<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cento on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/cento/</link>
    <description>Recent content in Cento on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/cento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acqua siamo noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_siamo_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_siamo_noi/</guid>
      <description>|Acqua siamo noi, dall&amp;rsquo;an|tica sorgente veniamo, fiumi siamo noi se i ruscelli si mettono insieme, mari siamo noi se i torrenti si danno la mano, vita nuova c&amp;rsquo;è se Gesù è in mezzo a noi.
E allora diamoci la mano e tutti insieme cammi\G7+niamo ed un oceano di pace nascerà. E l&amp;rsquo;egoismo cancel\C7+liamo e un cuore limpido sentiamo è Dio che \C7+bagna del suo amor l&amp;rsquo;umanità.
Su nel cielo c&amp;rsquo;è Dio Padre che vive per l&amp;rsquo;uomo crea tutti noi e ci ama di amore infinito, figli siamo noi e fratelli di Cristo Signore, vita nuova c&amp;rsquo;è quando Lui è in mezzo a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acqua sole e verità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_sole_verita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_sole_verita/</guid>
      <description>Ho bevuto a una fontana un&amp;rsquo;acqua chiara che è venuta giù dal cielo. Ho sognato nella notte di tuffarmi nella luce del sole. Ho cercato dentro a me la verità.
Ed ho capito, mio Signore che sei tu la vera acqua, sei tu il mio sole sei tu la verità.
Tu ti siedi sul mio pozzo nel deserto e mi chiedi un po&#39; da bere. Per il sole che risplende a mezzogiorno ti rispondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia La tua Parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_la_tua_parola_cento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_la_tua_parola_cento/</guid>
      <description>Alleluia alleluia alleluia. Alleluia alleluia.
La Tua parola creò la terra, il mare, il cielo, i fili d&amp;rsquo;erba. La Tua parola creò l&amp;rsquo;amore e poi lo disse ad ogni cuore.
La Tua Parola si fece carne e sulla croce versò il suo sangue. Risorto, vive e parla ancora, vangelo eterno di vita vera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beati voi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/beati_voi_cento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/beati_voi_cento/</guid>
      <description>Beati voi, beati voi, beati voi, beati!
Se un uomo vive oggi nella vera povertà, il regno del Signore dentro Lui presente è già. Per voi che siete tristi e senza senso nella vita c&amp;rsquo;è un Dio che può donarvi una speranza nel dolor.
Voi che lottate senza violenza e per amore possiederete un giorno questa terra, dice Dio. Voi che desiderate ciò che Dio vuole per noi un infinito all&amp;rsquo;alba pioverà dentro di voi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto per Jahvè</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_per_jahve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_per_jahve/</guid>
      <description>Canto per Jahvè un canto di speranza, un canto di speranza per Jahvè.
Signore sei grande, io ti esalto, io ti canto: alleluia!
Opere grandi tu fai, Signore, tutto tu crei con sapienza.
Tu mandi lo Spirito: siamo creati, nuova è la faccia della terra.
Finché sono vivo canterò al Signore, a Lui inneggerò finché esisto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chiesa di mattoni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_mattoni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_mattoni/</guid>
      <description>Chiesa di mattoni, no. Chiesa di persone, sì siamo noi, siamo noi. Nasce la comunità vive nella libertà, siamo noi, siamo noi.
Quando ci incontriamo nasce la speranza che nel mondo c&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;amore. Grideremo insieme tutta questa forza nata dalla libertà.
Sopra quella pietra che si chiama Pietro ieri la fondò il Signore. Oggi siamo noi quelle pietre vive che la costruiamo ancor.
Noi spezziamo il pane noi preghiamo insieme sempre in fraternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con voce di giubilo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_voce_di_giubilo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_voce_di_giubilo/</guid>
      <description>Con voce di giubilo date il grande annuncio, fatelo giungere ai confini del mondo. Con voce di giubilo date il grande annuncio, il Signore ha liberato il suo popolo.
Lodate il Signore egli è buono. Egli ha fatto meraviglie, alleluia.
Eterna è la sua misericordia nel suo nome siamo salvi, alleluia.
La sua gloria riempie i cieli e la terra, è il Signore della vita, alleluia.
Alleluia, alleluia, il Signore ha liberato il suo popolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custodiscili nel Tuo Amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscili_nel_tuo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscili_nel_tuo_amore/</guid>
      <description>Padre santo, custodisci nel tuo amore questi nostri amici, questi nostri amici.
Tu li hai creati per amore, tu li hai redenti per amore, oggi li unisci nel tuo amore, Signore.
Quando la notte scenderà vicino ad essi vieni tu, sul loro amore veglierai, Signore.
Dona un sorriso ogni mattino, la voglia grande di lottare perché non manchi mai l&amp;rsquo;amore, Signore.
Rit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii, Signore mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_signore_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_signore_mio/</guid>
      <description>Laudato sii Signore mio
Laudato sii Signore mio Laudato sii Signore mio
Laudato sii Signore mio.
Per il sole d&amp;rsquo;ogni giorno,
che riscalda e dona vita. Egli illumina il cammino
di chi cerca te Signore. Per la luna e per le stelle,
io le sento mie sorelle le hai formate su nel cielo
e le doni a chi è nel buio.
Per la nostra madre terra,
che ci dona fiori ed erba, su di lei noi fatichiamo,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodate Iddio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_iddio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_iddio/</guid>
      <description>Sole, vento e fiori del campo, lodate, lodate, lodate Iddio. Terra, uomo, uccelli del cielo, lodate, lodate, lodate Iddio. Voi che amate la vita e i fratelli, lodate, lodate, lodate Iddio. Voi che siete felici o tristi, lodate, lodate, lodate Iddio.
Fuoco e nebbia e cime dei monti, lodate, lodate, lodate Iddio Nevi eterne e acque dei fiumi, lodate, lodate, lodate Iddio Voi che avete la pace nel cuore, lodate, lodate, lodate Iddio Voi che lottate sul posto di lavoro, lodate, lodate, lodate Iddio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È festa grande</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_festa_grande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_festa_grande/</guid>
      <description>È festa grande oggi a Gerusalemme, lo sposo porta in casa la sua sposa; è festa in cielo, festa sulla terra, amica, vieni a stare insieme a me.
Ricordi, amica, la tua giovinezza? Sognavi mondi forse un po&#39; irreali e un grande amore per dar senso a questa vita tua, io ti parlai al cuore.
Dimentica la casa di tuo padre, le strade di una terra e la tua gente; il re ti aspetta, innamorato della bellezza tua, vivrai con lui per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È il giorno del Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_il_giorno_del_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_il_giorno_del_signore/</guid>
      <description>Festa \B&amp;amp;7+festa festa per noi oggi è domenica Festa \B&amp;amp;7+festa festa per noi è il giorno del Signor.
Ci ha chiamato il Signore per parlare con lui condividere la gioia che ci dà
ci ha chiamato il Signore per spezzare il suo pane condividere la fraternità.
Dio scende fra noi, ci rivela il suo amore, fa di noi una comunità. Cuore a cuore ci parla e capisce i problemi d&amp;rsquo;ogni uomo che lo ascolterà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
