<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gen Verde on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/gen-verde/</link>
    <description>Recent content in Gen Verde on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/gen-verde/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Accogli i nostri doni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_gen_verde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_gen_verde/</guid>
      <description>Accogli Signore i nostri doni in questo misterioso incontro tra la nostra povertà e la tua grandezza. Noi ti offriamo le cose che tu stesso ci hai dato e tu in cambio donaci donaci te stesso.
Video      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agnello di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Agnello di Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà, abbi pietà di noi.
Agnello di Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà, abbi pietà di noi.
Agnello di Dio che togli i peccati del mondo dona a noi la Pace, dona a noi la Pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_e_bello_lodarti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_e_bello_lodarti/</guid>
      <description>Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia.
Video           </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antica, eterna danza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/antica_eterna_danza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/antica_eterna_danza/</guid>
      <description>Spighe d&amp;rsquo;oro al vento, antica, eterna danza per fare un solo pane spezzato sulla mensa. Grappoli dei colli, profumo di letizia per fare un solo vino bevanda della grazia.
Con il pane e il vino Signore ti doniamo le nostre gioie pure, le attese e le paure. Frutti del lavoro e fede nel futuro, la voglia di cambiare e di ricominciare.
Dio della speranza, sorgente d&amp;rsquo;ogni dono accogli questa offerta che insieme Ti portiamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedetto sei Tu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_sei_tu_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_sei_tu_gen/</guid>
      <description>Benedetto sei Tu, Dio dell&amp;rsquo;universo dalla tua bontà abbiamo ricevuto questo pane frutto della terra e del nostro lavoro; lo presentiamo a Te, perché diventi per noi cibo di vita eterna.
Benedetto sei Tu, Dio dell&amp;rsquo;universo dalla tua bontà abbiamo ricevuto questo vino frutto della vite e del nostro lavoro; lo presentiamo a Te perché diventi per noi bevanda di vita eterna. Benedetto sei Tu, Signor. Benedetto sei Tu, Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto a Te, Maria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_a_te_maria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_a_te_maria/</guid>
      <description>Nella casa Tua io canto a Te, Maria, prendi fra le mani Tu la vita mia, accompagna il mio cammino verso Lui, sulla strada che hai percorso Tu, Maria.
Tu che hai vissuto nella verità, Tu, vera donna della libertà, dal cuore Tuo l&amp;rsquo;amore imparerò e nel mondo io lo porterò.
Resta vicina a me, Madre di Dio, del Tuo coraggio riempi il cuore mio, solo l&amp;rsquo;amore, allora, mi guiderà, sarò luce per l&amp;rsquo;umanità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come fuoco vivo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Come fuoco vivo si accende in noi un&amp;rsquo;immensa felicità che mai più nessuno ci toglierà perché tu sei ritornato. Chi potrà tacere, da ora in poi, che sei tu in cammino con noi, che la morte è vinta per sempre, che ci hai ridonato la vita?
Spezzi il pane davanti a noi mentre il sole è al tramonto: ora gli occhi ti vedono, sei tu! Resta con noi.
E per sempre ti mostrerai in quel gesto d&amp;rsquo;amore: mani che ancora spezzano pane d&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come l&#39;aurora verrai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_l_aurora_verrai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_l_aurora_verrai/</guid>
      <description>Come l&amp;rsquo;aurora verrai le tenebre in luce cambierai tu per noi, Signore. Come la pioggia cadrai sui nostri deserti scenderai scorrerà l&amp;rsquo;amore
Tutti i nostri sentieri percorrerai,
tutti i figli dispersi raccoglierai,
chiamerai da ogni terra il tuo popolo, in eterno ti avremo con noi.
Re di giustizia sarai, le spade in aratri forgerai: ci darai la pace. Lupo ed agnello vedrai insieme sui prati dove mai tornerà la notte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Credo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/credo_gen_come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/credo_gen_come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Credo, \G7+/Bcredo, credo. Credo, \G7+/Bcredo, credo.
Io credo in Dio Padre onnipotente, creatore del cielo e della terra.
Credo, \G7+/Bcredo, credo. Credo, \G7+/Bcredo, credo.
Credo in Gesù Cristo, suo unico Figlio, nostro Signore, concepito di Spirito Santo e nato da Maria Vergine. Patì sotto Ponzio Pilato, fu crocifisso, morì e fu sepolto; discese agli inferi. Credo.
Il terzo giorno risuscitò da morte; salì al cielo; siede alla destra di Dio Padre onnipotente e di là verrà a giudicare, a giudicare i vivi e i morti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Del tuo Spirito, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/del_tuo_spirito_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/del_tuo_spirito_signore/</guid>
      <description>| Del tuo |Spirito, Si|gnore, è |piena la ter|ra, è |piena la ter|ra.
|Benedici il Si|gnore, mia, Signore, Dio, tu sei |grande! |Sono immense, splen|denti re.
Se tu togli il tuo soffio muore ogni cosa e si dissolve nella terra. Il tuo spirito scende: tutto si ricrea e tutto si rinnova.
La tua gloria, Signore, resti per sempre. Gioisci, Dio, del creato. Questo semplice canto salga a te Signore, sei tu la nostra gioia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecco quel che abbiamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_quel_che_abbiamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_quel_che_abbiamo/</guid>
      <description>Ecco quel che abbiamo, nulla ci appartiene, ormai. Ecco i frutti della terra, che Tu moltiplicherai. Ecco queste mani, puoi usarle, se lo vuoi, per dividere nel mondo il pane che Tu hai dato a noi.
Solo una goccia hai messo fra le mani mie, solo una goccia che tu ora chiedi a me,
una goccia che in mano a te, una pioggia diventerà e la terra feconderà.
Sulle strade, il vento da lontano porterà il profumo del frumento, che tutti avvolgerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria nell&#39;alto dei cieli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_nell_alto_dei_cieli_gen_cerco_volto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_nell_alto_dei_cieli_gen_cerco_volto/</guid>
      <description>Gloria, gloria a Dio gloria, gloria nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Pace in terra agli uomini di buona volontà. Gloria.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo ti adoriamo, glorifichiamo Te ti rendiamo grazie per la tua immensa gloria. Signore Dio, gloria! Re del cielo, gloria! (Signore Dio re del cielo gloria) Dio Padre, Dio onnipotente gloria! (Dio Padre gloria)
Gloria, gloria a Dio (Gloria nell&amp;rsquo;alto dei cieli) gloria, gloria nell&amp;rsquo;alto dei cieli. (pace quaggiù sulla) Pace in terra agli uomini (terra pace agli uomini) di buona volontà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mia anima canta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_mia_anima_canta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_mia_anima_canta/</guid>
      <description>La mia anima canta la grandezza del Signore, il mio spirito esulta nel mio salvatore. Nella mia povertà l&amp;rsquo;Infinito mi ha guardata, in eterno ogni creatura mi chiamerà beata.
La mia gioia è nel Signore che ha compiuto grandi cose in me, la mia lode al Dio fedele che ha soccorso il suo popolo e non ha dimenticato le sue promesse d&amp;rsquo;amore.
Ha disperso i superbi nei pensieri inconfessabili, ha deposto i potenti, ha risollevato gli umili, ha saziato gli affamati e aperto ai ricchi le mani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pace sia con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_sia_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_sia_con_te/</guid>
      <description>E la pace sia con te, pace pace
La Sua pace data a noi che dovunque andrai porterai.
E la pace sia con te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi alma canta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mi_alma_canta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mi_alma_canta/</guid>
      <description>Mi alma canta, canta la grandeza del Señor y mi espiritu se estremece de gozo en Dios, mi Salvador.
Porque mirò con bondad la pequeñez de su servidora, Porque mirò con bondad la pequeñez de su servidora, en adelante todas la gentes me llamaran feliz, me llamaran feliz, me llamaran feliz!
Mi alma canta, canta la grandeza del Señor y mi espiritu se estremece de gozo en Dios, mi Salvador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel tuo silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio/</guid>
      <description>Nel tuo silenzio accolgo il mistero venuto a vivere dentro di me. Sei tu che vieni, o forse è più vero che tu mi accogli in te, Gesù.
Sorgente viva che nasce nel cuore è questo dono che abita in me. La tua presenza è un fuoco d&amp;rsquo;amore che avvolge l&amp;rsquo;anima mia, Gesù.
Ora il tuo Spirito in me dice: “Padre”, non sono \B&amp;amp;7+io a parlare, sei tu. Nell&amp;rsquo;infinito oceano di pace Tu vivi in \B&amp;amp;7+me, io in te, Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ogni mia parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ogni_mia_parola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ogni_mia_parola/</guid>
      <description>Come la pioggia e la neve scendono giù dal cielo e non vi ritornano senza irrigare e far germogliare la terra, così ogni mia Parola non ritornerà a me senza operare quanto desidero, senza aver compiuto ciò per cui l&amp;rsquo;avevo mandata. Ogni mia Parola, ogni mia Parola</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace sia, pace a voi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_sia_pace_a_voi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_sia_pace_a_voi/</guid>
      <description>“Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà sulla terra com&amp;rsquo;è nei cieli. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà gioia nei nostri occhi, nei cuori. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà luce limpida nei pensieri. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà una casa per tutti.
“Pace a voi”: sia il tuo dono visibile. “Pace a voi”: la tua eredità. “Pace a voi”: come un canto all&amp;rsquo;unisono che sale dalle nostre città.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perché tu sei con me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/perche_tu_sei_con_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/perche_tu_sei_con_me/</guid>
      <description>Solo Tu sei il mio pastore, niente mai mi mancherà, solo Tu sei il mio pastore, o Signore.
Mi conduci dietro Te sulle verdi alture. Ai ruscelli tranquilli lassù dov&amp;rsquo;è più limpida l&amp;rsquo;acqua per me dove mi fai riposare.
Anche fra le tenebre di un abisso oscuro, io non temo alcun male perché, Tu mi sostieni sei sempre con me, rendi il sentiero sicuro.
Siedo alla tua tavola che mi hai preparato, ed il calice è colmo per me di quella linfa di felicità che per amore hai versato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resta accanto a me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_accanto_a_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_accanto_a_me/</guid>
      <description>Ora vado sulla mia strada con l&amp;rsquo;amore tuo che mi guida. O Signore, ovunque io vada, resta accanto a me. Io ti prego, stammi vicino ogni passo del mio cammino, ogni notte, ogni mattino, resta accanto a me.
Il tuo sguardo puro sia luce per me e la tua Parola sia voce per me. Che io trovi il senso del mio andare solo in te, nel tuo fedele amare il mio perché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salve Regina</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/salve_regina_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/salve_regina_gen/</guid>
      <description>Salve Regina, Madre di misericordia vita dolcezza speranza nostra salve Salve Regina.
A te ricorriamo esuli figli di Eva A te sospiriamo piangenti in questa valle di lacrime. Avvocata nostra volgi a noi gli occhi tuoi mostraci dopo questo esilio il frutto del tuo seno Gesù. Salve Regina, Madre di misericordia o Clemente, o Pia, o dolce Vergine Maria. Salve Regina. Salve Regina. Salve. Salve.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Santo, Santo, Santo il Signore, Dio dell&amp;rsquo;universo. Santo, Santo. I cieli e la terra sono pieni della tua gloria.
Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Santo, Santo, Santo il Signore, Dio dell&amp;rsquo;universo. Santo, Santo, I cieli e la terra sono pieni della tua gloria.
Benedetto colui che viene nel nome del Signore.
Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Santo, Santo, Santo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_verde_e_bello_lodarti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_verde_e_bello_lodarti/</guid>
      <description>Santo, santo, santo, santo, santo, santo. Il Signore Dio dell&amp;rsquo;universo, il Signore Dio dell&amp;rsquo;universo, i cieli e la terra sono pieni della tua gloria.
Osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Santo, santo, santo. Santo, santo, santo. Benedetto colui che viene nel nome del Signore. Benedetto colui che viene nel nome del Signore.
Osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Santo, santo, santo. Santo, santo, santo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scende la sera</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/scende_la_sera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/scende_la_sera/</guid>
      <description>Scende serena la sera carezza leggera che la città attende. Scende più dolce stasera come questa preghiera che l&amp;rsquo;anima accende. Per \F7+te, non basta questa città smarginato universo il tuo cuore ha sognato ha chiesto di più, do\F7+mani chissà fino ai limiti del mondo un&#39;\B&amp;amp;7+onda di vita andrà.
Quando il vento s&amp;rsquo;alza e va chi mai sa come? Soffia dove vuole e va chi mai sa dove? Sopra mille strade va laggiù lontano, chi mai fermarlo potrà?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segni del Tuo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_del_tuo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_del_tuo_amore/</guid>
      <description>Mille e mille grani nelle spighe d&amp;rsquo;oro mandano fragranza e danno gioia al cuore, quando, macinati, fanno un pane solo, pane quotidiano, dono tuo, Signore.
Ecco il pane e il vino, segni del tuo amore. Ecco questa offerta, accoglila Signore, tu di mille e mille cuori fai un cuore solo, un corpo solo in te e il Figlio tuo verrà, vivrà ancora in mezzo a noi.
Mille grappoli maturi sotto il sole, festa della terra donano vigore,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seme dell&#39;eternità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/seme_dell_eternita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/seme_dell_eternita/</guid>
      <description>Pane di vita offerto per noi, forza del nostro cammino, cibo del cielo che il Padre ci dà, per ogni uomo sei “Dio vicino”.
In questa fonte di felicità c&amp;rsquo;è il tuo disegno divino, sei tu che vieni a trasformarci in te, questo è l&amp;rsquo;immenso nostro destino.
Tu sei la Luce venuta tra noi, l&amp;rsquo;Amore, Eterno Presente. Tu ci fai una cosa sola in te, figli nel Figlio del Dio vivente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Te al centro del mio cuore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/te_al_centro_del_mio_cuore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/te_al_centro_del_mio_cuore/</guid>
      <description>Ho bisogno di incontrarti nel mio cuore, di trovare Te, di stare insieme a \C7+Te: unico riferimento del mio andare, unica ragione Tu, unico sostegno Tu. Al centro del mio cuore ci sei solo Tu.
Anche il cielo gira intorno e non ha pace, ma c&amp;rsquo;è un punto fermo è quella stella là. La stella polare è fissa ed è la sola, la stella polare Tu, la stella sicura Tu. Al centro del mio cuore ci sei solo Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti offriamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo/</guid>
      <description>Su questo altare ti of\F7+friamo il nostro giorno tutto quello che abbiamo lo do\F7+niamo a Te. L&amp;rsquo;amare, il gioire, il dolore di questo giorno su questo altare doniamo a Te.
Fa&#39; di tutti noi un corpo, un&amp;rsquo;anima sola; che porta a te tutta l&amp;rsquo;umanità, e fa che il tuo amore ci trasformi in te, come il pane e il vino che ora ti offriamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti ringraziamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringraziamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringraziamo/</guid>
      <description>Veniamo da Te o Signore con il cuore pieno di gioia ed insieme vogliamo ringraziarti. Veniamo da Te o Signore con il cuore pieno di gioia ed insieme vogliamo ringraziarti.
Per i giorni che ci doni: Ti ringraziamo. Per i frutti della terra: Ti ringraziamo. Per il lavoro, le gioie della vita: ti ringraziamo.
Per le tue parole: ti ringraziamo. Perché hai dato la tua vita: ti ringraziamo. E per la Chiesa che tutti ci unisce ti ringraziamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni qui tra noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_qui_tra_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_qui_tra_noi/</guid>
      <description>Vieni qui tra noi come fiamma che scende dal cielo. Vieni qui tra noi, rinnova il cuore del mondo. Vieni qui tra noi, col tuo amore rischiara la terra. Vieni qui noi, soffio di libertà.
Nel silenzio tu sei pace, nella notte luce, Dio nascosto, vita, Dio tu sei, Amore. Tutto si ricrea in te, tutto vive in te. Scalda col tuo fuoco terra e cielo. Tu, che sai raccogliere ogni gemito, semina nel nostro cuore una speranza d&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni santo spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_gen/</guid>
      <description>Vieni Santo Spirito, manda a noi dal cielo, un raggio di luce, un raggio di luce. Vieni Padre dei poveri, vieni datore dei doni, luce dei cuori, luce dei cuori.
Consolatore perfetto, ospite dolce dell&amp;rsquo;anima, dolcissimo sollievo, dolcissimo sollievo. Nella fatica riposo, nel calore riparo, nel pianto conforto, nel pianto conforto.
Luce beatissima, invadi i nostri cuori, senza la tua forza nulla, nulla è nell&amp;rsquo;uomo. Lava ciò che è sordido, scalda ciò che è gelido, rialza chi è caduto, rialza chi è caduto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivere la vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vivere_la_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vivere_la_vita/</guid>
      <description>Vivere la vita con le gioie e coi dolori di ogni giorno, è quello che Dio vuole da te. Vivere la vita e inabissarsi nell&amp;rsquo;amore è il tuo destino, è quello che Dio vuole da te. Fare insieme agli altri la tua strada verso Lui, correre con i fratelli tuoi. Scoprirai allora il cielo dentro di te, una scia di luce lascerai.
Vivere la vita è l&amp;rsquo;avventura più stupenda dell&amp;rsquo;amore,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È bello lodarti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello_lodarti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello_lodarti/</guid>
      <description>È bello cantare il tuo amore, è bello lodare il tuo nome. È bello cantare il tuo amore, è bello lodarti, Signore, è bello cantare a te!
Tu che sei l&amp;rsquo;amore infinito che neppure il cielo può contenere, ti sei fatto uomo, Tu sei venuto qui ad abitare in mezzo a noi, allora
Tu che conti tutte le stelle e le chiami una ad una per nome, da mille sentieri ci hai radunati qui, ci hai chiamati figli tuoi, allora</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È più bello insieme</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_piu_bello_insieme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_piu_bello_insieme/</guid>
      <description>Dietro i volti sconosciuti della gente che mi sfiora, quanta vita, quante attese di felicità, quanti attimi vissuti, mondi da scoprire ancora, splendidi universi accanto a me.
È più bello insieme è un dono grande l&amp;rsquo;altra gente, è più bello insieme.
E raccolgo nel mio cuore la speranza ed il dolore il silenzio, il pianto della gente attorno a me. In quel pianto, in quel sorriso è il mio pianto, il mio sorriso chi mi vive accanto è un altro me.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
