<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lode on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/lode/</link>
    <description>Recent content in Lode on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/lode/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cantiamo te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantiamo_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantiamo_te/</guid>
      <description>Cantiamo Te Signore della vita:
il nome tuo è grande sulla terra tutto parla di te e canta la tua gloria. Grande tu sei e compi meraviglie: tu sei Dio.
Cantiamo Te Signore Gesù Cristo: Figlio di Dio venuto sulla terra, fatto uomo per noi nel grembo di Maria. Dolce Gesù risorto dalla morte, sei con noi.
Cantiamo te, amore senza fine: tu sei Dio lo Spirito del Padre vivi dentro di noi e guida i nostri passi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto dei tre giovani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dei_tre_giovani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dei_tre_giovani/</guid>
      <description>Noi ti lodiamo Signore, a Te la lode e la gloria per sempre noi lodiamo il tuo nome, a Te la lode e la gloria per sempre.
Noi loderemo il Signor, canteremo il suo amor che durerà per sempre. Noi loderemo il Signor, canteremo il suo amor che durerà per sempre.
Astri del cielo lodate il Signore, a Lui l&amp;rsquo;onore e la gloria per sempre. Acque del cielo lodate il Signore, a Lui l&amp;rsquo;onore e la gloria per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Celebrate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/celebrate_marranzino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/celebrate_marranzino/</guid>
      <description>Celebrate il Signore e invocate il Suo Nom, si rallegri il vostro cuore alla presenza del Signor.
Ricercate il Signore e la forza sua, cantate e danzate alla presenza del Signor.
Ogni giorno ricercate il suo volto, prostratevi e adorate alla presenza del Signor.
Celebrate il Signore e invocate il Suo Nom, si rallegri il vostro cuore alla presenza del Signor.
Ricercate il Signore e la forza sua, cantate e danzate alla presenza del Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria, gloria ao Pai Criador</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_ao_pai_criador/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_ao_pai_criador/</guid>
      <description>Gloria, gloria ao Pai Criador, ao Filho Redentor e ao Espirito, gloria.
Ao Pai Criador do mundo; ao Filho, Redentor dos homens; ao Espirito que anima a sua igreja, ao Espirito gloria.
Gloria, gloria ao Pai Criador, ao Filho Redentor e ao Espirito, gloria. Gloria, gloria ao Pai Criador, ao Filho Redentor e ao Espirito, gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jesus Christ you are my life</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/jesus_christ_you_are_my_life/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/jesus_christ_you_are_my_life/</guid>
      <description>Jesus Christ you are my life alleluia alleluia.
Jesus Christ you are my life you are my life alleluia.
Tu sei via, sei verità, tu sei la nostra vita Camminando insieme a te, vivremo in te per sempre.
Tu ci raccogli nell&amp;rsquo;unità riuniti nell&amp;rsquo;amore Nella gioia dinnanzi a te, cantando la tua gloria
Nella gioia camminerem portando il tuo vangelo Testimoni di carità figli di Dio nel mondo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii mio dolcissimo Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mio_dolcissimo_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mio_dolcissimo_signore/</guid>
      <description>Laudato sii mio dolcissimo Signore, con tutte quante le tue splendide creature specialmente frate sole, che fa giorno e illumina bello e grande come Te.
Laudato sii mio dolcissimo Signore, per la luna e per le stelle luminose e belle per il vento e, l&amp;rsquo;aria, il cielo, per le nubi ed il sereno, Tu sostieni tutto il mondo e il mondo vive grazie a Te.
Sii laudato mio Signore per la vita che mi dai per la gioia di trovarti tutti i giorni accanto a me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii, o mi Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_o_mi_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_o_mi_signore/</guid>
      <description>Laudato sii, o mi Signore, laudato sii, o mi Signore, laudato sii, o mi Signore, laudato sii, o mi Signore.
E per tutte le tue creature per il sole e per la luna per le stelle e per il vento e per l&amp;rsquo;acqua e per il fuoco.
Per sorella madre terra ci alimenta e ci sostiene per i frutti, i fiori e l&amp;rsquo;erba per i monti e per il mare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii, Signore mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_signore_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_signore_mio/</guid>
      <description>Laudato sii Signore mio
Laudato sii Signore mio Laudato sii Signore mio
Laudato sii Signore mio.
Per il sole d&amp;rsquo;ogni giorno,
che riscalda e dona vita. Egli illumina il cammino
di chi cerca te Signore. Per la luna e per le stelle,
io le sento mie sorelle le hai formate su nel cielo
e le doni a chi è nel buio.
Per la nostra madre terra,
che ci dona fiori ed erba, su di lei noi fatichiamo,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodate Iddio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_iddio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_iddio/</guid>
      <description>Sole, vento e fiori del campo, lodate, lodate, lodate Iddio. Terra, uomo, uccelli del cielo, lodate, lodate, lodate Iddio. Voi che amate la vita e i fratelli, lodate, lodate, lodate Iddio. Voi che siete felici o tristi, lodate, lodate, lodate Iddio.
Fuoco e nebbia e cime dei monti, lodate, lodate, lodate Iddio Nevi eterne e acque dei fiumi, lodate, lodate, lodate Iddio Voi che avete la pace nel cuore, lodate, lodate, lodate Iddio Voi che lottate sul posto di lavoro, lodate, lodate, lodate Iddio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodate il signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_il_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_il_signore/</guid>
      <description>Lodate il Signore dei cieli lodate angeli suoi lodate voi tutte sue schiere la sua maestà lodate da tutta la terra lodate popoli suoi lodate giovani e vecchi la sua bontà.
Cantate al Signore un cantico nuovo sia onore al Re sia gloria al Dio che siede sul trono risuoni la lode la benedizione al Signor che era e che è che sempre sarà alleluia alleluia.
Gioiscano nel Creatore esultino i figli di Sion danzino facciano festa al loro Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lode al nome tuo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_al_nome_tuo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_al_nome_tuo/</guid>
      <description>Lode al nome tuo, dalle terre più floride, dove tutto sembra vivere, lode al nome tuo. Lode al nome tuo, dalle terre più aride, dove tutto sembra sterile, lode al nome tuo. Tornerò a lodarti sempre, per ogni dono tuo, e quando scenderà la notte sempre io dirò:
Benedetto è il nome del Signor, lode al nome tuo. Benedetto è il nome del Signor, il glorioso nome di Gesù.
Lode al nome tuo, quando il sole splende su di me, quando tutto è incantevole, lode al nome tuo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce in noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_in_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_in_noi/</guid>
      <description>Luce in noi sarà questa tua Parola, Signore, e ci guiderà con sapienza e verità.
Beato l&amp;rsquo;uomo che ascolterà la tua Parola Signore: nella tua legge cammina già e conforme al tuo cuore vivrà.
Tu hai parlato a noi, Signore, per rivelarci la via; e siano scritti nei nostri cuori i tuoi giusti precetti d&amp;rsquo;amore.
Ti loderò con sincerità perché ho fiducia in te, e seguirò la tua volontà perché so che mi ami, Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sono qui a lodarti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sono_qui_a_lodarti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sono_qui_a_lodarti/</guid>
      <description>Luce del mondo nel buio del cuore vieni ed illuminami, tu mia sola speranza di vita resta per sempre con me.
Sono qui a lodarti, qui per adorarti, qui per dirti che tu sei il mio Dio e solo tu sei Santo, sei meraviglioso, degno e glorioso sei per me.
Re della storia e Re della gloria sei sceso in terra fra noi, con umiltà il tuo trono hai lasciato per dimostrarci il tuo amor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
