<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Varnavà on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/varnav%C3%A0/</link>
    <description>Recent content in Varnavà on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/varnav%C3%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia La nostra festa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_la_nostra_festa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_la_nostra_festa/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
La nostra festa non deve finire non deve finire e non finirà. Perché la festa siamo noi che camminiamo verso Te, perché la festa siamo noi cantando insieme così:
Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia Passeranno i cieli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_passeranno_i_cieli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_passeranno_i_cieli/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Passeranno i cieli e passerà la terra, la Tua parola non passerà. Alleluia, alleluia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camminiamo sulla strada</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminiamo_sulla_strada/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminiamo_sulla_strada/</guid>
      <description>Camminiamo sulla strada che han percorso i santi tuoi tutti ci ritroveremo dove eterno splende il sol.
E quando in ciel dei santi tuoi la grande schiera arriverà o Signor come vorrei che ci fosse un posto per me.
E quando il sol si spegnerà e quando il sol si spegnerà o Signor come vorrei che ci fosse un posto per me.
C&amp;rsquo;è chi dice che la vita sia tristezza sia dolor ma io so che viene il giorno in cui tutto cambierà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico delle creature</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_delle_creature/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_delle_creature/</guid>
      <description>Laudato sii mi Signore per frate sole sora luna frate vento, il cielo e le stelle, per sora acqua e frate focu.
Laudato sii mi Signore per la terra e le tue creature.
Laudato sii mi Signore quello che porta la tua pace e saprà perdonare per il tuo amore saprà amare.
Laudato sii mi Signore per sora morte corporale dalla quale homo vivente non potrà mai, mai scappare.
Laudate e benedite, ringraziate e servite il Signore con umiltà ringraziate e servite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, pace a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te/</guid>
      <description>Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te.
Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te.
Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te.
Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te.
E se anche non ci conosciamo, pace a te, pace a te.
E se anche non ci conosciamo, pace a te, pace a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, pace a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te_corta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te_corta/</guid>
      <description>Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te. Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te. E se anche non ci conosciamo pace a te, pace a te. Lui conosce tutti i nostri cuori, pace a te, pace a te.
Se il pensiero non è sempre unito, pace a te, pace a te. Siamo uniti nella stessa fede, pace a te, pace a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sulla tua parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sulla_tua_parola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sulla_tua_parola/</guid>
      <description>Signore, ho pescato tutto il giorno, le reti son rimaste sempre vuote, s&amp;rsquo;è fatto tardi, a casa ora ritorno, Signore, son deluso e me ne vado.
La vita con me è sempre stata dura e niente mai mi dà soddisfazione, la strada in cui mi guidi è insicura, sono stanco e ora non aspetto più.
Pietro, vai, fidati di me, getta ancora in acqua le tue reti, prendi ancora il largo, sulla mia parola, con la mia potenza, io ti farò pescatore di uomini.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
