<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>San Francesco on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/san-francesco/</link>
    <description>Recent content in San Francesco on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/san-francesco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/altissimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/altissimo/</guid>
      <description>Altissimo, Onnipotente, Buon Signore,
tue son le lodi, la gloria, l&amp;rsquo;onore e ogni benedizione,
che a Te solo e al tuo Nome Altissimo possiamo elevare,
e nessun uomo può credersi degno di poterti nominare.
Laudato sii, mi Signore con tutte le tue creature, specialmente per frate sole così bello e radioso, con la sua luce illumini il giorno ed illumini noi e con grande splendore ci parla di Te Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alto e glorioso Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alto_e_glorioso_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alto_e_glorioso_dio/</guid>
      <description>Alto e glorioso Dio, illumina il cuore mio,
dammi fede retta, speranza certa, carità perfetta. Dammi umiltà profonda, dammi senno e cognoscimento,
che io possa sempre servire con gioia i tuoi comandamenti.
Rapisca ti prego Signore, l&amp;rsquo;ardente e dolce forza del tuo amore, la mente mia da tutte le cose, perché io muoia per amor tuo, come tu moristi per amor dell&amp;rsquo;amor mio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico delle creature</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_delle_creature/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_delle_creature/</guid>
      <description>Laudato sii mi Signore per frate sole sora luna frate vento, il cielo e le stelle, per sora acqua e frate focu.
Laudato sii mi Signore per la terra e le tue creature.
Laudato sii mi Signore quello che porta la tua pace e saprà perdonare per il tuo amore saprà amare.
Laudato sii mi Signore per sora morte corporale dalla quale homo vivente non potrà mai, mai scappare.
Laudate e benedite, ringraziate e servite il Signore con umiltà ringraziate e servite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii mio dolcissimo Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mio_dolcissimo_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mio_dolcissimo_signore/</guid>
      <description>Laudato sii mio dolcissimo Signore, con tutte quante le tue splendide creature specialmente frate sole, che fa giorno e illumina bello e grande come Te.
Laudato sii mio dolcissimo Signore, per la luna e per le stelle luminose e belle per il vento e, l&amp;rsquo;aria, il cielo, per le nubi ed il sereno, Tu sostieni tutto il mondo e il mondo vive grazie a Te.
Sii laudato mio Signore per la vita che mi dai per la gioia di trovarti tutti i giorni accanto a me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii, Signore mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_signore_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_signore_mio/</guid>
      <description>Laudato sii Signore mio
Laudato sii Signore mio Laudato sii Signore mio
Laudato sii Signore mio.
Per il sole d&amp;rsquo;ogni giorno,
che riscalda e dona vita. Egli illumina il cammino
di chi cerca te Signore. Per la luna e per le stelle,
io le sento mie sorelle le hai formate su nel cielo
e le doni a chi è nel buio.
Per la nostra madre terra,
che ci dona fiori ed erba, su di lei noi fatichiamo,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodi all&#39;Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_all_altissimo_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_all_altissimo_frisina/</guid>
      <description>Tu sei Santo, Signore Dio, Tu sei forte, Tu sei grande,
Tu sei l&amp;rsquo;Altissimo, l&amp;rsquo;Onnipotente,
Tu Padre Santo, Re del cielo.
Tu sei trino, uno Signore,
Tu sei il bene, tutto il bene, Tu sei l&amp;rsquo;Amore, Tu sei il vero, Tu sei umiltà, Tu sei sapienza.
Tu sei bellezza, Tu sei la pace, la sicurezza, il gaudio, la letizia, Tu sei speranza, Tu sei giustizia, Tu temperanza e ogni ricchezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodi di Dio Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_di_dio_altissimo_assisi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_di_dio_altissimo_assisi/</guid>
      <description>Tu sei Santo, Signore Dio, fai cose grandi, meravigliose, Tu sei il bene, il sommo bene, Tu sei il Signore onnipotente!
Tu sei forte, Tu sei grande, Tu sei l&amp;rsquo;Altissimo, Onnipotente, Tu sei presente, sei, per sempre Dio presente sei.
Tu sei trino e un solo Dio Tu sei il Re del cielo e della terra Tu sei bellezza, sei per sempre Dio bellezza sei
Tu sei amore e carità Tu sei sapienza ed umiltà, Tu sei letizia sei, per sempre Dio letizia sei</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Francesco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/san_francesco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/san_francesco/</guid>
      <description>O Signore fa&#39; di me un tuo strumento, fa&#39; di me uno strumento della tua pace, dov&amp;rsquo;è odio che io porti l&amp;rsquo;amore, dov&amp;rsquo;è offesa che io porti il perdono, dov&amp;rsquo;è dubbio che io porti la fede, dov&amp;rsquo;è discordia che io porti l&amp;rsquo;unione, dov&amp;rsquo;è errore che io porti verità, a chi dispera che io porti la speranza. Dov&amp;rsquo;è errore che io porti verità, a chi dispera che io porti la speranza.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
