<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title> Ciancio on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/ciancio/</link>
    <description>Recent content in  Ciancio on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/ciancio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alza i tuoi occhi al cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_i_tuoi_occhi_al_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_i_tuoi_occhi_al_cielo/</guid>
      <description>Cristo Gesù, Figlio di Dio, ad ogni uomo il suo amore mostrò. Egli guarì e liberò, tutto sé stesso donò. Sai che Gesù, se tu lo vuoi, i suoi prodigi rinnova per te. Senza timor apriti a lui, ti ama così come sei, come sei.
Alza i tuoi occhi al cielo e vedrai, nuovi orizzonti tu scoprirai. lascia ogni cosa e insieme a noi canta al Dio dell&amp;rsquo;amor. Apri il tuo cuore a Cristo e vedrai, nella tristezza più non vivrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa offrirti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cosa_offrirti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cosa_offrirti/</guid>
      <description>\F7+ \F7+
Cosa offrirti, o Dio, cosa posso darti, eccomi son qui davanti a te. Le gioie ed i dolori, gli affanni di ogni giorno, tutto voglio vivere in te.
Ac\F7+cetta, mio Re, questo poco che ho, \F7+offro a te la mia vita,
\F7+gioia è per me far la tua volontà, il mio unico bene sei solo tu, solo \F7+tu. \F7+
Vengo a te mio Dio, apro le mie braccia che la tua letizia riempirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi crediamo in te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_crediamo_in_te_rns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_crediamo_in_te_rns/</guid>
      <description>Gesù nostro Signore, tu sei qui mezzo a noi, allontana il timore e mostraci il tuo grande amor. Solo tu sei la vita, tu sei via e verità, resta qui insieme a noi e nulla più mancherà.
Noi crediamo in Te Gesù, Tu sei l&amp;rsquo;unico Salvator. chi crede in Te grandi cose farà, ed il tuo volto vedrà.
Noi crediamo in Te Gesù noi speriamo nel nome tuo. Tu sei nel Padre e il Padre è in Te, Tu sei Signor, sei il Re, il Re.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quale gioia è star con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia_e_star_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia_e_star_con_te/</guid>
      <description>Ogni volta che ti cerco, ogni volta che ti invoco, Sempre mi accogli Signor.
Grandi sono i tuoi prodigi, Tu sei buono verso tutti, Santo Tu regni tra noi.
Quale gioia è star con Te Gesù vivo e vicino, bello è dar lode a Te, Tu sei il Signor. Quale dono è aver creduto in Te che non mi abbandoni, Io per sempre abiterò la Tua casa, mio Re.
Hai guarito il mio dolore, hai cambiato questo cuore, oggi rinasco, Signor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
