<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Matrimonio on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/matrimonio/</link>
    <description>Recent content in Matrimonio on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/matrimonio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia Ecco lo sposo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_ecco_lo_sposo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_ecco_lo_sposo/</guid>
      <description>Alleluia alleluia alleluia alleluia alleluia Alleluia alleluia alleluia alleluia
Oggi si compie la Santa alleanza oggi il Signore si unisce alla chiesa, oggi si compie la Santa alleanza oggi lo sposo si unisce alla sposa.
Ecco lo sposo andategli incontro egli è il più bello dei figli dell&amp;rsquo;uomo, ecco lo sposo andategli incontro egli è l&amp;rsquo;amato che parla nel cuore.
Ecco la sposa adorna di grazia è la più bella che lui ha amato, ecco la sposa adorna di grazia è la prescelta che accoglie l&amp;rsquo;amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico dei cantici</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_cantici/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_cantici/</guid>
      <description>Vieni dal Libano mia sposa, vieni dal Libano, vieni. Avrai per corona le vette dei monti, le alte cime dell&amp;rsquo;Ermon. Tu m&amp;rsquo;hai ferito, ferito nel cuore, o sorella mia sposa. Vieni dal Libano mia sposa, vieni dal Libano, vieni.
Cercai l&amp;rsquo;amore dell&amp;rsquo;anima mia, lo cercai senza trovarlo. Trovai l&amp;rsquo;amore dell&amp;rsquo;anima mia, l&amp;rsquo;ho abbracciato, non lo lascerò mai.
Io appartengo al mio diletto ed egli è tutto per me. Vieni usciamo alla campagna dimoriamo nei villaggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto di nozze</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_di_nozze/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_di_nozze/</guid>
      <description>Tu che inventi per ognuno di noi un cammino che porta verso Te. Tu che chiami ognuno per il suo nome, Tu oggi ci chiami insieme.
Tu che hai in mente per ognuno di noi una strada bellissima con Te, Tu stavolta parli di un&amp;rsquo;avventura che, che si percorre insieme.
Rendi agile il vascello dell&amp;rsquo;amore nostro al soffio lieve del Tuo spirito. E per gli inimmaginabili mari conducilo, quelli che Tu sai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custodiscili nel Tuo Amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscili_nel_tuo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscili_nel_tuo_amore/</guid>
      <description>Padre santo, custodisci nel tuo amore questi nostri amici, questi nostri amici.
Tu li hai creati per amore, tu li hai redenti per amore, oggi li unisci nel tuo amore, Signore.
Quando la notte scenderà vicino ad essi vieni tu, sul loro amore veglierai, Signore.
Dona un sorriso ogni mattino, la voglia grande di lottare perché non manchi mai l&amp;rsquo;amore, Signore.
Rit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dico sì</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dico_si/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dico_si/</guid>
      <description>Dico sì all&amp;rsquo;amore e alla vita insieme. Dico sì al futuro che verrà. Dico sì a un amore che non ha confini. Dico sì a una nuova realtà.
Dico sì al rispetto e alla comprensione. Dico sì a un&amp;rsquo;eterna fedeltà. Dico sì a un amore che sarà fecondo. Dico sì a quel figlio che verrà.
E ci saranno giorni tristi e giorni di felicità; sarà importante stare insieme ed affrontare la realtà</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io accolgo te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_accolgo_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_accolgo_te/</guid>
      <description>Adesso siamo in due nel cammino della vita. Sbocciati nell&amp;rsquo;amore ad immagine di Dio. Siamo come angeli con un&amp;rsquo;ala solamente. Destinati a rimanere abbracciati per volare.
Dio mi ha affidato te per esserti vicino Per darti ciò di cui hai bisogno nella vita Ti aiuterò a sperare pregare e perdonare E ringrazierò colui che ha voluto tutto ciò
Io accolgo te nelle mie mani. Custode sarò della tua vita L&amp;rsquo;amore sarà la nostra casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu accompagnali</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_accompagnali/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_accompagnali/</guid>
      <description>Per questi nostri amici ti preghiamo: aiutali a camminare, a ripensare ogni giorno a questo giorno di festa, che Tu doni a noi.
Tu accompagnali, Dio dell&amp;rsquo;amore! Tu accompagnali, Dio dell&amp;rsquo;amore!
Per questi nostri amici ti preghiamo: siano segno del tuo amore in un mondo senza sogni siano sale, siano luce, nostalgia di Te.
Per questi nostri amici ti preghiamo: coprili di gioia come solo Tu sai fare, per accogliere la vita e ringraziare Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È festa grande</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_festa_grande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_festa_grande/</guid>
      <description>È festa grande oggi a Gerusalemme, lo sposo porta in casa la sua sposa; è festa in cielo, festa sulla terra, amica, vieni a stare insieme a me.
Ricordi, amica, la tua giovinezza? Sognavi mondi forse un po&#39; irreali e un grande amore per dar senso a questa vita tua, io ti parlai al cuore.
Dimentica la casa di tuo padre, le strade di una terra e la tua gente; il re ti aspetta, innamorato della bellezza tua, vivrai con lui per sempre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
