<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Modena City Ramblers on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/modena-city-ramblers/</link>
    <description>Recent content in Modena City Ramblers on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/modena-city-ramblers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contessa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/contessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/contessa/</guid>
      <description>Che roba contessa all&amp;rsquo;industria di Aldo, han fatto uno sciopero quei quattro ignoranti, volevano avere i salari aumentati, dicevano pensi, di essere sfruttati e quando è arrivata la polizia quei quattro straccioni han gridato più forte, di sangue han sporcato i cortili e le porte, chissà quanto tempo ci vorrà per pulire
Compagni dai campi e dalle officine prendete la falce e portate il martello scendete giù in piazza e picchiate con quello scendete giù in piazza e affossate il sistema voi gente per bene che pace cercate la pace per fare quello che voi volete, ma se questo è il prezzo vogliamo la guerra, vogliamo vedervi finire sottoterra ma se questo è il prezzo lo abbiamo pagato, nessuno più al mondo dev&amp;rsquo;essere sfruttato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ebano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ebano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ebano/</guid>
      <description>Sono nata dove la pioggia porta ancora il profumo dell&amp;rsquo;ebano una terra là dove il cemento ancora non strangola ilsole tutti dicevano che ero bella come la grande notte africana e nei miei occhi splendeva la luna, mi chiamavano la Perla Nera.
A sedici anni mi hanno venduta, un bacio a mia madre e non mi sono voltata nella città con le sue mille luci per un attimo mi sono smarrita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I cento passi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cento_passi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cento_passi/</guid>
      <description>Nato nella terra dei vespri e degli aranci tra Cinisi e Palermo parlava alla sua radio. Negli occhi si leggeva la voglia di cambiare la voglia di Giustizia che lo portò a lottare. Aveva un cognome ingombrante e rispettato di certo in quell&amp;rsquo;ambiente da lui poco onorato. Si sa dove si nasce ma non come si muore e non se un ideale ti porterà dolore.
Ma la tua vita adesso puoi cambiare solo se sei disposto a camminare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In Un Giorno Di Pioggia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_un_giorno_di_pioggia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_un_giorno_di_pioggia/</guid>
      <description>Addio, addio e un bicchiere levato
al cielo d&amp;rsquo;Irlanda e alle nuvole gonfie Un nodo alla gola ed un ultimo sguardo alla vecchia Anna Liffey e alle strade del porto Un sorso di birra per le verdi brughiere e un altro ai mocciosi coperti di fango, e un brindisi anche agli gnomi a alle fate, ai folletti che corrono sulle tue strade
Hai i fianchi robusti di una vecchia signora e i modi un po&#39; rudi della gente di mare, ti trascini tra fango, sudore e risate e la puzza di alcool nelle notti d&amp;rsquo;estate Un vecchio compagno ti segue paziente, il mare si sdraia fedele ai tuoi piedi, ti culla leggero nelle sere d&amp;rsquo;inverno, ti riporta le voci degli amanti di ieri</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Fiola Dal Paisan</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_fiola_dal_paisan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_fiola_dal_paisan/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;è la fiola dal paisan l&amp;rsquo;è la fiola dal paisan tutti dicon che l&amp;rsquo;è bela l&amp;rsquo;è la fiola dal paisan tutti dicon che l&amp;rsquo;è bela
Tanto bella come l&amp;rsquo;è tanto bella come l&amp;rsquo;è la s&amp;rsquo;è fatta rimirare tanto bella come l&amp;rsquo;è la s&amp;rsquo;è fatta rimirare
La s&amp;rsquo;è fatta rimirar la s&amp;rsquo;è fatta rimirare da tre soldati armati la s&amp;rsquo;è fatta rimirare da tre soldati armati
Il più bello di quei tre il più bello di quei tre lui se l&amp;rsquo;è portata via il più bello di quei tre lui se l&amp;rsquo;è portata via</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La strada</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_strada_mcr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_strada_mcr/</guid>
      <description>Di tutti i poeti e i pazzi che abbiamo incontrato per strada ho tenuto una faccia o un nome una lacrima o qualche risata abbiamo bevuto a Galway fatto tardi nei bar di Lisbona riscoperto le storie d&amp;rsquo;Italia sulle note di qualche canzone.
Abbiamo girato insieme e ascoltato le voci dei matti incontrato la gente più strana e imbarcato compagni di viaggio qualcuno è rimasto qualcuno è andato e non s&amp;rsquo;è più sentito un giorno anche tu hai deciso un abbraccio e poi sei partito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ninnananna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ninnananna_modena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ninnananna_modena/</guid>
      <description>\D Camminavo vicino alle rive del fiume nella brezza fresca, degli ultimi giorni d&amp;rsquo;inverno e nell&amp;rsquo;aria andava una vecchia canzone e la marea danzava correndo verso il mare.
A volte i viaggiatori si fermano stanchi e riposano un poco in compagnia di qualche straniero. Chissà dove ti addormenterai stasera e chissà come ascolterai questa canzone.
Forse ti stai cullando al suono di un treno, inseguendo il ragazzo gitano con lo zaino sotto il violino</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
