<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nomadi on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/nomadi/</link>
    <description>Recent content in Nomadi on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/nomadi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Goodbye</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/goodbye/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/goodbye/</guid>
      <description>Ti regalo le mie scarpe, sono nuove,
prendi anche qualche libro, può servire,
saprò alzarmi in volo e vedere dove sei, ti manderò a dire goodbye.
Ti regalo la mia giacca, ti sta bene, ti lascio una valigia, da riempire, ti lascio anche il mio numero, perché non si sa mai, ti lascio una parola goodbye.
Goodbye, my friend goodbye,
goodbye, goodbye, my friend. Quanti sogni, viaggi, colori, antichi rancori,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io vagabondo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_vagabondo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_vagabondo/</guid>
      <description>Io, un giorno crescerò
e nel cielo della vita volerò ma, un bimbo che ne sa sempre azzurra non può essere l&amp;rsquo;età.
Poi, una notte di settembre mi svegliai il vento sulla pelle
sul mio corpo il chiarore delle stelle
chissà dov&amp;rsquo;era casa mia e quel bambino che giocava in un cortile.
Io vagabondo che son io vagabondo che non sono altro soldi in tasca non ne ho ma lassù mi è rimasto Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io voglio vivere</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_voglio_vivere/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_voglio_vivere/</guid>
      <description>Forse scorre dentro il silenzio il senso e il profilo della vita tra le cose neanche il buio serve ad immaginare la ragione che ci invita a provare so che può far bene anche gridare per riscattare l&amp;rsquo;anima dal torpore so che ad ingannarmi non è l&amp;rsquo;amore
perché voglio amare.
Io voglio vivere, ma sulla pelle mia io voglio amare a farmi male, voglio morire di te.
Contro il mio equilibrio sempre un po&#39; precario libero l&amp;rsquo;istinto, ciò che mi sostiene emozione nuova senza nome la ragione che ci invita a continuare per questo problema non ho soluzione io mi sento vittima e carceriere so che ad ingannarmi non è l&amp;rsquo;amore perché voglio amare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
