<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>883 on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/883/</link>
    <description>Recent content in 883 on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/883/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Come mai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_mai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_mai/</guid>
      <description>Le notti non finiscono all&amp;rsquo;alba nella via, le porto a casa insieme a me, ne faccio melodia e poi mi trovo a scrivere chilometri di lettere sperando di vederti ancora qui.
Inutile parlarne sai, non capiresti mai! Seguirti fino all&amp;rsquo;alba e poi, vedere dove vai. Mi sento un po&#39; bambino ma, lo so con te non finirà il sogno di sentirsi dentro a un film.
E poi all&amp;rsquo;improvviso, sei arrivata tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gli anni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gli_anni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gli_anni/</guid>
      <description>Stessa storia, stesso posto, stesso bar stessa gente che vien dentro consuma e poi va non lo so che faccio qui esco un po&#39; e vedo i fari delle auto che \C7+mi guardano e sembrano chiedermi \C7+chi cerchiamo noi
Gli anni d&amp;rsquo;oro del grande Real gli anni di Happy days e di Ralph Malph gli anni delle immense compagnie gli anni in motorino sempre in due gli anni di che belli erano i film gli anni dei Roy Rogers come jeans gli anni di qualsiasi cosa fai gli anni del tranquillo siam qui noi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grazie mille</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/grazie_mille/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/grazie_mille/</guid>
      <description>Quando si vedono le montagne che non c&amp;rsquo;è foschia, quando le vacanze iniziano e quando poi torno a casa mia. Quando mi alzo e sento che ci sono, quando sfreghi il naso contro il mio, quando mi respiri vicino sento che, sento che:
Per ogni giorno, ogni istante ogni attimo Che sto vivendo, Grazie Mille.
Quando si giocano le coppe in tele il mercoledì, quando sento un pezzo splendido che mai pensavo bello così.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hanno ucciso l&#39;uomo ragno</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/hanno_ucciso_luomo_ragno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/hanno_ucciso_luomo_ragno/</guid>
      <description>Solita notte da lupi nel Bronx nel locale stan suonando un blues degli Stones loschi individui al bancone del bar pieni di whisky e margaridas tutto ad un tratto la porta fa &amp;ldquo;slam&amp;rdquo; il guercio entra di corsa con una novità dritta sicura si mormora che I cannoni hanno fatto ‘‘bang’’
Hanno ucciso l&amp;rsquo;Uomo Ragno chi sia stato non si sa forse quelli della mala forse la pubblicità hanno ucciso l&amp;rsquo;Uomo Ragno non si sa neanche il perché avrà fatto qualche sgarro a qualche industria di caffè</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io ci sarò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ci_saro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ci_saro/</guid>
      <description>Io non ti prometto qualcosa che non ho quello che non sono non posso esserlo anche se so che c&amp;rsquo;è chi dice per quieto vivere bisogna sempre fingere.
Non posso giurare che ogni giorno sarò bello, eccezionale, allegro, sensibile, fantastico. Ci saranno dei giorni grigi ma passeranno sai spero che tu mi capirai.
Nella buona sorte e nelle avversità, nelle gioie e nelle difficoltà se tu ci sarai io ci sarò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La regola dell&#39;amico</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_regola_dellamico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_regola_dellamico/</guid>
      <description>Io non capisco che gli fai quando arrivi in mezzo a noi tutti i miei amici si dileguano e vengon lì prendon posto accanto a te accanto ai tuoi capelli che hanno quel profumo è il balsamo o sei tu che emani tutti qui ci provano aspettano un tuo segno e intanto sperano che dal tuo essere amica nasca cosa però non si ricordano il principio naturale che
La regola dell&amp;rsquo;amico non sbaglia mai se sei amico di una donna non ci combinerai mai niente mai ‘‘non vorrai rovinare un così bel rapporto”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nord sud ovest est</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nord_sud_ovest_est/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nord_sud_ovest_est/</guid>
      <description>Ma perché sei andata via, mi son persa nella notte perché non mi hai detto che non eri mia, non lo so sarà il vento o sarai tu la voce che risponde ai miei perché Dai galoppa più che puoi, corri vai non ti fermare che di strada ce n&amp;rsquo;è ancora tanta sai, sì lo so vedo una cantina che mi potrà toglier sete e polvere. Lancio qualche pesos al cantinero che non parla mai accanto a me c&amp;rsquo;è un gringo, uno straniero mi chiede: &amp;lsquo;man, dove vai?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tieni il tempo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tieni_il_tempo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tieni_il_tempo/</guid>
      <description>Non c’è storia in questa città nessuno si diverte e mai si divertirà lascia perdere tutta questa gente e non credere di te non importa niente
Sono sempre pronti a giudicare tutto quello che fai come ti vesti e con chi ti incontrerai ma non te la prendere loro sono fatti così devi solo credere che un giorno te ne andrai di quì. Scendi nella strada balla e butta fuori quello che hai fai partire il ritmo quello giusto datti una mossa e poi</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
