<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Casucci on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/casucci/</link>
    <description>Recent content in Casucci on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/casucci/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_casucci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_casucci/</guid>
      <description>Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia.
Alleluia alleluia alleluia alleluia alleluia
Alleluia alleluia alleluia alleluia alleluia.
Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia
Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ave Maria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ave_maria_casucci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ave_maria_casucci/</guid>
      <description>Ave Maria, ave, ave Maria, ave.
Donna dell&amp;rsquo;attesa e madre di speranza ora pro nobis. Donna del sorriso e madre del silenzio ora pro nobis. Donna di frontiera e madre dell&amp;rsquo;ardore ora pro nobis. Donna del riposo e madre del sentiero ora pro nobis.
Rit.
Donna del deserto e madre del respiro ora pro nobis. Donna della sera e madre del ricordo ora pro nobis. Donna del presente e madre del ritorno ora pro nobis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Credo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/credo_verbum_panis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/credo_verbum_panis/</guid>
      <description>Credo in unum Deum factorem c visibilium omnium et invisibilium Credo in unum Deum, amen.
Credo in unum Deum Filium Dei unigenitum et ex Patre natum ante omnia s Credo in unum Deum, amen.
Credo in unum Deum spiritum Sanctum Credo in unum Deum Dominum et vivificantem qui ex Patre filioque procedit Credo in unum Deum, amen.
Credo in unum Deum Patrem onnipotentem Credo in unum Deum Dominum Jesum Christum Credo in unum Deum Spiritum Sanctum Credo in unum Deum, amen, amen, amen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dall&#39;aurora al tramonto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dall_aurora_al_tramonto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dall_aurora_al_tramonto/</guid>
      <description>Dall&amp;rsquo;aurora io cerco te, fino al tramonto ti chiamo. Ha sete solo di te l&amp;rsquo;anima mia come terra deserta.
Non mi fermerò un solo istante sempre canterò la tua lode. Perché sei il mio Dio, il mio riparo mi proteggerai all&amp;rsquo;ombra delle tue ali.
Dall&amp;rsquo;aurora io cerco te
Non mi fermerò un solo istante, io racconterò le tue opere perché sei il mio Dio, unico bene. Nulla mai potrà la notte contro di me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_verbum_panis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_verbum_panis/</guid>
      <description>Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo.
Domine Deus agnus Dei, Filius Patris
cum sancto Spiritu in gloria Dei Patris
Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Amen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le tue meraviglie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_meraviglie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_meraviglie/</guid>
      <description>Ora lascia, o Signore, che io vada in pace, perché ho visto le tue meraviglie. Il tuo popolo in festa per le strade correrà a portare le tue meraviglie!
La tua presenza ha riempito d&amp;rsquo;amore le nostre vite, le nostre giornate. In te una sola anima, un solo cuore siamo noi: con te la luce risplende, splende più chiara che mai!
La tua presenza ha inondato d&amp;rsquo;amore le nostre vite, le nostre giornate, fra la tua gente resterai, per sempre vivo in mezzo a noi fino ai confini del tempo: così ci accompagnerai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verbum panis</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/verbum_panis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/verbum_panis/</guid>
      <description>Prima del tempo prima ancora che la terra cominciasse a vivere il Verbo era presso Dio. Venne nel mondo e per non abbandonarci in questo viaggio ci lasciò tutto sé stesso come pane.
Verbum caro factum est Verbum panis factum est Verbum caro factum est Verbum panis factum \C7+est. \C7+
Qui spezzi ancora il pane in mezzo a noi e chiunque mangerà non avrà più fame. Qui vive la tua chiesa intorno a te dove ognuno troverà la sua vera casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voi siete di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voi_siete_di_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voi_siete_di_dio/</guid>
      <description>Tutte le stelle della notte le nebulose le comete il sole su una ragnatela è tutto vostro e voi siete di Dio.
Tutte le rose della vita, il grano i prati i fili d&amp;rsquo;erba il mare i fiumi le montagne è tutto vostro e voi siete di Dio.
Tutte le musiche e le danze i grattacieli le astronavi i quadri i libri le culture è tutto vostro e voi siete di Dio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
