<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alessandro Mannarino on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/alessandro-mannarino/</link>
    <description>Recent content in Alessandro Mannarino on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/alessandro-mannarino/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Le rane</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_rane/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_rane/</guid>
      <description>Le navi son partite La vita è sulla luna Ma nel cielo d&amp;rsquo;acquavite Navigare è cosa dura Hai detto me ne vado Per la mia avventura Ma dove sei arrivato C&amp;rsquo;è solo spazzatura Ti scaldi con il fiato E c&amp;rsquo;è d&amp;rsquo;aver paura.
Le rane stanno sul comò Mi bevo quello che non ho Da quando sei andato via Ho allagato casa mia E a Natale dove andrò Non trovo una fotografia Magari mi ricorderò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maddalena</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/maddalena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/maddalena/</guid>
      <description>Gli presero la casa ed il giardino in nome della grande santità
e Giuda prese a fare a nascondino con lo specchio e con la dignità.
Poi venne Dio che tutto dà e tutto toglie chiamò un taxi e ci mise su la moglie e Giuda andò a morire nella notte per il vino, per le donne e per le botte.
Lo raccolse per la giacca Maddalena che viveva alle baracche allo sfacelo in mezzo a una comune di ubriaconi che credevano in un regno su nel cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me so &#39;mbriacato</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/me_so_mbriacato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/me_so_mbriacato/</guid>
      <description>Quando io sono solo con te sogno immerso in una tazza di the ma che caldo qua dentro ma che bello il momento. Quando sono con te non so più chi sono perché crolla il pavimento e mi sciolgo qui dentro Quando penso a te mi sento denso perché io ti tengo qua dentro di me io ti porto qua dentro con me.
Me so&#39; &amp;lsquo;mbriacato de &amp;lsquo;na donna quanto è bbono l&amp;rsquo;odore della gonna quanto è bbono l&amp;rsquo;odore der mare ce vado de notte a cerca&amp;rsquo; le parole.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
