<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Congedo on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/congedo/</link>
    <description>Recent content in Congedo on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/congedo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A te vorrei dire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_te_vorrei_dire/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_te_vorrei_dire/</guid>
      <description>Se il Sole non illuminasse più questo pallido pianeta se il silenzio della morte ammutolisse il mio canto se il cuore della terra non riscaldasse più
non dispererei perché troppo grande è in me la tua presenza perché so, Dio, che tu sei amore.
A te che ascolti vorrei dire Dio è amore, amore. A te che piangi vorrei dire Dio è amore, amore. A te che lotti vorrei dire Dio è amore, amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Al di là di noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_di_la_di_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_di_la_di_noi/</guid>
      <description>Al di là di noi c&amp;rsquo;è un mondo che sogna tutti i mondi che può al di là di noi c&amp;rsquo;è un mondo che ancora sognare non può
orizzonti che presto svaniscono cuori che non battono più desideri che piano si spengono mani che non si aprono più.
Ecco per questo io vi mando andate per il mondo entrate in ogni casa che vi aprirà portate a tutti il lieto annuncio lo Spirito del Padre vi guiderà ecco vi mando come agnelli a voi non mancheranno parole di speranza e di verità in mezzo agli altri da fratelli vi riconosceranno dall&amp;rsquo;amore io sarò sempre con voi, sarò sempre con voi, sarò sempre con voi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alza i tuoi occhi al cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_i_tuoi_occhi_al_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_i_tuoi_occhi_al_cielo/</guid>
      <description>Cristo Gesù, Figlio di Dio, ad ogni uomo il suo amore mostrò. Egli guarì e liberò, tutto sé stesso donò. Sai che Gesù, se tu lo vuoi, i suoi prodigi rinnova per te. Senza timor apriti a lui, ti ama così come sei, come sei.
Alza i tuoi occhi al cielo e vedrai, nuovi orizzonti tu scoprirai. lascia ogni cosa e insieme a noi canta al Dio dell&amp;rsquo;amor. Apri il tuo cuore a Cristo e vedrai, nella tristezza più non vivrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alza le braccia, apri il tuo cuore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_braccia_apri_cuore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_braccia_apri_cuore/</guid>
      <description>Grida la tua voglia di pace, grida la giustizia che vuoi. Scoprirai che da sempre una voce grida più forte di te.
Senti, questa voce ti cerca, senti, ha bisogno di te. Credi che nel profondo del cuore chi sta chiamando è Gesù.
Alza le braccia, apri il tuo cuore, dona al Signore splendida lode. \F7+Non dare spazio al\F7+la tristez\F7+za, ma canta gloria. In ogni cosa rendi il tuo grazie, continuamente invoca il suo Nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andate per le strade</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/andate_per_le_strade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/andate_per_le_strade/</guid>
      <description>Andate per le strade in tutto il mondo, chiamate i miei amici per far festa, c&amp;rsquo;è un posto per ciascuno alla mia mensa.
Nel vostro cammino annunciate il Vangelo dicendo “È vicino il Regno dei cieli!”. Guarite i malati, mondate i lebbrosi, rendete la vita a chi l&amp;rsquo;ha perduta.
Vi è stato donato con amore gratuito: ugualmente donate con gioia e per amore. Con voi non prendete né oro né argento, perché l&amp;rsquo;operaio ha diritto al suo cibo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annunceremo che Tu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/annunceremo_che_tu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/annunceremo_che_tu/</guid>
      <description>Annunceremo che Tu sei Verità, lo grideremo dai tetti della nostra città, senza paura anche tu lo puoi cantare.
E non temere dai, che non ci vuole poi tanto, quello che non si sa non resterà nascosto. Se ti parlo nel buio, lo dirai nella luce, ogni giorno è il momento di credere in me.
Con il coraggio tu porterai la Parola che salva,
anche se ci sarà chi non vuole accogliere il dono,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apostoli di gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/apostoli_di_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/apostoli_di_gioia/</guid>
      <description>Apostoli di gioia apostoli d&amp;rsquo;amore cantiamo insieme alleluia
apriamo i nostri cuori ad una vita nuova tutti fratelli dell&amp;rsquo;umanità
Noi siamo il sorriso che porta la speranza a chi la pace più non ha e se il futuro è incerto tu ci terrai per mano cammineremo insieme a te.
Tu sei la vera luce che illumina la strada ai nostri passi stanchi ormai nel buio della notte nel sogno di ogni uomo per sempre in noi risplenderà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arderanno sempre i nostri cuori</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</guid>
      <description>Quando scende su di noi la sera e scopri che nel cuore resta nostalgia di un giorno che non avrà tramonto ed avrà il colore della sua pace.
Quando scende su di noi il buio e senti che nel cuore manca l&amp;rsquo;allegria del tempo che non avrà mai fine ed allora cercherai parole nuove.
E all&amp;rsquo;improvviso la strada si illumina e scopri che non sei più solo;
sarà il Signore risorto a tracciare il cammino e a ridare la vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camminerò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminero/</guid>
      <description>Camminerò, camminerò, sulla tua strada Signor dammi la mano, voglio restar per sempre insieme a te.
Quando ero solo, solo e stanco nel mondo, quando non c&amp;rsquo;era l&amp;rsquo;amor, tante persone vidi intorno a me, sentivo cantare così.
Io non capivo, ma rimasi a sentire quando anch&amp;rsquo;io vidi il Signor. Lui mi chiamava, chiamava anche me, ed io gli risposi così.
Or non m&amp;rsquo;importa se uno ride di me lui certamente non sa del gran tesoro che trovai quel dì, e dissi al Signore così.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantiamo, cantiamo al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantiamo_cantiamo_al_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantiamo_cantiamo_al_signore/</guid>
      <description>Can|tiamo, cantiamo, can|tiamo al Signore un canto |nuovo. || Su |tutta la terra si |canti, si danzi senza |fi|ne. E|sultino i cori degli |angeli, si |vesta la terra di |cielo. Can|tiamo, cantiamo, can|tiamo al Signore un canto |nuo|vo.
Co|sì! Con tutte le |forze, con tutto l&amp;rsquo;a|more, con tutta la |voce, con tutto il |cuore. Con tutta la |vita cantiamo al Si|gno|re !
Can|tiamo, cantiamo, can|tiamo al Signore un canto |nuovo. || Su |tutta la terra si |canti, si danzi senza |fi|ne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico dei redenti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</guid>
      <description>Il Signore è la mia salvezza e con lui non temo più perché ho nel cuore la certezza
la salvezza è qui con me.
Ti lodo Signore perché un giorno eri lontano da me, ora invece sei tornato e mi hai preso con te.
Berrete con gioia alle fonti alle fonti della salvezza e quel giorno voi direte: lodate il Signore, invocate il suo nome.
Fate conoscere ai popoli tutto quello che lui ha compiuto e ricordino per sempre ricordino sempre che il suo nome è grande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che gioia ci dà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/che_gioia_ci_da/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/che_gioia_ci_da/</guid>
      <description>Che gioia ci dà averti in mezzo a noi, esplode la vita, splende di luce la città.
Vogliamo gridare a tutto il modo che non siamo mai soli: sei sempre con noi.
Ci hai cercato tu e ci hai guidato nel cammino, ci hai rialzato tu quando non speravamo più; ed ognuno ormai ti sente sempre più vicino perché sappiamo che tu cammini in mezzo a noi.
Che gioia ci dà averti in mezzo a noi, esplode la vita: cantiamo di felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_gen_rosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_gen_rosso/</guid>
      <description>Filtra un raggio di sole \F7+tra le nubi del cielo, strappa la terra al gelo e nasce un fiore! E poi mille corolle \F7+rivestite di poesia, in un gioco d&amp;rsquo;armonia e di colori. Ma chi veste i fiori dei campi? Chi ad ognuno dà colore?
Va col vento leggera una rondine in volo, il suo canto sa solo di primavera! E poi intreccio di ali come giostra d&amp;rsquo;allegria, mille voli in fantasia fra terre e mari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cieli nuovi e terra nuova</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cieli_nuovi_e_terra_nuova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cieli_nuovi_e_terra_nuova/</guid>
      <description>Cieli nuovi e terra nuova: è il destino dell&amp;rsquo;umanità! Viene il tempo, arriva il tempo, che ogni realtà si trasfigurerà. E in cieli nuovi e terra nuova il nostro anelito si placherà. La tua casa, la tua dimora, su tutti i popoli si estenderà.
È il pane del cielo che ci fa vivere: che chiama a vivere e andare nel mondo. È il pane del cielo che ci fa vivere: che chiama a vivere e andare a portare il tuo dono.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come è bello, come dà gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_bello_come_da_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_bello_come_da_gioia/</guid>
      <description>Come è bello, come dà gioia che i fratelli stiano insieme.
È come unguento che dal capo discende giù sulla barba di Aronne.
È come unguento che dal capo discende giù sugli orli del manto.
Come rugiada che dall&amp;rsquo;Ermon discende giù sui monti di Sion.
Ci benedica il Signore dall&amp;rsquo;alto: la vita ci dona in eterno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con Francesco profeti fra la gente</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_francesco_profeti_fra_la_gente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_francesco_profeti_fra_la_gente/</guid>
      <description>Quando andate per le strade del mondo, lodatelo, quando siete ancora lungo la via, amatelo, quando stanchi vi buttate per terra, pregatelo.
Quando ancora tu sei pieno di forze, ringrazialo, quando il cuore dice “non ce la fai”, invocalo, quando arrivi e ti senti felice, adoralo.
Il Signore Dio Onnipotente Noi vi annunciamo
Con semplicità E fedeltà Lodate il Signor.
Quando vedi un fratello un po&#39; triste, sorridigli se ti accorgi ch&amp;rsquo;è rimasto un po&#39; indietro,aspettalo, se il suo zaino è troppo pesante, aiutalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con Te faremo cose grandi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_te_faremo_cose_grandi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_te_faremo_cose_grandi/</guid>
      <description>Con Te faremo cose grandi il cammino che percorreremo insieme di Te si riempiranno sguardi la speranza che risplenderà nei volti.
Tu la luce che rischiara, Tu la voce che ci chiama, Tu la gioia che dà vita ai nostri sogni.
Parlaci Signore come sai, sei presente nel mistero in mezzo a noi. Chiamaci col nome che vorrai e sia fatto il tuo disegno su di noi.
Tu la luce che rischiara</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con un cuore solo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_un_cuore_solo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_un_cuore_solo/</guid>
      <description>Con un cuore solo cantiamo alla gloria di Dio, con un&amp;rsquo;anima sola noi diamo lode al Signor. Come incenso salga al cielo oggi questa nostra lode, formiamo un sol corpo in Cristo il Signor.
Con un cuore solo cantiamo alla gloria di Dio, con un&amp;rsquo;anima sola noi diamo lode al Signor. Come incenso salga al cielo oggi questa nostra lode, formiamo un sol corpo uniti in Cristo il Signor.
Signore, il popolo tuo è riunito per fare un solo corpo che dia lode a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con voce di giubilo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_voce_di_giubilo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_voce_di_giubilo/</guid>
      <description>Con voce di giubilo date il grande annuncio, fatelo giungere ai confini del mondo. Con voce di giubilo date il grande annuncio, il Signore ha liberato il suo popolo.
Lodate il Signore egli è buono. Egli ha fatto meraviglie, alleluia.
Eterna è la sua misericordia nel suo nome siamo salvi, alleluia.
La sua gloria riempie i cieli e la terra, è il Signore della vita, alleluia.
Alleluia, alleluia, il Signore ha liberato il suo popolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo è risorto veramente</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_risorto_veramente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_risorto_veramente/</guid>
      <description>Cristo è risorto veramente alleluia Gesù il vivente qui con noi resterà Cristo Gesù, Cristo Gesù è il Signore della vita.
Morte dov&amp;rsquo;è la tua vittoria? Paura non mi puoi far più. Se sulla croce io morirò insieme a Lui poi insieme a lui risorgerò.
Tu Signore amante della vita, mi hai creato per l&amp;rsquo;eternità. La vita mia Tu dal sepolcro strapperai, con questo mio corpo Ti vedrò.
Tu mi hai donato la Tua vita, io voglio donar la mia a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dalla tristezza alla danza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dalla_tristezza_alla_danza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dalla_tristezza_alla_danza/</guid>
      <description>Egli ha cambiato il mio pianto E la mia tristezza in danza. Proclamerò e canterò la sua gioia in me (II volta: Mi)
Dove c&amp;rsquo;era il dolore,
operò la guarigione.
Dove c&amp;rsquo;era sofferenza,
ci donò consolazione. Sento il suo dolce amor per me che mi illumina. E la sua luce splenderà nell&amp;rsquo;oscurità del nostro cuore</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza la vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_la_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_la_vita/</guid>
      <description>Canta con la voce e con il cuore, con la bocca e con la vita,
canta senza stonature,
la verità del cuore. Canta come cantano i viandanti non solo per riempire il tempo, Ma per sostenere lo sforzo Canta e cammina Canta e cammina Se poi, credi non possa bastare segui il tempo, stai pronto e
Danza la vita, al ritmo dello Spirito. Danza, danza al ritmo che c&amp;rsquo;è in te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dio aprirà una via</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_aprira_una_via/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_aprira_una_via/</guid>
      <description>Dio aprirà una via dove sembra non ci sia come opera non so, ma una nuova via vedrò. Dio mi guiderà, mi terrà vicino a sé. Per ogni giorno amore e forza Lui mi donerà, una via aprirà.
Aprirà una strada nel deserto, fiumi di acqua viva io vedrò. Se tutto passerà, la Sua parola resterà, una cosa nuova Lui farà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dov&#39;è odio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dov_e_odio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dov_e_odio/</guid>
      <description>Dov&amp;rsquo;è odio fa&#39; che io porti amore dov&amp;rsquo;è offesa ch&amp;rsquo;io porti il perdono dov&amp;rsquo;è la discordia fa&#39; ch&amp;rsquo;io porti l&amp;rsquo;unione dov&amp;rsquo;è il dubbio fa&#39; ch&amp;rsquo;io porti Te.
E la verità dov&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;errore, la speranza per chi è disperato. Se perdonerai chi ti ha fatto del male, anche te il Signor perdonerà.
Dov&amp;rsquo;è la tristezza porti gioia, dove son le tenebre la luce. O Maestro fa&#39; ch&amp;rsquo;io non cerchi di essere amato quanto di amare: è morendo che poi si vivrà di vita eterna fammi strumento del tuo amore è morendo che poi si vivrà di vita eterna fammi strumento del tuo amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E la strada si apre</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_strada_si_apre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_strada_si_apre/</guid>
      <description>Raggio che buca le nubi ed è già cielo aperto
acqua che scende decisa scavando da sé l&amp;rsquo;argine per la vita, la traiettoria di un volo che sull&amp;rsquo;orizzonte di sera tutto di questa natura ha una strada per sé. Attimo che segue attimo un salto nel tempo
passi di un mondo che tende oramai all&amp;rsquo;unità che non è più domani, usiamo allora queste mani scaviamo a fondo nel cuore solo scegliendo l&amp;rsquo;amore il mondo vedrà</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E nasce il sole</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_nasce_il_sole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_nasce_il_sole/</guid>
      <description>E nasce il sole di un nuovo giorno in cui tutto è cambiato per me E nasce il sole di un nuovo giorno in cui ho in contrato te (2v)
Magiche note si sono unite a mille colori dell&amp;rsquo;armonia, la vita mi offre il suo sorriso, nasce l&amp;rsquo;amore anche per me la vita mi offre il suo sorriso, nasce l&amp;rsquo;amore anche per me	Rit.
Ora io libero posso andare, ora che sei vicino a me, sazio nel Tuo la mia sete d&amp;rsquo;amore, non Ti potrò tradire mai sazio nel Tuo la mia sete d&amp;rsquo;amore, non Ti potrò tradire mai</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E sia sì</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sia_si/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sia_si/</guid>
      <description>Quando negli occhi si accende il sorriso e un raggio di sole colora il mio viso mi sento leggero e provo a volare, in pace con tutti io voglio giocare. Ed ora io cammino e canto in salita, poche note e dire che è bella la vita. Già nasce in silenzio, dentro il mio cuore un piccolo seme per frutti d&amp;rsquo;amore.
Eccomi, Signore, sono qui, ma che paura dire sì so che tu sei vicino a me chicco maturo sarò per te se dentro il campo del mio cuore le spighe al grano cambiano colore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Esci dalla tua terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/esci_dalla_tua_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/esci_dalla_tua_terra/</guid>
      <description>Esci dalla tua terra e va&#39;, dove ti mostrerò; esci dalla tua terra e va&#39;, dove ti mostrerò.
Abramo, non andare, non partire, non lasciare la tua casa cosa speri di trovar? La strada è sempre quella, ma la gente è differente, ti è nemica, dove speri di arrivar?
Quello che lasci tu lo conosci, il tuo Signore cosa ti dà? Un popolo, la terra e la promessa, parola di Jahvè.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gesù verrà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gesu_verra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gesu_verra/</guid>
      <description>Grande gioia ci sarà, \F7+ la speranza rivivrà, la tua vita cambierà, \F7+ devi crederlo perché, Gesù verrà.
Il tuo deserto sparirà, nuove vie Lui ti aprirà, la tristezza passerà, e la notte più non tornerà, Gesù verrà.
Gesù verrà, la sua gloria apparirà, Gesù verrà, come il sole splenderà, Gesù verrà \F7+ e con noi Lui resterà, come una \F7+stella Lui sarà ed il tuo cuore orienterà, Gesù verrà. Gesù verrà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioia che invade l&#39;anima</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gioia_che_invade_l_anima/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gioia_che_invade_l_anima/</guid>
      <description>Gioia che invade l&amp;rsquo;anima e canta, gioia di avere Te resurrezione e vita infinita, vita dell&amp;rsquo;unità. La porteremo al mondo che attende, la porteremo là dove si sta spegnendo la vita, vita s&amp;rsquo;accenderà.
Perché la tua casa è ancora più grande, grande come sai tu, grande come la terra nell&amp;rsquo;universo che vive in Te. Continueremo il canto delle tue lodi, noi con la nostra vita, con Te.
Ed ora, via! A portare l&amp;rsquo;amore nel mondo, carità nelle case, nei campi, nella città.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria a te Cristo Gesù</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_te_cristo_gesu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_te_cristo_gesu/</guid>
      <description>Gloria a te, Cristo Gesù, oggi e sempre tu regnerai. Gloria a te! Presto verrai: sei speranza solo tu.
Sia lode a te! Cristo Signore, offri perdono, chiedi giustizia: l&amp;rsquo;anno di grazia apre le porte. Solo in te pace e unità! Amen! Alleluia!
Sia lode a te! Prega con noi la benedetta Vergine Madre: tu l&amp;rsquo;esaudisci, tu la coroni. Solo in te pace e unità Amen! Alleluia!
Sia lode a te!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ho chiesto a Lui</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ho_chiesto_a_lui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ho_chiesto_a_lui/</guid>
      <description>Ho chiesto a Lui, a chi tutto sa, al Signor, di pensare a me di pensare a me, di condurmi là, alla terra mia che ha promesso lui: il corpo mio solleverà il suo amor.
Stasera poi io ti pregherò, o mio Signor, di venire a me, il tuo amor mi consolerà il tuo giogo non mi peserà io salirò la scala che mi porta a te.
Quel dì verrà, mi chiamerai, e il nome mio pronuncerai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Incontro a Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/incontro_a_te_mariano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/incontro_a_te_mariano/</guid>
      <description>Ristorati dal tuo pane, dissetati dal Tuo vino, rafforzati dalla Tua Parola proseguiamo nel domani tutti uniti nel tuo corpo fonte inesauribile di pace.
Incontro a Te noi camminiamo e dentro noi crescerà la libertà. Nel mondo che amiamo porteremo la speranza dei figli tuoi, figli del tuo amore.
Nella gioia e nel dolore, nel lavoro e nel riposo nella solitudine del cuore, sei compagno del cammino tenerezza immensa e vera mano che accompagna tutti noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jesus Christ you are my life</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/jesus_christ_you_are_my_life/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/jesus_christ_you_are_my_life/</guid>
      <description>Jesus Christ you are my life alleluia alleluia.
Jesus Christ you are my life you are my life alleluia.
Tu sei via, sei verità, tu sei la nostra vita Camminando insieme a te, vivremo in te per sempre.
Tu ci raccogli nell&amp;rsquo;unità riuniti nell&amp;rsquo;amore Nella gioia dinnanzi a te, cantando la tua gloria
Nella gioia camminerem portando il tuo vangelo Testimoni di carità figli di Dio nel mondo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le tue meraviglie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_meraviglie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_meraviglie/</guid>
      <description>Ora lascia, o Signore, che io vada in pace, perché ho visto le tue meraviglie. Il tuo popolo in festa per le strade correrà a portare le tue meraviglie!
La tua presenza ha riempito d&amp;rsquo;amore le nostre vite, le nostre giornate. In te una sola anima, un solo cuore siamo noi: con te la luce risplende, splende più chiara che mai!
La tua presenza ha inondato d&amp;rsquo;amore le nostre vite, le nostre giornate, fra la tua gente resterai, per sempre vivo in mezzo a noi fino ai confini del tempo: così ci accompagnerai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce di Verità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_di_verita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_di_verita/</guid>
      <description>Luce di verità, fiamma di carità, vincolo di unità, Spirito Santo Amore. Dona la libertà, dona la santità, fa&#39; dell&amp;rsquo;umanità il tuo canto di lode.
Ci poni come luce sopra un monte: in noi l&amp;rsquo;umanità vedrà il tuo volto.
Ti testimonieremo fra le genti: in noi l&amp;rsquo;umanità vedrà il tuo volto, Spirito, vieni.
Cammini accanto a noi lungo la strada, si realizzi in noi la tua missione. Attingeremo forza dal tuo cuore, si realizzi in noi la tua missione, Spirito, vieni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lui verrà e ti salverà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lui_verra_e_ti_salvera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lui_verra_e_ti_salvera/</guid>
      <description>A chi è nell&amp;rsquo;angoscia tu dirai: ``Non devi temere, il tuo Signore è qui, con la forza sua. Quando invochi il suo nome Lui ti salverà.&#39;&#39;
Lui verrà e ti salverà, Dio verrà e ti salverà, di&#39; a chi è smarrito che certo Lui tornerà. Lui verrà e ti salverà, Lui verrà e ti salverà, Dio verrà e ti salverà, alza i tuoi occhi a lui, presto ritornerà, lui verrà e ti salverà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi basta la tua grazia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mi_basta_la_tua_grazia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mi_basta_la_tua_grazia/</guid>
      <description>Quando sono debole, allora sono forte perché tu sei la mia forza. Quando sono triste è in te che trovo gioia perché tu sei la mia gioia. Gesù io confido in Te, Gesù mi basta la tua grazia.
Sei la mia forza, la mia salvezza, sei la mia pace, sicuro rifugio. Nella tua grazia voglio restare, Santo Signore, sempre con Te.
Quando sono povero, allora sono ricco perché sei la mia ricchezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Musica di festa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/musica_di_festa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/musica_di_festa/</guid>
      <description>Cantate al Signore un cantico nuovo, splende la sua gloria! Grande è la sua forza, grande la sua pace, grande la Sua Santità!
In tutta la terra, popoli del \C7+mondo, gridate la sua fedeltà! Musica di festa, \G7+musica di \C7+lode, Musica di libertà!
Agli occhi del mondo ha manifestato la Sua salvezza! Per questo si canti, per questo si danzi, per questo si celebri!
Con l&amp;rsquo;arpa ed il corno, con timpani e flauti, con tutta la voce!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasce il giorno</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nasce_il_giorno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nasce_il_giorno/</guid>
      <description>Nasce il giorno tra i colori della vita e noi, noi cantiamo una certezza: che l&amp;rsquo;amore prenderà mille strade e la più bella scegli tu per noi, non esistono gli ostacoli vicino a te, Signor. Grande è la speranza, non lasciatela andar via, se il tuo cuore dorme, veglierà per te.
E la festa non sia solo un&amp;rsquo;occasione in più, ma l&amp;rsquo;inizio di un cammino insieme a te, Signor. E la gioia del momento resti qui fra noi, accettando ogni tristezza, no non andrà via.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi crediamo in te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_crediamo_in_te_rns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_crediamo_in_te_rns/</guid>
      <description>Gesù nostro Signore, tu sei qui mezzo a noi, allontana il timore e mostraci il tuo grande amor. Solo tu sei la vita, tu sei via e verità, resta qui insieme a noi e nulla più mancherà.
Noi crediamo in Te Gesù, Tu sei l&amp;rsquo;unico Salvator. chi crede in Te grandi cose farà, ed il tuo volto vedrà.
Noi crediamo in Te Gesù noi speriamo nel nome tuo. Tu sei nel Padre e il Padre è in Te, Tu sei Signor, sei il Re, il Re.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Osanna al Re dei Re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/osanna_al_re_dei_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/osanna_al_re_dei_re/</guid>
      <description>Osanna Osanna Osanna osanna al Re dei re.
Su cantiamo al Signore un canto nuovo e gioiosi proclamiamo che Gesù è il Re.
Lui ci porta alla vittoria, è un Dio potente. Innalziamo a Lui la gloria: egli è il Signor
Osanna Osanna Osanna osanna al Re dei re. Osanna Osanna Osanna osanna al Re dei re.
Eleviamo su nel cielo la nostra lode e con gli angeli cantiamo: ``Gloria al Signor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Popoli tutti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti/</guid>
      <description>Popoli tutti, battete le mani, cantate al Signore con voci di gioia. Grande è il suo nome su tutta la terra, la sua tenerezza per tutte le nazioni. Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Chi è come il Signore nostro Dio che siede nell&amp;rsquo;alto dei cieli e volge lo sguardo su tutta la terra? Alleluia, alleluia.
Chi è come il Signore nostro Dio che rialza con amore il povero per dargli onore in mezzo al suo popolo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Popoli tutti acclamate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti_acclamate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti_acclamate/</guid>
      <description>Mio Dio, Signore, nulla è pari a te. Ora e per sempre, voglio lodare il Tuo grande amor per me.
Mia roccia Tu sei, pace e conforto mi dai. Con tutto il cuore e le mie forze, sempre io Ti adorerò.
Popoli tutti acclamate al Signore. Gloria e potenza cantiamo al re. Mari e monti si prostrino a te, al tuo nome, o Signore. Canto di gioia per quello che fai, per sempre Signore con \D7+te resterò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prenderemo il largo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/prenderemo_il_largo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/prenderemo_il_largo/</guid>
      <description>|Questo è il nostro tempo per o|sare, per andare, la pa|\D7+rola che ci chiama è quella |tua! |Come un giorno a Pietro, anche |oggi dici a noi: “Getta al |\D7+largo le tue reti insieme a |me”.
Sali|remo in questa barca anche |noi,
il tuo |\D7+vento soffia |già sulle |vele. Prende|remo il largo |dove vuoi |tu navi|\D7+gando insieme a |te, Ge|sù.
Questo è il nostro tempo, questo è il mondo che ci dai: orizzonti nuovi, vie di umanità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quale gioia è star con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia_e_star_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia_e_star_con_te/</guid>
      <description>Ogni volta che ti cerco, ogni volta che ti invoco, Sempre mi accogli Signor.
Grandi sono i tuoi prodigi, Tu sei buono verso tutti, Santo Tu regni tra noi.
Quale gioia è star con Te Gesù vivo e vicino, bello è dar lode a Te, Tu sei il Signor. Quale dono è aver creduto in Te che non mi abbandoni, Io per sempre abiterò la Tua casa, mio Re.
Hai guarito il mio dolore, hai cambiato questo cuore, oggi rinasco, Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questa è la mia fede</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_e_la_mia_fede/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_e_la_mia_fede/</guid>
      <description>Questa è la mia fede, proclamarti mio re, unico Dio, grande Signore. Questa è la speranza so che risorgerò e in Te dimorerò.
Canterò la gioia di esser \C7+figlio, canterò che Tu non abbandoni, non tradisci mai. Dammi sempre la tua grazia e in \C7+Te dimorerò per adorarti, per servirti in verità, mio re.
Canterò che solo Tu sei vita e verità, che sei salvezza, che sei vera libertà. Io porrò la mia fiducia in te che sei la via, camminerò nella Tua santa volontà, mio re.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rallegriamoci</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</guid>
      <description>Rallegriamoci, non c&amp;rsquo;è spazio alla tristezza in questo giorno, Rallegriamoci, è la vita che distrugge ogni paura Rallegriamoci, che si compie in questo giorno la promessa rallegriamoci, ogni uomo lo vedrà: la salvezza di Dio.
Gloria a Te Emmanuele Gloria a Te Figlio di Dio. Gloria a Te Cristo Signore che nasci per noi e torna la gioia. (e torna la gioia.)
Rallegriamoci, Egli viene a liberarci da ogni male. Rallegriamoci, è il momento di gustare il suo perdono, rallegriamoci, con coraggio riceviamo la sua vita, rallegriamoci, perché è giunta in mezzo a noi la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resta accanto a me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_accanto_a_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_accanto_a_me/</guid>
      <description>Ora vado sulla mia strada con l&amp;rsquo;amore tuo che mi guida. O Signore, ovunque io vada, resta accanto a me. Io ti prego, stammi vicino ogni passo del mio cammino, ogni notte, ogni mattino, resta accanto a me.
Il tuo sguardo puro sia luce per me e la tua Parola sia voce per me. Che io trovi il senso del mio andare solo in te, nel tuo fedele amare il mio perché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resta qui con noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_qui_con_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_qui_con_noi/</guid>
      <description>Le ombre si distendono, scende ormai la sera, e s&amp;rsquo;allontanano dietro i monti i riflessi di un giorno che non finirà, di un giorno che ora correrà sempre, Perché sappiamo che una nuova vita da qui è partita e mai più si fermerà.
Resta qui con noi, il sole scende già, resta qui con noi, Signore è sera ormai. Resta qui con noi, il sole scende già, se tu sei fra noi, la notte non verrà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saldo è il mio cuore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/saldo_e_il_mio_cuore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/saldo_e_il_mio_cuore/</guid>
      <description>Saldo è il mio cuore, Dio,
voglio cantare al Signor. Svegliati mio cuore, svegliatevi arpa e cetra, voglio svegliare l&amp;rsquo;aurora.
Svegliati mio cuore, svegliatevi arpa e cetra, voglio svegliare l&amp;rsquo;aurora.
Ti loderò tra i popoli, Signore, a te canterò inni fra le genti, poiché la tua bontà è grande fino ai cieli e la tua fedeltà fino alle nubi.
Innalzati sopra i cieli, o Signore, su tutta la terra splenda la tua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se cade una stella</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_cade_una_stella/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_cade_una_stella/</guid>
      <description>Come il cielo a volte è scuro, non vuole lasciare spazio al sole che freme lassù, sopra le nubi così spesso è questa vita, piena di mille problemi e la sera restiamo da soli, vuoto il cuore senza più amore.
Ma niente potrà fermare la voglia di andare basta solo un istante per tornare sperare nell&amp;rsquo;amore di un Padre che si fa sentire, che si fa trovare. Se poi cade una stella e in alto nel cielo non può più tornare, che ne sarà?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segni nuovi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_nuovi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_nuovi/</guid>
      <description>E segni nuovi oggi nascono già e c&amp;rsquo;è più sole nelle nostre città il mondo unito splende qui fra di noi è un ideale che la storia farà un ideale che storia si fa.
Vedo cambiare le cose che stanno attorno crollare muri e barriere fin dal profondo vedo gente che vive la vita
vedo in alto, un cielo chiaro.
Ormai non è così strano sentir parlare di una casa comune dove abitare e l&amp;rsquo;amore fra noi lo farà invadendo il mondo intero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Senti una voce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/senti_una_voce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/senti_una_voce/</guid>
      <description>Senti una voce che chiama e non ha tempo ne&#39; età Senti una voce più forte: accoglila! Passa tra muri e pareti sfida anche il vento e non ha Servi o padroni ma amici: accoglila! E sarà facile viverla insieme a me La nostra ancora che ci trattiene qui Non è per sbaglio che ha scelto proprio te E nel cammino tuo c&amp;rsquo;è proprio Dio.
Quante parole ha l&amp;rsquo;amore una per tutti sarà Dono per gli altri il tuo cuore e arriverà Tra le più alte montagne dove non osano mai Scopri un paesaggio di gioia e libertà E non credevi mai potesse offrire a te Mille speranze che non moriranno mai E non credevi che toccasse proprio a te Vivere il nome suo in mezzo a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito di vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_vita/</guid>
      <description>Vieni vieni Spirito Santo. Posati sopra l&amp;rsquo;anima mia fai germogliare in me i tuoi doni sii in me respiro e mia opera.
Tu che nella creazione del mondo ti posasti sulle acque per animarle di vita posati sulle acque dell&amp;rsquo;anima mia.
Suscita in me quel fervore stabilisci la tua dimora nel mio cuore che ti consacro Spirito Santo, dammi i tuoi sette doni
Sii tu il mio respiro sii tu la mia vita motivo di ogni mia opera tutto per me oggi e sempre</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti ringraziamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringraziamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringraziamo/</guid>
      <description>Veniamo da Te o Signore con il cuore pieno di gioia ed insieme vogliamo ringraziarti. Veniamo da Te o Signore con il cuore pieno di gioia ed insieme vogliamo ringraziarti.
Per i giorni che ci doni: Ti ringraziamo. Per i frutti della terra: Ti ringraziamo. Per il lavoro, le gioie della vita: ti ringraziamo.
Per le tue parole: ti ringraziamo. Perché hai dato la tua vita: ti ringraziamo. E per la Chiesa che tutti ci unisce ti ringraziamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti ringrazio mio signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringrazio_mio_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringrazio_mio_signore/</guid>
      <description>Ti ringrazio mio Signore e non ho più paura perché con la mia mano nella mano degli amici miei, cammino tra la gente della mia città e non mi sento più solo, non sento la stanchezza guardo dritto avanti a me, perché sulla mia strada ci sei tu.
Amatevi l&amp;rsquo;un l&amp;rsquo;altro come lui ha amato noi, e siate per sempre suoi amici. E quello che farete al più piccolo tra voi, credete, l&amp;rsquo;avete fatto a lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti ringrazio o mio Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringrazio_o_mio_signore_gabarain/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringrazio_o_mio_signore_gabarain/</guid>
      <description>Ti ringrazio, o mio Signore, per le cose che sono nel mondo, per la vita che tu mi hai donato, per l&amp;rsquo;amore che tu nutri per me.
Alleluia, o mio Signore, alleluia, o Dio del cielo. Alleluia, o mio Signore, alleluia, o Dio del ciel.
Quando il cielo si tinge d&amp;rsquo;azzurro io ti penso e tu sei con me. Non lasciarmi vagare nel buio, nelle tenebre che la vita ci dà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sei per me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei_per_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei_per_me/</guid>
      <description>Tu sei per me Padre e Madre, Tu sei per me Fratello e Amico, Tu sei per me Servo e Signore. Tu sei il mio tutto e tutto è in me.
Tu sei il Vivente ed io vivo in te nulla può esistere fuori di Te anche voi fratelli anche voi
rifugiatevi solo, solo in lui.
Noi ti ringraziamo e ti lodiamo ti chiediamo quello che Tu hai promesso anche se deboli uomini noi siamo amiamo in Te il solo Amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutta la vita è un dono</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_vita_e_un_dono/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_vita_e_un_dono/</guid>
      <description>Tutta la vita è un dono per ogni uomo tutta la vita è un dono in ogni momento tutta la vita è un dono, canta per lei, canta per lei.
Corri corri a perdifiato contro la corrente che trascina infrangi la marea di chi ti porta giù distruggi le barriere dell&amp;rsquo;indifferenza sorridi a chi non sa che la vita non si ferma mai.
Tutta la vita è un dono, non la sciupare; tutta la vita è un dono, non la bruciare tutta la vita è un dono: vivi per lei, vivi per lei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uomini nuovi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/uomini_nuovi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/uomini_nuovi/</guid>
      <description>Uomini nuovi saremo in te cammineremo nella tua novità e cresceremo ogni giorno nel sole gridando al mondo la tua libertà.
Se trasformate il vostro cuore se accoglierete la Parola come la \A7+pioggia che scende giù dal cielo nascerà un mondo di luce. Se accoglierete in voi l&amp;rsquo;amore se lo vivrete tra di voi come fra\A7+telli con la mano nella mano ritornerà la nuova prima\A7+vera.
Se lotterete per la pace se cercherete la giustizia se difendete la dignità dell&amp;rsquo;uomo rinascerà nel mondo la spe\A7+ranza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Va&#39; per le vie del mondo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/va_per_le_vie_del_mondo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/va_per_le_vie_del_mondo/</guid>
      <description>Va&#39; per le vie del mondo dove la gente cerca pace. Va&#39;, porta la parola: è Cristo in mezzo a noi.
Quando cercavo luce vedevo il mondo triste, pregavo notte e giorno e Dio mi ha deto:
Oggi mi sento un altro, sono un cristiano nuovo, rinato in questo giorno mi sento l&amp;rsquo;ultimo.
Ora che abbiamo Dio vicino a casa nostra, non lo cerchiamo in cielo ma nel fratello.
Uniti nel suo nome, Gesù è in mezzo a noi; Così la chiesa splende per ogni uomo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vi amo così</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vi_amo_cosi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vi_amo_cosi/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è una novità nella nostra storia Dio che si fà uomo e porta il cielo sulla terra Con la nostra vita si rivela nello Spirito che soffia verità.
C&amp;rsquo;è una novità: che la morte è vinta e la gioia in cuore a tutto il mondo poi racconta, annunciando ancora la Parola che ci aiuta a ritornare insieme qui:
``Vi amo così e vi amerò come vi ho amati, con voi resterò e via da qui ognuno sarà il testimone della Cari\B&amp;amp;7+tà, il testimone di Me, Verità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni e seguimi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_e_seguimi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_e_seguimi/</guid>
      <description>Lascia che il mondo vada per la sua strada. Lascia che l&amp;rsquo;uomo ritorni alla sua casa. Lascia che la gente accumuli la sua fortuna.
Ma tu, tu vieni e seguimi, tu, vieni e seguimi.
Lascia che la barca in mare spieghi la vela. Lascia che trovi affetto chi segue il cuore. Lascia che dall&amp;rsquo;albero cadano i frutti maturi.
Ma tu, tu vieni e seguimi, tu, vieni e seguimi.
E sarai luce per gli uomini e sarai sale della terra e nel mondo deserto aprirai una strada nuova.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare/</guid>
      <description>Voglio cantare al mio Signore, finché esisto, finché ho vita e il mio canto sia gradito a lui che è la mia gioia.
Benedici il Signore anima mia:
Signore mio Dio quanto sei grande! Rivestito di maestà e di splendore,
avvolto di luce come di un manto, tu stendi il cielo come una tenda, costruisci sull&amp;rsquo;acqua la tua dimora, fai delle nubi il tuo carro cammini sulle ali del vento; fai eseguire i tuoi comandi al soffio del vento, alla luce dei lampi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio cantare al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare_al_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare_al_signore/</guid>
      <description>Voglio cantare al Signor e dare gloria a Lui, voglio cantare per sempre al Signor!
Cavallo e cavaliere ha gettato nel mare. Egli è il mio Dio e lo voglio esaltare. Chi è come Te lassù nei cieli o Signor? Chi è come Te lassù maestoso in santità?
La destra del Signore ha annientato il nemico le sue schiere ha rigettato in fondo al mare. Sull&amp;rsquo;asciutto tutto il suo popolo passò con timpani e con danze al Signore s&amp;rsquo;inneggiò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È bello</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello/</guid>
      <description>È bello andar con i miei fratelli per le vie del mondo e poi scoprire Te nascosto in ogni cuor. E veder che ogni mattino Tu ci fai rinascere e fino a sera sei vicino nella gioia e nel dolor.
Grazie perché sei con me, grazie perché se ci amiamo rimani tra noi.
È bello udire la tua voce che ci parla delle grandi cose fatte dalla tua bontà. Vedere l&amp;rsquo;uomo fatto a immagine della tua vita, fatto per conoscere in Te il mistero della Trinità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È la gioia che fa cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_gioia_che_fa_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_gioia_che_fa_cantare/</guid>
      <description>È la gioia che fa cantare celebrando il Signore. Il suo Spirito oggi canta in me! È la gioia che fa cantare celebrando il Signore. Il suo Spirito oggi canta in me!
Io canto alla gloria tua, perché hai vinto la morte, mia potente salvezza, mia forza sei Tu.
Tu raduni il tuo popolo e sconfiggi le tenebre. Il tuo esercito siamo noi: “Vittoria di Dio!”.
È la gioia che fa cantare celebrando il Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È più bello insieme</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_piu_bello_insieme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_piu_bello_insieme/</guid>
      <description>Dietro i volti sconosciuti della gente che mi sfiora, quanta vita, quante attese di felicità, quanti attimi vissuti, mondi da scoprire ancora, splendidi universi accanto a me.
È più bello insieme è un dono grande l&amp;rsquo;altra gente, è più bello insieme.
E raccolgo nel mio cuore la speranza ed il dolore il silenzio, il pianto della gente attorno a me. In quel pianto, in quel sorriso è il mio pianto, il mio sorriso chi mi vive accanto è un altro me.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
