<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Michele Paulicelli on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/michele-paulicelli/</link>
    <description>Recent content in Michele Paulicelli on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/michele-paulicelli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>E volare volare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_volare_volare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_volare_volare/</guid>
      <description>\D7+
e il suo ven\D7+taglio al cielo aprì. E in quel fan\D7+tastico paese, Francesco ha \D7+dentro un quadro naif.
e uccelli a f\D7+rotte ai piedi miei; buongiorno \D7+piccoli fratelli, felici\D7+tà della tribù di Dio.
a gufi e \D7+passeri parlò.
e dite al \D7+mondo quello che dirò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forza venite gente</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/forza_venite_gente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/forza_venite_gente/</guid>
      <description>Forza venite gente che in piazza si va un grande spettacolo c&amp;rsquo;è,
Francesco al padre la roba ridà. Rendimi tutti i soldi che hai!
Eccoli i tuoi soldi, tieni padre, sono tuoi, eccoti la giubba di velluto, se la vuoi. Non mi serve nulla, con un saio me ne andrò. Eccoti le scarpe, solo i piedi mi terrò.
Butto via il passato, il nome che mi hai dato tu, nudo come un verme non ti devo niente più.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mi_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mi_signore/</guid>
      <description>Laudato sii mi Signore con tutte le tue creature specialmente Frate Sole che dà la luce al giorno e che ci illumina per Tua volontà raggiante e bello con grande splendore di Te è l&amp;rsquo;immagine altissimo, altissimo Signore. Laudato sii mi Signore per Sora Luna e le stelle luminose e belle.
AAlleluia Alleluia AAlleluia Alleluia Alleluia.
Laudato sii mi Signore per Sora Luna e le stelle luminose e belle. Laudato sii mi Signore per Sora Acqua tanto umile e preziosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfetta letizia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/perfetta_letizia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/perfetta_letizia/</guid>
      <description>Frate Leone, agnello del Signore, per quanto possa un frate sull&amp;rsquo;acqua camminare sanare gli ammalati o vincere ogni male; o far vedere i ciechi e i morti camminare
Frate Leone, pecorella del Signore, per quanto possa un santo frate parlare ai pesci e agli animali e possa ammansire i lupi e farli amici come cani; per quanto possa lui svelare che cosa ci darà il domani
Tu scrivi che questa non è: perfetta letizia, perfetta letizia, perfetta letizia ah ah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventiquattro piedi siamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ventiquattro_piedi_siamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ventiquattro_piedi_siamo/</guid>
      <description>Andiamo, andiamo, ventiquattro piedi siamo. Andiamo, andiamo, con un solo cuore andiamo. Andiamo, andiamo, da messer lo papa andiamo.
Chiediamo la mano di Madonna Povertà.
Regola uno noi chiediamo il permesso di possedere mai nessun possesso. Regola due noi chiediamo licenza di far l&amp;rsquo;amore con sora pazienza. Regola tre considerare fratelli i fiori, i lupi, gli usignoli e gli agnelli. Per nostro tetto noi vogliamo le stalle, per nostro pane strade e libertà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
