<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pasqua on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/pasqua/</link>
    <description>Recent content in Pasqua on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/pasqua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia Cristo è risorto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_cristo_e_risorto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_cristo_e_risorto/</guid>
      <description>Corre veloce l&amp;rsquo;annuncio di Pasqua: vuoto è il sepolcro, vivo è Gesù! Tempo di gioia e vita nuova: credi al Signore anche tu! E si diffonde la pace nel mondo, ogni vivente proclamerà: il Redentore è risorto da morte, lo vuoi cantare anche tu?
Alleluia, Cristo è risorto, alleluia, vive con noi.
Alleluia, Cristo è risorto, alleluia, resta con noi.
Corre veloce l&amp;rsquo;annuncio di gioia: vinta è la morte, vive Gesù!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alza i tuoi occhi al cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_i_tuoi_occhi_al_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alza_i_tuoi_occhi_al_cielo/</guid>
      <description>Cristo Gesù, Figlio di Dio, ad ogni uomo il suo amore mostrò. Egli guarì e liberò, tutto sé stesso donò. Sai che Gesù, se tu lo vuoi, i suoi prodigi rinnova per te. Senza timor apriti a lui, ti ama così come sei, come sei.
Alza i tuoi occhi al cielo e vedrai, nuovi orizzonti tu scoprirai. lascia ogni cosa e insieme a noi canta al Dio dell&amp;rsquo;amor. Apri il tuo cuore a Cristo e vedrai, nella tristezza più non vivrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arderanno sempre i nostri cuori</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</guid>
      <description>Quando scende su di noi la sera e scopri che nel cuore resta nostalgia di un giorno che non avrà tramonto ed avrà il colore della sua pace.
Quando scende su di noi il buio e senti che nel cuore manca l&amp;rsquo;allegria del tempo che non avrà mai fine ed allora cercherai parole nuove.
E all&amp;rsquo;improvviso la strada si illumina e scopri che non sei più solo;
sarà il Signore risorto a tracciare il cammino e a ridare la vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo è morto ed è risorto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_morto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_morto/</guid>
      <description>Cristo è morto ed è risorto per ogni uomo nei secoli. Alleluia, alleluia: per ogni uomo nei secoli.
Cristo è morto ed è risorto per ogni uomo nei secoli. Alleluia, alleluia: per ogni uomo nei secoli.
Cristo è morto ed è risorto per ogni uomo nei secoli. Alleluia, alleluia: per ogni uomo nei secoli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo è risorto veramente</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_risorto_veramente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_risorto_veramente/</guid>
      <description>Cristo è risorto veramente alleluia Gesù il vivente qui con noi resterà Cristo Gesù, Cristo Gesù è il Signore della vita.
Morte dov&amp;rsquo;è la tua vittoria? Paura non mi puoi far più. Se sulla croce io morirò insieme a Lui poi insieme a lui risorgerò.
Tu Signore amante della vita, mi hai creato per l&amp;rsquo;eternità. La vita mia Tu dal sepolcro strapperai, con questo mio corpo Ti vedrò.
Tu mi hai donato la Tua vita, io voglio donar la mia a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Davanti a questo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</guid>
      <description>Hai disteso le tue braccia anche per me Gesù; dal tuo \G7+cuore, come fonte, hai versato pace in me, cerco ancora il mio peccato, ma non \G7+c&amp;rsquo;è. Tu da sempre vinci il mondo dal tuo trono di dolore.
Dio, mia grazia, mia speranza, ricco e grande Redentore. Tu, re umile e potente, risorto per amore, risorgi per la vita.
Vero agnello senza macchia, mite e forte Salvatore sei. Tu, Re povero e glorioso risorgi con potenza, davanti a questo amore la morte fuggirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ditemi è vero</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ditemi_e_vero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ditemi_e_vero/</guid>
      <description>Ditemi è vero, veramente è accaduto, ditemi è vero, voi lo avete veduto, ditemi è vero, ciò che avete annunciato, ditemi è vero, voi che avete creduto.
Ditemi è vero, che l&amp;rsquo;uomo non è perduto, che le sue mani il cielo hanno toccato. Ditemi è vero, che Dio tra noi è venuto e l&amp;rsquo;uomo dall&amp;rsquo;alto è rinato.
Ditemi è vero che Gesù è risorto chi con Lui muore nasce a nuova vita chi con Lui vive ama canta e cammina sulla sua strada niente è più come prima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Exultet</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/exultet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/exultet/</guid>
      <description>| | E|sultino le creature del |cielo, per la vit|toria del loro creatore e Si|gnore. Gioisca la |terra inondata da sì grande splen|dore, sappia che dalle |tenebre l&amp;rsquo;Universo è uscito vinci|tore. Si rallegri la |Chiesa, nostra |madre perché risplende su di |essa una grande |luce. E questo |tempio risuoni dell&amp;rsquo;im|mensa nostra acclama|zione.
Alle|luia, alle|luia, alle|luia, alle|luia Alle|luia, alle|luia, alle|luia, alle|luia Alle|luia, alle|luia, alle|luia, alle|luia
(Celebriamo a gran voce colui che l&amp;rsquo;antico peccato ha pagato per noi, Cristo Gesù, risorto dai morti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mattino di Pasqua</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_mattino_di_pasqua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_mattino_di_pasqua/</guid>
      <description>Il Signore è risorto: cantate con noi! Egli ha vinto la morte, alleluia! Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia!
Il mattino di Pasqua, nel ricordo di Lui, siamo andate al sepolcro: non era più là. Senza nulla sperare, con il cuore sospeso, siamo andati al sepolcro: non era più là.
Sulla strada di casa parlavamo di lui e l&amp;rsquo;abbiamo incontrato: ha parlato con noi! Sulle rive del lago pensavamo a quei giorni e l&amp;rsquo;abbiamo incontrato: ha mangiato con noi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le tue mani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_mani_giombini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_mani_giombini/</guid>
      <description>Le tue mani son piene di fiori: dove li portavi fratello mio? Li portavo alla tomba di Cristo, ma l&amp;rsquo;ho trovata vuota, sorella mia!
Alleluia, Alleluia! Alleluia, Alleluia!
I tuoi occhi riflettono gioia: dimmi, cos&amp;rsquo;hai visto, fratello mio? Ho veduto morire la morte, ecco cosa ho visto, sorella mia!
Hai portato una mano all&amp;rsquo;orecchio: dimmi cosa ascolti, fratello mio? Sento squilli di trombe lontane, sento cori d&amp;rsquo;angeli, sorella mia!
Stai cantando un&amp;rsquo;allegra canzone: dimmi, perché canti, fratello mio?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mia forza e mio canto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mia_forza_e_mio_canto_comi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mia_forza_e_mio_canto_comi/</guid>
      <description>Mia forza e mio canto è il Signore, d&amp;rsquo;Israele in eterno è il Salvatore.
Voglio cantare in onore del Signore perché lui è il mio Salvatore. È il mio Dio, lo voglio lodare, è il Dio di mio padre, lo voglio esaltare.
Il suo nome è “il Signore”, la sua destra è ricolma di potenza. La sua destra annienta il nemico e lo schiaccia con vittoria infinita.
Il faraone in cuor suo diceva, li inseguirò e li raggiungerò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ora lasciateci cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_lasciateci_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_lasciateci_cantare/</guid>
      <description>O filii et fili morte surrexit hodie, alleluia. Cristo Signore risuscitò.
Ora lasciateci cantare la tenerezza dell&amp;rsquo;amore, ora lasciateci cantare tutta la forza della vita! Ora lasciateci cantare tutta la nostra gioia, ora lasciateci cantare: Cristo risuscitò!
Padre dell&amp;rsquo;uomo io ti ringrazio, Figlio e fratello ti benedico, Spirito Santo, seme di vita, oltre la morte so che tu sei.
E questo canto, come il tuo pane, semplice e lieto ora ci unisce nella memoria, nella speranza d&amp;rsquo;essere insieme quando verrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando venne la sua ora</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_venne_la_sua_ora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_venne_la_sua_ora/</guid>
      <description>Quando venne la sua ora di passare dal mondo al Padre volle amarci sino alla fine Cristo, nostra vita.
Dà la vita solo chi muore, ama chi sa perdere; è Signore solo chi serve: farsi schiavo è libertà.
Ha lavato le nostre piaghe, disprezzato e umiliato, respinto dalla sua gente, Cristo, il Salvatore.
Mi chiamate Rabbì e Signore: ho tracciato la vostra via. Annunciate in tutta la terra questa mia parola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quello che abbiamo udito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quello_che_abbiamo_udito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quello_che_abbiamo_udito/</guid>
      <description>Quello che abbiamo udito, quello che abbiam veduto, quello che abbiam toccato dell&amp;rsquo;amore infinito l&amp;rsquo;annunciamo a voi!
Grandi cose ha fatto il Signore! Del suo amore vogliamo parlare: Dio Padre il suo Figlio ha donato, sulla croce l&amp;rsquo;abbiamo veduto.
In Gesù tutto il cielo si apre, ogni figlio conosce suo Padre; alla vita rinasce ogni cosa e l&amp;rsquo;amore raduna la Chiesa.
Nello Spirito il mondo è creato e si apre al suo dono infinito; il fratello al fratello dà mano per aprire un nuovo cammino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resurrezione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/resurrezione_la_notte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/resurrezione_la_notte/</guid>
      <description>Alleluia alleluia Alleluia alleluia Alleluia alleluia alleluia alleluia alleluia.
La notte, la notte se n&amp;rsquo;è andata via la notte, la notte non c&amp;rsquo;è più. Tu ci hai donato l&amp;rsquo;alba nuova Cristo Signore Gesù.
Cantate cantate al Signore della vita cantate cantate a Lui Egli ha sconfitto la morte per sempre grande è la sua bontà.
Alleluia alleluia Alleluia alleluia Alleluia alleluia alleluia alleluia alleluia.
Lodate lodate il Signore voi viventi lodatelo con verità tutte le genti vedranno la sua gloria gioia per l&amp;rsquo;umanità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risurrezione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/risurrezione_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/risurrezione_gen/</guid>
      <description>Che gioia ci hai dato, Signore del cielo, Signore del grande universo, che gioia ci hai dato, vestito di luce, vestito di gloria infinita, vestito di gloria infinita.
Vederti risorto, vederti Signore il cuore sta per impazzire Tu sei ritornato, Tu sei qui tra noi e adesso ti avremo per sempre. E adesso ti avremo per sempre.
Chi cercate, donne, quaggiù, chi cercate, donne, quaggiù, quello ch&amp;rsquo;era morto non è qui è risorto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo chi ama</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_chi_ama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_chi_ama/</guid>
      <description>Noi annunciamo la parola eterna: Dio è amore. Questa è la voce che ha varcato i tempi: Dio è carità.
Passa questo mondo, passano i secoli, \F7+solo chi ama non passerà mai.
Dio è luce e in Lui non c&amp;rsquo;è la notte: Dio è Amore. Noi camminiamo lungo il suo sentiero: Dio è carità.
Noi ci amiamo perché Lui ci ama: Dio è amore. Egli per primo diede a noi la vita: Dio è carità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vi amo così</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vi_amo_cosi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vi_amo_cosi/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è una novità nella nostra storia Dio che si fà uomo e porta il cielo sulla terra Con la nostra vita si rivela nello Spirito che soffia verità.
C&amp;rsquo;è una novità: che la morte è vinta e la gioia in cuore a tutto il mondo poi racconta, annunciando ancora la Parola che ci aiuta a ritornare insieme qui:
``Vi amo così e vi amerò come vi ho amati, con voi resterò e via da qui ognuno sarà il testimone della Cari\B&amp;amp;7+tà, il testimone di Me, Verità.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
