<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Magnificat on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/magnificat/</link>
    <description>Recent content in Magnificat on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/magnificat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Magnifica il Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnifica_il_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnifica_il_signore/</guid>
      <description>Magnifica il Signore anima mia; il mio spirito esulta in Dio. Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Perché ha guardato l&amp;rsquo;umiltà della sua serva: ecco ora mi chiameran beata perché il Potente mi ha fatto grandi cose e santo è il suo nome. Alleluia, alleluia!
Ha spiegato la potenza del suo braccio ha disperso i superbi di cuore, i potenti rovescia dai troni e innalza gli umili e li ricolma di ogni bene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magnificat</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_castaldi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_castaldi/</guid>
      <description>La voce degli ultimi magnifica il Signore, sa esultare solo in Dio.
L&amp;rsquo;umiltà che lui ha guardato l&amp;rsquo;ha chiamata beata, lui l&amp;rsquo;ha scelta, fatta sua.
E grandi cose ha fatto in noi.
Magnificat! Magnificat! Canteremo il suo nome al cielo di questa città! (Magnificat!) Magnificat! Questa notte cantiamo il suo nome la sua fedeltà! (Magnificat!) Magnificat! Saremo un popolo unito, la sua eredità! (Magnificat!) Magnificat! Questa notte cantiamo il suo nome</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magnificat</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_dio_ha_fatto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_dio_ha_fatto/</guid>
      <description>Dio \C7+ ha fatto in me cose grandi. \C7+Lui che guarda l&amp;rsquo;umile \G7+servo e di\C7+sperde i superbi nell&amp;rsquo;orgoglio del cuore.
L&amp;rsquo;anima \G7+mia \C7+ esulta in Dio mio salvatore. L&amp;rsquo;anima \G7+mia \C7+ esulta in Dio mio salvatore. La sua salvezza canterò.
Lui, Onnipotente e santo. Lui abbatte i grandi dai troni e solleva dal fango il suo umile servo.
Lui misericordia infinita, Lui che rende povero il ricco e ricolma di beni chi si affida al suo amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magnificat</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_frisina/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;anima \7+mia magnifica, magnifica il Signore e il mio spirito esulta in Dio mio salvatore.
Perché ha guardato l&amp;rsquo;umiltà della sua serva, tutte le generazioni mi chiameranno beata.
Cose grandiose ha compiuto in me l&amp;rsquo;Onnipotente, cose grandi ha compiuto colui il cui nome è santo.
Di età in età è la sua misericordia, la sua misericordia si stende su chi lo teme.
Ha spiegato con forza la potenza del suo braccio, i superbi ha disperso nei pensieri del loro cuore.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
