<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scout on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/famiglia/scout/</link>
    <description>Recent content in Scout on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/famiglia/scout/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Addio lupetto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/addio_lupetto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/addio_lupetto/</guid>
      <description>Formiamo un grande cerchio con le mani nelle man; fratelli c&amp;rsquo;è un lupetto che oggi il branco lascerà.
Ma noi vogliamo dirgli ancor che un dì ci rivedrem. Arrivederci, fratellin, presto noi ti seguirem.
Tu pure come Mowgli lasci il branco e vai lontan, tu pure come Mowgli sarai uomo nel doman.
Ricordati del branco noi di te fieri sarem nessun ti scorderà, fratello, e un dì ti seguirem.
Video      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ah io vorrei tornare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ah_io_vorrei_tornare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ah_io_vorrei_tornare/</guid>
      <description>Ah, io vorrei tornare anche solo per un dì lassù nella valle alpina. Lassù tra gli alti abeti ed i rododendri in fior distendermi a terra e sognar.
Portami tu lassù, Signore dove meglio ti veda Oh portami tra il verde dei tuoi pascoli, lassù per non farmi scender mai più. Oh portami tra il verde dei tuoi pascoli, lassù per non farmi scender mai più.
Là, sotto il pino antico noi lasciammo nel partir la croce del nostro altare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Al cader della giornata</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_cader_della_giornata/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_cader_della_giornata/</guid>
      <description>Al cader della giornata noi leviamo i cuori a Te. Tu l&amp;rsquo;avevi a noi donata, bene spesa fu per te. Te nel bosco e nel ruscello, Te nel monte, Te nel mar, Te nel cuore del fratello, Te nel mio cercai d&amp;rsquo;amar.
I Tuoi cieli sembran prati e le stelle tanti fior. Son bivacchi dei beati stretti in cerchio a lor Signor. Quante stelle, quante stelle, dimmi tu la mia qual è.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Al chiaror del mattin</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_chiaror_del_mattin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_chiaror_del_mattin/</guid>
      <description>Al chiaror del mattin, al chiaror del mattin, ci sveglia una canzon, ci sveglia una canzon. Al chiaror del mattin, al chiaror del mattin, ci sveglia una canzon: è sorto il Sol!
Su leviam, su leviam, su leviam, su leviam, per avere il Sol basta ridere Su leviam, su leviam, su leviam, su leviam, non è tempo di esitar!
Se la pioggia cadrà, se la pioggia cadrà, e tutto bagnerà, e tutto bagnerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Al fuoco di bivacco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_fuoco_di_bivacco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_fuoco_di_bivacco/</guid>
      <description>Al fuoco di bivacco tutti quanti siam raccolti, la luce della fiamma rischiara i nostri volti. Da quella fiamma pura scaturisce una scintilla, è la fede di B.P.
Sempre avanti esploratrici , sempre in alto i nostri cuori . Tutti gli scout sono fratelli e cantiamo sempre così: Jamboree!
Dal cielo ci sorridono e ci guardano le stelle, son gaie e scintillanti, ci fan da sentinelle. Ma una che fra tutte si distingue è la più bella, è la fede di B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Al passo del guidon</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_passo_del_guidon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_passo_del_guidon/</guid>
      <description>Al passo del guidon, fratello scout t&amp;rsquo;attende l&amp;rsquo;avventura tra il verde delle macchie e sotto il sol Al passo del guidon, avanti ad esplorare la natura: un nido, un&amp;rsquo;erba, un fior t&amp;rsquo;aspetta ed è tutto per te.
Apri l&amp;rsquo;occhio fratello scout, tutto il mondo che è intorno a te è una cosa meravigliosa.
Apri l&amp;rsquo;occhio fratello scout, tutto il mondo che è intorno a te è una cosa meravigliosa da scoprir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alla caccia del leon</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alla_caccia_del_leon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alla_caccia_del_leon/</guid>
      <description>Siamo andati alla caccia del leon! siamo andati alla caccia del leon! siamo andati alla caccia, siamo andati alla caccia siamo andati alla caccia del leon!
Singing ja ja juppi juppi a ja! Singing a ja juppi juppi a! Singing a ja juppi! A ja juppi! Juppi a ja, juppi juppi a!
Toglie l&amp;rsquo;ancora la nave per partir!
Sulla riva son gli amici a salutar!
Siamo ormai nella foresta equatorial!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alla sera laggiù nella valle</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alla_sera_laggiu_nella_valle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alla_sera_laggiu_nella_valle/</guid>
      <description>Alla sera laggiù nella valle con le stelle che stanno a guardar,
il cow-boy sul suo bianco cavallo presso il fiume si ferma ad aspettar.
Il suo sguardo si perde lontano lungo il fiume laggiù sino al mar, nel suo cuore c&amp;rsquo;è forse un affanno sul suo ciglio un lacrima appar.
Mi han detto che lasci la valle, m&amp;rsquo;han detto che torni laggiù. Son triste a vederti partire perché so che non tornerai più.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appello al grande cerchio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/appello_al_grande_cerchio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/appello_al_grande_cerchio/</guid>
      <description>Akela chiama, Akela chiama, Akela chiama al gran cerchio! Corriamo su, corriamo su, chi primo arriverà.
Sì! Sì! Tutti pronti all&amp;rsquo;appello, Sì! Sì! Chi primo arriverà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Attorno alla Rupe</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/attorno_alla_rupe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/attorno_alla_rupe/</guid>
      <description>Attorno alla rupe orsù lupi andiam d&amp;rsquo;Akela e Baloo or le voci ascoltiam
del branco la forza in ciascun lupo sta del lupo la forza del branco sarà. Uulla ullalala uullalala del lupo la forza nel branco sarà.
Or quando si sente un richiamo lontan risponde un vicino più forte ulular a quel che la legge fedel seguirà a lui buona caccia si ripeterà Uulla ullalala uullalala a lui buona caccia si ripeterà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buon appetito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/buon_appetito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/buon_appetito/</guid>
      <description>È giunta l&amp;rsquo;ora, Lupi, già di mangiar!
È giunta l&amp;rsquo;ora, Lupi, già di mangiar! È giunta l&amp;rsquo;ora, Lupi, già di mangiar! È giunta l&amp;rsquo;ora, Lupi, già di mangiar!
Oilalà che fame, Akela! Oilalà che fame!
Buon appetito, Lupi! Buon appetito!
Buon appetito, Akela! Buon appetito!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buona caccia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/buona_caccia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/buona_caccia/</guid>
      <description>Partiamo col branco in caccia, buona caccia, buona caccia; partiamo col branco in caccia, buona caccia, fratellin.
Cuor leale, lingua cortese, fanno strada nella giungla; lingua cortese, cuor leale, nella giungla strada fan.
Siamo d&amp;rsquo;uno stesso sangue, fratellino tu ed io; siamo d&amp;rsquo;uno stesso sangue, fratellino io e te.
È la legge della giungla, vecchia e vera come il cielo; senza legge non c&amp;rsquo;è vero, non c&amp;rsquo;è lupo che vivrà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buonanotte fratellino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/buonanotte_fratellino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/buonanotte_fratellino/</guid>
      <description>Il sole è ormai lontano, il cielo si fa scuro, la luna si alza lenta, regina di una notte che luccica di stelle che sembrano danzare e dirci che è l&amp;rsquo;ora di dormire.
Se senti una voce come un sussurro lieve nel primo sonno dolce della tua notte, sai siam noi che dalle tende in coro attorno al fuoco ti auguriam: &amp;ldquo;Buonanotte fratellino&amp;rdquo;.
Dormi, il tuo corpo è stanco e deve riposare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caccia al sambur</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/caccia_al_sambur/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/caccia_al_sambur/</guid>
      <description>Nella valletta chiara s&amp;rsquo;aggirano i lupi, annusano le tracce del sambur veloce, seguono Akela a caccia tra aspri dirupi, e da lontano l&amp;rsquo;eco ripete la voce:
“E salta, lupo, salta, salta e salta sulla preda. Shere Khan che non ti veda, che te la vuol levar!”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto del Clan</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_clan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_clan/</guid>
      <description>Quando la sera scende dopo lungo marciar amiamo intorno al fuoco insieme riposar.
Ohè! Ohè! Vieni a cantare Vieni lungo la strada! Ohè! Ohè! Vieni a cantare: è la canzon del clan.
Le fiamme del bivacco son belle da guardar, il volto degli amici ci fanno ricordar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto del raid</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_raid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_raid/</guid>
      <description>Tra boschi e prati verdi e fiumi con l&amp;rsquo;acqua e con il sole col vento pure con l&amp;rsquo;aria lieve nella calda estate o con la neve quanti passi fatti insieme allegria di una fatica ancor più meravigliosa perché fatta con te.
Un sorso d&amp;rsquo;acqua ancora e poi l&amp;rsquo;orizzonte di nuovo davanti a noi senza più limiti ed ore ci fermerem col morir del sole per poi star dinnanzi al fuoco di una notte con la luna a pregar le stelle e il vento di portarci fortuna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto del ricordo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_ricordo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_ricordo/</guid>
      <description>Quando tramonta il sol, B.,P., tu torni fra noi. Quando riflette la fiamma le ombre di noi, che cantiamo in cor: tu torni B.,P., tu torni fra noi; ci guardi non visto da un angolo d&amp;rsquo;ombra cantando con noi.
E tu rivedi a sera i fuochi dei militar. Rivedi i fuochi, le tende, i cavalli, le veglie, i deserti, il mar. Tu torni B.P., tu torni a cantar confuso nel vento si perde il tuo canto nel nostro, che va.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto del risveglio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_risveglio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_del_risveglio/</guid>
      <description>Lupo, salta su che già l&amp;rsquo;ora è suonata!
Lupo, salta sù, cominciato è il dì!
Tra poco al ruscelletto fra le rocce correremo e lieti all&amp;rsquo;acqua fresca tutti insiem ci laveremo.
La giungla già ci attende presto in caccia partiremo. La pista in mezzo al bosco pronti e svelti seguiremo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto dell&#39;addio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dell_addio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dell_addio/</guid>
      <description>È l&amp;rsquo;ora dell&amp;rsquo;addio, fratelli, è l&amp;rsquo;ora di partir, il canto si fa triste, è ver, partir è un po&#39; morir.
Ma noi ci rivedremo ancor, ci rivedremo un dì. Arrivederci allor, fratelli, arrivederci, sì.
Iddio che tutto vede e sa ci voglia benedir, Iddio che tutto vede e sa ci voglia un dì riunir.
Formiamo una catena con le mani nelle man, uniamoci l&amp;rsquo;un l&amp;rsquo;altro prima di tornar lontan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto dell&#39;Amicizia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dellamicizia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dellamicizia/</guid>
      <description>| In un mondo di maschere dove sembra impossibile riuscire a sconfiggere tutto ciò che annienta l’uomo.
Il potere, la falsità, la ricchezza, l’avidità, sono mostri da abbattere, noi però non siamo soli.
Canta con noi, batti le mani, alzale in alto, muovile al ritmo del canto. Stringi la mano del tuo vicino e scoprirai che è meno duro il cammino così.
Ci hai promesso il tuo Spirito, lo sentiamo in mezzo a noi e così possiam credere che ogni cosa può cambiare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto della promessa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_promessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_promessa/</guid>
      <description>Dinanzi a voi mi impegno sul mio onor e voglio esserne degno per Te o Signor.
La giusta e retta via mostrami Tu e la promessa mia accogli o Gesù.
Fedele al Tuo volere sempre sarò, di Patria il mio dovere adempirò.
Apostolo Tuo sono per il tuo amor, agli altri di me dono vo&#39; fare ognor.
Leale alla mia legge sempre sarò, se la Tua man mi regge io manterrò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto della Promessa (LC)</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_promessa_lc/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_promessa_lc/</guid>
      <description>Davanti a Te m&amp;rsquo;impegno con tutto il cuor, diventerò tuo paggio mio Signor.
Io voglio amarti sempre sempre di più e la Promessa mia proteggi Tu.
Voglio esser tuo lupetto per divenir più tardi esploratore per servir.
A te Gesù che amo obbedirò e me dimenticando ti ascolterò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto della promessa TAA</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_promessa_taa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_promessa_taa/</guid>
      <description>Dinanzi a voi mi impegno sul mio onor e voglio esserne degno per Te o Signor.
La giusta e retta via mostrami Tu e la promessa mia accogli o Gesù.
Fedele alla tua legge sempre sarò se la tua man mi regge l&amp;rsquo;adempirò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto delle Branche</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_delle_branche/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_delle_branche/</guid>
      <description>Colore del sole, più giallo dell&amp;rsquo;oro fino la gioia che brilla negli occhi tuoi fratellino;
colore di un fiore, il primo della mattina, in te sorellina io vedo rispecchiar; nel gioco che fai non sai ma già stringi forte segreti che sempre avrai nelle mani in ogni tua sorte; nel canto che sai la voce tua chiara dice: famiglia felice oggi nel mondo poi su nel ciel per sempre sarà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto delle squadriglie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_delle_squadriglie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_delle_squadriglie/</guid>
      <description>La Squadriglia dei Leoni deve il pranzo cucinar: troppo cotti i maccheroni sembran colla da incollar.
Ullai
ulla ila ila ila ilao la la la! Ullai ulla ila ila ila ilao!
La Squadriglia dei Serpenti un bel ponte costruì, volle il Capo collaudarlo cadde in acqua e restò lì.
Il Reparto va in uscita su pei monti se ne andrà, si farà tanta salita ma poi si discenderà.
Il Reparto finalmente va sui monti a campeggiar, camminando allegramente tutti vogliono cantar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canzone del branco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_del_branco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_del_branco/</guid>
      <description>Fratellino sei ancora stanco ma non ti fermar, sei assieme al tuo branco e il lupo anziano puoi trovar, la tua traccia ecco già, chissà dove porterà, alla rupe un giorno o l&amp;rsquo;altro di sicuro arriverà.
Le montagne sono alte e non le puoi passar, gli artigli delle zampe ormai ti fanno mal, il ruscello lì vicino ti disseterà e nuova forza al tuo corpo l&amp;rsquo;acqua donerà. Il macigno che ti sbarra la tua strada troverai e la montagna senza indugio passerai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carnet di marcia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/carnet_di_marcia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/carnet_di_marcia/</guid>
      <description>Guardo nei campi brulli le stoppie aride e nel canneto osservo levarsi un vol. Mi chiedo che fanno queste cose intorno: è un sogno, un inganno, questa vita accanto a me? Sei tu, Signor, che ti nascondi: cercano te.
La mia tendina chiara spicca tra gli alberi, nella radura erbosa mi scaldo il the. Trattiene il respiro ogni cosa intorno, il fuoco che miro mi raccoglie tutto a sé. Sei tu, Signor, che mi circondi: che vuoi da me?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Carramba</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/carramba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/carramba/</guid>
      <description>Lassù in cima al monte Nero c’è una piccola taverna. Ci son dodici briganti al chiaror di una lanterna.
Carramba beviamo del wisky Yu hu carramba beviamo del gin. E tu non dar retta al cuore che tutto passerà.
Mentre tutti son festanti uno solo resta muto. Ha il bicchiere ancora pieno perché mai non ha bevuto.
Carramba beviamo del wisky Yu hu carramba beviamo del gin. E tu non dar retta al cuore che tutto passerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cavaliere io sarò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cavaliere_io_saro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cavaliere_io_saro/</guid>
      <description>In questo castello fatato, o grande re Artù i tuoi cavalieri han portato del regno le virtù nel duello la forza e il coraggio ci spingeranno già, ma vincere col sabotaggio non dà felicità.
Cavaliere io sarò, anche senza il mio cavallo perché so che non si può stare seduti ad aspettare e così cercherò un modo molto bello se si può per riuscire a donare quello che ho nel cuor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cenerentola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cenerentola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cenerentola/</guid>
      <description>Forse, ho ancora sonno ma mi chiaman forte, “Entra nel gioco, gioca la tua parte!” Si sa, non è ancor nato chi goda l&amp;rsquo;avventura guardando il mondo dietro al buco della serratura! Guardando il mondo dietro al buco della serratura!
Se un giorno Cenerentola avesse detto “Basta!”, mi lascian qui, pazienza, non andrò alla festa, laggiù il figlio del re, sicuro come il cielo, nel suo grande palazzo sarebbe ancora solo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chiamata al cerchio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiamata_al_cerchio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiamata_al_cerchio/</guid>
      <description>Oplà tutti qua, qui si canta, qui si danza! Oplà tutti qua, qui si canta e danzerà!
Più presto ci si riunirà, più cose molte più cose Più presto ci si riunirà, più cose si faran!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colori</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/colori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/colori/</guid>
      <description>Questo prato verde ti ricorderà la speranza del mattino non smarrirla, amico mio, perché io, perché io ritornerò.
Questo cielo azzurro ti ricorderà la fiducia nella vita non deporla, amico mio, perché io, perché io ritornerò.
Questa rosa rossa ti ricorderà la bellezza del tuo amore non tradirlo, amico mio, perché io, perché io ritornerò.
Questo sole d&amp;rsquo;oro ti ricorderà lo splendore del tuo dono non stancarti, amico mio, perché io, perché io ritornerò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come sole come goccia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_sole_come_goccia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_sole_come_goccia/</guid>
      <description>Ma che strana cosa, questo raggio di sole che vorrà? Risvegliarmi dal sonno e attirare il mio sguardo verso quel bel prato là. Senti un po&#39; che roba, cos&amp;rsquo;è sto profumo di lillà? Non riesco a stare fermo, devo uscire a guardare è già troppo che aspetto qua.
Come sole che cammina tutto il giorno per tramontar, come goccia che da nube arriva al mar. Non pensare sia un imbroglio, nasce un seme tu lo sai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza dei cani rossi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_dei_cani_rossi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_dei_cani_rossi/</guid>
      <description>Rah, rah, rah! Il cane rosso è qua! Arriva giù, non lascia più la traccia di Wontolla. Rah, rah, rah! Il cane rosso è qua! La rabbia sì lo inferocì, Wontolla lo annunciò. Or Bagheera, Kaa e Baloo alla lotta pronti son; al comando di Akela coi suoi lupi Mowgli vien.
Rah, rah, rah! Il cane rosso è qua! Di peso fu portato giù dall&amp;rsquo;acqua del Waingunga. Rah, rah, rah! Il cane rosso è qua!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza del fiore rosso</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_del_fiore_rosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_del_fiore_rosso/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;era un tempo una tigre perfida e sleal. Nella giungla faceva tanto tanto mal. Ma poi Mowgli il fiore rosso alla Rupe ci portò ed il pelo ai suoi nemici con un ramo bruciacchiò.
Fiore rosso avvampa ancor! Tutto il Branco ne ha terror!
Mowgli prese pel mento il muso di Shere-Khan mentre il fiore sbocciava nella salda man; “Tigre zoppa della Giungla la tua pelle brucerò! sulla Rupe del Consiglio, se non fuggi, stenderò!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Danza della fame di Kaa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_della_fame_di_kaa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/danza_della_fame_di_kaa/</guid>
      <description>Lentamente va il pitone delle rocce, sono Kaa. Lentamente va, la mia danza è questa qua, Bandar Log!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eirene</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/eirene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/eirene/</guid>
      <description>Dolce cala la pace qui tra noi, il bosco dorme e Tu lassù ancora ascolti, nostra, la dolce preghiera; scendi, notte, va via la paura.
Bianca luna, la notte tingi tu, quante stelle brillano lassù; dimmi Dio doman dove saremo: porteremo amor dove non c&amp;rsquo;è.
Porta il vento la nostra preghiera, fa&#39; che giunga lontano questa sera, che il risveglio sia pace ed un sorriso: splenda il sole doman su ogni viso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Farewell</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/farewell/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/farewell/</guid>
      <description>Là sul fondo val un coniglio sta singing polly wally doodle all the day che ben presto in ciel se ne vuol volar Singing polly wolly doodle all the day.
Farewell farewell farewell my fairy fay I am often to Louisiana to see my Sousy Anna singing polly wolly doodle all the day.
Quando in alto è già sulla nube là Singing l&amp;rsquo;apparecchio allor prende a dondolar Singing
Il coniglio allor tutto pien d&amp;rsquo;ardor Singing prende l&amp;rsquo;ombrellon e con emozion Singing</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Favole</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/favole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/favole/</guid>
      <description>Quante volte siamo stati con gli occhi spalancati a sentire favole incantate o storie strane di maghi e fate. Chi di noi non è mai stato rapito dalle storie ascoltate e viaggiato sulle strade incredibili immaginate. Favole, storie dove è facile volare via, sopra una nuvola con le ali della fantasia.
Un abbraccio sincero a un amico che parte e che sa
per rivivere insieme felici momenti che poi
Dormire sotto le tende e sottovoce stare fermi a parlare</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forse tu non lo sai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/forse_tu_non_lo_sai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/forse_tu_non_lo_sai/</guid>
      <description>Forse tu non lo sai, non te l&amp;rsquo;hanno detto mai, che le cose trasparenti sono le più resistenti.
Se per caso un bel mattino tu vedrai il tuo vicino riparasi dietro un muro per sentirsi più sicuro, fare un buco sottoterra per paura della guerra, non volerlo imitare, prova metterti a cantare.
Se per caso un bel mattino, tu vedrai il tuo vicino, Buttar soldi della spesa nel bilancio alla difesa, non cadere nel tranello, non buttarti nel duello, non volerlo imitare, prova metterti a cantare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fratelli alla candida luna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fratelli_alla_candida_luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fratelli_alla_candida_luna/</guid>
      <description>Fratelli alla candida luna cantiamo la nostra canzone più bella: tra faggi ed abeti, che gioia! veniamo la nostra canzone a cantar.
“Una via sola è vera” ci disse il Lupo Anziano e dietro a lui noi siamo la traccia a seguitar. Costanti alla ricerca, gioiosi nel cammino, erriam fino al mattino, seguendo il Lupo Anzian.
La via è troppo scoscesa la traccia già si perde. Solo non si disperde chi segue il lupo anzian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Freedom</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/freedom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/freedom/</guid>
      <description>Oh freedom oh freedom oh freedom over me!
And before I&amp;rsquo;ll be a slave, I&amp;rsquo;ll be buried in my grave and go home to my lord and be free
No more moaning over me!
No more shouting over me!
No more crying over me!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giocare, Servire, Esplorare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/giocare_servire_esplorare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/giocare_servire_esplorare/</guid>
      <description>Abbiam sorriso e guardato lontano e il nostro sguardo ci ha portato fin qua. Nel nostro zaino c&amp;rsquo;è quello che siamo c&amp;rsquo;è quello che è stato e quel che sarà.
Quando un fratello che cammina al mio fianco mi chiede amore non mi faccio più in là. So che fidandoci l&amp;rsquo;un l&amp;rsquo;altro potremo lasciare un segno, cambiar la realtà!
Questo è il mio sogno, colorare di senso il presente guardandomi attorno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gioia/</guid>
      <description>|Gioia, gioia, gioia, gioia,
là nei prati tutti in fior; primavera sì è tornata! Ah! Ah! Ah! Gioia, gioia nei cuor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guardate bene!</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/guardate_bene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/guardate_bene/</guid>
      <description>“Guardate bene, guardate bene, guardate bene, o lupi! Guardate bene, guardate bene, guardate bene, o lupi!”
In ciel la luna piena la rupe annuncia già, in cima alla collina Akela griderà:
I cuccioli sono tanti che al branco presentiam ognuno si faccia avanti conoscerli dovrà.
Shere-Khan la tigre zoppa vien Mowgli a reclamar con arroganza e troppa fretta di azzannar.
Per le parole buone pronunziate da Baloo per il toro di Bagheera oggi il branco ha un lupo in più.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guardati intorno, o lupo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/guardati_intorno_o_lupo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/guardati_intorno_o_lupo/</guid>
      <description>Guardati intorno, o lupo: il bosco si ridesta; ulula di lontano un cuccioletto in festa.
E par che ti ripeta: “sei sulla giusta traccia prosegui il tuo cammino, lupetto, buona caccia! Buona caccia, lupetto!”
Il sol splende radioso là nell&amp;rsquo;azzurro cielo; si libra in alto un&amp;rsquo;aquila nell&amp;rsquo;aria senza velo.
Quando tramonta il sole e discende la notte, escono dalle tane, a caccia, i lupi a frotte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guendalina</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/guendalina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/guendalina/</guid>
      <description>Girando tra le steppe intorno al polo, qua qua, tra gli argini del Nilo e del Mar Nero, qua qua, il papero Augusto un dì trovò, qua qua, la papera che il cuore suo stregò.
Guendalina, amore, amore mio, senza di te, qua qua, mio Dio, la vita mia che senso ha? Qua quaraqua qua qua qua!
Due piume ed un tailleur di raso nero, qua qua, due occhi azzurri grandi come il cielo, qua qua, due riccioli alla Marilyn Monroe, qua qua, uno sguardo&amp;hellip; ed Augusto si incendiò, oh no!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Have the B.P. spirit</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/have_the_bp_spirit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/have_the_bp_spirit/</guid>
      <description>I&amp;rsquo;ve got that B.P. spirit right in my head, right in my head, right in my head. I&amp;rsquo;ve got that B.P. spirit right in my head, right in my head to stay.
I&amp;rsquo;ve got that B.P. spirit
I&amp;rsquo;ve got that B.P. spirit deep in my heart, deep in my heart to stay.
I&amp;rsquo;ve got that B.P. spirit
I&amp;rsquo;ve got that B.P. spirit all round my feet, all round my feet to stay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ho solo un pane</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ho_un_solo_pane/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ho_un_solo_pane/</guid>
      <description>Ho solo un pane, ma per spezzarlo se vuoi con te, crescerà la letizia di marciare insieme fratel. Ho qui un po&#39; d&amp;rsquo;acqua, un sorso solo vuoi berlo tu? Anche l&amp;rsquo;acqua di fonte a spartirla è di
C&amp;rsquo;è ancora un sole, l&amp;rsquo;abbiamo ritrovato, seguiva le ombre mobili dei passi sul sentier. C&amp;rsquo;è ancora un sole scaldava le tue spalle quando toccai lo zaino che tu portavi per me!
Vecchie parole non han più suono né voce qui, sotto il fiato di vento ogni antico ricordo svanì.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I cani rossi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cani_rossi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cani_rossi/</guid>
      <description>Per le notti piene di avventura, per le nostre corse più veloci, quando insieme noi senza paura tendiamo l&amp;rsquo;agguato ai nemici.
Per gli odori dell&amp;rsquo;alba fragranti prima che evapori la brina per i nostri assalti più scattanti che riescono a scovar la selvaggina.
Per le urla dei fratelli in caccia, quando a terra il cervo si difende per il richiamo della nuova traccia quando il Branco unito risponde.
È deciso: insieme combattiamo questa caccia è caccia senza preda è deciso: su corriamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I fratelli della giungla</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_fratelli_della_giungla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_fratelli_della_giungla/</guid>
      <description>Zampe che non fanno rumore occhi che vedono nell&amp;rsquo;oscurità orecchie che odono il vento e denti taglienti per cacciar.
Tutti questi sono i segni dei fratelli che vivon nella giungla sul rio della Waingunga amici tra gli amici con una sola legge liberi vanno qua e là scia ba da ba da ba.
Sulla cima della rupe Akela, il capo branco, sta a guardar. Mowgli il cucciolo d&amp;rsquo;uomo che con gli altri lupi crescerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I like the flowers</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_like_the_flowers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_like_the_flowers/</guid>
      <description>I like the flowers! I like the daffodils! I like the mountains! I like the rolling hills! I like the fire place when the light is low! Mmmmmmmm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il bandar-log</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_bandarlog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_bandarlog/</guid>
      <description>Siamo qui siamo il bandar-log, con le mani ed una coda,
Tra questo e quel ramo tutte in fila insieme noi veloci andiamo; poi sedute noi pensiamo a tante cose che non ricordiamo.
Noi cianciamo, noi gridiamo allegre e un po&#39; dispettose siamo, come gli uomini parliamo come gli uomini fare sappiamo.
Tutto il giorno noi giocheremo, Tutto il giorno noi ci divertiremo, molto unite e amiche siamo fino a quando poi non litighiamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il bello di testimoniare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_bello_di_testimoniare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_bello_di_testimoniare/</guid>
      <description>Spesso la vita sembra viaggiare su una strada che credi normale e non pensi possa cambiare. Spesso qualcosa però ti chiama tacere tu non puoi più quel che hai visto e hai sentito.
Eccoci, siam pronti per testimoniare, eccoci, qualcosa per cui lottare, Tu sei con noi. Eccoci, il bello di testimoniare, eccoci, qualcosa per cui lottare, noi siamo qui.
Anche se il mondo non starà a sentire anche se indietro non si può tornare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il branco di Akela</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_branco_di_akela/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_branco_di_akela/</guid>
      <description>Akela aveva un Branco felice e fier sestiglie Rossi e fulvi, Pezzati e Ner. Furbi i Rossi in verità con la loro abilità nel seguir la traccia di Akela.
Ridenti anche i Pezzati, felici ognor, perché sestiglia in gamba è quella lor. Ecco adesso venir giù dalla caccia di Baloo vincitori i Neri pien di virtù.
Audaci e agili sono i Fulvi ancor, i primi nella corsa e allegri in cor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il coraggio nei piedi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_coraggio_nei_piedi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_coraggio_nei_piedi/</guid>
      <description>Come Giuseppe che era solo un falegname e non era mica certo e prendendola per mano disse sì alla sua Maria e l&amp;rsquo;amò fino alla fine, ecco un po&#39; così vorrei.
Come Maria che era libera di andare è rimasta nel silenzio e ha abbracciato la sua storia e disse sì al suo bambino e l&amp;rsquo;amò fino alla fine ecco un po&#39; così vorrei.
In piedi nei piedi il coraggio che ho che mi porti lontano per sentire vicino e metto i miei piedi nella vita che c&amp;rsquo;è lì dove mi chiedi i miei piedi con te lì dove mi chiedi in piedi per te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il falco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_falco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_falco/</guid>
      <description>Un falco volava nel cielo un mattino ricordo quel tempo quando ero bambino io lo seguivo nel rosso tramonto dall&amp;rsquo;alto di un monte vedevo il suo mondo.
E allora eha, eha eha e allora eha, eha eha, eha, eha, eha, eha, eha eh.
Fiumi mari e boschi senza confine i chiari orizzonti e le verdi colline e quando partivo per un lungo sentiero partivo ragazzo e tornavo guerriero.
Le tende rosse vicino al torrente la vita felice tra la mia gente e quando il mio arco colpiva lontano sentivo l&amp;rsquo;orgoglio di essere indiano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il grido del pheeal</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_grido_del_pheeal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_grido_del_pheeal/</guid>
      <description>S&amp;rsquo;alza nel buio della notte il grido del Pheeal, s&amp;rsquo;alza e la giungla lo inghiotte con sano terror. Passa negli occhi del pitone la vita che fu, passan saggezza e speranza fratellino.
Questa è caccia senza preda lo sai anche tu, questa è caccia per le tane e niente di più. Noi lotteremo nella notte vicini, vicini, non scapperemo dalle tane per colpa del Dhole.
Guarda duecento cani rossi e Mowgli lassù, guarda il sole è tramontato è ora di andar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il tesoro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_tesoro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_tesoro/</guid>
      <description>Stretto fra il cielo e la terra, sotto gli artigli di un drago nelle parole che dico al vicino, questo tesoro dov&amp;rsquo;è? E quando lo trovi colora le strade, ti fa cantare forte perché un tesoro nel campo, un tesoro nel cielo, puoi costruire ciò che non c&amp;rsquo;è.
Un tesoro nel campo, un tesoro nel cielo chi lo cerca lo trova però un tesoro nascosto in un vaso di creta se lo trovi poi dammene un po&#39;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il vascello fantasma</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_vascello_fantasma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_vascello_fantasma/</guid>
      <description>Pende un uomo dal pennone, tutto nero di catrame non è certo un buon boccone, per i corvi che hanno fame.
Pa zum! Pa pa zum! pa pa pa pa pa zach!
Cinque teschi tutti neri stan sul cassero di prua son dei cinque bucanieri che son morti alla tortura.
Venti ombre tutte nere vengon su dal boccaporto sono venti schiavi neri che son morti nel trasporto.
Sulla tolda biancheggianti stan tre scheletri a ballare sono i resti dei briganti giustiziati in alto mare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insieme</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/insieme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/insieme/</guid>
      <description>Insieme abbiam marciato un dì per strade non battute, insieme abbiam raccolto un fior sull&amp;rsquo;orlo di una rupe.
Insieme, insieme, è il motto di fraternità. Insieme nel bene crediam.
Insieme abbiam portato un dì lo zaino che ci spezza, insieme abbiam goduto al fin del vento la carezza.
Insieme abbiamo appreso ciò che il libro non addita, abbiamo appreso che l&amp;rsquo;amor è il senso della vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io so a memoria il morse</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_so_a_memoria_il_morse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_so_a_memoria_il_morse/</guid>
      <description>Fra campi estivi e uscite la domenica Sangiorgi, rally, Jamboree sono undici anni e chi se li dimentica che sono entrato negli scout. Ed ho imparato molte cose utili che posso usare nella quotidianità mi rendo conto non son cose semplici però ho una frana di specialità. Oooh-Oh Io so a memoria il morse!
Sotto il cuscino ho il coltellino svizzero gli scarponcini sul comò e la mia tenda canadese in camera l&amp;rsquo;ho picchettata dentro la moquette.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jamboree</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/jamboree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/jamboree/</guid>
      <description>Al fuoco di bivacco tutti quanti siam raccolti, è la luce della fiamma che rischiara i nostri volti. E da quella fiamma pura scaturisce una scintilla è la fede di B.,P.
Sempre avanti esploratori, sempre in alto i nostri cuori tutti gli scout sono fratelli e cantiam sempre così: Jamboree! Jamboree jamboree jamboree jamboree.
Dal cielo ci sorridono e ci guardano le stelle, sono gaie e scintillanti e ci fan da sentinelle.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kamaludu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/kamaludu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/kamaludu/</guid>
      <description>solo: Kamaludu coro: Kamaludu solo: ludu coro: Kamaludu uandasii Kamaludu Kamaludu uandasii.
solo: Behbel ina coro: Behbel ina solo: ina coro: Behbel ina uandasii Behbel ina Behbel ina uandasii.
solo: Natouleja coro: Natouleja solo: leja coro: Natouleja uandasii Natouleja Natouleja uandasii.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kamaludu in blues</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/kamaludu_in_blues/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/kamaludu_in_blues/</guid>
      <description>Kamaludu, kamaludu in blues kamaludu, kamaludu in blues kamaludu, kamaludu uandasii au kamaludu uandasi au au.
Behbel ina, behbel ina in blues behbel ina, behbel ina in blues behbel ina, behbelina uandasii au behbel ina uandasi au au.
Natouleja, natouleja in blues natouleja, natouleja in blues natouleja, natouleja uandasii au natouleja uandasi au au.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Ankus del re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_ankus_del_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_ankus_del_re/</guid>
      <description>Son quattro i matti, mai soddisfatti, mai sazi appieno dal dì sereno quando a mattina venne la brina son quattro i matti:
Un, di Jacala la bocca due, d&amp;rsquo;avvoltoio il gran gozzo tre, delle scimmie le mani quattro, degli uomini gli occhi son quattro i matti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;olimpo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_olimpo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_olimpo/</guid>
      <description>Olimpo
un monte
divino
su ogni fronte
con mille
creature
immagina
le avventure
Olimpo un monte divino su ogni fronte con mille creature immagina le avventure
Il vaso di Pandora si è rotto in mille pezzi mettiamoci alla prova recuperiamo i cocci.
Da un giorno soltanto diventa non so quanto una festa a sorpresa diventa un&amp;rsquo;impresa.
I mali nel mondo non ci stanno bene se ci organizziamo li riportiamo qui, sull&#39;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;ultimo canto di Akela</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_ultimo_canto_di_akela/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_ultimo_canto_di_akela/</guid>
      <description>Il lupo Wontolla non caccerà più. Akela da un pezzo è disteso laggiù. E s&amp;rsquo;ode d&amp;rsquo;intorno stormire le fronde, sommessa sussurra la giungla un sospir.
E Mowgli, il Ranocchio, lo venne a cercar. Tra i lupi caduti lo venne a trovar. Alzata la testa e le spalle di lì a Mowgli in ginocchio diceva così:
Già l&amp;rsquo;ultimo colpo il mio dente vibrò, tra poco la giungla lasciare dovrò.
Ma muoio contento, fratello, a sentir che sei qui vicino a vedermi morir!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;uomo torna all&#39;uomo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_uomo_torna_all_uomo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_uomo_torna_all_uomo/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;uomo torna all&amp;rsquo;uomo, tutta la giungla griderà. Chi fu nostro fratello ora se ne va. L&amp;rsquo;uomo torna all&amp;rsquo;uomo, tutta la giungla si adunerà. Nostro fratello andiamo or a salutar.
L&amp;rsquo;uomo torna all&amp;rsquo;uomo, tutta la giungla piangerà il dolore del fratello che ora se ne va. L&amp;rsquo;uomo torna all&amp;rsquo;uomo, tutta la giungla si fermerà. La traccia del fratello nessun più seguirà.
L&amp;rsquo;uomo torna all&amp;rsquo;uomo, tutta la giungla griderà. Chi fu nostro fratello scordar non si potrà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La banda di B.P.</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_banda_di_bp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_banda_di_bp/</guid>
      <description>Se questa lunga storia
ci porta, come allora a viver l&amp;rsquo;avventura è perché inizia da radici lontane, un sogno fatto col cuore
Allora noi dobbiam rallegrarla così: col battito di mani e un tamburo, se c&amp;rsquo;è! Sorridi forte, ammicca all&amp;rsquo;amico e il ritmo comincia da qui:
Canta dai, la banda di B.P. è questa qui! Se ti va, la sfida noi dobbiamo seguir!
Ha origini a Brownsea e si estese ai confini del mondo passando da qui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La caccia di Kaa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_caccia_di_kaa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_caccia_di_kaa/</guid>
      <description>Nella giungla silenziosa Mowgli dorme e si riposa ma dagli alberi più alti sono scese con due salti le invidiose Bandarlog ecco Mowgli prendono.
Baloo l&amp;rsquo;orso si dispera con Bagheera la pantera; l&amp;rsquo;avvoltoio dà la traccia e si parte per la caccia. Alle Tane Fredde, orsù, Kaa, Bagheera e Baloo.
Dolorante ed affamato dalle scimmie circondato, Mowgli tenta di scappare, alla sua giungla vuol tornare; ma le scimmie accorrono indietro lo riportano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La canzone della felicità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_canzone_della_felicita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_canzone_della_felicita/</guid>
      <description>Se sei triste e ti manca l&amp;rsquo;allegria, scacciare puoi la malinconia.
Vieni con me t&amp;rsquo;insegnerò, la canzone della felicità. Bon, bon, bon!
Sbatti le ali, muovi le antenne, dammi le tue zampine; vola di qua e vola di là La canzone della felicità! Bon, bon, bon!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_gioia/</guid>
      <description>Ascolta, il rumore delle onde del mare
ed il canto notturno dei mille pensieri dell&amp;rsquo;umanità che riposa dopo il traffico di questo giorno che di sera si incanta davanti al tramonto che il sole le dà.
Respira, e da un soffio di vento raccogli il profumo dei fiori che non hanno chiesto che un po&#39; di umiltà e se vuoi puoi cantare e cantare che voglia di dare e cantare che ancora nascosta può esistere la felicità,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La grande arena</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_grande_arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_grande_arena/</guid>
      <description>È così se non ci credi tu, il cielo non è più blu, e il sogno tuo cade, ma perché? Dai vieni vicino a me, sono sicuro che tutto è possibile.
Se noi ci crediamo davvero, se poi ci proviamo sul serio, non servono tante parole, se è il tuo cuore che ti dice di sì, seguilo perché è proprio lì, che puoi trovare la forza più vera, per dare il meglio e crederci la, la, la</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La legge della giungla</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_legge_della_giungla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_legge_della_giungla/</guid>
      <description>Perchè la legge della giungla è vecchia e vera come il cielo
perchè la legge della giungla cresce un lupo vero e buona caccia ripete a te!
Quando al mattino le ombre sono corte e il sole caldo non ti fa respirar tu puoi sentir Baloo gridare forte la legge ai cuccioli spiegar: “Servono zampe che non fan rumore servono orecchi dritti per cacciar servono occhi che vedono nel buio e denti bianchi per masticar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La meridiana</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_meridiana/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_meridiana/</guid>
      <description>Questo sole segue il suo cammino che un&amp;rsquo;antica Meridiana traccerà; corre il tempo, non è più mattino questo giorno è già un ricordo e non c&amp;rsquo;è più.
Sarà la musica che rende tutto magico che ferma il tempo e non lo fa passare più; ed ogni attimo vissuto insieme a te lo fa sembrare lungo un&amp;rsquo;eternità. Io con te, tu con me tu con me, io con te regalami un minuto vedrai non lo perderai il tempo che mi hai dato lo ritroverai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La piroga</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_piroga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_piroga/</guid>
      <description>Il cielo è pieno di stelle che fan sognare le cose più belle, le cose più belle.
Tu sogni e guardi lontano, vedi un gran fiume che scorre pian piano, che scorre pian piano.
Sul fiume c&amp;rsquo;è una piroga e dentro a questa c&amp;rsquo;è un negro che voga, un negro che voga.
Ed ecco dietro una duna vede spuntare pian piano la luna, pian piano la luna.
Il negro lascia il vogare guarda la luna e si mette a cantare, si mette a cantare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La strada</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_strada_gaber/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_strada_gaber/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è solo la strada su cui puoi contare la strada è l&amp;rsquo;unica salvezza c&amp;rsquo;è solo la voglia e il bisogno di uscire di esporsi nella strada e nella piazza perchè il giudizio universale non passa per le case le case dove noi ci nascondiamo bisogna ritornare nella strada nella strada per conoscere chi siamo.
C&amp;rsquo;è solo e gli angeli non danno appuntamento e anche nelle case più spaziose non c&amp;rsquo;è spazio per verifica e confronto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La terra che abbiamo sotto i piedi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_terra_che_abbiamo_sotto_i_piedi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_terra_che_abbiamo_sotto_i_piedi/</guid>
      <description>by=Brandalise
Sai ho conosciuto un tizio che voleva conquistar tutto il far west, con pistola e lazo comandava e tutti gli indiani spaventava. Ma un segreto mi han svelato: spesso piange desolato perché pensa alla Susanna, in realtà gli manca la mamma (hi-hu)
Cowboy come questo ce ne sono assai, a metterlo con altri si combinan guai. Culture, tradizioni da stranieri ma una sola è la terra che abbiam qui sotto i piedi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vita è per volare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vita_e_per_volare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vita_e_per_volare/</guid>
      <description>Tra la scogliera e il mondo sentieri non ce n&amp;rsquo;è c&amp;rsquo;è il mare scuro e fondo e noi tra il mare e il ciel. Con le ali per piegare in volo fin laggiù e poi rialzarsi in volo nell&amp;rsquo;universo blu.
La vita è per volare, per inventare scegli di vivere da primo attore. Insieme per provare, per navigare, sopra le nuvole dal blu nel blu.
Quel pellicano grasso che abita laggiù mi ha detto: “Qui è uno spasso e io non mi muovo più”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lazy Boy</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lazy_boy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lazy_boy/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è una stella bianca che splende su nel ciel, guardando solitaria i pascoli del Far West, è la gran stella del vecchio Texas, la stella dei cowboys. Nell&amp;rsquo;Ottantasette brillando su Fort Joy guardò venire al mondo il piccolo Lazy Boy. Così comincia la lunga storia di un pallido cowboy.
Un dì la mamma gli disse &amp;ldquo;Vai, ma resta un bravo cowboy. La tromba un giorno ti chiamerà, Gabriele la suonerà&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le voci si son fermate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_voci_si_son_fermate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_voci_si_son_fermate/</guid>
      <description>Le voci si son fermate, c&amp;rsquo;è solo un fuoco che brucia ancor. Tante cose sono cambiate, e tutto questo per il Signor. Tutto quello che ci circonda sembra dirci che un altro giorno non è passato senza donarci ancora tanta felicità.
Dalle braci si leva lento un fil di fumo verso il ciel e le stelle come un manto sopra di noi sono un bianco vel. Anche nel buio sembra un incanto questa vita che si addormenta mentre noi ti ringraziamo per il giorno donato ancor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce rossa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_rossa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_rossa/</guid>
      <description>Il sole tramonta ad ovest ed il bestiame discende il fiume il tordo ritorna al suo nido per il cow-boy è l&amp;rsquo;ora di partir.
Luce rossa là nel canyon, ecco dove voglio andar!
Tornerò! dal mio amore! with my rifle, my pony and me.
Un usignol, là sul larice fa una dolce, melodia.
Appenderò, il mio sombrero quando il sol, tramonterà.
Non ruberò, più cavalli ma caccerò, i traditor.
Appenderò, il mio sombrero quando il sol, tramonterà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Madonna degli scout</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/madonna_degli_scout/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/madonna_degli_scout/</guid>
      <description>Madonna degli scout, ascolta ti invochiam concedi un forte cuore a noi che ora partiam! La strada è tanto lunga, il freddo già ci assal respingi tu regina lo spirito del mal.
E il ritmo dei passi ci accompagnerà là verso gli orizzonti lontani si va.
E lungo quella strada non ci lasciare tu sul volto di chi soffre facci trovar Gesù! Allor ci fermeremo le piaghe a medicar e il pianto di chi soffre sapremo consolar!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magnifica</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnifica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnifica/</guid>
      <description>Vorrei che ogni passo che passo sul sentiero vor\C7+rei di giorno in giorno si facesse più leggero vorrei che camminando cadessero giù a terra le \C7+cose che trattengo per cui sono sempre in guerra. E vorrei stare con te e vorrei bastasse questo e tutto il resto non contasse più. E vorrei amare te e sentire la tua mano che mi copre e veglia su di me.
Magnifica Magnifica Ma\C7+gnifica Magnifica Magnifica Ma\C7+gnifica</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mamma del cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mamma_del_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mamma_del_cielo/</guid>
      <description>Mamma del cielo Vergine Santa a te d&amp;rsquo;intorno il branco canta, fa&#39; che ci amiamo come fratelli mentre la pista noi percorriam. Mamma del cielo rendici tu cortesi e buoni come Gesù.
Fa&#39; che io ami ogni vicino come se fosse Gesù Bambino, del mio meglio fare prometto per diventare un tuo lupetto. Al cuor divino stringimi tu come stringevi a te Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manda me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/manda_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/manda_me/</guid>
      <description>Manda me, manda me. Leggo quella parola, sento il rumore, sembra lontano ma tanto vicino mio padre è un bambino seguo il suo sguardo se chiudo gli occhi lo sento. Manda me, manda me.
Dammi la strada da fare, io metto i miei piedi scelgo il tuo passo e cammino leggero ti seguo davvero, profumo di pane, sento quel canto che canta. Manda me, manda me.
Sento ogni persona piegata al dolore, chiede lo stesso medesimo salto le mani dell&amp;rsquo;altro non facciano male, ma spezzino pane e catene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ninnananna dell&#39;alfabeto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ninnananna_dell_alfabeto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ninnananna_dell_alfabeto/</guid>
      <description>A come armatura, B come bravura, C come canaglia che con me verrà in questura, D come diamante, E come elefante, F quel furfante che in galera finirà.
Per G c&amp;rsquo;è tanta gente, Per H non c&amp;rsquo;è niente, Immediatamente alla L passerò, L è l&amp;rsquo;animale, M meno male, N è Natale e tanti doni avrò.
Per O c&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;Orco, per P c&amp;rsquo;è Pinocchio, Per Q quel marmocchio che domani mangerò. R come Roma, S come strade, T tutte le strade che a Roma porteran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi marciam</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_marciam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_marciam/</guid>
      <description>Noi marciam nella notte fonda, la man nella man, quanta pace il cuore inonda, la man nella man. Una stella in ciel ci guida lontan, marciam la man nella man. Una stella in ciel ci guida lontan, marciam la man nella man.
Noi marciam nella bianca aurora, la man nella man, salutando il ciel che indora, la man nella man.
marciam la man nella man.
Noi marciam sotto il sol cocente, la man nella man, respiriamo polvere ardente, la man nella man.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuvole</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nuvole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nuvole/</guid>
      <description>Ci sono nodi che ci legano, giù nella gola ci confondono ci sono cose che si scelgono ed altre che non si sciolgono vorrei sapere come muovermi in questa giungla di abitudini perché mi sento così piccolo Abbiamo occhi che ci guardano ma che non guardiamo mai abbiamo cieli che ci aspettano.
Perché siamo nuvole
chiuse dentro scatole gocce ancora giovani sotto cieli liberi.
Ci sono mostri che ci inseguono e che allo specchio ci somigliano pesanti che quasi ci piegano momenti che non si spiegano Abbiamo cieli che ci ascoltano ma che non ascoltiamo mai abbiamo sogni che ci aspettano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O vergine di luce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/o_vergine_di_luce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/o_vergine_di_luce/</guid>
      <description>Scende la sera e distende il suo mantello di vel. Ed il campo, calmo e silente si raccoglie nel mister.
O Vergine di luce stella dei nostri cuor, ascolta la preghiera Madre degli esplorator.
O delle stelle Signora volgi lo sguardo quaggiù dove i tuoi figli sotto le stelle ti ameranno sempre più.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oleanna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oleanna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oleanna/</guid>
      <description>Ole oleanna, vecchia terra del far west, tra le terre la più strana tutta io vorrei per me. Ole oleanna, ole oleanna-na! ole ole ole ole ole oleanna-na!
She-nengo il caballero quando ad Oleanna fu mise in piedi un grattacielo con le fondamenta in su.
Le mucche campagnole tutte migrano in città, vi frequentano le scuole dove imparano a ballar.
Se vino tu vuoi bere che ti faccia inebriar dalle pompe di un pompiere non ne hai che da succhiar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Passa la gioventù</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/passa_la_gioventu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/passa_la_gioventu/</guid>
      <description>Passa la gioventù! Vittorie alate aprite il solco all&amp;rsquo;itala bandiera. Passa la gioventù! Mamme guardate, è vostro vanto questa primavera. Passan le squadre, passano i drappelli, gli Esplorator di tutti son fratelli. Volan per l&amp;rsquo;aria le fanfare e i canti, Giovani Esploratori, avanti, avanti!
Se vi lasciamo, mamme, non tremate: abbiam promesso ed il dover c&amp;rsquo;invita; nel freddo siam più forti e nell&amp;rsquo;estate sui campi aperti imparerem la vita. Siam preparati ad ogni ardita prova, sul nostro labbro è una canzone nuova, sul nostro labbro son gli inni festanti: Giovani Esploratori, avanti, avanti!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pim Pam</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pim_pam/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pim_pam/</guid>
      <description>Nella casa là sulla montagna un camino grande grande sta, nel camino grande grande grande un gran fuoco fuoco fuoco va.
Perciò Pim Pam, le scarpe Pim Pam, di notte fan sul sentiero di pietre grosse, Pim Pam, le scarpe Pim Pam, di notte fan sul sentiero così.
Nella casa là sulla montagna un signore grande grande sta, nella casa verde viola e bianca tante sedie rosse e gialle ha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prepara con cura il cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/prepara_con_cura_il_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/prepara_con_cura_il_cammino/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è chi dice che il destino è tutto scritto, c&amp;rsquo;è chi dice è nelle pieghe della mano, c&amp;rsquo;è chi pensa di trovare scorciatoie tanto fino a lì non è così lontano.
C&amp;rsquo;è chi dice che l&amp;rsquo;amore non si cerca, c&amp;rsquo;è chi dice che se cerchi non lo avrai, c&amp;rsquo;è chi pensa che sia inutile cercare tanto prima o poi la meta troverai.
Ma se alzi lo sguardo e non guardi i tuoi piedi, se ti lasci portare dal vento, se ti muove speranza di un mondo migliore, se ti dice qualcosa il tuo Dio, calcola bene la giusta distanza fra il tuo passo e ogni raggio di sole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pronti a servire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pronti_a_servire/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pronti_a_servire/</guid>
      <description>Eravamo ragazzi ancora con il tempo aperto davanti
i giorni più lunghi coi calzoni corti a caccia di vento i semplici canti. La carta e la colla insieme incrociare due canne più forti legate allo spago le nostre speranze nei nostri aquiloni i sogni mai morti. Si alzano ora in alto, più in alto di allora le danze, restare confusi il tempo ti afferra scommetter sul mondo ma senza arroganze. La testa nel cielo è vero ma il camminare ti entra da terra e pronti a partire rischiare la strada, i fiori più veri non son quelli di serra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando il primo sole</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_il_primo_sole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_il_primo_sole/</guid>
      <description>Quando il primo sole, in alto si levò, vide uno spettacolo e s&amp;rsquo;innamorò: questa nostra terra, vista da lassù, sembra un mare verde, con un mare blu vicino.
Che paradiso che è, voglio che viva, che viva, che tutto passi, e tutto torni, che paradiso che è qui, voglio che viva, che viva, per sempre così.
Il delfino un giorno, disse: ‘‘Tu chi sei&#39;&#39;, ‘‘Sono una colomba, so volare, sai.&#39;&#39; ‘‘Ed allora dimmi , cosa vedi tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qui (Tu me li hai dati)</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/qui_tu_me_li_hai_dati/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/qui_tu_me_li_hai_dati/</guid>
      <description>Questo posto sembra quasi il mio castigo ogni cosa sembra grande e invece è piccola anche il tempo passa lento nel silenzio soffia il vento e con quel che c&amp;rsquo;è da fare che ci faccio qui.
Questa terra è invece proprio il mio destino e nessuna storia qui rimane piccola che sia un ponte per Luciano, che sia il mondo nella mano a me importa di ogni cosa io rimango qui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richiamo di caccia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/richiamo_di_caccia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/richiamo_di_caccia/</guid>
      <description>Nella giungla s&amp;rsquo;ode l&amp;rsquo;eco di un richiamo, che prorompe poi vicino buona caccia, fratellino!
Nella giungla da lontano s&amp;rsquo;ode l&amp;rsquo;eco di un richiamo, che prorompe dalle rupi buona caccia, vecchi lupi.
Nella giungla da lontano s&amp;rsquo;ode l&amp;rsquo;eco di un richiamo, che vien giu dalla collina buona caccia, sorellina!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roverrò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/roverro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/roverro/</guid>
      <description>Ho camminato dove fa paura guardar giù per arrivare dove c&amp;rsquo;era un fiore e nulla più. Ed ore sotto un sole ostile che ti fa impazzire per immergere i miei piedi dentro un nuovo mare. Mille posti in cui son stato e non lo so perché Mille posti che assomigliano un po&#39; a me Mille posti in cui son stato e avevo accanto te Tu che insieme a me crescevi Tu che ormai non ti arrendevi La tua voce che cantava con la mia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sentiam nella foresta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sentiam_nella_foresta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sentiam_nella_foresta/</guid>
      <description>ai piedi d&amp;rsquo;una quercia lo stiamo ad ascoltar:
sentiam nel fitto bosco i lupi ad ulular:
rispondere alle renne gli allegri caribù:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/servire_cngei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/servire_cngei/</guid>
      <description>Servire è parola che parla col cuore servire è parola lucente d&amp;rsquo;affetto servire è un concetto fraterno d&amp;rsquo;amore che unisce, stupisce, che parla da sé
La strada fraterna è cosparsa d&amp;rsquo;amore l&amp;rsquo;amore è paziente, è benigno l&amp;rsquo;amore se dessi tutti i miei averi di cuore e non dessi me stesso a che serve l&amp;rsquo;amore
L&amp;rsquo;amore non invidia, non riesce a vantare non gonfia, non manca rispetto di dare non cerca interesse, l&amp;rsquo;amore non si adira ma cerca ed aspira soltanto a servire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siam nella vasta giungla</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/siam_nella_vasta_giungla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/siam_nella_vasta_giungla/</guid>
      <description>Siam nella vasta giungla siam sulla pista di Akela lieti cantando, sempre cantando Lupi siam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Signor, fra le tende</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/signor_fra_le_tende/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/signor_fra_le_tende/</guid>
      <description>Signor fra le tende schierati per salutar il dì che muor. Le note di canti accorati leviamo a te, calde d’amor. Ascolta tu l’umil preghiera che d’aspro suol s’ode innalzar a te cui mancava, la sera, un tetto ancor per riposar. Chiedon sol tutti i nostri cuori a te sempre meglio servir, genufletton qui nel pian le guide e gli esploratori. Tu dal ciel benedici o Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sinfonia in ghianda maggiore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sinfonia_in_ghianda_maggiore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sinfonia_in_ghianda_maggiore/</guid>
      <description>Era una sera di pioggia allegra, l&amp;rsquo;orchestra dei funghetti si ritrovò.
Un fungo, col flauto, sull&amp;rsquo;altalena una dolce melodia cominciò a suonar. Una cicala e dieci grilli al sentire quelle note si avvicinarono cantando per unirsi a quel concerto. E intorno a quella quercia tutto il bosco si animò e in alto, sulla quercia, anche il gufo si svegliò.
Di fronte alla quercia e in mezzo al prato la lucciola la pista illuminò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sol, soletto vola il pipistrello</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sol_soletto_vola_il_pipistrello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sol_soletto_vola_il_pipistrello/</guid>
      <description>Sol, soletto vola il pipistrello e la luna fa capolin. Dentro al bosco, sopra un ramoscello, messer gufo canta con ardor.
Po, po po po, po po po po, po po po Po po po po, po po po, po po po po, po.
Dallo stagno salta fuori in fretta diguazzando un bel ranocchion che a sintere quella musichetta prende fiato e si unisce al cor.
Cra cra cra cra</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade di coraggio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/strade_di_coraggio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/strade_di_coraggio/</guid>
      <description>Sento nel profondo un desiderio nascere è la voglia di partire che continua a crescere verso l&amp;rsquo;orizzonte possiam camminare ricorda che solo chi sogna può volare.
Cammino con la saggezza del viaggiatore vivo con gli occhi di un sognatore la felicità non è un semplice traguardo ma la direzione del nostro sguardo.
È giunta l&amp;rsquo;ora, è giunto il momento di essere protagonisti del nostro tempo, la strada è la stessa anche se siamo lontani servire è la sfida, il futuro è domani affrontiamo con coraggio ogni salita diritti al futuro sulle strade della nostra vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade e pensieri per domani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/strade_e_pensieri_per_domani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/strade_e_pensieri_per_domani/</guid>
      <description>Sai, da soli non si può fare nulla, sai aspetto solo te noi voi tutti vicini e lontani insieme si fa
Sai, ho voglia di sentire la mia storia dimmi quello che sarà. Il corpo e le membra nell&amp;rsquo;unico amore insieme si fa
Un arcobaleno di anime che ieri sembrava distante lui traccia percorsi impossibili strade e pensieri per domani.
Sai, se guardo intorno a me, c&amp;rsquo;è da fare, c&amp;rsquo;è chi tempo non ne ha più se siamo solidi e solidali, insieme si fa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sul cappello un bel fior</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sul_cappello_un_bel_fior/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sul_cappello_un_bel_fior/</guid>
      <description>Sul cappello un bel fior, sulle labbra una canzon, un cuor gioioso e sincero! Questo solo ci vuol per un bravo esplorator per girare il mondo intero!
Voi che passare ci vedete sotto la pioggia o il sole a raggio certamente penserete che ci vuole un bel coraggio per andar sempre così pur se ripida è la via. Voi V.P. non ci capite perché certo non avete</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sul colle scorre il ruscello</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sul_colle_scorre_il_ruscello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sul_colle_scorre_il_ruscello/</guid>
      <description>Sul colle scorre il ruscello ancor, nel bosco canta il cucù, è sorto il sole, esplorator, non indugiare più, non indugiar! È sorto il sole esplorator, non indugiare più!
Ritorna al tuo lavoro, che grande gioia ti dà; diffondi attorno a te così letizia e gran bontà.
La buona azione non tralasciar sii sempre pronto a servir; ricorda sempre: nel tuo lavor lealtà devi seguir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tane fredde</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tane_fredde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tane_fredde/</guid>
      <description>Che mattino fortunato abbiam fatto un nuovo capo ora la giungla tremerà;
noi siam furbe, grandi, astute, dalla giungla siam temute adesso il nostro nome si udirà;
e laggiù nella Waingunga come un tuono rimbomberà &amp;ldquo;Bandar-Log&amp;rdquo; il vostro incubo sarà.
Di soppiatto tra le foglie abbiam rapito il ranocchietto e “Bagheera, Mowgli non c&amp;rsquo;è più”; ed ora vienici a cercare, tanto non ce la puoi fare, tane fredde ci nasconderan; non c&amp;rsquo;è Legge che sconfigga questa verità, oggi la giungla tremerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terra di betulla</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/terra_di_betulla/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/terra_di_betulla/</guid>
      <description>Terra di betulla, casa del castoro là dove errando va il lupo ancor.
Voglio tornare ancor al mio bel lago blu. Bum di di ai di , bum di di ai di, bum di di ai di bum
La mia canoa scivola leggera sulle lucenti vie del grande fiume.
Il cuore mio nostalgico là nelle terre basse vuol ritornare a voi, monti del Nord.
Là sulle rive del grande fiume voglio piantare ancor la mia capanna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tre</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tre/</guid>
      <description>Un sentiero e la sua scia Due le voci che van via Tre parole e poi tre bugie Quattro le orme, le tue e le mie
Cinque dita per stringere Sei speranze in cui credere Sette sbuffi, sette passi in su Otto i sogni, otto e forse più
E poi siamo noi siamo noi, che restiamo qui a cantare un po&#39;. Io ci rido e tu sorridi. Perché poi siamo noi siamo noi, che restiamo qui a cantare un po&#39;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ula ula ula</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ula_ula_ula/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ula_ula_ula/</guid>
      <description>Ula, ula, ula è sera e stanchi siam Ula, ula, ula doman lieti sarem. Ula, ula, ula tra poco dormirem per tutta la notte noi ci riposerem.
Ula, ula, ula, il branco dorme già Ula, ula, ula, la giungla tacerà Ula, ula, ula, Gesù benedirà questa nostra tana e ci sorriderà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ulula alla luna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ulula_alla_luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ulula_alla_luna/</guid>
      <description>Scappa, stanotte il sambhur scappa e dietro il branco intero in caccia, ma la luna che illumina il sentiero - uh uh si nasconde laggiù dietro un nuvolone nero.
Corre il cucciolo in caccia, corre seguendo la sua preda. Prima volta solo con il branco - uh uh mamma lupa stanotte lo guarda da lontano.
Ulula alla luna, ulula (ululà!) Ulula alla luna, ulula (ululà!)
Buia la giungla fa paura, ma un lupo non sa cosa sia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un bravo lupo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_bravo_lupo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_bravo_lupo/</guid>
      <description>Un bravo lupo io voglio diventare e la promessa per sempre rispettare gentile e più cortese con tutti io sarò la Buona Azion sempre farò.
Akela oh Akela oh, Te lo prometto, più in gamba io sarò.
Caro Baloo, caro Baloo io la legge osserverò di più.
Bagheera oh, Bagheera oh te lo prometto, in caccia io verrò.
Mio caro Kaa, mio caro Kaa te lo prometto, farò tante B.A.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un mondo una promessa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_mondo_una_promessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_mondo_una_promessa/</guid>
      <description>Ed io son qui che aspetto e anche tu sei insieme a me 100 lune, 100 soli, luce a tutto quel che c&amp;rsquo;è “guarda avanti e sorridi”, sulle tracce di B.-P. L&amp;rsquo;avventura ha avuto inizio, prima volta su a Brownsea. Un orizzonte nuovo, chi se lo immaginava che questo tempo costruito insieme, di noia non ce n&amp;rsquo;è, di noia non ce n&amp;rsquo;è.
Un grande cerchio, che abbraccia il mondo intero. Pronti a fare il nostro meglio, a servire per davvero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vent fin</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vent_fin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vent_fin/</guid>
      <description>Vent fin, vent du matin, vent qui souffle au bout du sapin, vent qui chante, vent qui danse</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È di nuovo route</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_di_nuovo_route/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_di_nuovo_route/</guid>
      <description>Viene il giorno in cui chiedi a te stesso dove voli viene il tempo in cui ti guardi e i tuoi sogni son caduti È il momento di rischiare di decidere da soli non fermarsi e lottare per non essere abbattuti.
Spingerò i miei passi sulla strada passerò tra i rovi e l&amp;rsquo;erba alta la gioia m&amp;rsquo;ha trovato la pienezza non starò più seduto ad aspettare
Sulle spalle una mano che si spinge a trattenere vuol fermare l&amp;rsquo;avventura ma ritorno a camminare ho incontrato troppa gente che mi ha dato senza avere voglio dare queste braccia non c&amp;rsquo;è molto da aspettare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
