<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pinguini tattici nucleari on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/pinguini-tattici-nucleari/</link>
    <description>Recent content in Pinguini tattici nucleari on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/pinguini-tattici-nucleari/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Antartide</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/antartide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/antartide/</guid>
      <description>Ad undici anni quando eri piccola aspettavi una lettera da Hogwarts per dimostrare a tutti i tuoi compagni che eri tu quella diversa da loro. Sì ma non arrivò e la bimba più dolce pianse lacrime amare. A volte però sembra quasi tu sia ancora lì ad aspettare. E non so cosa, non so dove non so chi se nessuno guarda freghi l&amp;rsquo;uva all&amp;rsquo;MD e disegni arcobaleni sopra Pinochet, credi che tutte le eccezioni siano regole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bohemien</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/bohemien/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/bohemien/</guid>
      <description>La pioggia scende sopra i rider di Deliveroo Torno da te seguendo il profumo di ragù Milano è un gran bel ideale da inseguire Un sogno che fa solo chi non riesce mai a dormire Novembre mi ha soffiato il freddo nelle ossa La nostra foto più carina è quella mossa Mi hai detto &amp;ldquo;Guarda, sembra quella di Bandot&amp;rdquo; A me pare di no ma vabbè, già lo so che Vuoi averla sempre vinta tu, eh sì</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fuori dall&#39;hype</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fuori_dall_hype/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fuori_dall_hype/</guid>
      <description>E se dopo questa notte mi trovi morto in mezzo a un prato sarò io che l&amp;rsquo;ho deciso sarò io che l&amp;rsquo;ho cercato. In te c&amp;rsquo;ho creduto sempre anche dopo che è finita stretti i pugni e duro il muso, tifo Inter da una vita. Te lo dico sottovoce non so amarti con il sole mi dispiace ma davvero ti amo solo quando piove
musica yeah.
Perché noi siamo fuori dall&amp;rsquo;hype fuori dall&amp;rsquo;hype fuori dall&amp;rsquo;hype.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monopoli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/monopoli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/monopoli/</guid>
      <description>Quello che mi ricordo io è un viaggio in autostrada, un cellulare buttato via con dentro la tua mamma che gridava. Cinquanta occhiali da sole ma solo uno spazzolino. Occhi diversi tutte le sere ma sempre il solito vecchio sorriso. Quello che mi ricordo io erano i denti stretti sempre e la paura di inciampare nelle vite della gente. Non guardavamo mai la luna e lei non guardava noi eravamo bimbi piccoli vestiti da supereroi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pastello bianco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pastello_bianco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pastello_bianco/</guid>
      <description>E se m&amp;rsquo;hai visto piangere Sappi che era un&amp;rsquo;illusione ottica Stavo solo togliendo il mare dai miei occhi Perché ogni tanto per andare avanti sai, avanti sai Bisogna lasciar perdere i vecchi ricordi Mi chiedi come sto e non te lo dirò Il nostro vecchio gioco era di non parlare mai Come due serial killer interrogati all&amp;rsquo;FBI I tuoi segreti poi a chi li racconterai Tu che rimani sempre la mia password del wi-fi E chi sa se lo sai</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
