<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Meregalli on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/meregalli/</link>
    <description>Recent content in Meregalli on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/meregalli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Al di là di noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_di_la_di_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_di_la_di_noi/</guid>
      <description>Al di là di noi c&amp;rsquo;è un mondo che sogna tutti i mondi che può al di là di noi c&amp;rsquo;è un mondo che ancora sognare non può
orizzonti che presto svaniscono cuori che non battono più desideri che piano si spengono mani che non si aprono più.
Ecco per questo io vi mando andate per il mondo entrate in ogni casa che vi aprirà portate a tutti il lieto annuncio lo Spirito del Padre vi guiderà ecco vi mando come agnelli a voi non mancheranno parole di speranza e di verità in mezzo agli altri da fratelli vi riconosceranno dall&amp;rsquo;amore io sarò sempre con voi, sarò sempre con voi, sarò sempre con voi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amare questa vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/amare_questa_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/amare_questa_vita/</guid>
      <description>Erano uomini senza paura, di solcare il mare pensando alla riva, barche sotto il cielo, tra montagne e silenzio, davano le reti al mare, vita dalle mani di Dio
Venne nell&amp;rsquo;ora più lenta del giorno, quando le reti si sdraiano a riva, l&amp;rsquo;aria senza vento, si riempì di una voce, mani cariche di sale, sale nelle mani di Dio.
Lo seguimmo fidandoci degli occhi gli credemmo amando le parole. Fu il sole caldo a riva o fu il vento sulla vela o il gusto e la fatica di rischiare e accettare quella sfida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con Te faremo cose grandi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_te_faremo_cose_grandi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_te_faremo_cose_grandi/</guid>
      <description>Con Te faremo cose grandi il cammino che percorreremo insieme di Te si riempiranno sguardi la speranza che risplenderà nei volti.
Tu la luce che rischiara, Tu la voce che ci chiama, Tu la gioia che dà vita ai nostri sogni.
Parlaci Signore come sai, sei presente nel mistero in mezzo a noi. Chiamaci col nome che vorrai e sia fatto il tuo disegno su di noi.
Tu la luce che rischiara</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
