<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Francesco Camin on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/francesco-camin/</link>
    <description>Recent content in Francesco Camin on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/francesco-camin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abisso</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/abisso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/abisso/</guid>
      <description>Tu mi guardi con quell&amp;rsquo;aria di finta indifferenza, ti mordi il labbro e i tuoi respiri brevi svuotano i bicchieri in quella stanza ieri nei miei sguardi amari ma i miei dubbi son rimasti uguali.
Io non riesco a fare finta ancora io per una volta sola voglio essere messo in croce dalla tua voce. C&amp;rsquo;è ghiaccio e terra scura sulla tua pelle nuda, rompiamo quel silenzio che ci brucia nella gola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aria fresca</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/aria_fresca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/aria_fresca/</guid>
      <description>È tempo di cambiare strada, trovarne una nuova ritornare a camminare con la luna piena è tempo di decisioni, di nuove illusioni sono un elastico che non sopporta più le tensioni e sono in panne senza le pinne non so nuotare in questo mare di monotonia mi sento sterile, ancora immobile e cerco una via di fuga da te.
Qui c&amp;rsquo;è bisogno di aria fresca
sì c&amp;rsquo;è bisogno di aria fresca io ho bisogno di aria fresca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dovrei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dovrei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dovrei/</guid>
      <description>Dovrei fare più spesso colazione dovrei provare quella posizione parlare ai cloroplasti di Milano e dirgli che non bruceranno invano.
Dovrei farla finita con i compromessi perché i miei occhi non son più gli stessi dovrei ascoltare meno gli altri usare meno filtri almeno capiresti.
Dovrei cambiare la mia prospettiva, e respirare con la coda e colorarti se sei nuda e poi non cercare più una scusa per non dire &amp;ldquo;ti amo&amp;rdquo;, è una paura che hanno solo i pesci ed io e te non lo siamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le cose semplici</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_cose_semplici/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_cose_semplici/</guid>
      <description>Semplici, mi piacciono le cose semplici
lascio da parte i dubbi amletici, le strade vuote quando piove
il pendolo che batte le nove. Semplici, non come i discorsi dei politici
o il perché o percome dei misteri cosmici,
mi basta il sole la mattina e l&amp;rsquo;acqua calda sulla schiena.
Lascia perdere, tu non mi potrai capire se il mondo intorno a te lo trasformi in radice di tre
mentre a me basta guardare il blu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nuvole</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nuvole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nuvole/</guid>
      <description>Ci sono nodi che ci legano, giù nella gola ci confondono ci sono cose che si scelgono ed altre che non si sciolgono vorrei sapere come muovermi in questa giungla di abitudini perché mi sento così piccolo Abbiamo occhi che ci guardano ma che non guardiamo mai abbiamo cieli che ci aspettano.
Perché siamo nuvole
chiuse dentro scatole gocce ancora giovani sotto cieli liberi.
Ci sono mostri che ci inseguono e che allo specchio ci somigliano pesanti che quasi ci piegano momenti che non si spiegano Abbiamo cieli che ci ascoltano ma che non ascoltiamo mai abbiamo sogni che ci aspettano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palindromi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/palindromi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/palindromi/</guid>
      <description>E quindi siamo qui con la finestra aperta, siamo qui. E mentre il mare affonda un&amp;rsquo;isola, c&amp;rsquo;è un dio con una nuova svastica noi ci spogliamo senza pratica.
E restiamo qui mentre due uomini si uccidono e alla tv c&amp;rsquo;è un finto naufrago e mentre esplode ogni chilometro noi ci assaggiamo ogni centimetro.
Saranno le tue unghie a dirmi come stai
se attorno tutto crolla resteremo noi
nella città d&amp;rsquo;estate, così buia e deserta io morirò con te con la finestra aperta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scarpe strette</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/scarpe_strette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/scarpe_strette/</guid>
      <description>Sette di mattina, un caffè, notte d&amp;rsquo;aspirina, grazie a te. Metto l&amp;rsquo;auto in moto, mentre tutto è muto la realtà è che qua non ce la si fa.
Stringo la cravatta, non vorrei, giacca e valigetta, butterei. Guardo l&amp;rsquo;orologio, ma l&amp;rsquo;umore è grigio dai così no, non si può, non ce la farò.
Le camicie stirate io non le sopporto, a me piace l&amp;rsquo;estate e domani parto.
Scarpe strette non le metto più, frasi fatte non le dico più, a piedi nudi vivo un&amp;rsquo;altra idea, vita tra le dita e vado via.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sospesi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sospesi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sospesi/</guid>
      <description>Ci son cose che mi domando ma non rispondo
cose strane, milioni di rane in sottofondo dubbi scuri, che sono muri, che non so abbattere
senza te.
Mi domando perché d&amp;rsquo;inverno il ramo è spoglio e d&amp;rsquo;estate le sue giornate le veste al meglio. Tu accarezzavi e poi non ti stancavi mai.
E adesso come fai a disegnare noi colori non ne vuoi è troppo tardi ormai.
Cosa spinge quel fiore bianco a morire in frutto, tu sorridevi e me lo spiegavi sdraiati su un tetto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sparire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sparire/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sparire/</guid>
      <description>Sparire è più facile, sparire è preferibile sparire e poi sperare di restare nei ricordi sparire è più facile, a volte inevitabile. Sparire è più facile, sparire è preferibile sparire e poi sperare di restare nei ricordi sparire è più facile, sparire è inevitabile.
Mi piacerebbe diventare invisibile per seguirti, guardare dove vai incuriosito dal tuo nuovo vivere ossessionato dal sapere come \D7+stai. Guardarti uscire dal vialetto col tuo cane al guinzaglio proteggerti in silenzio dalla pioggia dell&amp;rsquo;inverno tra di noi, poi regalarti un ultimo momento, senza luce, senza abbaglio sognare di parlarti, ma poi scegliere di rimanere qui perché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartarughe</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tartarughe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tartarughe/</guid>
      <description>Ho visto tartarughe sotto i ponti
scaldarsi con i fogli di giornale
e zebre inginocchiate sugli incroci con un cartello ferme ad aspettare. Ho visto gli orsi con le scarpe ai piedi
parlare coi parenti dello sfratto
un asino parlare ogni giorno
e le montagne piangere in inverno
e le montagne piangere in inverno.
Ma non c&amp;rsquo;è campo per comprare la verdura da mangiare, non c&amp;rsquo;è shampoo per lavare i miei capelli con i tuoi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tasche</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tasche/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tasche/</guid>
      <description>Le mie tasche sono piene di parole che non dico mai, piene di monete, di aria sporca e sete e di un silenzio che è denso d&amp;rsquo;incenso che non mi fa nuotare che mi tiene fermo come un&amp;rsquo;ancora nel mare.
Le mie tasche sono piene di segreti che non dico mai, che vorrei cancellare, ma trovo nelle mani al primo freddo quando cerco il caldo tra le mie dita e trovo solo fango e strade senza uscita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un gioco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_gioco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_gioco/</guid>
      <description>Se è tutto un gioco lasciami essere un albero secco e tu fuoco
bruciamo ignorando la nostra natura come cenere, senza genere come piume che sfidano nuvole nere distanti insieme nei venti.
Se è tutto un gioco lascia che sia quell&amp;rsquo;anello che porti da poco
di plastica verde, che non vale niente. Fammi essere, fammi tessere nuovi intrecci con i vecchi stracci che abbiamo di noi.
E se arriva l&amp;rsquo;inverno tu lascialo fare, ma parlami come se fossimo querce in un marzo infantile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un&#39;idea</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_idea/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_idea/</guid>
      <description>Mesi spesi ad aspettare un tuo movimento un tuo gesto, un tuo segno, un avvertimento. Giorni persi a soffocare un&amp;rsquo;apatia solo mia. Sono sempre più convinto che mi serva un&amp;rsquo;idea perché da solo passo i giorni a letto perché da solo sono solo marea e tu la luna che aspetto.
Un&amp;rsquo;idea, un&amp;rsquo;idea che pulisca il cielo e segni la via. Un&amp;rsquo;idea, un&amp;rsquo;idea perché c&amp;rsquo;è solo nebbia che non va via. Un&amp;rsquo;idea, un&amp;rsquo;idea che pulisca il cielo e segni la via.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verde</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/verde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/verde/</guid>
      <description>In quel giorno il cielo era disarmato digiuno di nuvole io metallo acceso quasi ossidato e la mia pelle nebbia e lui ed era di cobalto la mia mano in alto uno specchio immobile.
In quel giorno il sole non diceva niente un riflesso semplice sfumature d&amp;rsquo;ambra giocano con l&amp;rsquo;ombra delle mie incertezze ed è bastato poco un tuo tocco muto e ciò che ero non c&amp;rsquo;era più.
Tu eri sole, pieghe di miele ed io, io ero un cielo stanco di attendere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorrei vivere sopra agli alberi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_vivere_sopra_gli_alberi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_vivere_sopra_gli_alberi/</guid>
      <description>Grigio sopra e sotto, una lattina, un vetro rotto, aria fritta che affitta ormai. Traffico nel cielo, cartoline in bianco e nero, tanti forse, forse troppi sai. Mille occhi stanchi, spenti, bianchi, senza luce, sempre avanti non ci si osserva mai.
Nomi numerati su cataloghi affollati, ripetiamo come automi noi, siamo quel che siamo come pesci appesi a un amo, siamo barche senza remo noi. Voglio andare, fare, una scala per salire in alto e respirare un mare verde e blu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
