<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title> Conte on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/conte/</link>
    <description>Recent content in  Conte on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/conte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Davanti a questo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</guid>
      <description>Hai disteso le tue braccia anche per me Gesù; dal tuo \G7+cuore, come fonte, hai versato pace in me, cerco ancora il mio peccato, ma non \G7+c&amp;rsquo;è. Tu da sempre vinci il mondo dal tuo trono di dolore.
Dio, mia grazia, mia speranza, ricco e grande Redentore. Tu, re umile e potente, risorto per amore, risorgi per la vita.
Vero agnello senza macchia, mite e forte Salvatore sei. Tu, Re povero e glorioso risorgi con potenza, davanti a questo amore la morte fuggirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fa&#39; che io creda</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fa_che_io_creda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fa_che_io_creda/</guid>
      <description>Nel mio cuore credo che Tu sei il Figlio di Dio. Tra le Tue mani, Signore, quest&amp;rsquo;acqua in vino si trasformerà, non c&amp;rsquo;è un altro Dio come Te. Gesù Santo, Figlio del Dio vivente Tu sei. Se oggi io guardo al tuo cuore anche sull&amp;rsquo;acqua io camminerò, non c&amp;rsquo;è un altro Dio come Te.
Fa&#39; ch&amp;rsquo;io creda, o Signore, nel potere del Tuo amore, Come incenso sale già il mio grazie per le cose che farai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È la gioia che fa cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_gioia_che_fa_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_gioia_che_fa_cantare/</guid>
      <description>È la gioia che fa cantare celebrando il Signore. Il suo Spirito oggi canta in me! È la gioia che fa cantare celebrando il Signore. Il suo Spirito oggi canta in me!
Io canto alla gloria tua, perché hai vinto la morte, mia potente salvezza, mia forza sei Tu.
Tu raduni il tuo popolo e sconfiggi le tenebre. Il tuo esercito siamo noi: “Vittoria di Dio!”.
È la gioia che fa cantare celebrando il Signore.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
