<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Auricchio on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/auricchio/</link>
    <description>Recent content in Auricchio on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/auricchio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia Cristo è risorto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_cristo_e_risorto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_cristo_e_risorto/</guid>
      <description>Corre veloce l&amp;rsquo;annuncio di Pasqua: vuoto è il sepolcro, vivo è Gesù! Tempo di gioia e vita nuova: credi al Signore anche tu! E si diffonde la pace nel mondo, ogni vivente proclamerà: il Redentore è risorto da morte, lo vuoi cantare anche tu?
Alleluia, Cristo è risorto, alleluia, vive con noi.
Alleluia, Cristo è risorto, alleluia, resta con noi.
Corre veloce l&amp;rsquo;annuncio di gioia: vinta è la morte, vive Gesù!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annunceremo che Tu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/annunceremo_che_tu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/annunceremo_che_tu/</guid>
      <description>Annunceremo che Tu sei Verità, lo grideremo dai tetti della nostra città, senza paura anche tu lo puoi cantare.
E non temere dai, che non ci vuole poi tanto, quello che non si sa non resterà nascosto. Se ti parlo nel buio, lo dirai nella luce, ogni giorno è il momento di credere in me.
Con il coraggio tu porterai la Parola che salva,
anche se ci sarà chi non vuole accogliere il dono,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arderanno sempre i nostri cuori</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</guid>
      <description>Quando scende su di noi la sera e scopri che nel cuore resta nostalgia di un giorno che non avrà tramonto ed avrà il colore della sua pace.
Quando scende su di noi il buio e senti che nel cuore manca l&amp;rsquo;allegria del tempo che non avrà mai fine ed allora cercherai parole nuove.
E all&amp;rsquo;improvviso la strada si illumina e scopri che non sei più solo;
sarà il Signore risorto a tracciare il cammino e a ridare la vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rallegriamoci</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</guid>
      <description>Rallegriamoci, non c&amp;rsquo;è spazio alla tristezza in questo giorno, Rallegriamoci, è la vita che distrugge ogni paura Rallegriamoci, che si compie in questo giorno la promessa rallegriamoci, ogni uomo lo vedrà: la salvezza di Dio.
Gloria a Te Emmanuele Gloria a Te Figlio di Dio. Gloria a Te Cristo Signore che nasci per noi e torna la gioia. (e torna la gioia.)
Rallegriamoci, Egli viene a liberarci da ogni male. Rallegriamoci, è il momento di gustare il suo perdono, rallegriamoci, con coraggio riceviamo la sua vita, rallegriamoci, perché è giunta in mezzo a noi la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
