<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R/S on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/r/s/</link>
    <description>Recent content in R/S on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/r/s/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Greta Thumberg (Lo Stomaco)</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/greta_thumberg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/greta_thumberg/</guid>
      <description>Right here, right now Right here, right—now
Sono un animalista, animalier, Animal House Dormo sotto alle stelle tipo scout Si è estinto il koala prima che io ne assaggiassi uno Tu ti estinguerai prima di aver estinto il mutuo, ehi Dall&amp;rsquo;ultima festa in un bunker, ehi Chiamo tutti pure Greta Thunberg (right now), ehi Dal tramonto di questo sistema, ehi Fino all&amp;rsquo;alba di una nuova era Ho idea che per l&amp;rsquo;inquinamento fare la differenziata Non sia abbastanza, tentano (right here) È come se per l&amp;rsquo;invecchiamento bevi la centrifugata Con l&amp;rsquo;avocado e zenzero (right now) Mi spiace che invece che al buco nell&amp;rsquo;ozono Pensavo a campare, che avevo i buchi in zona (right here) Distruggo il mio ambiente, bro, come i Rapa Nui (right now) Sono un incosciente, quindi da&#39; retta a lui, ehi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roverrò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/roverro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/roverro/</guid>
      <description>Ho camminato dove fa paura guardar giù per arrivare dove c&amp;rsquo;era un fiore e nulla più. Ed ore sotto un sole ostile che ti fa impazzire per immergere i miei piedi dentro un nuovo mare. Mille posti in cui son stato e non lo so perché Mille posti che assomigliano un po&#39; a me Mille posti in cui son stato e avevo accanto te Tu che insieme a me crescevi Tu che ormai non ti arrendevi La tua voce che cantava con la mia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/servire_cngei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/servire_cngei/</guid>
      <description>Servire è parola che parla col cuore servire è parola lucente d&amp;rsquo;affetto servire è un concetto fraterno d&amp;rsquo;amore che unisce, stupisce, che parla da sé
La strada fraterna è cosparsa d&amp;rsquo;amore l&amp;rsquo;amore è paziente, è benigno l&amp;rsquo;amore se dessi tutti i miei averi di cuore e non dessi me stesso a che serve l&amp;rsquo;amore
L&amp;rsquo;amore non invidia, non riesce a vantare non gonfia, non manca rispetto di dare non cerca interesse, l&amp;rsquo;amore non si adira ma cerca ed aspira soltanto a servire.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
