<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ingresso on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/ingresso/</link>
    <description>Recent content in Ingresso on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/ingresso/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abbà misericordia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/abba_misericordia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/abba_misericordia/</guid>
      <description>Non sono degno di essere qui, ho abbandonato la tua casa, ho dissipato i tuoi beni, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.
Abbà, misericordia Abbà, misericordia Abbà, Abbà.
Abbà, misericordia Abbà, misericordia Abbà, Abbà, Abbà
Non sono degno di esser tuo figlio, in Gesù Cristo rialzami e in lui ridammi la vita, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.
Non sono degno del tuo amore, riempi il mio cuore del tuo Spirito, insieme a te farò festa per sempre, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acclamate a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_a_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_a_dio/</guid>
      <description>Acclamate a Dio da tutta la terra, Cantate alla gloria del suo nome, Date a Lui splendida lode Stupende sono le sue opere Stupende sono le sue opere
Per la grandezza della sua potenza Davanti a Lui si piegano i nemici. A Dio si prostri la terra A Lui canti inni, canti al suo nome
Il mare ha cambiato in terra ferma Con la sua forza regnerà in eterno Dio salva la nostra vita Per questo in Lui esultiamo di gioia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acclamate al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_rinaldi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_rinaldi/</guid>
      <description>Acclamate al Signore, voi tutti della terra, servite il Signore nella gioia, presentatevi a lui con esultanza. Acclamate, acclamate, acclamate al Signor.
Riconoscete che il Signore è Dio; egli ci ha fatto e noi siamo suoi, suo popolo e gregge del suo pascolo.
Varcate le sue porte con inni di grazie, i suoi atri con canti di lode, lodatelo, benedite il suo nome.
Poiché buono è il Signore, eterna la sua misericordia, la sua fedeltà per ogni generazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acqua siamo noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_siamo_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_siamo_noi/</guid>
      <description>|Acqua siamo noi, dall&amp;rsquo;an|tica sorgente veniamo, fiumi siamo noi se i ruscelli si mettono insieme, mari siamo noi se i torrenti si danno la mano, vita nuova c&amp;rsquo;è se Gesù è in mezzo a noi.
E allora diamoci la mano e tutti insieme cammi\G7+niamo ed un oceano di pace nascerà. E l&amp;rsquo;egoismo cancel\C7+liamo e un cuore limpido sentiamo è Dio che \C7+bagna del suo amor l&amp;rsquo;umanità.
Su nel cielo c&amp;rsquo;è Dio Padre che vive per l&amp;rsquo;uomo crea tutti noi e ci ama di amore infinito, figli siamo noi e fratelli di Cristo Signore, vita nuova c&amp;rsquo;è quando Lui è in mezzo a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/amo_fioravanti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/amo_fioravanti/</guid>
      <description>Amo il Signore perché ascolta il grido della mia preghiera. Su di me ha steso la mano nel giorno che lo cercavo.
Ho invocato il nome del Signore ed egli mi ha risposto. Buono e giusto è il nostro Dio: protegge gli umili e gli oppressi.
Anima mia torna alla tua pace: il Signore ti ha ascoltato. Ha liberato i tuoi occhi dalle lacrime e non sono più caduto.
Ho creduto anche quando dicevo: sono troppo infelice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apri le tue braccia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_le_tue_braccia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_le_tue_braccia/</guid>
      <description>Hai cercato la libertà lontano, hai trovato la noia e le catene; hai vagato senza via, solo, con la tua fame.
Apri le tue braccia, corri incontro al Padre; oggi la sua casa sarà in festa per te.
Se vorrai spezzare le catene troverai la strada dell&amp;rsquo;amore; la tua gioia canterai: questa è libertà.
I tuoi occhi ricercano l&amp;rsquo;azzurro; c&amp;rsquo;è una casa che aspetta il tuo ritorno, e la pace tornerà: questa è libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ave, Maria Ausiliatrice</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ave_maria_ausiliatrice/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ave_maria_ausiliatrice/</guid>
      <description>Guida di don Bosco, tu ripeti a noi, &amp;ldquo;questa è la mia casa per la mia gloria&amp;rdquo;.
Ave Maria Ausiliatrice, sei la causa della nostra gioia: presso il cuore di Dio, intercedi per noi!
Per la tua presenza torna a noi la gioia: scende il vino nuovo sulla nostra mensa.
Ave Maria Ausiliatrice, sei la causa della nostra gioia: presso il cuore di Dio, intercedi per noi!
Madre della pace, veglia su di noi: dove regna l&amp;rsquo;odio porta l&amp;rsquo;unità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantate al Signore un canto nuovo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_al_signore_un_canto_nuovo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_al_signore_un_canto_nuovo/</guid>
      <description>Cantate al Signore un canto nuovo, perché ha compiuto prodi|gi. Ha |manifestato la sua salvezza, su tutti i |popoli la |sua bontà.
Egli si è ricordato della sua |fedel|tà. I confini della terra hanno veduto la salvezza del Signor.
Esultiamo di gioia acclamiamo al Signor. Con un suono melodioso: cantiamo insieme lode e gloria al nostro Re.
Frema il mare e la terra, il Signore verrà! Con giudizio di giustizia, con rettitudine nel mondo porterà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantate inni a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_inni_a_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_inni_a_dio/</guid>
      <description>Cantate inni a Dio, cantate inni.
Cantate al nostro Re, cantate \B&amp;amp;7+inni. Cantate inni a Dio, cantate inni.
Cantate al nostro Re, cantate inni.
\B&amp;amp;7+Cantate al Signore un canto nuovo, la sua lode su tutta la terra, perché forte è il suo amore verso tutti, in eterno la sua fedeltà!
Dal sorgere del sole al suo tramonto, lodato sia il nome del Signore. Su tutti i popoli è l&amp;rsquo;eccelso, più alta dei cieli è la sua gloria!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantiamo te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantiamo_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantiamo_te/</guid>
      <description>Cantiamo Te Signore della vita:
il nome tuo è grande sulla terra tutto parla di te e canta la tua gloria. Grande tu sei e compi meraviglie: tu sei Dio.
Cantiamo Te Signore Gesù Cristo: Figlio di Dio venuto sulla terra, fatto uomo per noi nel grembo di Maria. Dolce Gesù risorto dalla morte, sei con noi.
Cantiamo te, amore senza fine: tu sei Dio lo Spirito del Padre vivi dentro di noi e guida i nostri passi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico dei redenti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</guid>
      <description>Il Signore è la mia salvezza e con lui non temo più perché ho nel cuore la certezza
la salvezza è qui con me.
Ti lodo Signore perché un giorno eri lontano da me, ora invece sei tornato e mi hai preso con te.
Berrete con gioia alle fonti alle fonti della salvezza e quel giorno voi direte: lodate il Signore, invocate il suo nome.
Fate conoscere ai popoli tutto quello che lui ha compiuto e ricordino per sempre ricordino sempre che il suo nome è grande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto per Jahvè</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_per_jahve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_per_jahve/</guid>
      <description>Canto per Jahvè un canto di speranza, un canto di speranza per Jahvè.
Signore sei grande, io ti esalto, io ti canto: alleluia!
Opere grandi tu fai, Signore, tutto tu crei con sapienza.
Tu mandi lo Spirito: siamo creati, nuova è la faccia della terra.
Finché sono vivo canterò al Signore, a Lui inneggerò finché esisto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che gioia ci dà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/che_gioia_ci_da/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/che_gioia_ci_da/</guid>
      <description>Che gioia ci dà averti in mezzo a noi, esplode la vita, splende di luce la città.
Vogliamo gridare a tutto il modo che non siamo mai soli: sei sempre con noi.
Ci hai cercato tu e ci hai guidato nel cammino, ci hai rialzato tu quando non speravamo più; ed ognuno ormai ti sente sempre più vicino perché sappiamo che tu cammini in mezzo a noi.
Che gioia ci dà averti in mezzo a noi, esplode la vita: cantiamo di felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chiesa di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_dio/</guid>
      <description>Chiesa di Dio, popolo in festa alleluia, alleluia. Chiesa di Dio, popolo in festa, canta di gioia, il Signore è con te.
Dio ti ha scelto, Dio ti chiama nel suo amore ti vuole con sé spargi nel mondo il suo Vangelo, seme di pace e di bontà.
Dio ti guida come un padre: tu ritrovi la vita con lui. Rendigli grazie, sii fedele, finché il suo Regno ti aprirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chiesa di mattoni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_mattoni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_mattoni/</guid>
      <description>Chiesa di mattoni, no. Chiesa di persone, sì siamo noi, siamo noi. Nasce la comunità vive nella libertà, siamo noi, siamo noi.
Quando ci incontriamo nasce la speranza che nel mondo c&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;amore. Grideremo insieme tutta questa forza nata dalla libertà.
Sopra quella pietra che si chiama Pietro ieri la fondò il Signore. Oggi siamo noi quelle pietre vive che la costruiamo ancor.
Noi spezziamo il pane noi preghiamo insieme sempre in fraternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come è bello, come dà gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_bello_come_da_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_bello_come_da_gioia/</guid>
      <description>Come è bello, come dà gioia che i fratelli stiano insieme.
È come unguento che dal capo discende giù sulla barba di Aronne.
È come unguento che dal capo discende giù sugli orli del manto.
Come rugiada che dall&amp;rsquo;Ermon discende giù sui monti di Sion.
Ci benedica il Signore dall&amp;rsquo;alto: la vita ci dona in eterno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con un cuore solo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_un_cuore_solo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_un_cuore_solo/</guid>
      <description>Con un cuore solo cantiamo alla gloria di Dio, con un&amp;rsquo;anima sola noi diamo lode al Signor. Come incenso salga al cielo oggi questa nostra lode, formiamo un sol corpo in Cristo il Signor.
Con un cuore solo cantiamo alla gloria di Dio, con un&amp;rsquo;anima sola noi diamo lode al Signor. Come incenso salga al cielo oggi questa nostra lode, formiamo un sol corpo uniti in Cristo il Signor.
Signore, il popolo tuo è riunito per fare un solo corpo che dia lode a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con voce di giubilo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_voce_di_giubilo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_voce_di_giubilo/</guid>
      <description>Con voce di giubilo date il grande annuncio, fatelo giungere ai confini del mondo. Con voce di giubilo date il grande annuncio, il Signore ha liberato il suo popolo.
Lodate il Signore egli è buono. Egli ha fatto meraviglie, alleluia.
Eterna è la sua misericordia nel suo nome siamo salvi, alleluia.
La sua gloria riempie i cieli e la terra, è il Signore della vita, alleluia.
Alleluia, alleluia, il Signore ha liberato il suo popolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo è risorto veramente</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_risorto_veramente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_e_risorto_veramente/</guid>
      <description>Cristo è risorto veramente alleluia Gesù il vivente qui con noi resterà Cristo Gesù, Cristo Gesù è il Signore della vita.
Morte dov&amp;rsquo;è la tua vittoria? Paura non mi puoi far più. Se sulla croce io morirò insieme a Lui poi insieme a lui risorgerò.
Tu Signore amante della vita, mi hai creato per l&amp;rsquo;eternità. La vita mia Tu dal sepolcro strapperai, con questo mio corpo Ti vedrò.
Tu mi hai donato la Tua vita, io voglio donar la mia a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dall&#39;aurora al tramonto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dall_aurora_al_tramonto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dall_aurora_al_tramonto/</guid>
      <description>Dall&amp;rsquo;aurora io cerco te, fino al tramonto ti chiamo. Ha sete solo di te l&amp;rsquo;anima mia come terra deserta.
Non mi fermerò un solo istante sempre canterò la tua lode. Perché sei il mio Dio, il mio riparo mi proteggerai all&amp;rsquo;ombra delle tue ali.
Dall&amp;rsquo;aurora io cerco te
Non mi fermerò un solo istante, io racconterò le tue opere perché sei il mio Dio, unico bene. Nulla mai potrà la notte contro di me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dio dell&#39;unità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_dell_unita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_dell_unita/</guid>
      <description>Tu, Dio del cielo e della terra, che conosci i nostri giorni, apri ancora le Tue braccia di bontà. Tu, che ci attendi dal principio e da sempre ci accompagni, ecco attorno alla Tua mensa i figli Tuoi.
Noi cantiamo Te, unico e immenso Dio dell&amp;rsquo;unità, Padre e Signore, Tu sarai per noi pane di libertà.
Tu, che ci doni la Parola e sai diventare pane per nutrire di speranza i nostri cuori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dov&#39;è odio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dov_e_odio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dov_e_odio/</guid>
      <description>Dov&amp;rsquo;è odio fa&#39; che io porti amore dov&amp;rsquo;è offesa ch&amp;rsquo;io porti il perdono dov&amp;rsquo;è la discordia fa&#39; ch&amp;rsquo;io porti l&amp;rsquo;unione dov&amp;rsquo;è il dubbio fa&#39; ch&amp;rsquo;io porti Te.
E la verità dov&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;errore, la speranza per chi è disperato. Se perdonerai chi ti ha fatto del male, anche te il Signor perdonerà.
Dov&amp;rsquo;è la tristezza porti gioia, dove son le tenebre la luce. O Maestro fa&#39; ch&amp;rsquo;io non cerchi di essere amato quanto di amare: è morendo che poi si vivrà di vita eterna fammi strumento del tuo amore è morendo che poi si vivrà di vita eterna fammi strumento del tuo amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Effonderò il mio Spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/effondero_il_mio_spirito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/effondero_il_mio_spirito/</guid>
      <description>Effonderò il mio Spirito, su ogni creatura effonderò la mia gioia, la mia pace sul mondo.
Vieni, o Spirito Consolatore, vieni effondi sul mondo la tua dolcezza.
Vieni e dona ai tuoi figli la pace, vieni e donaci la tua forza.
Vieni, o Spirito Onnipotente, vieni, e crea negli uomini un cuore nuovo.
Vieni, e dona ai tuoi figli l&amp;rsquo;amore, vieni, riscalda il cuore del mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerusalemme</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gerusalemme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gerusalemme/</guid>
      <description>Gerusalemme, noi ti rivedremo
la speranza ci palpita nel cuore.
La strada è lunga eppure arriveremo,
Gerusalemme, casa del Signore.
Quando fummo salvati dall&amp;rsquo;Egitto camminammo e pregammo con Mosè; quando eravamo schiavi in Babilonia noi piangevamo e pensavamo a te.
Senza fermarsi in sterile rimpianto i tuoi figli camminano nel mondo; lungo le strade libere del canto vengono avanti in cerca del tuo volto.
Cristo fratello, mostraci il cammino, tu che sei morto, tu che sei risorto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria a te Cristo Gesù</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_te_cristo_gesu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_te_cristo_gesu/</guid>
      <description>Gloria a te, Cristo Gesù, oggi e sempre tu regnerai. Gloria a te! Presto verrai: sei speranza solo tu.
Sia lode a te! Cristo Signore, offri perdono, chiedi giustizia: l&amp;rsquo;anno di grazia apre le porte. Solo in te pace e unità! Amen! Alleluia!
Sia lode a te! Prega con noi la benedetta Vergine Madre: tu l&amp;rsquo;esaudisci, tu la coroni. Solo in te pace e unità Amen! Alleluia!
Sia lode a te!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria al Signore che salva</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_al_signore_che_salva/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_al_signore_che_salva/</guid>
      <description>Gloria al Signore che salva, gloria alla sua potenza, solo da lui la vittoria, gloria al suo nome.
Gloria al Signore che salva, gloria alla sua potenza, solo da lui la vittoria, gloria al suo nome per sempre.
Ha sconfitto le nazioni, distrutto ogni fortezza, dal suo trono di gloria trionfa la giustizia.
Ha disperso i suoi nemici, difeso chi lo teme, la sua destra potente è scudo di salvezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grandi cose</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/grandi_cose/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/grandi_cose/</guid>
      <description>Grandi cose ha fatto il Signore per noi, ha fatto germogliare i fiori tra le rocce. Grandi cose ha fatto il Signore per noi, ci ha riportati liberi alla nostra terra. Ed ora possiamo cantare, possiamo gridare l&amp;rsquo;amore che Dio ha versato su noi.
Tu che sai strappare dalla morte, hai sollevato il nostro viso dalla polvere. Tu che hai sentito il nostro pianto, nel nostro cuore hai messo un seme di felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I cieli narrano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cieli_narrano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cieli_narrano/</guid>
      <description>I cieli narrano la gloria di Dio e il firmamento annunzia l&amp;rsquo;opera sua. Alleluia alleluia alleluia alleluia.
Il giorno al giorno ne affida il messaggio la notte alla notte ne trasmette notizia non è un linguaggio non sono parole di cui non si oda il suono.
Là pose una tenda per il sole che sorge è come uno sposo dalla stanza nuziale esulta come un prode che corre con gioia la sua strada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il pane del cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane_del_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane_del_cammino/</guid>
      <description>Il tuo popolo in cammino cerca in Te la guida. Sulla strada verso il regno sei sostegno col Tuo Corpo, resta sempre con noi o Signore.
È il Tuo pane Gesù, che ci dà forza e rende più sicuro il nostro passo. Se il vigore nel cammino si svilisce la Tua mano dona lieta la speranza.
È il tuo vino Gesù, che ci disseta e sveglia in noi l&amp;rsquo;ardore di seguirti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Innalziamo lo sguardo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalziamo_lo_sguardo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalziamo_lo_sguardo/</guid>
      <description>Innalziamo lo sguardo, rinnoviamo l&amp;rsquo;attesa. Ecco viene il Signore, viene non tarderà.
Brillerà come luce la salvezza per noi: la Parola di Dio nascerà in mezzo a noi.
Questo è tempo di gioia, di speranza per noi: il Creatore del mondo regnerà in mezzo a noi.
Proclamiamo con forza il Vangelo di Dio. Annunciamo con gioia la salvezza di Dio.
Percorriamo i sentieri che ci portano a Dio. Nell&amp;rsquo;amore vedremo la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;acqua la terra il cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_acqua_la_terra_il_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_acqua_la_terra_il_cielo/</guid>
      <description>In principio la terra Dio creò con i monti i prati e i suoi color il profumo dei suoi fior che ogni giorno io rivedo intorno a me che osservo la terra respirar attraverso le piante e gli animal che conoscer io dovrò per sentirmi di essa parte almeno un po&#39;.
Quest&amp;rsquo;avventura, queste scoperte le voglio viver con te guarda che incanto è questa natura e noi siamo parte di lei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce di Verità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_di_verita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_di_verita/</guid>
      <description>Luce di verità, fiamma di carità, vincolo di unità, Spirito Santo Amore. Dona la libertà, dona la santità, fa&#39; dell&amp;rsquo;umanità il tuo canto di lode.
Ci poni come luce sopra un monte: in noi l&amp;rsquo;umanità vedrà il tuo volto.
Ti testimonieremo fra le genti: in noi l&amp;rsquo;umanità vedrà il tuo volto, Spirito, vieni.
Cammini accanto a noi lungo la strada, si realizzi in noi la tua missione. Attingeremo forza dal tuo cuore, si realizzi in noi la tua missione, Spirito, vieni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi crediamo in te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_crediamo_in_te_rns/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_crediamo_in_te_rns/</guid>
      <description>Gesù nostro Signore, tu sei qui mezzo a noi, allontana il timore e mostraci il tuo grande amor. Solo tu sei la vita, tu sei via e verità, resta qui insieme a noi e nulla più mancherà.
Noi crediamo in Te Gesù, Tu sei l&amp;rsquo;unico Salvator. chi crede in Te grandi cose farà, ed il tuo volto vedrà.
Noi crediamo in Te Gesù noi speriamo nel nome tuo. Tu sei nel Padre e il Padre è in Te, Tu sei Signor, sei il Re, il Re.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi veniamo a Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veniamo_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veniamo_a_te/</guid>
      <description>Noi veniamo a te, ti seguiamo Signor, solo Tu hai parole di vita e rinascerà dall&amp;rsquo;incontro con Te una nuova umanità.
Tu, maestro degli uomini, tu ci chiami all&amp;rsquo;ascolto
e rinnovi con noi l&amp;rsquo;alleanza d&amp;rsquo;amore infinito.
Tu, speranza degli uomini, ti ci apri alla vita e rinnovi per noi la promessa del mondo futuro.
Tu, amico degli uomini, tu ci chiami fratelli e rivivi con noi l&amp;rsquo;avventura di un nuovo cammino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oggi ti chiamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_ti_chiamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_ti_chiamo/</guid>
      <description>Oggi ti chiamo alla vita, ti invito a seguirmi, a venire con me. Apri i tuoi occhi, il tuo cuore, dimentica tutto e segui me. E non avere più paura di lasciare quel che hai il senso vero della vita troverai.
Seguirò la Tua Parola, mio Signore io verrò con la mano nella Tua sempre io camminerò; dammi oggi la Tua forza ed il Tuo amore. Canterò canzoni nuove, canterò felicità, ed il fuoco del Tuo amore nel mio mondo porterò, canterò che solo tu sei libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Osanna al Re dei Re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/osanna_al_re_dei_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/osanna_al_re_dei_re/</guid>
      <description>Osanna Osanna Osanna osanna al Re dei re.
Su cantiamo al Signore un canto nuovo e gioiosi proclamiamo che Gesù è il Re.
Lui ci porta alla vittoria, è un Dio potente. Innalziamo a Lui la gloria: egli è il Signor
Osanna Osanna Osanna osanna al Re dei re. Osanna Osanna Osanna osanna al Re dei re.
Eleviamo su nel cielo la nostra lode e con gli angeli cantiamo: ``Gloria al Signor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Per fare festa con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/per_fare_festa_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/per_fare_festa_con_te/</guid>
      <description>Le danze, i colori, le luci in città affollano i giorni e così il cuore cerca la gioia per fare festa con te. Ma il tempo mi sfugge, il vuoto incombe afferro la vita che va, nascosto dietro una maschera io cerco il tuo sguardo per me.
La notte riempie le mani e le case il dubbio allaga le vie dov&amp;rsquo;è il Dio della gioia che i profeti annunciarono a noi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Popoli tutti acclamate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti_acclamate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti_acclamate/</guid>
      <description>Mio Dio, Signore, nulla è pari a te. Ora e per sempre, voglio lodare il Tuo grande amor per me.
Mia roccia Tu sei, pace e conforto mi dai. Con tutto il cuore e le mie forze, sempre io Ti adorerò.
Popoli tutti acclamate al Signore. Gloria e potenza cantiamo al re. Mari e monti si prostrino a te, al tuo nome, o Signore. Canto di gioia per quello che fai, per sempre Signore con \D7+te resterò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proteggimi o Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/proteggimi_o_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/proteggimi_o_dio/</guid>
      <description>Proteggimi, o Dio: in te io mi rifugio. Ho detto a lui: “Sei tu il mio Signore, senza di te non ho bene alcuno”. Nelle tue mani, Signore, è la mia vita!
Tu mi indicherai il sentiero della vita gioia piena nella tua presenza, dolcezza senza fine. Tu mi indicherai il sentiero della vita gioia piena nella tua presenza, dolcezza senza fine.
Benedico Dio che m&amp;rsquo;ha dato consiglio; anche di notte il mio cuore m&amp;rsquo;istruisce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quale gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia/</guid>
      <description>Quale gioia, mi dissero, andremo alla casa del Signore. Ora i piedi, o Gerusalemme, si fermano davanti a Te.
Ora Gerusalemme è ricostruita come città salda, forte e unita.
Salgono insieme le tribù di Jahvè per lodare il nome del Signore d&amp;rsquo;Israele.
Là sono posti i seggi della sua giustizia, i seggi della casa di Davide.
Domandate pace per Gerusalemme, sia pace a chi ti ama, pace alle tue mura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quello che abbiamo udito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quello_che_abbiamo_udito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quello_che_abbiamo_udito/</guid>
      <description>Quello che abbiamo udito, quello che abbiam veduto, quello che abbiam toccato dell&amp;rsquo;amore infinito l&amp;rsquo;annunciamo a voi!
Grandi cose ha fatto il Signore! Del suo amore vogliamo parlare: Dio Padre il suo Figlio ha donato, sulla croce l&amp;rsquo;abbiamo veduto.
In Gesù tutto il cielo si apre, ogni figlio conosce suo Padre; alla vita rinasce ogni cosa e l&amp;rsquo;amore raduna la Chiesa.
Nello Spirito il mondo è creato e si apre al suo dono infinito; il fratello al fratello dà mano per aprire un nuovo cammino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questa famiglia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_famiglia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_famiglia/</guid>
      <description>Questa Famiglia Ti Benedice, Ti Benedice Signore! Questa Famiglia Ti Benedice, Ti Benedice Signore!
Ti benedice perché ci hai fatti incontrare, perché ci hai dato amore e gioia per vivere insieme, Perché ci hai dato uno scopo per continuare: questa famiglia ti benedice.
Ti benedice perché ci doni pazienza e nel dolore ci dai la forza di sperare Perché lavoro e pane non ci fai mancare: questa famiglia ti benedice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questa è la mia fede</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_e_la_mia_fede/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_e_la_mia_fede/</guid>
      <description>Questa è la mia fede, proclamarti mio re, unico Dio, grande Signore. Questa è la speranza so che risorgerò e in Te dimorerò.
Canterò la gioia di esser \C7+figlio, canterò che Tu non abbandoni, non tradisci mai. Dammi sempre la tua grazia e in \C7+Te dimorerò per adorarti, per servirti in verità, mio re.
Canterò che solo Tu sei vita e verità, che sei salvezza, che sei vera libertà. Io porrò la mia fiducia in te che sei la via, camminerò nella Tua santa volontà, mio re.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rallegriamoci</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</guid>
      <description>Rallegriamoci, non c&amp;rsquo;è spazio alla tristezza in questo giorno, Rallegriamoci, è la vita che distrugge ogni paura Rallegriamoci, che si compie in questo giorno la promessa rallegriamoci, ogni uomo lo vedrà: la salvezza di Dio.
Gloria a Te Emmanuele Gloria a Te Figlio di Dio. Gloria a Te Cristo Signore che nasci per noi e torna la gioia. (e torna la gioia.)
Rallegriamoci, Egli viene a liberarci da ogni male. Rallegriamoci, è il momento di gustare il suo perdono, rallegriamoci, con coraggio riceviamo la sua vita, rallegriamoci, perché è giunta in mezzo a noi la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saldo è il mio cuore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/saldo_e_il_mio_cuore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/saldo_e_il_mio_cuore/</guid>
      <description>Saldo è il mio cuore, Dio,
voglio cantare al Signor. Svegliati mio cuore, svegliatevi arpa e cetra, voglio svegliare l&amp;rsquo;aurora.
Svegliati mio cuore, svegliatevi arpa e cetra, voglio svegliare l&amp;rsquo;aurora.
Ti loderò tra i popoli, Signore, a te canterò inni fra le genti, poiché la tua bontà è grande fino ai cieli e la tua fedeltà fino alle nubi.
Innalzati sopra i cieli, o Signore, su tutta la terra splenda la tua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Senti una voce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/senti_una_voce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/senti_una_voce/</guid>
      <description>Senti una voce che chiama e non ha tempo ne&#39; età Senti una voce più forte: accoglila! Passa tra muri e pareti sfida anche il vento e non ha Servi o padroni ma amici: accoglila! E sarà facile viverla insieme a me La nostra ancora che ci trattiene qui Non è per sbaglio che ha scelto proprio te E nel cammino tuo c&amp;rsquo;è proprio Dio.
Quante parole ha l&amp;rsquo;amore una per tutti sarà Dono per gli altri il tuo cuore e arriverà Tra le più alte montagne dove non osano mai Scopri un paesaggio di gioia e libertà E non credevi mai potesse offrire a te Mille speranze che non moriranno mai E non credevi che toccasse proprio a te Vivere il nome suo in mezzo a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siamo arrivati da mille strade diverse</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/siamo_arrivati/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/siamo_arrivati/</guid>
      <description>Siamo arrivati da mille strade diverse, in mille modi diversi in mille momenti diversi, perché il Signore ha voluto così.
Ci ha chiamato per nome, ci ha detto: “siete liberi se cercate la mia strada, la mia strada è l&amp;rsquo;amore!”
Ci donato questa casa, ci ha detto: “Siate uniti! Se amate la mia casa, la mia casa è la pace!”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito di vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_vita/</guid>
      <description>Vieni vieni Spirito Santo. Posati sopra l&amp;rsquo;anima mia fai germogliare in me i tuoi doni sii in me respiro e mia opera.
Tu che nella creazione del mondo ti posasti sulle acque per animarle di vita posati sulle acque dell&amp;rsquo;anima mia.
Suscita in me quel fervore stabilisci la tua dimora nel mio cuore che ti consacro Spirito Santo, dammi i tuoi sette doni
Sii tu il mio respiro sii tu la mia vita motivo di ogni mia opera tutto per me oggi e sempre</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti esalto Dio mio re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_esalto_dio_mio_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_esalto_dio_mio_re/</guid>
      <description>Ti esalto Dio mio re,
canterò in eterno a te
io voglio lodarti Signor
e benedirti, alleluia!
Il Signore è degno di ogni lode, non si può misurar la sua grandezza; ogni vivente proclami la sua gloria, la sua opera è giustizia e verità.
Il Signore è paziente e pietoso. Lento all&amp;rsquo;ira e ricco di Grazia. Tenerezza per ogni creatura, il Signore è buono verso tutti.
Il Signore sostiene chi vacilla e rialza chiunque è caduto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verdi le tue valli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/verdi_le_tue_valli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/verdi_le_tue_valli/</guid>
      <description>Verdi le tue valli, e la voglia dentro il cuore di donarti a tutti noi, di donarti a tutti noi. Certo non è stato facile ma forte ed umile tu eri e col bene tu vincevi e col bene tu vincevi.
Tu sei, Don Bosco, amico nostro, amico della gioventù, amico di chi amore e speranza non ha più.
Un sogno molto strano che capivi piano piano chiedeva tutta la tua vita chiedeva tutta la tua vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vivere la vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vivere_la_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vivere_la_vita/</guid>
      <description>Vivere la vita con le gioie e coi dolori di ogni giorno, è quello che Dio vuole da te. Vivere la vita e inabissarsi nell&amp;rsquo;amore è il tuo destino, è quello che Dio vuole da te. Fare insieme agli altri la tua strada verso Lui, correre con i fratelli tuoi. Scoprirai allora il cielo dentro di te, una scia di luce lascerai.
Vivere la vita è l&amp;rsquo;avventura più stupenda dell&amp;rsquo;amore,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vocazione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vocazione/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vocazione/</guid>
      <description>Era un giorno come tanti altri, e quel giorno Lui passò. Era un uomo come tutti gli altri, e passando mi chiamò come lo sapesse che il mio nome era proprio quello come mai vedesse proprio me nella sua vita, non lo so. Era un giorno come tanti altri e quel giorno mi chiamò.
Tu Dio, che conosci il nome mio fa&#39; che ascoltando la tua voce io ricordi dove porta la mia strada nella vita, all&amp;rsquo;incontro con Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare/</guid>
      <description>Voglio cantare al mio Signore, finché esisto, finché ho vita e il mio canto sia gradito a lui che è la mia gioia.
Benedici il Signore anima mia:
Signore mio Dio quanto sei grande! Rivestito di maestà e di splendore,
avvolto di luce come di un manto, tu stendi il cielo come una tenda, costruisci sull&amp;rsquo;acqua la tua dimora, fai delle nubi il tuo carro cammini sulle ali del vento; fai eseguire i tuoi comandi al soffio del vento, alla luce dei lampi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio cantare al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare_al_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare_al_signore/</guid>
      <description>Voglio cantare al Signor e dare gloria a Lui, voglio cantare per sempre al Signor!
Cavallo e cavaliere ha gettato nel mare. Egli è il mio Dio e lo voglio esaltare. Chi è come Te lassù nei cieli o Signor? Chi è come Te lassù maestoso in santità?
La destra del Signore ha annientato il nemico le sue schiere ha rigettato in fondo al mare. Sull&amp;rsquo;asciutto tutto il suo popolo passò con timpani e con danze al Signore s&amp;rsquo;inneggiò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È bello lodarti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello_lodarti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello_lodarti/</guid>
      <description>È bello cantare il tuo amore, è bello lodare il tuo nome. È bello cantare il tuo amore, è bello lodarti, Signore, è bello cantare a te!
Tu che sei l&amp;rsquo;amore infinito che neppure il cielo può contenere, ti sei fatto uomo, Tu sei venuto qui ad abitare in mezzo a noi, allora
Tu che conti tutte le stelle e le chiami una ad una per nome, da mille sentieri ci hai radunati qui, ci hai chiamati figli tuoi, allora</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È il giorno del Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_il_giorno_del_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_il_giorno_del_signore/</guid>
      <description>Festa \B&amp;amp;7+festa festa per noi oggi è domenica Festa \B&amp;amp;7+festa festa per noi è il giorno del Signor.
Ci ha chiamato il Signore per parlare con lui condividere la gioia che ci dà
ci ha chiamato il Signore per spezzare il suo pane condividere la fraternità.
Dio scende fra noi, ci rivela il suo amore, fa di noi una comunità. Cuore a cuore ci parla e capisce i problemi d&amp;rsquo;ogni uomo che lo ascolterà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È l&#39;incontro della vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_l_incontro_della_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_l_incontro_della_vita/</guid>
      <description>È l&amp;rsquo;incontro della vita è l&amp;rsquo;incontro intorno a te. Tu che sei realtà infinita tu ci chiami tutti a te. E il tuo Spirito è una brezza che dissolve ogni tristezza nell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi nell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi.
È l&amp;rsquo;incontro della gioia è l&amp;rsquo;incontro fra di noi tu risplendi nella gloria sei presente in mezzo a noi. Non importa noi chi siamo, ciò che importa è che ci amiamo dell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi dell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È la gioia che fa cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_gioia_che_fa_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_la_gioia_che_fa_cantare/</guid>
      <description>È la gioia che fa cantare celebrando il Signore. Il suo Spirito oggi canta in me! È la gioia che fa cantare celebrando il Signore. Il suo Spirito oggi canta in me!
Io canto alla gloria tua, perché hai vinto la morte, mia potente salvezza, mia forza sei Tu.
Tu raduni il tuo popolo e sconfiggi le tenebre. Il tuo esercito siamo noi: “Vittoria di Dio!”.
È la gioia che fa cantare celebrando il Signore.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
