<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fiorella Mannoia on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/fiorella-mannoia/</link>
    <description>Recent content in Fiorella Mannoia on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/fiorella-mannoia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il cielo d&#39;Irlanda</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_cielo_d_irlanda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_cielo_d_irlanda/</guid>
      <description>Il cielo d&amp;rsquo;Irlanda è un oceano di nuvole e luce il cielo d&amp;rsquo;Irlanda è un tappeto che corre veloce il cielo d&amp;rsquo;Irlanda ha i tuoi occhi se guardi lassù ti annega di verde e ti copre di blu ti copre di verde e ti annega di blu.
Il cielo d&amp;rsquo;Irlanda si sfama di muschio e di lana il cielo d&amp;rsquo;Irlanda si spulcia i capelli alla luna il cielo d&amp;rsquo;Irlanda è un gregge che pascola in cielo si ubriaca di stelle di notte e il mattino è leggero si ubriaca di stelle e il mattino è leggero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In viaggio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_viaggio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_viaggio/</guid>
      <description>Domani partirai non ti posso accompagnare sarai sola nel viaggio io non posso venire il tempo sarà lungo e la tua strada incerta il ca\F7+lore del mio amore sarà la tua coperta.
Ho temuto questo giorno è arrivato così in fretta e adesso devi andare la vita non aspetta guardo le mie mani ora che siamo sole \F7+non ho altro da offrirti solo le mie parole.
Rivendica il diritto ad essere felice non dar retta alla gente non sa quello che dice e non aver paura, ma non ti fidare se il gioco è troppo facile avrai qualcosa da pagare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pescatore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pescatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pescatore/</guid>
      <description>Getta le tue reti buona pesca ci sarà e canta le tue canzoni che burrasca calmerà pensa pensa al tuo bambino al saluto che ti mandò e tua moglie sveglia di buon mattino con Dio di te parlò con Dio di te parlò.
Dimmi dimmi mio signore dimmi che tornerà l&amp;rsquo;uomo mio difendi dal male dai pericoli che troverà troppo giovane son io ed il nero è un triste colore la mia pelle bianca e profumata ha bisogno di carezze ancora ha bisogno di carezze ora</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
