<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scaglianti on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/scaglianti/</link>
    <description>Recent content in Scaglianti on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/scaglianti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia, Signore sei venuto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_signore_sei_venuto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_signore_sei_venuto/</guid>
      <description>Signore, sei venuto fratello in mezzo a noi, Signore, hai portato amore e libertà. Signore sei vissuto nella povertà: noi ti ringraziamo, Gesù.
Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia. Alleluia, alleluia, Alleluia.
Signore sei venuto, fratello nel dolore. Signore, hai parlato del regno dell&amp;rsquo;amore. Signore, hai donato la tua vita a noi. Noi ti ringraziamo Gesù.
Sei qui con noi Signore, fratello in mezzo a noi. Tu parli al nostro cuore d&amp;rsquo;amore e libertà tu vuoi che ti cerchiamo nella povertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giovane donna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/giovane_donna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/giovane_donna/</guid>
      <description>Giovane donna, attesa dell&amp;rsquo;umanità, un desiderio d&amp;rsquo;amore e pura libertà. Il Dio lontano è qui, vicino a te, voce e silenzio, annuncio di novità.
Ave, Maria. Ave, Maria.
Dio t&amp;rsquo;ha prescelta qual madre piena di bellezza, ed il suo amore ti avvolgerà con la sua ombra. Grembo per Dio venuto sulla terra, tu sarai madre di un uomo nuovo.
Ecco l&amp;rsquo;ancella che vive della tua Parola libero il cuore perché l&amp;rsquo;amore trovi casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ho chiesto a Lui</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ho_chiesto_a_lui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ho_chiesto_a_lui/</guid>
      <description>Ho chiesto a Lui, a chi tutto sa, al Signor, di pensare a me di pensare a me, di condurmi là, alla terra mia che ha promesso lui: il corpo mio solleverà il suo amor.
Stasera poi io ti pregherò, o mio Signor, di venire a me, il tuo amor mi consolerà il tuo giogo non mi peserà io salirò la scala che mi porta a te.
Quel dì verrà, mi chiamerai, e il nome mio pronuncerai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È giunta l&#39;ora</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_giunta_l_ora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_giunta_l_ora/</guid>
      <description>È giunta l&amp;rsquo;ora Padre per me ai miei amici ho detto che questa è la vita: conoscere Te e il Figlio tuo Cristo Gesù.
Erano tuoi, li hai dati a me, ed ora sanno che torno a te. Hanno creduto, conservali tu, nel tuo amore, nell&amp;rsquo;unità.
Tu mi hai mandato ai figli tuoi, la tua parola è verità. E il loro cuore sia pieno di gioia, la gioia vera viene da te.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
