<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ratti della Sabina on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/ratti-della-sabina/</link>
    <description>Recent content in Ratti della Sabina on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/ratti-della-sabina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Come fossi neve</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fossi_neve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fossi_neve/</guid>
      <description>Ma le vedi questa sera quante vele in mezzo al mare Ma le vedi quante stelle da contare Piu di tutte le parole che ti puoi immaginare Piu di quante sono le storie da raccontare
Ma le vedi quante stelle che ci stanno li a guardare Ma le vedi quante stelle sopra il mare Piu di tutte le canzoni ancora da cantare Piu di tutte le parole che non so dire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il sogno del menestrello</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_sogno_del_menestrello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_sogno_del_menestrello/</guid>
      <description>Stella polare rosa dei venti, guidami questa sera insegnami la strada perché il futuro non sia chimera, il mio viaggio comincia adesso destinazione da stabilire l&amp;rsquo;importante è non farsi sorpassare dalla vita, l&amp;rsquo;importante è partire. E se il vento mi sarà amico in ogni notte passata per il mondo quelle notti canterò una canzone ed il cielo mi farà da sfondo.
E sarà il fuoco che mi scalderà la pioggia che mi bagnerà sulla via, saranno il tempo ed il temporale che mi terranno compagnia e vorrei vivere di emozioni e di esperienze, voglio vivere fra la gente non farmi mai comprare dal denaro non voglio vivere per niente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sette stelle</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sette_stelle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sette_stelle/</guid>
      <description>Sette stelle in cielo sette stelle per favore sette stelle in cielo per sapere dove andare. Sette stelle in cielo sette stelle per amore sette stelle in cielo per sapere come fare. Una per il tempo che mi rimane per quanto me ne resta da sprecare per divertirmi un po&#39;, per regolarmi un po&#39; per lasciarne quanto basta a chi si deve vendicare un&amp;rsquo;altra per i dubbi da conservare come vecchie foto da guardare per riderci su un po&#39;, per regalarne un po&#39; a chi è capace e sa sempre cosa fare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tra la luna e la tua schiena</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_la_luna_e_la_tua_schiena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_la_luna_e_la_tua_schiena/</guid>
      <description>Sono qua anche stasera
sono venuto qua ho corso un po&#39; e sono qua col fiato corto e col cappello messo per storto sono qua passavo di qua per caso ti dirò&amp;hellip; sono ridicolo lo so ma che mi importa se parlo da solo anche stavolta Sono qua che si fa presto a dirlo il coraggio si fa presto a pensarlo e poi chissà se tu di me te ne sei accorta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tra le braccia della luna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_le_braccia_della_luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_le_braccia_della_luna/</guid>
      <description>Questa sera son caduto fra le braccia della luna e non mi riesce più di ritornare giù ma non mi importa mica tanto qui si sta davvero bene ed ora ho voglia di cantare e di suonare. Ho soltanto una camicia, tanto vecchia quanto basta ma ne avanza per coprire le mie spalle e ho soltanto un tamburello per rubare il tempo al cuore e accompagnare queste mie rime stonate. Qui il colore non ha peso e ti perdi in mille strade fra i racconti di poeti e viaggiatori, qui la noia non ha casa ed ogni sera c&amp;rsquo;è una festa ed ogni volta c&amp;rsquo;è un motivo per brindare.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
