<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>A.C.R. on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/a.c.r./</link>
    <description>Recent content in A.C.R. on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/a.c.r./index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Noi siamo gente di festa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_siamo_gente_di_festa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_siamo_gente_di_festa/</guid>
      <description>Noi siamo gente di festa, noi, siamo gente di gioia, noi, e camminiamo insieme sulle strade della vita.
Anche
niente sembra parlare; Anche
non si vede un sorriso, E tu vorresti scappare, vorresti volare, vorresti andar via
Questa
è nelle tue mani; Vivi
la speranza e la gioia; E tu trasforma la tua noia, dona il tuo futuro, canta insieme a noi
Per le
giriamo tutti insieme Canta
insieme a noi; E noi ci metteremo a danzare, diventeremo più amici, saremo sempre di più .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oh, oh canterò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oh_oh_cantero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oh_oh_cantero/</guid>
      <description>Santa è la speranza di raggiungere il cielo: Fratello spera con me.
Oh, oh canterò, un cantico nuovo davanti al Signore.
Solo con l&amp;rsquo;amore puoi raggiungere il cielo: Fratello ama con me.
Tutti noi insieme per raggiungere il cielo: Fratello canta con me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sì, ma insieme</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/si_ma_insieme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/si_ma_insieme/</guid>
      <description>Sì, ma insieme, sì ma insieme, sì, ma insieme, insieme a noi.
Tanti ragazzi siamo qui per cantare e stare insieme nella gioia. Siamo diversi e si sa ma viviamo tutti un&amp;rsquo;unica speranza.
Per fare festa siamo qui, per pregare e diventare veri amici. Tutta la gioia che c&amp;rsquo;è in noi la vogliamo far vedere sempre più.
Da tanti posti siamo qui: siamo certi che è più bello stare insieme. E c&amp;rsquo;è bisogno anche di noi per cambiare e fare un mondo più felice.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
