<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Giombini on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/giombini/</link>
    <description>Recent content in Giombini on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/giombini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia, oggi la chiesa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_oggi_la_chiesa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_oggi_la_chiesa/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia! Alleluia, alleluia!
Oggi la chiesa di Cristo è festa! Chiesa sei bella, sei viva, sei vera!
Cristo cammina sempre con noi! Chiesa più forte! Chiesa più nuova!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annunciamo la tua morte</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mistero_della_fede_giombini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mistero_della_fede_giombini/</guid>
      <description>Annunciamo la Tua morte Signore, proclamiamo la Tua Risurrezione
nell&amp;rsquo;attesa della Tua venuta
nell&amp;rsquo;attesa della Tua venuta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto la tua gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_la_tua_gloria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_la_tua_gloria/</guid>
      <description>Canto la tua gloria, Dio della vita
cantano i secoli per te! Canto la tua gloria, Dio dell&amp;rsquo;amore, Signore della verità.
Mai cesserò di cantare per te, e canterò la tua bontà, la tua pazienza di Padre che vede e comprende, e la tua forza che mi sostiene.
Alleluia, Alleluia, Alleluia. Alleluia, Alleluia, Alleluia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dio si è fatto come noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_si_e_fatto_come_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_si_e_fatto_come_noi/</guid>
      <description>Dio si è fatto come noi per farci come lui
Vieni Gesù resta con noi! resta con noi.
Viene dal grembo di una donna la Vergine Maria.
Tutta la storia lo aspettava il nostro Salvatore.
Egli era un uomo come noi e ci ha chiamato amici.
Egli ci ha dato la sua vita insieme a questo pane.
Noi che mangiamo questo pane saremo tutti amici.
Noi, che crediamo nel suo amore, vedremo la sua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_giombini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_giombini/</guid>
      <description>Gloria! Gloria!
A Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli! Gloria! E pace e pace
in terra agli uomini di buona volontà.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifichiamo, ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa!
Signore, Figlio unigenito, Gesù Cristo, Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre: Tu che togli i peccati, i peccati del mondo abbi pietà di noi! Abbi pietà di noi! Tu che togli i peccati, i peccati del mondo accogli, accogli, la nostra supplica!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Signore è la luce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_la_luce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_la_luce/</guid>
      <description>Il Signore è la luce che vince la notte.
Gloria gloria! Cantiamo al Signore! Gloria gloria! Cantiamo al Signore!
Il Signore è la vita che vince la morte.
Il Signore è il coraggio che vince il terrore.
Il Signore è il sereno che vince la pioggia.
Il Signore è l&amp;rsquo;amore che vince il peccato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le tue mani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_mani_giombini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_mani_giombini/</guid>
      <description>Le tue mani son piene di fiori: dove li portavi fratello mio? Li portavo alla tomba di Cristo, ma l&amp;rsquo;ho trovata vuota, sorella mia!
Alleluia, Alleluia! Alleluia, Alleluia!
I tuoi occhi riflettono gioia: dimmi, cos&amp;rsquo;hai visto, fratello mio? Ho veduto morire la morte, ecco cosa ho visto, sorella mia!
Hai portato una mano all&amp;rsquo;orecchio: dimmi cosa ascolti, fratello mio? Sento squilli di trombe lontane, sento cori d&amp;rsquo;angeli, sorella mia!
Stai cantando un&amp;rsquo;allegra canzone: dimmi, perché canti, fratello mio?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, fratello mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_fratello_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_fratello_mio/</guid>
      <description>Pace a te, fratello mio, pace a te, sorella mia, pace a tutti gli uomini di buona volontà.
Pace nella scuola e nella fabbrica, nella politica e nello sport. Pace in famiglia pace in automobile, pace nella Chiesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Padre nostro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_nostro_giombini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_nostro_giombini/</guid>
      <description>Padre nostro che sei nei cieli, sia santificato il nome tuo, venga il tuo regno, sia fatta la tua volontà come in cielo così in terra, come in cielo così in terra.
Dacci oggi il nostro pane, dacci il nostro pane quotidiano,
rimetti a noi i nostri debiti
come noi li rimettiamo
ai nostri debitori
e non c&amp;rsquo;indurre in tentazione, ma liberaci dal male! E non ci indurre in tentazione ma liberaci dal male.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando busserò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_bussero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_bussero/</guid>
      <description>Quando busserò alla tua porta avrò fatto tanta strada; avrò piedi stanchi e nudi, avrò mani bianche e pure. Avrò fatto tanta strada, avrò piedi stanchi e nudi, avrò mani bianche e pure, o mio Signore.
Quando busserò alla tua porta avrò frutti da portare, avrò ceste di dolore, avrò grappoli d&amp;rsquo;amore. Avrò frutti da portare, avrò ceste di dolore, avrò grappoli d&amp;rsquo;amore, o mio Signore.
Quando busserò alla tua porta avrò amato tanta gente, avrò amici da ritrovare, e nemici per cui pregare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_cammino/</guid>
      <description>Quando cammino per il mondo il Signore cammina avanti a me. Lo riconosco tra la gente d&amp;rsquo;ogni razza e nazionalità A volte però mi fermo perché la strada è faticosa, Allora anche lui si siede laggiù e m&amp;rsquo;aspetta sorridente.
Quando cammino per il mondo il Signore cammina avanti a me. E per le strade della vita Grido a tutti la mia felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Questa famiglia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_famiglia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/questa_famiglia/</guid>
      <description>Questa Famiglia Ti Benedice, Ti Benedice Signore! Questa Famiglia Ti Benedice, Ti Benedice Signore!
Ti benedice perché ci hai fatti incontrare, perché ci hai dato amore e gioia per vivere insieme, Perché ci hai dato uno scopo per continuare: questa famiglia ti benedice.
Ti benedice perché ci doni pazienza e nel dolore ci dai la forza di sperare Perché lavoro e pane non ci fai mancare: questa famiglia ti benedice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siamo arrivati da mille strade diverse</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/siamo_arrivati/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/siamo_arrivati/</guid>
      <description>Siamo arrivati da mille strade diverse, in mille modi diversi in mille momenti diversi, perché il Signore ha voluto così.
Ci ha chiamato per nome, ci ha detto: “siete liberi se cercate la mia strada, la mia strada è l&amp;rsquo;amore!”
Ci donato questa casa, ci ha detto: “Siate uniti! Se amate la mia casa, la mia casa è la pace!”</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
