<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cavallin on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/cavallin/</link>
    <description>Recent content in Cavallin on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/cavallin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Come lampade fragili</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_lampade_fragili/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_lampade_fragili/</guid>
      <description>Tu da sempre ci attendi e abbracci i tuoi figli che vengono a te, noi di te abbiam bisogno più di ogni ricchezza, Signore Gesù. Tu riempi di vita noi poveri cuori, sei tu la speranza che mai finirà e noi correremo senza stancarci fino alla meta, Signore Gesù.
Come lampade fragili brilla in noi la tua luce, siamo terre di cielo; Tu per noi ti sei fatto peccato nella croce hai svelato il tuo amore per noi, o Signore Gesù, pane \D7+che dai la vita dono immenso del Padre per noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel canto di te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_canto_di_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_canto_di_te/</guid>
      <description>Davanti al mistero svelato per noi sei tu che ci incontri dentro al silenzio nei giorni passati, nel cuori ormai stanchi, sei pane di vita che toglie il rancore
tu apri una strada e scendi tra noi, Signore Gesù.
Abbiamo perduto la forza di amare perfino il tuo volto ci sembra lontano
le mani non hanno più nulla da dare sei tu la ricchezza in questo deserto noi poveri in viaggio veniamo da te, Signore Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel tuo silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio_cavallin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio_cavallin/</guid>
      <description>Nel tuo silenzio ti doni a noi Pane di vita, Cristo Gesù. Amore eterno che strappi via la morte e il male dai figli tuoi.
Di amore riempi il grembo e il cuore senza difese di fronte a noi Tu Dio e Signore Pane che dai la vita piena la gioia in noi.
Io sono con voi \F7+tutti i giorni del mondo. Io sarò con voi non vi lascerò soli. Vita sarò che trasforma anche voi, questo mio corpo è la mia vita per voi pane spezzato dono di vita per voi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Per la tua croce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/per_la_tua_croce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/per_la_tua_croce/</guid>
      <description>Per la tua croce tu apri il cielo per la tua croce vediamo il Padre per la tua croce siamo salvati per la tua croce torniamo in vita.
Per la tua croce tu vinci il male per la tua croce soffia la vita per la tua croce per la tua croce ogni peccato è perdonato.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
