<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ultimo on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/ultimo/</link>
    <description>Recent content in Ultimo on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/ultimo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il ballo delle incertezze</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_ballo_delle_incertezze/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_ballo_delle_incertezze/</guid>
      <description>Ho perso tempo per guardarmi dentro e ho sistemato qualche mia abitudine. Ma poi la sera che arrivava ed io mi chiedevo dov&amp;rsquo;è il senso se c&amp;rsquo;è un senso a tutto questo.
Ho perso tempo per guardarti dentro e ti ho dedicato il cuore tra le pagine ma poi la sera che arrivava ed io mi chiedevo dov&amp;rsquo;è il senso se c&amp;rsquo;è un senso a tutto questo.
E senti non c&amp;rsquo;è bisogno di parlare dalla serranda scende il sole e noi ci siamo accontentati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piccola stella</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_ultimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_ultimo/</guid>
      <description>Hai da sempre compreso la mia fantasia l&amp;rsquo;hai accesa poi spenta, poi sei andata via sei tornata più forte con un sasso nel cuore hai preso il mio giorno e lo hai reso migliore. Ora scrivo qui in fretta per dirtelo ancora che sei forte e fragile, senza paura tu resta la stessa, la stessa di sempre.
Sei la cosa più bella che indosso sei risorsa, sei il cielo e sei il mondo sei la strada che porta alla vita donna instabile sei la mia sfida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poesia senza veli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/poesia_senza_veli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/poesia_senza_veli/</guid>
      <description>E quando il mondo ti schiaccia provaci anche tu Tira fuori il bimbo che hai dentro, non nasconderlo più E ti ho portato due fiori, uno sono io e l&amp;rsquo;altro sei tu E vorrei essere anch&amp;rsquo;io bello come sei bella tu
Ehi Sai è difficile restare calmi Sei la certezza in cui ripararmi La luce filtra tra gli alberi spogli Ma il sole è nulla in confronto ai tuoi occhi Tu sei la prima missione compiuta Sei il desiderio che muta è riuscita È una poesia senza veli Io vivo con i tuoi piedi Io vivo e grazie a te se sto in piedi E non ci credi Prova ad aspettarmi nel fiore Più nascosto del mondo E sarò li prima di te Non è amore è solo conoscerti a fondo Scusa il disordine è che mi confondo Ma tu sei troppe cose insieme Non riesco a scrivere bene Non riesco e scrivo quello che viene</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti dedico il silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_dedico_il_silenzio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_dedico_il_silenzio/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è un&amp;rsquo;aria strana stasera e torno a casa in silenzio tra i rumori del traffico e il telefono spento. E la gente mi guarda, ma non ho niente di vero io che basta pensarti e già mi manca il respiro.
È da tempo che lo cerco questo tempo che mi manca è da tempo che sai penso che anche il tempo non mi basta. So quanto costa per te ma cerco solo un motivo per sentirmi vivo e non è semplice.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
