<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Machetta on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/machetta/</link>
    <description>Recent content in Machetta on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/machetta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Amatevi fratelli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/amatevi_fratelli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/amatevi_fratelli/</guid>
      <description>Amatevi, fratelli, come Io ho amato voi! Avrete la mia gioia, che nessuno vi toglierà. Avremo la sua gioia, che nessuno ci toglierà.
Vivrete insieme uniti come il Padre è unito a Me! Avrete la mia vita, se l&amp;rsquo;amore sarà con voi! Avremo la sua vita, se l&amp;rsquo;amore sarà con noi!
Vi dico queste parole, perché abbiate in voi la gioia, sarete miei amici se l&amp;rsquo;amore sarà con voi! Saremo suoi amici se l&amp;rsquo;amore sarà con noi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apri le tue braccia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_le_tue_braccia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_le_tue_braccia/</guid>
      <description>Hai cercato la libertà lontano, hai trovato la noia e le catene; hai vagato senza via, solo, con la tua fame.
Apri le tue braccia, corri incontro al Padre; oggi la sua casa sarà in festa per te.
Se vorrai spezzare le catene troverai la strada dell&amp;rsquo;amore; la tua gioia canterai: questa è libertà.
I tuoi occhi ricercano l&amp;rsquo;azzurro; c&amp;rsquo;è una casa che aspetta il tuo ritorno, e la pace tornerà: questa è libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi veglieremo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veglieremo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veglieremo/</guid>
      <description>Nella notte, o Dio, noi veglieremo, con le lampade, vestiti a festa:
presto arriverai e sarà giorno.
Rallegratevi in attesa del Si\D7+gnore: improvvisa giungerà la sua voce. Quando Lui verrà, sarete \D7+pronti e vi chiamerà “amici” per sempre.
Raccogliete per il giorno della vita dove tutto sarà giovane in eterno. Quando lui verrà sarete pronti e vi chiamerà amici per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando venne la sua ora</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_venne_la_sua_ora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_venne_la_sua_ora/</guid>
      <description>Quando venne la sua ora di passare dal mondo al Padre volle amarci sino alla fine Cristo, nostra vita.
Dà la vita solo chi muore, ama chi sa perdere; è Signore solo chi serve: farsi schiavo è libertà.
Ha lavato le nostre piaghe, disprezzato e umiliato, respinto dalla sua gente, Cristo, il Salvatore.
Mi chiamate Rabbì e Signore: ho tracciato la vostra via. Annunciate in tutta la terra questa mia parola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se il chicco di frumento</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_il_chicco_di_frumento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_il_chicco_di_frumento/</guid>
      <description>Se il chicco di frumento
non cade nella terra e non muore rimane da solo
se muore crescerà.
Troverà la sua vita chi la perde per me Viene la primavera, l&amp;rsquo;inverno se ne va.
Come il tralcio che piange, anche tu fiorirai Viene la primavera, l&amp;rsquo;inverno se ne va.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo chi ama</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_chi_ama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_chi_ama/</guid>
      <description>Noi annunciamo la parola eterna: Dio è amore. Questa è la voce che ha varcato i tempi: Dio è carità.
Passa questo mondo, passano i secoli, \F7+solo chi ama non passerà mai.
Dio è luce e in Lui non c&amp;rsquo;è la notte: Dio è Amore. Noi camminiamo lungo il suo sentiero: Dio è carità.
Noi ci amiamo perché Lui ci ama: Dio è amore. Egli per primo diede a noi la vita: Dio è carità.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
