<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Avvento on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/avvento/</link>
    <description>Recent content in Avvento on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/avvento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Come l&#39;aurora verrai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_l_aurora_verrai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_l_aurora_verrai/</guid>
      <description>Come l&amp;rsquo;aurora verrai le tenebre in luce cambierai tu per noi, Signore. Come la pioggia cadrai sui nostri deserti scenderai scorrerà l&amp;rsquo;amore
Tutti i nostri sentieri percorrerai,
tutti i figli dispersi raccoglierai,
chiamerai da ogni terra il tuo popolo, in eterno ti avremo con noi.
Re di giustizia sarai, le spade in aratri forgerai: ci darai la pace. Lupo ed agnello vedrai insieme sui prati dove mai tornerà la notte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dio aprirà una via</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_aprira_una_via/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_aprira_una_via/</guid>
      <description>Dio aprirà una via dove sembra non ci sia come opera non so, ma una nuova via vedrò. Dio mi guiderà, mi terrà vicino a sé. Per ogni giorno amore e forza Lui mi donerà, una via aprirà.
Aprirà una strada nel deserto, fiumi di acqua viva io vedrò. Se tutto passerà, la Sua parola resterà, una cosa nuova Lui farà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Innalzate nei cieli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalzate_nei_cieli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalzate_nei_cieli/</guid>
      <description>Innalzate nei cieli lo sguardo: la salvezza di Dio è vicina. Risvegliate nel cuore l&amp;rsquo;attesa per accogliere il Re della gloria
Vieni Gesù, vieni Gesù! Discendi dal cielo, discendi dal cielo.
Sorgerà dalla casa di David il Messia da tutti invocato: prenderà da una Vergine il corpo per potenza di Spirito Santo.
Benedetta sei tu o Maria, che rispondi all&amp;rsquo;attesa del mondo; come aurora splendente di grazia porti al mondo il sole divino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lui verrà e ti salverà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lui_verra_e_ti_salvera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lui_verra_e_ti_salvera/</guid>
      <description>A chi è nell&amp;rsquo;angoscia tu dirai: ``Non devi temere, il tuo Signore è qui, con la forza sua. Quando invochi il suo nome Lui ti salverà.&#39;&#39;
Lui verrà e ti salverà, Dio verrà e ti salverà, di&#39; a chi è smarrito che certo Lui tornerà. Lui verrà e ti salverà, Lui verrà e ti salverà, Dio verrà e ti salverà, alza i tuoi occhi a lui, presto ritornerà, lui verrà e ti salverà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maranathà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/maranatha_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/maranatha_frisina/</guid>
      <description>Maranathà, maranathà, vieni, vieni Signore Gesù.
Il mondo attende la luce del tuo volto, le sue strade son solo oscurità. Rischiara i cuori di chi ti cerca, di chi è in cammino incontro a te.
Vieni per l&amp;rsquo;uomo che cerca la sua strada, per chi soffre, per chi non ama più. Per chi non spera, per chi è perduto, e trova il buio attorno a sé.
Tu ti sei fatto compagno nel cammino ci conduci nel buio assieme a Te, tu pellegrino sei per amore, mentre cammini accanto a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maranathà, vieni signor</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/maranatha_vieni_signor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/maranatha_vieni_signor/</guid>
      <description>Maranathà, vieni Signor verso te, Gesù, le mani noi leviam. Maranathà, vieni Signor prendici con te e salvaci o Signor.
Guardo verso le montagne, donde mi verrà il soccorso, il soccorso viene da Dio, che ha creato il mondo intero.
Sorgi con il tuo amore, la tua luce splenderà, ogni ombra svanirà la tua gloria apparirà.
Santo è il nostro Signor, il peccato egli portò, dalla morte ci salvò, e la vita a noi donò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi veglieremo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veglieremo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veglieremo/</guid>
      <description>Nella notte, o Dio, noi veglieremo, con le lampade, vestiti a festa:
presto arriverai e sarà giorno.
Rallegratevi in attesa del Si\D7+gnore: improvvisa giungerà la sua voce. Quando Lui verrà, sarete \D7+pronti e vi chiamerà “amici” per sempre.
Raccogliete per il giorno della vita dove tutto sarà giovane in eterno. Quando lui verrà sarete pronti e vi chiamerà amici per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preghiera dei poveri di Jahvè</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/preghiera_dei_poveri_di_jahve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/preghiera_dei_poveri_di_jahve/</guid>
      <description>O cieli, piovete dall&amp;rsquo;alto, o nubi mandateci il Santo, o terra, apriti o terra e germina il Salvatore.
Siamo il deserto, siamo l&amp;rsquo;arsura: Maranathà, Maranathà!
Siamo il vento, nessuno ci ode: Maranathà, Maranathà!
Siamo le tenebre, nessuno ci guida: Maranathà, Maranathà!
Siam le catene, nessuno ci scioglie: Maranathà, Maranathà!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Si accende una luce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/si_accende_una_luce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/si_accende_una_luce/</guid>
      <description>Si accende una luce all&amp;rsquo;uomo quaggiù, presto verrà tra noi Gesù. Annuncia il profeta la novità: il re Messia ci salverà.
Lieti cantate gloria al Signor, nascerà il redentor.
Si accende una luce all&amp;rsquo;uomo quaggiù, presto verrà tra noi Gesù. Un&amp;rsquo;umile grotta solo offrirà Betlemme, piccola città.
Si accende una luce all&amp;rsquo;uomo quaggiù, presto verrà tra noi Gesù. Pastori, adorate con umiltà Cristo, che nasce in povertà.
Si accende una luce all&amp;rsquo;uomo quaggiù, presto verrà tra noi Gesù.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
