<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cesare Cremonini on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/cesare-cremonini/</link>
    <description>Recent content in Cesare Cremonini on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/cesare-cremonini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La nuova stella di Broadway</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_nuova_stella_di_broadway/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_nuova_stella_di_broadway/</guid>
      <description>Lui era un business-man, con un&amp;rsquo;idea in testa, lei, ballerina di jazz. Leggeva William Blake, vicino a una finestra, lui, beveva caffè. Guardando quelle gambe muoversi pensò: &amp;ldquo;È una stella!&amp;rdquo;. Pensava a Fred Astaire E chi non ha mai visto nascere una dea e chi non ha mai visto nascere una dea, non lo sa, che cos&amp;rsquo;è la felicità.
Lui, garofano rosso e parole, una vecchia cabriolet, lei, vestita come la Rogers, fulmini e saette, lassù, nel cielo blu, il loro nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poetica</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/poetica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/poetica/</guid>
      <description>Anche quando poi saremo stanchi troveremo il modo per navigare nel buio che tanto è facile ab\F7+bandonarsi alle onde che si infrangono su di noi\F7+
Dimmi dove sei vorrei par\F7+larti tutte quelle cose che ho mandato già in fumo colpa della solitudine non \F7+l&amp;rsquo;ho mai detto a nessuno a nessuno tranne che a te Questa sera sei bellissima se sai che non è finita abbracciami
Anche quando poi saremo stanchi troveremo il modo per navigare nel buio che tanto è facile ab\F7+bandonarsi alle onde che si infrangono su di noi\F7+</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Possibili scenari</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/possibili_scenari/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/possibili_scenari/</guid>
      <description>Possibili scenari si contendono Le nostre vite mentre noi Le stiamo lì a guardare È chiaro che all’origine del mondo Chi progettò la ruota in fondo ci sapeva fare Ma in prospettiva il tempo che è passato Ci mortifica perchè L’uomo non viaggia in astronave Dalle ultime ricerche di mercato Si dice che la gioia è ancora tutta da inventare
E poi succede che ci sentiamo bene Senza nessun perché E poi succede che stiamo bene insieme Senza nessun perché Raccontare non c’è una ricompensa (Se uno fa quello che vuole) Ho come l’impressione che (Tutto si confonda) E non abbiamo scelta Facciamo come fa il Giappone Ho avuto una visione Ho avuto una visione</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
