<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Comunione on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/comunione/</link>
    <description>Recent content in Comunione on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/comunione/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acqua sole e verità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_sole_verita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acqua_sole_verita/</guid>
      <description>Ho bevuto a una fontana un&amp;rsquo;acqua chiara che è venuta giù dal cielo. Ho sognato nella notte di tuffarmi nella luce del sole. Ho cercato dentro a me la verità.
Ed ho capito, mio Signore che sei tu la vera acqua, sei tu il mio sole sei tu la verità.
Tu ti siedi sul mio pozzo nel deserto e mi chiedi un po&#39; da bere. Per il sole che risplende a mezzogiorno ti rispondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/altissimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/altissimo/</guid>
      <description>Altissimo, Onnipotente, Buon Signore,
tue son le lodi, la gloria, l&amp;rsquo;onore e ogni benedizione,
che a Te solo e al tuo Nome Altissimo possiamo elevare,
e nessun uomo può credersi degno di poterti nominare.
Laudato sii, mi Signore con tutte le tue creature, specialmente per frate sole così bello e radioso, con la sua luce illumini il giorno ed illumini noi e con grande splendore ci parla di Te Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alto e glorioso Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alto_e_glorioso_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alto_e_glorioso_dio/</guid>
      <description>Alto e glorioso Dio, illumina il cuore mio,
dammi fede retta, speranza certa, carità perfetta. Dammi umiltà profonda, dammi senno e cognoscimento,
che io possa sempre servire con gioia i tuoi comandamenti.
Rapisca ti prego Signore, l&amp;rsquo;ardente e dolce forza del tuo amore, la mente mia da tutte le cose, perché io muoia per amor tuo, come tu moristi per amor dell&amp;rsquo;amor mio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arderanno sempre i nostri cuori</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/arderanno_sempre_i_nostri_cuori/</guid>
      <description>Quando scende su di noi la sera e scopri che nel cuore resta nostalgia di un giorno che non avrà tramonto ed avrà il colore della sua pace.
Quando scende su di noi il buio e senti che nel cuore manca l&amp;rsquo;allegria del tempo che non avrà mai fine ed allora cercherai parole nuove.
E all&amp;rsquo;improvviso la strada si illumina e scopri che non sei più solo;
sarà il Signore risorto a tracciare il cammino e a ridare la vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_spoladore/</guid>
      <description>Padre buono che sei in cielo il tuo nome è ogni uomo,
ogni cuore è il tuo cielo, la tua casa siamo noi. Benedici questa terra che Tu abiti e fai bella,
benedici questo giorno che ci cresce fra le mani.
Benedici questa vita che per tutti sia felice, e il coraggio di donare sia lo Spirito del mondo, benedici o mio Signore, benedici o mio Signore.
Benedici questo tempo ( voce: o o o) ogni uomo che lavora, ogni mamma e il suo bambino che di Te sono il sorriso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico dei redenti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</guid>
      <description>Il Signore è la mia salvezza e con lui non temo più perché ho nel cuore la certezza
la salvezza è qui con me.
Ti lodo Signore perché un giorno eri lontano da me, ora invece sei tornato e mi hai preso con te.
Berrete con gioia alle fonti alle fonti della salvezza e quel giorno voi direte: lodate il Signore, invocate il suo nome.
Fate conoscere ai popoli tutto quello che lui ha compiuto e ricordino per sempre ricordino sempre che il suo nome è grande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi ci separerà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_ci_separera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_ci_separera/</guid>
      <description>Chi ci separerà dal suo amore la tribolazione, forse la spada? Né morte o vita ci separerà, dall&amp;rsquo;amore in Cristo Signore.
Chi ci separerà dalla sua pace la persecuzione, forse il dolore? Nessun potere ci separerà da Colui che è morto per noi.
Chi ci separerà dalla sua gioia chi potrà strapparci il suo perdono? Nessuno al mondo ci allontanerà dalla vita in Cristo Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi potrà varcare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_potra_varcare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_potra_varcare/</guid>
      <description>Chi potrà varcare Signor la tua soglia Chi fermare il piede sul tuo monte santo.
Uno che per vie diritte cammini uno che in opere giuste s&amp;rsquo;adopri.
Uno che conservi un cuore sincero uno che abbia monde le labbra da inganni.
Uno che al prossimo male non faccia uno che al fratello non rechi offesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi rimane in me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_rimane_in_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_rimane_in_me/</guid>
      <description>Chi rimane in me e io in lui, fa molto frutto perché, senza di me, senza di me, voi non potete far nulla.
Restate in me, restate in me, io son la vite e voi i tralci. Restate in me, restate in me, amici miei la mia forza vi darò.
Io vi chiamerò amici miei e do la vita per voi Amatevi così nel nome mio, la vostra gioia sarà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come fuoco per il mondo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_per_il_mondo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_per_il_mondo/</guid>
      <description>Il mondo che nasce ogni giorno alla vita il mio sguardo non lo conterrà. Il mondo che cresce e come un seme germoglia il mio cuore non lo porterà. Il mondo che ha fame, lotta e cerca giustizia, la mia vita non lo salverà. Ma se alzo lo sguardo ed allargo il mio cuore questo mondo lui mi affiderà.
Dio cerca te come fuoco per il mondo, santo come lui per cambiare il male in bene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come fuoco vivo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Come fuoco vivo si accende in noi un&amp;rsquo;immensa felicità che mai più nessuno ci toglierà perché tu sei ritornato. Chi potrà tacere, da ora in poi, che sei tu in cammino con noi, che la morte è vinta per sempre, che ci hai ridonato la vita?
Spezzi il pane davanti a noi mentre il sole è al tramonto: ora gli occhi ti vedono, sei tu! Resta con noi.
E per sempre ti mostrerai in quel gesto d&amp;rsquo;amore: mani che ancora spezzano pane d&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come in cielo così in terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_in_cielo_cosi_in_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_in_cielo_cosi_in_terra/</guid>
      <description>Ti preghiamo, Signore del cielo, Tu sei guida al nostro cammino sei sorgente di vita e di amore sei l&amp;rsquo;amico in terra straniera sei la strada di chi s&amp;rsquo;è perduto la festa per chi è ritornato.
Tu consoli chi piange tristezza dai la pace a chi cerca la pace compassione per chi sa soffrire con amore abbraccia la croce sei il tesoro di chi sa cercare il Risorto che vogliamo incontrare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come lampade fragili</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_lampade_fragili/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_lampade_fragili/</guid>
      <description>Tu da sempre ci attendi e abbracci i tuoi figli che vengono a te, noi di te abbiam bisogno più di ogni ricchezza, Signore Gesù. Tu riempi di vita noi poveri cuori, sei tu la speranza che mai finirà e noi correremo senza stancarci fino alla meta, Signore Gesù.
Come lampade fragili brilla in noi la tua luce, siamo terre di cielo; Tu per noi ti sei fatto peccato nella croce hai svelato il tuo amore per noi, o Signore Gesù, pane \D7+che dai la vita dono immenso del Padre per noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come tu mi vuoi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_tu_mi_vuoi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_tu_mi_vuoi/</guid>
      <description>Eccomi Signor, vengo a te mio Re che si compia in me la tua volontà Eccomi Signor, vengo a te mio Dio plasma il cuore mio e di te vivrò Se tu lo vuoi Signore manda me e il tuo nome annuncerò.
Come tu mi vuoi io sarò, dove tu mi vuoi io andrò. Questa vita io voglio donarla a te per dar gloria al tuo nome mio Re. Come tu mi \C7+vuoi io sarò, dove tu mi vuoi io andrò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con il mio canto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_il_mio_canto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_il_mio_canto/</guid>
      <description>Con il mio canto, dolce Signore, voglio danzare questa mia gioia, voglio destare tutte le cose, un mondo nuovo voglio cantare.
Con il mio canto, dolce Signore, voglio riempire lunghi silenzi, voglio abitare sguardi di pace, il tuo perdono voglio cantare.
Tu sei per me, come un canto d&amp;rsquo;amore resta con noi fino al nuovo mattino.
Con il mio canto, dolce Signore, voglio plasmare gesti d&amp;rsquo;amore voglio arrivare oltre la morte, la tua speranza voglio cantare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Davanti a questo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</guid>
      <description>Hai disteso le tue braccia anche per me Gesù; dal tuo \G7+cuore, come fonte, hai versato pace in me, cerco ancora il mio peccato, ma non \G7+c&amp;rsquo;è. Tu da sempre vinci il mondo dal tuo trono di dolore.
Dio, mia grazia, mia speranza, ricco e grande Redentore. Tu, re umile e potente, risorto per amore, risorgi per la vita.
Vero agnello senza macchia, mite e forte Salvatore sei. Tu, Re povero e glorioso risorgi con potenza, davanti a questo amore la morte fuggirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dov&#39;è carità e amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dov_e_carita_e_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dov_e_carita_e_amore/</guid>
      <description>Dov&amp;rsquo;è carità e amore, qui c&amp;rsquo;è Dio.
Ci ha riuniti tutti insieme Cristo amore: godiamo esultanti nel Signore! Temiamo e amiamo il Dio vivente, e amiamoci tra noi con cuore sincero.
Noi formiamo, qui riuniti, un solo corpo: evitiamo di dividerci tra noi: via le lotte maligne, via le liti! e regni in mezzo a noi Cristo Dio.
Chi non ama resta sempre nella notte e dall&amp;rsquo;ombra della morte non risorge; ma se noi camminiamo nell&amp;rsquo;amore, noi saremo veri figli della luce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E sei rimasto qui</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sei_rimasto_qui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sei_rimasto_qui/</guid>
      <description>Perché la sete d&amp;rsquo;infinito? Perché la fame d&amp;rsquo;immortalità? Sei Tu che hai messo dentro l&amp;rsquo;uomo il desiderio dell&amp;rsquo;eternità! Ma Tu sapevi che quel vuoto lo colmavi Tu, per questo sei venuto in mezzo a noi.
E sei rimasto qui, visibile mistero. E sei rimasto qui, cuore del mondo intero. E rimarrai con noi finché quest&amp;rsquo;universo girerà. Salvezza dell&amp;rsquo;umanità.
Si apre il cielo del futuro, il muro della morte ormai non c&amp;rsquo;è.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E sono solo un uomo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sono_solo_un_uomo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sono_solo_un_uomo/</guid>
      <description>Io lo so Signore che vengo da lontano prima nel pensiero e poi nella tua mano io mi rendo conto che Tu sei la mia vita e non mi sembra vero di pregarti così.
Padre di ogni uomo e non ti ho visto mai. Spirito di Vita e nacqui da una donna Figlio mio fratello e sono solo un uomo eppure io capisco che Tu sei verità.
E imparerò a guardare tutto il mondo con gli occhi trasparenti di un bambino e insegnerò a chiamarti Padre nostro ad ogni figlio che diventa uomo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eccomi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/eccomi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/eccomi/</guid>
      <description>Eccomi, eccomi! Signore io vengo.
Eccomi, eccomi! si compia in me la tua volontà.
Nel mio Signore ho sperato e su di me si è chinato ha dato ascolto al mio grido m&amp;rsquo;ha liberato dalla morte.
I miei piedi ha reso saldi sicuri ha reso i miei passi. Ha messo sulla mia bocca un nuovo canto di lode.
Il sacrificio non gradisci ma mi hai aperto l&amp;rsquo;orecchio non hai voluto olocausti, allora ho detto: io vengo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fa&#39; che io creda</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fa_che_io_creda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fa_che_io_creda/</guid>
      <description>Nel mio cuore credo che Tu sei il Figlio di Dio. Tra le Tue mani, Signore, quest&amp;rsquo;acqua in vino si trasformerà, non c&amp;rsquo;è un altro Dio come Te. Gesù Santo, Figlio del Dio vivente Tu sei. Se oggi io guardo al tuo cuore anche sull&amp;rsquo;acqua io camminerò, non c&amp;rsquo;è un altro Dio come Te.
Fa&#39; ch&amp;rsquo;io creda, o Signore, nel potere del Tuo amore, Come incenso sale già il mio grazie per le cose che farai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grande è la tua bontà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/grande_e_la_tua_bonta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/grande_e_la_tua_bonta/</guid>
      <description>Grande è la tua bontà, che riservi per chi ti teme. Colmi della tua grazia l&amp;rsquo;uomo che in te si rifugia. Solo tu, mio Dio, sei la rupe che mi accoglie, Tu sei la mia fortezza, confido in te mio Signor.
Tu dirigi ogni mio passo, sei mia roccia e mio baluardo E dal laccio che mi hanno teso mia difesa, tu mi scioglierai.
Porgi a me l&amp;rsquo;orecchio, vieni presto a liberarmi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gustate e vedete</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gustate_e_vedete/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gustate_e_vedete/</guid>
      <description>Gustate e vedete come è buono il Signore, Beato l&amp;rsquo;uomo che trova il suo rifugio in Lui. Temete il Signore, suoi santi, Nulla manca a coloro che lo temono.
Benedirò il Signore in ogni tempo, sulla mia bocca la sua lode. Io mi glorio nel Signore, ascoltino gli umili e si rallegrino.
Celebrate con me il Signore, esaltiamo insieme il suo nome. Ho cercato il Signore e m&amp;rsquo;ha risposto, m&amp;rsquo;ha liberato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il disegno</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_disegno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_disegno/</guid>
      <description>Nel mare del silenzio una voce si alzò, da una notte senza confini una luce brillò, dove non c&amp;rsquo;era niente quel giorno.
Avevi scritto già il mio nome lassù nel cielo avevi scritto già la mia vita insieme a te, avevi scritto già di me.
E quando la tua mente fece splendere le stelle e quando le tue mani modellarono la terra, dove non c&amp;rsquo;era niente quel giorno.
E quando hai calcolato la profondità del cielo e quando hai colorato ogni fiore della terra, dove non c&amp;rsquo;era niente quel giorno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il pane del cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane_del_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane_del_cammino/</guid>
      <description>Il tuo popolo in cammino cerca in Te la guida. Sulla strada verso il regno sei sostegno col Tuo Corpo, resta sempre con noi o Signore.
È il Tuo pane Gesù, che ci dà forza e rende più sicuro il nostro passo. Se il vigore nel cammino si svilisce la Tua mano dona lieta la speranza.
È il tuo vino Gesù, che ci disseta e sveglia in noi l&amp;rsquo;ardore di seguirti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Signore è il mio pastore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_il_mio_pastore_turoldo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_il_mio_pastore_turoldo/</guid>
      <description>Il Signore è il mio pastore, nulla manca ad ogni attesa, in verdissimi prati mi pasce, mi disseta a placide acque.
È il ristoro dell&amp;rsquo;anima mia, in sentieri diritti mi guida per amore del santo suo nome, dietro lui mi sento sicuro.
Pur se andassi per valle oscura non avrò a temere alcun male: perché sempre mi sei vicino, mi sostieni col tuo vincastro.
Quale mensa per me tu prepari sotto gli occhi dei miei nemici!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_cammino/</guid>
      <description>Signore mio sei la mia strada sicura la mia strada buona strada di ogni verità. \F+7 Signore guida il \G/B+7servo \F7+tuo e cammina insieme a \F7+me nel pericolo stai con me.
In cammino noi siamo fa&#39; che un giorno torniamo. Noi torniamo da Te \B&amp;amp;7+ricchi di bontà.
In cammino noi siamo fa&#39; che un giorno torniamo. Noi torniamo da Te ricchi di bontà.
Signore mio concedimi la tua pace il dolce tuo buon sorriso, difendimi da ogni male per vivere la tua Parola proteggimi dalla paura per vivere nel tuo amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io sarò con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_saro_con_te_damonte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_saro_con_te_damonte/</guid>
      <description>Io sarò con te sulle strade della vita, io sarò con te anche quando non lo sai. Io sarò con te custodendoti per sempre nella fedeltà è il mio amore.
Tu sarai con me sulle strade della vita, tu sarai con me anche quando non lo so. Tu sarai con me custodendomi per sempre nella fedeltà è il tuo amore.
Se forte e coraggioso tu sarai scegliendo la via della vita, ascoltando la mia parola custodendola nel tuo cuore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io ti offro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ti_offro_moen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ti_offro_moen/</guid>
      <description>Quello che sono, quello che ho io lo depongo ai Tuoi \G7+piedi Signor Ogni mio errore, io lascio a Te Le gioie e i dolori io dono a Te.
Io Ti offro me stesso e Tu, Dio della vita mia cambia questo \G7+cuore. Io Ti offro i miei giorni e Tu fonte di Santità ne farai la \G7+lode a Te
nell&amp;rsquo;offerta \G7+di Gesù
Quello che fui, che mai sarò ogni mio sogno e progetto Signor tutto in Te io riporrò e un nuovo cammino con Te scoprirò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vera gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vera_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vera_gioia/</guid>
      <description>La vera gioia nasce nella pace, la vera gioia non consuma il cuore, è come fuoco con il suo calore e dona vita \E&amp;amp;-quando il cuore muore; \A&amp;amp;7 la vera gioia costruisce il mondo e porta luce nell&amp;rsquo;o\A&amp;amp;scurità.
La vera gioia nasce dalla luce che splende viva in un cuore puro, la verità sostiene la sua fiamma perciò non teme ombra nè menzogna, la vera gioia libera il tuo cuore, ti rende canto nella libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodi all&#39;Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_all_altissimo_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_all_altissimo_frisina/</guid>
      <description>Tu sei Santo, Signore Dio, Tu sei forte, Tu sei grande,
Tu sei l&amp;rsquo;Altissimo, l&amp;rsquo;Onnipotente,
Tu Padre Santo, Re del cielo.
Tu sei trino, uno Signore,
Tu sei il bene, tutto il bene, Tu sei l&amp;rsquo;Amore, Tu sei il vero, Tu sei umiltà, Tu sei sapienza.
Tu sei bellezza, Tu sei la pace, la sicurezza, il gaudio, la letizia, Tu sei speranza, Tu sei giustizia, Tu temperanza e ogni ricchezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel canto di te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_canto_di_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_canto_di_te/</guid>
      <description>Davanti al mistero svelato per noi sei tu che ci incontri dentro al silenzio nei giorni passati, nel cuori ormai stanchi, sei pane di vita che toglie il rancore
tu apri una strada e scendi tra noi, Signore Gesù.
Abbiamo perduto la forza di amare perfino il tuo volto ci sembra lontano
le mani non hanno più nulla da dare sei tu la ricchezza in questo deserto noi poveri in viaggio veniamo da te, Signore Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel tuo silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio/</guid>
      <description>Nel tuo silenzio accolgo il mistero venuto a vivere dentro di me. Sei tu che vieni, o forse è più vero che tu mi accogli in te, Gesù.
Sorgente viva che nasce nel cuore è questo dono che abita in me. La tua presenza è un fuoco d&amp;rsquo;amore che avvolge l&amp;rsquo;anima mia, Gesù.
Ora il tuo Spirito in me dice: “Padre”, non sono \B&amp;amp;7+io a parlare, sei tu. Nell&amp;rsquo;infinito oceano di pace Tu vivi in \B&amp;amp;7+me, io in te, Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel tuo silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio_cavallin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio_cavallin/</guid>
      <description>Nel tuo silenzio ti doni a noi Pane di vita, Cristo Gesù. Amore eterno che strappi via la morte e il male dai figli tuoi.
Di amore riempi il grembo e il cuore senza difese di fronte a noi Tu Dio e Signore Pane che dai la vita piena la gioia in noi.
Io sono con voi \F7+tutti i giorni del mondo. Io sarò con voi non vi lascerò soli. Vita sarò che trasforma anche voi, questo mio corpo è la mia vita per voi pane spezzato dono di vita per voi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nella Tua presenza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nella_tua_presenza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nella_tua_presenza/</guid>
      <description>Nella tua presenza avvolti da Te, nella tua dimora insieme con Te, con la vita Tua che sboccia nell&amp;rsquo;anima, in noi, con la linfa tua, la stessa, in ciascuno di noi.
Eccoci fratelli, parte di Te, eccoci famiglia, una sola con Te, che risorto dai la vita che non muore mai, che risorto dentro al cuore accendi il tuo cielo.
Come il Padre che ha mandato me possiede la vita in sé e come grazie al Padre, grazie a Lui, io vivo così colui, così colui che mangia di me vivrà grazie a me, lui vivrà, vivrà per me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Padre mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_mio/</guid>
      <description>Padre mio \D5+mi abbandono a Te, \D5+ di me fa quello che ti piace, grazie di ciò che fai per me,
spero solamente in Te. Purché \D5+si compia il tuo volere \D5+ in me e in tutti i miei fratelli, niente desidero di più, fare quello che vuoi Tu.
Dammi che ti riconosca, dammi che ti possa amare sempre più, dammi che ti resti accanto. dammi d&amp;rsquo;essere l&amp;rsquo;Amor.
Fra le tue mani depongo la mia anima, con tutto l&amp;rsquo;amore del mio cuore, mio Dio la dono a te perché ti amo immensamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane del cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_del_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_del_cielo/</guid>
      <description>Pane del cielo, sei Tu Gesù, via d&amp;rsquo;amore: Tu ci fai come Te.
No, non è rimasta fredda la terra; Tu sei rimasto con noi per nutrirci di Te. Pane di vita, ed infiammare col tuo amore tutta l&amp;rsquo;umanità.
Sì, il cielo è qui su questa terra; Tu sei rimasto con noi ma ci porti con Te nella tua casa dove vivremo insieme a Te tutta l&amp;rsquo;eternità.
No, la morte non può farci paura; Tu sei rimasto con noi, e chi vive di Te vive per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane della vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_della_vita_tranchida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_della_vita_tranchida/</guid>
      <description>Pane della vita sei tu Gesù, vino di salvezza tu offri a noi. Questa comunione con te Signore Chiesa viva ci farà.
Invitati alla tua festa noi formiamo un solo corpo vero cibo è la Parola che noi tutti unirà.
Invitai alla tua cena celebriamo la tua Pasqua il tuo corpo e il tuo sangue tu Signore donerai.
Pane della vita sei tu Gesù, vino di salvezza tu offri a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane di vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita/</guid>
      <description>\G7+ \C7+
Pane di vita \C7+sei, spezzato per tutti \C7+noi, chi ne mangia per \G7+sempre in \C7+te vivrà.
Veniamo al tuo santo altare, mensa del tuo amore. Come pane vieni in mezzo a noi.
Il tuo corpo ci sazie\C7+rà
Il tuo sangue ci salve\C7+rà perché Signor tu sei morto per amore e ti offri oggi per noi.
(
Fonte di vita sei, immensa carità, il tuo sangue ci dona l&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane di vita nuova</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita_nuova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita_nuova/</guid>
      <description>Pane di vita nuova, vero cibo dato agli uomini, nutrimento che sostiene il mondo, dono splendido di grazia.
Tu sei sublime frutto di quell&amp;rsquo;albero di vita che Adamo non potè toccare: Ora è in Cristo a noi donato.
Pane della vita, sangue di salvezza, vero corpo, vera bevanda, cibo di grazia per il mondo.
Sei l&amp;rsquo;Agnello immolato nel cui Sangue è la salvezza, memoriale della vera Pasqua della nuova Alleanza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perché tu sei con me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/perche_tu_sei_con_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/perche_tu_sei_con_me/</guid>
      <description>Solo Tu sei il mio pastore, niente mai mi mancherà, solo Tu sei il mio pastore, o Signore.
Mi conduci dietro Te sulle verdi alture. Ai ruscelli tranquilli lassù dov&amp;rsquo;è più limpida l&amp;rsquo;acqua per me dove mi fai riposare.
Anche fra le tenebre di un abisso oscuro, io non temo alcun male perché, Tu mi sostieni sei sempre con me, rendi il sentiero sicuro.
Siedo alla tua tavola che mi hai preparato, ed il calice è colmo per me di quella linfa di felicità che per amore hai versato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Popoli tutti acclamate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti_acclamate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/popoli_tutti_acclamate/</guid>
      <description>Mio Dio, Signore, nulla è pari a te. Ora e per sempre, voglio lodare il Tuo grande amor per me.
Mia roccia Tu sei, pace e conforto mi dai. Con tutto il cuore e le mie forze, sempre io Ti adorerò.
Popoli tutti acclamate al Signore. Gloria e potenza cantiamo al re. Mari e monti si prostrino a te, al tuo nome, o Signore. Canto di gioia per quello che fai, per sempre Signore con \D7+te resterò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quale gioia è star con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia_e_star_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia_e_star_con_te/</guid>
      <description>Ogni volta che ti cerco, ogni volta che ti invoco, Sempre mi accogli Signor.
Grandi sono i tuoi prodigi, Tu sei buono verso tutti, Santo Tu regni tra noi.
Quale gioia è star con Te Gesù vivo e vicino, bello è dar lode a Te, Tu sei il Signor. Quale dono è aver creduto in Te che non mi abbandoni, Io per sempre abiterò la Tua casa, mio Re.
Hai guarito il mio dolore, hai cambiato questo cuore, oggi rinasco, Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Re di gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/re_di_gloria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/re_di_gloria/</guid>
      <description>Ho incontrato Te Gesù e ogni cosa in me è cambiata tutta la mia vita ora ti appartiene tutto il mio passato io lo affido a Te
Gesù Re di \C7+gloria mio Signor.
Tutto in Te riposa, la mia mente il mio cuore trovo pace in Te Signor,Tu mi dai la gioia voglio stare insieme a Te,non lasciarti mai Gesù Re di gloria mio Signor.
Dal Tuo amore chi \C7+mi separerà</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riuniti nel suo nome</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/riuniti_nel_suo_nome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/riuniti_nel_suo_nome/</guid>
      <description>Padre nostro, Padre buono: nel tuo nome ci raduni nel tuo Figlio ci redimi nello Spirito ci unisci in un popolo pregante.
Dove siamo riuniti nel Suo nome,
Dio verrà, Dio verrà e in mezzo a noi abiterà.
Dio verrà, Dio verrà e in mezzo a noi abiterà.
Padre nostro, Padre buono: a noi venga sulla terra, il tuo regno nella pace; il tuo regno nella gloria, a noi venga su nel cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Francesco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/san_francesco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/san_francesco/</guid>
      <description>O Signore fa&#39; di me un tuo strumento, fa&#39; di me uno strumento della tua pace, dov&amp;rsquo;è odio che io porti l&amp;rsquo;amore, dov&amp;rsquo;è offesa che io porti il perdono, dov&amp;rsquo;è dubbio che io porti la fede, dov&amp;rsquo;è discordia che io porti l&amp;rsquo;unione, dov&amp;rsquo;è errore che io porti verità, a chi dispera che io porti la speranza. Dov&amp;rsquo;è errore che io porti verità, a chi dispera che io porti la speranza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei il mio pastore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_il_mio_pastore_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_il_mio_pastore_spoladore/</guid>
      <description>Il Signore è il mio pastore: io non manco mai di nulla e su prati d&amp;rsquo;erba fresca Lui mi fa&#39; riposare e ad acque tranquille mi conduce, mi rinfranca e mi dà forza. Lui mi guida per il buon sentiero per Amore dei suo nome.
Anche se un giorno andassi per la valle più oscura io di nulla avrei paura perché sempre sei con me. Io mi appoggio al tuo bastone con fiducia e sicurezza mi abbandono al tuo Amore mi abbandono tutto a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei per noi cibo di eternità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_per_noi_cibo_di_eternita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_per_noi_cibo_di_eternita/</guid>
      <description>Sei per noi cibo di eternità, vera bevanda che colma la sete in noi. Sei per noi luce di verità, presenza viva del Dio con noi.
Tu Signore sei vicino sei presente ancora in mezzo a noi. Tu, l&amp;rsquo;eterno onnipotente ora vieni incontro a noi.
Infinita Carità l&amp;rsquo;universo intero vive in Te. Tu ci guardi con amore e ci chiami insieme a Te.
Sei per noi cibo di eternità, vera bevanda che colma la sete in noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seme dell&#39;eternità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/seme_dell_eternita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/seme_dell_eternita/</guid>
      <description>Pane di vita offerto per noi, forza del nostro cammino, cibo del cielo che il Padre ci dà, per ogni uomo sei “Dio vicino”.
In questa fonte di felicità c&amp;rsquo;è il tuo disegno divino, sei tu che vieni a trasformarci in te, questo è l&amp;rsquo;immenso nostro destino.
Tu sei la Luce venuta tra noi, l&amp;rsquo;Amore, Eterno Presente. Tu ci fai una cosa sola in te, figli nel Figlio del Dio vivente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silenzioso Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/silenzioso_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/silenzioso_dio/</guid>
      <description>Io ti amo, silenzioso Dio, che ti nascondi dentro un po&#39; di pane come un bambino dentro la sua mamma oggi tu entri nella vita mia.
Io ti adoro, silenzioso Dio, che mi hai creato con immenso amore e inviti l&amp;rsquo;uomo nella casa tua alla tua mensa nell&amp;rsquo;intimità.
Pane di vita sei, Cristo Gesù per noi e per l&amp;rsquo;eternità la vita ci darai. Pane di vita sei, Cristo Gesù per noi e per l&amp;rsquo;eternità la vita ci darai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo chi ama</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_chi_ama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_chi_ama/</guid>
      <description>Noi annunciamo la parola eterna: Dio è amore. Questa è la voce che ha varcato i tempi: Dio è carità.
Passa questo mondo, passano i secoli, \F7+solo chi ama non passerà mai.
Dio è luce e in Lui non c&amp;rsquo;è la notte: Dio è Amore. Noi camminiamo lungo il suo sentiero: Dio è carità.
Noi ci amiamo perché Lui ci ama: Dio è amore. Egli per primo diede a noi la vita: Dio è carità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stai con me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/stai_con_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/stai_con_me/</guid>
      <description>Stai con me, proteggimi coprimi con le tue ali, o Dio.
Quando la tempesta arriverà volerò più in alto insieme a Te. Nelle avversità sarai con me ed io saprò che tu sei il mio Re.
Il cuore mio riposa in Te, io vivrò in pace e verità.
Quando la tempesta arriverà volerò più in alto insieme a Te. Nelle avversità sarai con me ed io saprò che tu sei il mio Re.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Su ali d&#39;aquila</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/su_ali_d_aquila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/su_ali_d_aquila/</guid>
      <description>\F7+Tu che abiti al ri\C7+paro del Signore e \F7+che dimori alla sua \C7+ombra, dì al Signore:«Mio rifugio, mia roccia in cui confido».
E ti rialzerà, ti solleverà su ali d&amp;rsquo;aquila ti reggerà sulla brezza dell&amp;rsquo;alba ti farà brillar come il sole, così nelle sue mani vivrai.
Dal laccio del cacciatore ti libererà e dalla carestia che distrugge poi ti coprirà con le sue ali e rifugio troverai.
Non devi temere i terrori della notte né freccia che vola di giorno mille cadranno al tuo fianco, ma nulla ti colpirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sulla tua parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sulla_tua_parola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sulla_tua_parola/</guid>
      <description>Signore, ho pescato tutto il giorno, le reti son rimaste sempre vuote, s&amp;rsquo;è fatto tardi, a casa ora ritorno, Signore, son deluso e me ne vado.
La vita con me è sempre stata dura e niente mai mi dà soddisfazione, la strada in cui mi guidi è insicura, sono stanco e ora non aspetto più.
Pietro, vai, fidati di me, getta ancora in acqua le tue reti, prendi ancora il largo, sulla mia parola, con la mia potenza, io ti farò pescatore di uomini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symbolum ‘77</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_77/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_77/</guid>
      <description>Tu sei la mia vita, altro io non ho. Tu sei la mia strada, la mia verità. Nella tua parola io camminerò, finché avrò respiro, fino a quando tu vorrai. Non avrò paura, sai, se tu sei con me: io ti prego, resta con me.
Credo in Te, Signore, nato da Maria, figlio eterno e santo, uomo come noi. Morto per amore, vivo in mezzo a noi:	una cosa sola con il Padre e con i tuoi, fino a quando, io lo so, tu ritornerai per aprirci il regno di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symbolum ‘79</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_79/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_79/</guid>
      <description>Tu sei prima d&amp;rsquo;ogni cosa, prima d&amp;rsquo;ogni tempo d&amp;rsquo;ogni mio pensiero, prima della vita. Una voce udimmo che gridava nel deserto: preparate la venuta del Signore.
Tu sei la parola eterna, della quale vivo che mi pronunciò soltanto per amore. E ti abbiamo udito predicare per le strade della nostra incomprensione senza fine.
Io ora so chi sei, io sento la tua voce io vedo la tua luce, io so che tu sei qui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symbolum ‘80</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_80/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_80/</guid>
      <description>Oltre le memorie del tempo che ho vissuto, oltre la speranza che serve al mio domani, oltre il desiderio di vivere il presente, anch&amp;rsquo;io, confesso, ho chiesto che cosa è verità? E Tu come un desiderio, che non ha memorie, Padre buono, come una speranza che non ha confini, come un tempo eterno sei per me.
Io so quanto amore chiede questa lunga attesa del tuo giorno, o Dio; luce in ogni cosa io non vedo ancora, ma la tua parola mi rischiarerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Te al centro del mio cuore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/te_al_centro_del_mio_cuore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/te_al_centro_del_mio_cuore/</guid>
      <description>Ho bisogno di incontrarti nel mio cuore, di trovare Te, di stare insieme a \C7+Te: unico riferimento del mio andare, unica ragione Tu, unico sostegno Tu. Al centro del mio cuore ci sei solo Tu.
Anche il cielo gira intorno e non ha pace, ma c&amp;rsquo;è un punto fermo è quella stella là. La stella polare è fissa ed è la sola, la stella polare Tu, la stella sicura Tu. Al centro del mio cuore ci sei solo Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti seguirò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_seguiro_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_seguiro_frisina/</guid>
      <description>Ti seguirò, ti seguirò, o Signore, e nella tua strada camminerò.
Ti seguirò nella via dell&amp;rsquo;amore e donerò al mondo la vita.
Ti seguirò nella via del dolore e la tua croce ci salverà.
Ti seguirò nella via della gioia e la tua luce ci guiderà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu mi segui</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_mi_segui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_mi_segui/</guid>
      <description>Dalle mani mi sfuggono i giorni veloci: raccoglili tu, mio Signore, la vita ti dono. Dentro al cuore ti tengo sei il grande tesoro, sei tu che dai forma ai miei gesti e disegni il cammino.
Tu mi segui, mi guardi ed è tua la mia gioia, il mio dolore, il lavoro; Tu che fai del mio povero essere un tuo tabernacolo vivo.
Fa&#39; che il tocco di queste mie dita sia il tuo, sia carezza di luce sui volti oscurati dal pianto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei/</guid>
      <description>Tu sei la prima stella del mattino, Tu sei la nostra grande nostalgia, Tu sei il cielo chiaro dopo la paura, dopo la paura d&amp;rsquo;esserci perduti e tornerà la vita in questo mare.
Soffierà, soffierà, il vento forte della vita, soffierà sulle vele e le gonfierà di te. Soffierà, soffierà, il vento forte della vita, soffierà sulle vele e le gonfierà di te.
Tu sei l&amp;rsquo;unico volto della pace, Tu sei speranza nelle nostre mani, Tu sei il vento nuovo sulle nostre ali, sulle nostre ali soffierà la vita e gonfierà le vele per questo mare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verbum panis</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/verbum_panis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/verbum_panis/</guid>
      <description>Prima del tempo prima ancora che la terra cominciasse a vivere il Verbo era presso Dio. Venne nel mondo e per non abbandonarci in questo viaggio ci lasciò tutto sé stesso come pane.
Verbum caro factum est Verbum panis factum est Verbum caro factum est Verbum panis factum \C7+est. \C7+
Qui spezzi ancora il pane in mezzo a noi e chiunque mangerà non avrà più fame. Qui vive la tua chiesa intorno a te dove ognuno troverà la sua vera casa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
