<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Adorazione on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/adorazione/</link>
    <description>Recent content in Adorazione on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/adorazione/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Adoriamo il Sacramento</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/adoriamo_il_sacramento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/adoriamo_il_sacramento/</guid>
      <description>Adoriamo il Sacramento che Dio padre ci donò. Nuovo patto, nuovo rito, nella fede si compì. Al mistero è fondamento la Parola di Gesù.
Gloria al Padre onnipotente gloria al Figlio Redentor, lode grande, sommo onore all&amp;rsquo;eterna Carità. Gloria immensa, eterno amore alla Santa Trinità.
Video      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adoro te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/adoro_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/adoro_te/</guid>
      <description>Sei qui davanti a me, o mio Signore sei in questa brezza che ristora il cuore. Roveto che mai si consumerà, presenza che riempie l&amp;rsquo;anima
Adoro \B&amp;amp;7+te, fonte della vita Adoro \B&amp;amp;7+te, Trinità infinita. I miei calzari leverò su \B&amp;amp;7+questo santo suolo,
alla presenza tua mi prostrerò.
Sei qui davanti a me, o mio Signore, nella tua grazia trovo la mia gioia. Io lodo, ringrazio e prego perché il mondo ritorni a vivere in te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cristo Re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cristo_re/</guid>
      <description>Benedetto sei Signore, Re di pace e di vittoria, sei venuto in mezzo a noi, mite ed umile di cuore. Buon maestro ci hai insegnato ad amare, questo popolo ti eleva la sua lode.
A te cantiamo Cristo Re dell&amp;rsquo;universo, Tu divino Redentore vieni a dimorare in noi. Ti proclamiamo Cristo Re dell&amp;rsquo;uni\D7+verso, \A7+la tua luce risplende su di noi.
La speranza è solo in te, perché sei un Dio fedele, con la tua misericordia, hai guarito i nostri cuori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Davanti al Crocifisso</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_al_crocifisso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_al_crocifisso/</guid>
      <description>O alto e glorioso Dio, illumina el core mio. Dame fede diritta, speranza certa, carità perfetta, umiltà profonda, senno e cognosemento che io servi li toi comandamenti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io scelgo te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_scelgo_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_scelgo_te/</guid>
      <description>Io scelgo te come Signore della mia vita, scelgo te perché il mondo amore non mi dà. Io voglio amare te, guardare il tuo volto e vivere per te.
La mia voce sale a te, ascoltami Signor, per sempre in te vivrò, io ti benedirò, accogli la mia lode. La mia voce sale a te, ascoltami Signor, per sempre in te vi\A7+vrò, io ti benedirò, perché tu sei il mio re, accogli la mia lode.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel canto di te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_canto_di_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_canto_di_te/</guid>
      <description>Davanti al mistero svelato per noi sei tu che ci incontri dentro al silenzio nei giorni passati, nel cuori ormai stanchi, sei pane di vita che toglie il rancore
tu apri una strada e scendi tra noi, Signore Gesù.
Abbiamo perduto la forza di amare perfino il tuo volto ci sembra lontano
le mani non hanno più nulla da dare sei tu la ricchezza in questo deserto noi poveri in viaggio veniamo da te, Signore Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel tuo silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio_cavallin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio_cavallin/</guid>
      <description>Nel tuo silenzio ti doni a noi Pane di vita, Cristo Gesù. Amore eterno che strappi via la morte e il male dai figli tuoi.
Di amore riempi il grembo e il cuore senza difese di fronte a noi Tu Dio e Signore Pane che dai la vita piena la gioia in noi.
Io sono con voi \F7+tutti i giorni del mondo. Io sarò con voi non vi lascerò soli. Vita sarò che trasforma anche voi, questo mio corpo è la mia vita per voi pane spezzato dono di vita per voi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio adorare Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_adorare_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_adorare_te/</guid>
      <description>Voglio adorare Te, Voglio adorare Te, Voglio adorare Te, Signor, solo Te (x 2)
Nella gioia e nel dolore Nell&amp;rsquo;affanno della vita, quando sono senza forze, adoro Te. Nella pace e nell&amp;rsquo;angoscia, nella prova della croce, quando ho sete del tuo amore, adoro Te, Signore. Rit.
Nel coraggio e nel timore, nel tormento del peccato, quando il cuore mio vacilla, adoro Te. Nella fede e nella grazia, nello zelo per il Regno, quando esulto nel tuo nome, adoro Te, Signore.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
