<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>de Luca on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/de-luca/</link>
    <description>Recent content in de Luca on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/de-luca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abbà misericordia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/abba_misericordia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/abba_misericordia/</guid>
      <description>Non sono degno di essere qui, ho abbandonato la tua casa, ho dissipato i tuoi beni, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.
Abbà, misericordia Abbà, misericordia Abbà, Abbà.
Abbà, misericordia Abbà, misericordia Abbà, Abbà, Abbà
Non sono degno di esser tuo figlio, in Gesù Cristo rialzami e in lui ridammi la vita, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.
Non sono degno del tuo amore, riempi il mio cuore del tuo Spirito, insieme a te farò festa per sempre, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto dei tre giovani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dei_tre_giovani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_dei_tre_giovani/</guid>
      <description>Noi ti lodiamo Signore, a Te la lode e la gloria per sempre noi lodiamo il tuo nome, a Te la lode e la gloria per sempre.
Noi loderemo il Signor, canteremo il suo amor che durerà per sempre. Noi loderemo il Signor, canteremo il suo amor che durerà per sempre.
Astri del cielo lodate il Signore, a Lui l&amp;rsquo;onore e la gloria per sempre. Acque del cielo lodate il Signore, a Lui l&amp;rsquo;onore e la gloria per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Celebrate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/celebrate_marranzino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/celebrate_marranzino/</guid>
      <description>Celebrate il Signore e invocate il Suo Nom, si rallegri il vostro cuore alla presenza del Signor.
Ricercate il Signore e la forza sua, cantate e danzate alla presenza del Signor.
Ogni giorno ricercate il suo volto, prostratevi e adorate alla presenza del Signor.
Celebrate il Signore e invocate il Suo Nom, si rallegri il vostro cuore alla presenza del Signor.
Ricercate il Signore e la forza sua, cantate e danzate alla presenza del Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Davanti a questo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/davanti_a_questo_amore/</guid>
      <description>Hai disteso le tue braccia anche per me Gesù; dal tuo \G7+cuore, come fonte, hai versato pace in me, cerco ancora il mio peccato, ma non \G7+c&amp;rsquo;è. Tu da sempre vinci il mondo dal tuo trono di dolore.
Dio, mia grazia, mia speranza, ricco e grande Redentore. Tu, re umile e potente, risorto per amore, risorgi per la vita.
Vero agnello senza macchia, mite e forte Salvatore sei. Tu, Re povero e glorioso risorgi con potenza, davanti a questo amore la morte fuggirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fa&#39; che io creda</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fa_che_io_creda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fa_che_io_creda/</guid>
      <description>Nel mio cuore credo che Tu sei il Figlio di Dio. Tra le Tue mani, Signore, quest&amp;rsquo;acqua in vino si trasformerà, non c&amp;rsquo;è un altro Dio come Te. Gesù Santo, Figlio del Dio vivente Tu sei. Se oggi io guardo al tuo cuore anche sull&amp;rsquo;acqua io camminerò, non c&amp;rsquo;è un altro Dio come Te.
Fa&#39; ch&amp;rsquo;io creda, o Signore, nel potere del Tuo amore, Come incenso sale già il mio grazie per le cose che farai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Re di gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/re_di_gloria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/re_di_gloria/</guid>
      <description>Ho incontrato Te Gesù e ogni cosa in me è cambiata tutta la mia vita ora ti appartiene tutto il mio passato io lo affido a Te
Gesù Re di \C7+gloria mio Signor.
Tutto in Te riposa, la mia mente il mio cuore trovo pace in Te Signor,Tu mi dai la gioia voglio stare insieme a Te,non lasciarti mai Gesù Re di gloria mio Signor.
Dal Tuo amore chi \C7+mi separerà</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
