<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gazzelle on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/gazzelle/</link>
    <description>Recent content in Gazzelle on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/gazzelle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Meglio così</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/meglio_cosi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/meglio_cosi/</guid>
      <description>Io non avevo soldi, tu non avevi sogni meglio così. Tu non avevi tempo, io non ci stavo dentro meglio così. Il sole non splendeva, non c&amp;rsquo;era luna piena, il tuo cane mi mordeva La radio non cantava, la droga non bastava meglio così
E quindi cin cin mentre affogo nel Jim Beam e tu domani parti per Medellin con uno stronzo, un pezzo di fango, io piango, ora io piango E quindi cin cin mentre affogo nei tuoi jeans e tu domani parti davvero sì con uno stronzo, un pezzo di fango, io piango, ora io piango, o oh</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OMG</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/omg_gazzelle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/omg_gazzelle/</guid>
      <description>Tutto è travolgente Come questa notte in bianco Come la tua pasta in bianco Alle quattro mentre intanto Ti do fastidio col cucchiaio Tu sorridi un po&#39; di lato E intanto mi dilato Come un sasso dentro un lago E sei tu che l&amp;rsquo;hai lanciato
Oh my God, vorrei volare via lontano Dormire dentro la tua mano Oh my God, e dare fuoco al tuo divano E farlo dentro un carrarmato Che noia, che noia, che noia Che noia, che noia, che noia Che noia, che noia, che noia Oh, oh, oh</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Punk</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/punk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/punk/</guid>
      <description>Tu sapevi un po&#39; di punk di torta al cioccolato di fiore calpestato. A mezzanotte e mezzo il locale s&amp;rsquo;è svuotato, un bacio congelato sapeva di Milano. Io sapevo un po&#39; di tour, di maledetto me del tempo che ho sprecato. E in fondo dimmi Hey, ma quante cose brutte che devi aver passato. Palato nel palato. Ora sembra di capirci sembriamo quasi amici ora sembra di capirci sembriamo buoni amici.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
