<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Marani on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/marani/</link>
    <description>Recent content in Marani on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/marani/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Camminerò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminero/</guid>
      <description>Camminerò, camminerò, sulla tua strada Signor dammi la mano, voglio restar per sempre insieme a te.
Quando ero solo, solo e stanco nel mondo, quando non c&amp;rsquo;era l&amp;rsquo;amor, tante persone vidi intorno a me, sentivo cantare così.
Io non capivo, ma rimasi a sentire quando anch&amp;rsquo;io vidi il Signor. Lui mi chiamava, chiamava anche me, ed io gli risposi così.
Or non m&amp;rsquo;importa se uno ride di me lui certamente non sa del gran tesoro che trovai quel dì, e dissi al Signore così.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantico dei redenti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantico_dei_redenti/</guid>
      <description>Il Signore è la mia salvezza e con lui non temo più perché ho nel cuore la certezza
la salvezza è qui con me.
Ti lodo Signore perché un giorno eri lontano da me, ora invece sei tornato e mi hai preso con te.
Berrete con gioia alle fonti alle fonti della salvezza e quel giorno voi direte: lodate il Signore, invocate il suo nome.
Fate conoscere ai popoli tutto quello che lui ha compiuto e ricordino per sempre ricordino sempre che il suo nome è grande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il disegno</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_disegno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_disegno/</guid>
      <description>Nel mare del silenzio una voce si alzò, da una notte senza confini una luce brillò, dove non c&amp;rsquo;era niente quel giorno.
Avevi scritto già il mio nome lassù nel cielo avevi scritto già la mia vita insieme a te, avevi scritto già di me.
E quando la tua mente fece splendere le stelle e quando le tue mani modellarono la terra, dove non c&amp;rsquo;era niente quel giorno.
E quando hai calcolato la profondità del cielo e quando hai colorato ogni fiore della terra, dove non c&amp;rsquo;era niente quel giorno.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
