<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Francesco De Gregori on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/francesco-de-gregori/</link>
    <description>Recent content in Francesco De Gregori on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/francesco-de-gregori/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Generale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/generale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/generale/</guid>
      <description>Generale dietro la collina ci sta la notte crucca e assassina e in mezzo al prato c&amp;rsquo;è una contadina curva sul tramonto sembra una bambina di cinquant&amp;rsquo;anni e di cinque figli venuti al mondo come conigli partiti al mondo come soldati e non ancora tornati.
Generale dietro la stazione lo vedi il treno che portava al sole non fa più fermate neanche per pisciare si va dritti a casa senza più pensare che la guerra è bella anche se fa male che torneremo ancora a cantare e a farci fare l&amp;rsquo;amore, l&amp;rsquo;amore dalle infermiere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;uccisione di Babbo Natale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luccisione_di_babbo_natale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luccisione_di_babbo_natale/</guid>
      <description>Dolly del mare profondo,
figlia di minatori,
si leva le scarpe e cammina sull&amp;rsquo;erba insieme al figlio del figlio dei fiori.
E fanno la solita strada fino al cadavere del grillo, la luna impaurita li guarda passare e le stelle sono punte di spillo.
E mentre le lancette camminano i due si dividono il fungo e intanto mangiando ingannano il tempo ma non dovranno ingannarlo a lungo.
Infatti arriva Babbo Natale, carico di ferro e carbone, il figlio del figlio dei fiori lo uccide con un coltello e con un bastone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La leva calcistica della classe &#39;68</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_leva_calcistica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_leva_calcistica/</guid>
      <description>Sole sul tetto dei pa\D7+lazzi in costruzione sole che batte sul campo di pallone e terra e polvere che tira vento e poi magari piove.
Nino cammina che \D7+sembra un uomo, con le scarpette di gomma dura
dodici anni e il cuore pieno di paura.
Ma Nino non aver paura di sbagliare un calcio di rigore non è mica da questi particolari che si giudica un giocatore un giocatore lo vedi dal coraggio, dall&amp;rsquo;altruismo, dalla fantasia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rimmel</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rimmel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rimmel/</guid>
      <description>E qualcosa rimane tra le pagine chiare e le pagine scure e cancello il tuo nome dalla mia facciata e confondo i miei alibi e le tue ragioni i miei alibi e le tue ragioni.
Chi mi ha fatto le carte e mi ha chiamato vincente ma lo zingaro è un trucco, e un futuro invadente fossi stato un po&#39; più giovane l&amp;rsquo;avrei distrutto con la fantasia, l&amp;rsquo;avrei stracciato con la fantasia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
