<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sequeri on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/sequeri/</link>
    <description>Recent content in Sequeri on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/sequeri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia, ed oggi ancora</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_ed_oggi_ancora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_ed_oggi_ancora/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Ed oggi ancora, mio Signore, ascolterò la tua parola, che mi guida nel cammino della vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ave Maria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ave_maria_sequeri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ave_maria_sequeri/</guid>
      <description>Ave Maria piena di grazia il Signore è con te tu sei benedetta fra tutte le donne e benedetto è il Figlio tuo Gesù. Santa Maria madre di Dio prega per noi peccatori adesso e nell&amp;rsquo;ora della nostra morte adesso e nell&amp;rsquo;ora della nostra morte. Amen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beati quelli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/beati_quelli_sequeri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/beati_quelli_sequeri/</guid>
      <description>Beati quelli che poveri sono, beati quanti son puri di cuore. Beati quelli che vivono in pena nell&amp;rsquo;attesa d&amp;rsquo;un nuovo mattino.
Saran beati, vi dico, beati perché di essi è il regno dei cieli. Saran beati, vi dico, beati perché di essi è il regno dei cieli.
Beati quelli che fanno la pace, beati quelli che insegnano l&amp;rsquo;amore. Beati quelli che hanno la fame e la sete di vera giustizia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Con il mio canto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_il_mio_canto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/con_il_mio_canto/</guid>
      <description>Con il mio canto, dolce Signore, voglio danzare questa mia gioia, voglio destare tutte le cose, un mondo nuovo voglio cantare.
Con il mio canto, dolce Signore, voglio riempire lunghi silenzi, voglio abitare sguardi di pace, il tuo perdono voglio cantare.
Tu sei per me, come un canto d&amp;rsquo;amore resta con noi fino al nuovo mattino.
Con il mio canto, dolce Signore, voglio plasmare gesti d&amp;rsquo;amore voglio arrivare oltre la morte, la tua speranza voglio cantare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E sono solo un uomo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sono_solo_un_uomo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sono_solo_un_uomo/</guid>
      <description>Io lo so Signore che vengo da lontano prima nel pensiero e poi nella tua mano io mi rendo conto che Tu sei la mia vita e non mi sembra vero di pregarti così.
Padre di ogni uomo e non ti ho visto mai. Spirito di Vita e nacqui da una donna Figlio mio fratello e sono solo un uomo eppure io capisco che Tu sei verità.
E imparerò a guardare tutto il mondo con gli occhi trasparenti di un bambino e insegnerò a chiamarti Padre nostro ad ogni figlio che diventa uomo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il mattino di Pasqua</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_mattino_di_pasqua/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_mattino_di_pasqua/</guid>
      <description>Il Signore è risorto: cantate con noi! Egli ha vinto la morte, alleluia! Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia!
Il mattino di Pasqua, nel ricordo di Lui, siamo andate al sepolcro: non era più là. Senza nulla sperare, con il cuore sospeso, siamo andati al sepolcro: non era più là.
Sulla strada di casa parlavamo di lui e l&amp;rsquo;abbiamo incontrato: ha parlato con noi! Sulle rive del lago pensavamo a quei giorni e l&amp;rsquo;abbiamo incontrato: ha mangiato con noi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il pane del cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane_del_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane_del_cammino/</guid>
      <description>Il tuo popolo in cammino cerca in Te la guida. Sulla strada verso il regno sei sostegno col Tuo Corpo, resta sempre con noi o Signore.
È il Tuo pane Gesù, che ci dà forza e rende più sicuro il nostro passo. Se il vigore nel cammino si svilisce la Tua mano dona lieta la speranza.
È il tuo vino Gesù, che ci disseta e sveglia in noi l&amp;rsquo;ardore di seguirti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Madre io vorrei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/madre_io_vorrei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/madre_io_vorrei/</guid>
      <description>Io vorrei tanto parlare con te di quel Figlio che amavi: io vorrei tanto ascoltare da te quello \F7+che pensavi. Quando hai udito che tu non saresti più stata tua e questo Figlio che non aspettavi non \F7+era per te.
Ave Maria, Ave Ma\F7+ria, Ave Maria, Ave Maria.
Io vorrei tanto sapere da te se quand&amp;rsquo;era bambino tu gli hai spiegato che cosa sarebbe successo di Lui e quante volte anche tu, di nascosto, piangevi, Madre, quando sentivi che presto l&amp;rsquo;avrebbero ucciso per noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ora lasciateci cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_lasciateci_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_lasciateci_cantare/</guid>
      <description>O filii et fili morte surrexit hodie, alleluia. Cristo Signore risuscitò.
Ora lasciateci cantare la tenerezza dell&amp;rsquo;amore, ora lasciateci cantare tutta la forza della vita! Ora lasciateci cantare tutta la nostra gioia, ora lasciateci cantare: Cristo risuscitò!
Padre dell&amp;rsquo;uomo io ti ringrazio, Figlio e fratello ti benedico, Spirito Santo, seme di vita, oltre la morte so che tu sei.
E questo canto, come il tuo pane, semplice e lieto ora ci unisce nella memoria, nella speranza d&amp;rsquo;essere insieme quando verrai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se m&#39;accogli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_m_accogli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_m_accogli/</guid>
      <description>Tra le mani non ho niente spero che mi accoglierai chiedo solo di restare accanto a Te. Sono ricco solamente dell&amp;rsquo;amore che mi dai: è per quelli che non l&amp;rsquo;hanno avuto mai.
Se m&amp;rsquo;accogli, mio Signore, altro non Ti chiederò e per sempre la Tua strada la mia strada resterà nella gioia e nel dolore fino a quando Tu vorrai con la mano nella Tua camminerò.
Io Ti prego con il cuore, so che Tu mi ascolterai rendi forte la mia fede più che mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symbolum ‘77</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_77/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_77/</guid>
      <description>Tu sei la mia vita, altro io non ho. Tu sei la mia strada, la mia verità. Nella tua parola io camminerò, finché avrò respiro, fino a quando tu vorrai. Non avrò paura, sai, se tu sei con me: io ti prego, resta con me.
Credo in Te, Signore, nato da Maria, figlio eterno e santo, uomo come noi. Morto per amore, vivo in mezzo a noi:	una cosa sola con il Padre e con i tuoi, fino a quando, io lo so, tu ritornerai per aprirci il regno di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symbolum ‘79</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_79/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_79/</guid>
      <description>Tu sei prima d&amp;rsquo;ogni cosa, prima d&amp;rsquo;ogni tempo d&amp;rsquo;ogni mio pensiero, prima della vita. Una voce udimmo che gridava nel deserto: preparate la venuta del Signore.
Tu sei la parola eterna, della quale vivo che mi pronunciò soltanto per amore. E ti abbiamo udito predicare per le strade della nostra incomprensione senza fine.
Io ora so chi sei, io sento la tua voce io vedo la tua luce, io so che tu sei qui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Symbolum ‘80</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_80/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/symbolum_80/</guid>
      <description>Oltre le memorie del tempo che ho vissuto, oltre la speranza che serve al mio domani, oltre il desiderio di vivere il presente, anch&amp;rsquo;io, confesso, ho chiesto che cosa è verità? E Tu come un desiderio, che non ha memorie, Padre buono, come una speranza che non ha confini, come un tempo eterno sei per me.
Io so quanto amore chiede questa lunga attesa del tuo giorno, o Dio; luce in ogni cosa io non vedo ancora, ma la tua parola mi rischiarerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti ringrazio mio signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringrazio_mio_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringrazio_mio_signore/</guid>
      <description>Ti ringrazio mio Signore e non ho più paura perché con la mia mano nella mano degli amici miei, cammino tra la gente della mia città e non mi sento più solo, non sento la stanchezza guardo dritto avanti a me, perché sulla mia strada ci sei tu.
Amatevi l&amp;rsquo;un l&amp;rsquo;altro come lui ha amato noi, e siate per sempre suoi amici. E quello che farete al più piccolo tra voi, credete, l&amp;rsquo;avete fatto a lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vocazione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vocazione/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vocazione/</guid>
      <description>Era un giorno come tanti altri, e quel giorno Lui passò. Era un uomo come tutti gli altri, e passando mi chiamò come lo sapesse che il mio nome era proprio quello come mai vedesse proprio me nella sua vita, non lo so. Era un giorno come tanti altri e quel giorno mi chiamò.
Tu Dio, che conosci il nome mio fa&#39; che ascoltando la tua voce io ricordi dove porta la mia strada nella vita, all&amp;rsquo;incontro con Te.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
