<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fanelli on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/fanelli/</link>
    <description>Recent content in Fanelli on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/fanelli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Canterò per Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantero_per_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantero_per_te/</guid>
      <description>Tu che nel silenzio parli solo tu, che vivi nei miei giorni, puoi colmare la sete che c&amp;rsquo;è in me e ridare senso a questa vita mia che rincorre la sua verità.
Tu di chiara luce splendi solo tu, i miei pensieri accendi e disegni la tua pace dentro me scrivi note di una dolce melodia che poi sale nel cielo in libertà.
E canterò solo per te la mia più bella melodia che volerà nel cielo immenso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oggi ti chiamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_ti_chiamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_ti_chiamo/</guid>
      <description>Oggi ti chiamo alla vita, ti invito a seguirmi, a venire con me. Apri i tuoi occhi, il tuo cuore, dimentica tutto e segui me. E non avere più paura di lasciare quel che hai il senso vero della vita troverai.
Seguirò la Tua Parola, mio Signore io verrò con la mano nella Tua sempre io camminerò; dammi oggi la Tua forza ed il Tuo amore. Canterò canzoni nuove, canterò felicità, ed il fuoco del Tuo amore nel mio mondo porterò, canterò che solo tu sei libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uomini nuovi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/uomini_nuovi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/uomini_nuovi/</guid>
      <description>Uomini nuovi saremo in te cammineremo nella tua novità e cresceremo ogni giorno nel sole gridando al mondo la tua libertà.
Se trasformate il vostro cuore se accoglierete la Parola come la \A7+pioggia che scende giù dal cielo nascerà un mondo di luce. Se accoglierete in voi l&amp;rsquo;amore se lo vivrete tra di voi come fra\A7+telli con la mano nella mano ritornerà la nuova prima\A7+vera.
Se lotterete per la pace se cercherete la giustizia se difendete la dignità dell&amp;rsquo;uomo rinascerà nel mondo la spe\A7+ranza.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
