<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mercanti di liquore on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/mercanti-di-liquore/</link>
    <description>Recent content in Mercanti di liquore on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/mercanti-di-liquore/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cecco il mugnaio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cecco_il_mugnaio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cecco_il_mugnaio/</guid>
      <description>Forza venite gente, correte, correte, è scoppiata la guerra! Vi si comanda perciò di prender le armi e lasciar questa terra il vostro re vi guida alla vittoria, ritornerete carichi di gloria E tutti quanti dicon di si, e sono già pronti a partire soltanto Cecco il mugnaio stavolta ha deciso di disobbedire.
Forza venite gente, correte, correte, è scoppiata la fame Vi si comanda perciò di portare a palazzo ogni avanzo di pane il vostro re dev’essere nutrito, venite a soddisfare il suo appetito E tutti quanti dicon di sì e sono già pronti a partire soltanto Cecco il mugnaio decide di nuovo di disobbedire</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lombardia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lombardia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lombardia/</guid>
      <description>Atterrati “su in Brianza” come un settequattrosette siam cresciuti di nascosto, come le castagne matte la regina Teodolinda ci faceva l&amp;rsquo;occhiolino ma noi irriconoscenti, non gli abbiam fatto l&amp;rsquo;inchino. Imparammo la chitarra per avere un occasione per paura di sentirci come un mobile a Lissone poi ci siamo travestiti da soldati di ventura per cercare di scalare questa ripida pianura
Lombardia, com&amp;rsquo;è facile volerti male di sorrisi non ne fai e ti piace maltrattare ma noi siamo i figli storti, nati dentro un&amp;rsquo;osteria e riusciamo a respirare, pur essendo in Lombardia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un punto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_punto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_punto/</guid>
      <description>Un punto piccoletto superbo ed iracondo &amp;ldquo;Dopo di me - gridava - verrà la fine del mondo&amp;rdquo; &amp;ldquo;Dopo di me - gridava - verrà la fine del mondo&amp;rdquo; Le parole protestaron &amp;ldquo;Ma che grilli ha per il capo? Si crede un punto e basta e non è che un punto e a capo&amp;rdquo; Si crede un punto e basta e non è che un punto e a capo&amp;quot;
Punto punto punto, punto e basta punto punto punto, punto e a capo punto punto punto, punto e basta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
