<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Costa on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/costa/</link>
    <description>Recent content in Costa on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/costa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia Canto per Cristo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_canto_per_cristo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_canto_per_cristo/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia! Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia!
Canto per Cristo che mi libererà quando verrà nella gloria, quando la vita con Lui rinascerà, alleluia, alleluia!
Canto per Cristo: in Lui rifiorirà ogni speranza perduta, ogni creatura con Lui risorgerà, alleluia, alleluia!
Canto per Cristo: un giorno tornerà! Festa per tutti gli amici, festa di un mondo che più non morirà, alleluia, alleluia!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia Passeranno i cieli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_passeranno_i_cieli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_passeranno_i_cieli/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Passeranno i cieli e passerà la terra, la Tua parola non passerà. Alleluia, alleluia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chiesa di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiesa_di_dio/</guid>
      <description>Chiesa di Dio, popolo in festa alleluia, alleluia. Chiesa di Dio, popolo in festa, canta di gioia, il Signore è con te.
Dio ti ha scelto, Dio ti chiama nel suo amore ti vuole con sé spargi nel mondo il suo Vangelo, seme di pace e di bontà.
Dio ti guida come un padre: tu ritrovi la vita con lui. Rendigli grazie, sii fedele, finché il suo Regno ti aprirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, pace a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te/</guid>
      <description>Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te.
Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te.
Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te.
Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te.
E se anche non ci conosciamo, pace a te, pace a te.
E se anche non ci conosciamo, pace a te, pace a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, pace a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te_corta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te_corta/</guid>
      <description>Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te. Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te. E se anche non ci conosciamo pace a te, pace a te. Lui conosce tutti i nostri cuori, pace a te, pace a te.
Se il pensiero non è sempre unito, pace a te, pace a te. Siamo uniti nella stessa fede, pace a te, pace a te.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
