<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Salmi on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/salmi/</link>
    <description>Recent content in Salmi on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/salmi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acclamate a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_a_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_a_dio/</guid>
      <description>Acclamate a Dio da tutta la terra, Cantate alla gloria del suo nome, Date a Lui splendida lode Stupende sono le sue opere Stupende sono le sue opere
Per la grandezza della sua potenza Davanti a Lui si piegano i nemici. A Dio si prostri la terra A Lui canti inni, canti al suo nome
Il mare ha cambiato in terra ferma Con la sua forza regnerà in eterno Dio salva la nostra vita Per questo in Lui esultiamo di gioia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acclamate al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_frisina/</guid>
      <description>Acclamate al Signore, voi tutti della terra e servitelo con gioia, andate a lui con lieti canti. Acclamate voi tutti al Signore.
Riconoscete che il Signore, che il Signore è Dio, Egli ci ha fatti siamo suoi, suo popolo e gregge del suo pascolo.
Entrate nelle sue porte con degli inni di grazia, i suoi atri nella lode, Benedite, lodate il suo nome.
Poiché buono è il Signore, eterna la sua misericordia, la sua fedeltà si estende sopra ogni generazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acclamate al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_rinaldi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_rinaldi/</guid>
      <description>Acclamate al Signore, voi tutti della terra, servite il Signore nella gioia, presentatevi a lui con esultanza. Acclamate, acclamate, acclamate al Signor.
Riconoscete che il Signore è Dio; egli ci ha fatto e noi siamo suoi, suo popolo e gregge del suo pascolo.
Varcate le sue porte con inni di grazie, i suoi atri con canti di lode, lodatelo, benedite il suo nome.
Poiché buono è il Signore, eterna la sua misericordia, la sua fedeltà per ogni generazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alzati e risplendi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alzati_e_risplendi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alzati_e_risplendi/</guid>
      <description>Alzati e risplendi ecco la tua luce è su te la gloria del Signor. Volgi i tuoi occhi e guarda lontano che il tuo cuore palpiti di allegria. Ecco i tuoi figli che vengono a te, le tue figlie danzano di gioia.
Gerusalem, Gerusalem, spogliati della tua tristezza. Gerusalem, Gerusalem, canta e danza al tuo Signor.
Marceranno i popoli alla tua luce ed i re vedranno il tuo splendor. Stuoli di cammelli ti invaderanno tesori dal mare affluiranno a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apri la tua mano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_la_tua_mano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_la_tua_mano/</guid>
      <description>Apri la tua mano, Signore, sazia ogni vivente. Apri la tua mano, Signore, sazia ogni vivente.
Paziente e misericordioso è il Signore, e lento all&amp;rsquo;ira, ricco di grazia, buono è il Signore verso tutti. La sua tenerezza si espande su tutte le creature.
Gli occhi di tutti sono rivolti a te in attesa, tu provvedi loro il cibo a suo tempo. Tu apri la tua mano e sazi la fame d&amp;rsquo;ogni vivente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici il Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_il_signore_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_il_signore_frisina/</guid>
      <description>Benedici il Signore, anima mia Quant&amp;rsquo;è in me benedica il suo nome Non dimenticherò tutti i suoi benefici. Benedici il Signore, anima mia.
Lui perdona tutte le tue colpe e ti salva dalla morte. Ti corona di grazia e ti sazia di beni nella tua giovinezza.
Il Signore agisce con giustizia con amore verso i poveri rivelò a Mosè le sue vie, ad Israele le sue grandi opere.
Il Signore è buono e pietoso lento all&amp;rsquo;ira e grande nell&amp;rsquo;amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedirò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benediro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benediro/</guid>
      <description>Benedirò il Signore in ogni tempo.
Benedirò il Signore in ogni tempo.
Sulla mia bocca sempre la sua lode.
Chi cerca lui non manca mai di nulla.
Benedici questo nostro pane: diverrà il corpo tuo. Benedici questo nostro vino: diverrà il sangue tuo.
Benedirò il Signore in ogni tempo. Io benedirò! Benedirò il Signore in ogni tempo. Oh, oh, oh. Come briciola del mondo nuovo. Vieni a noi! Come goccia pura del tuo cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantate al Signore un canto nuovo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_al_signore_un_canto_nuovo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_al_signore_un_canto_nuovo/</guid>
      <description>Cantate al Signore un canto nuovo, perché ha compiuto prodi|gi. Ha |manifestato la sua salvezza, su tutti i |popoli la |sua bontà.
Egli si è ricordato della sua |fedel|tà. I confini della terra hanno veduto la salvezza del Signor.
Esultiamo di gioia acclamiamo al Signor. Con un suono melodioso: cantiamo insieme lode e gloria al nostro Re.
Frema il mare e la terra, il Signore verrà! Con giudizio di giustizia, con rettitudine nel mondo porterà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cantate inni a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_inni_a_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cantate_inni_a_dio/</guid>
      <description>Cantate inni a Dio, cantate inni.
Cantate al nostro Re, cantate \B&amp;amp;7+inni. Cantate inni a Dio, cantate inni.
Cantate al nostro Re, cantate inni.
\B&amp;amp;7+Cantate al Signore un canto nuovo, la sua lode su tutta la terra, perché forte è il suo amore verso tutti, in eterno la sua fedeltà!
Dal sorgere del sole al suo tramonto, lodato sia il nome del Signore. Su tutti i popoli è l&amp;rsquo;eccelso, più alta dei cieli è la sua gloria!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi potrà varcare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_potra_varcare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_potra_varcare/</guid>
      <description>Chi potrà varcare Signor la tua soglia Chi fermare il piede sul tuo monte santo.
Uno che per vie diritte cammini uno che in opere giuste s&amp;rsquo;adopri.
Uno che conservi un cuore sincero uno che abbia monde le labbra da inganni.
Uno che al prossimo male non faccia uno che al fratello non rechi offesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come il cervo va</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_il_cervo_va/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_il_cervo_va/</guid>
      <description>Come il cervo va all&#39;\B&amp;amp;7+acqua viva io cerco Te \B&amp;amp;7+ardentemente, io cerco Te mio Dio.
Di Te mio Dio ha sete l&#39;\B&amp;amp;7+anima mia! Il Tuo volto, \B&amp;amp;7+il Tuo volto, Signore quando vedrò?
Mi chiedono e mi tormentano: “dov&amp;rsquo;è, dov&amp;rsquo;è il tuo Dio?” Ma io spero in Te, sei Tu la mia salvezza.
Il cuore mio si strugge quando si ricorda della Tua casa: io cantavo con gioia la tue lodi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come tu mi vuoi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_tu_mi_vuoi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_tu_mi_vuoi/</guid>
      <description>Eccomi Signor, vengo a te mio Re che si compia in me la tua volontà Eccomi Signor, vengo a te mio Dio plasma il cuore mio e di te vivrò Se tu lo vuoi Signore manda me e il tuo nome annuncerò.
Come tu mi vuoi io sarò, dove tu mi vuoi io andrò. Questa vita io voglio donarla a te per dar gloria al tuo nome mio Re. Come tu mi \C7+vuoi io sarò, dove tu mi vuoi io andrò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come è bello, come dà gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_bello_come_da_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_bello_come_da_gioia/</guid>
      <description>Come è bello, come dà gioia che i fratelli stiano insieme.
È come unguento che dal capo discende giù sulla barba di Aronne.
È come unguento che dal capo discende giù sugli orli del manto.
Come rugiada che dall&amp;rsquo;Ermon discende giù sui monti di Sion.
Ci benedica il Signore dall&amp;rsquo;alto: la vita ci dona in eterno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come è grande</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_grande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_grande/</guid>
      <description>Come è grande la tua bontà, che conservi per chi ti teme. E fai grandi cose per chi ha rifugio in te, e fai grandi cose per chi ama solo te.
Come un vento silenzioso, ci hai raccolto dai monti e dal mare; come un&amp;rsquo;alba nuova tu sei venuto a me, la forza del tuo braccio mi ha voluto qui con te.
Com&amp;rsquo;è chiara l&amp;rsquo;acqua alla tua fonte per chi ha sete ed è stanco di cercare: sicuro di trovare i segni del tuo amore che si erano perduti nell&amp;rsquo;ora del dolore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custodiscimi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscimi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscimi/</guid>
      <description>Ho detto a Dio, senza di te, alcun bene non ho, custodiscimi. Magnifica è la mia eredità, benedetto sei Tu, sempre sei con me.
Custodiscimi, mia forza sei Tu, Custodiscimi, mia gioia Gesù.
Ti pongo sempre innanzi a me al sicuro sarò, mai vacillerò! Via, verità e vita sei; Mio Dio credo che Tu mi guiderai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dall&#39;aurora al tramonto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dall_aurora_al_tramonto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dall_aurora_al_tramonto/</guid>
      <description>Dall&amp;rsquo;aurora io cerco te, fino al tramonto ti chiamo. Ha sete solo di te l&amp;rsquo;anima mia come terra deserta.
Non mi fermerò un solo istante sempre canterò la tua lode. Perché sei il mio Dio, il mio riparo mi proteggerai all&amp;rsquo;ombra delle tue ali.
Dall&amp;rsquo;aurora io cerco te
Non mi fermerò un solo istante, io racconterò le tue opere perché sei il mio Dio, unico bene. Nulla mai potrà la notte contro di me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dalla tristezza alla danza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dalla_tristezza_alla_danza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dalla_tristezza_alla_danza/</guid>
      <description>Egli ha cambiato il mio pianto E la mia tristezza in danza. Proclamerò e canterò la sua gioia in me (II volta: Mi)
Dove c&amp;rsquo;era il dolore,
operò la guarigione.
Dove c&amp;rsquo;era sofferenza,
ci donò consolazione. Sento il suo dolce amor per me che mi illumina. E la sua luce splenderà nell&amp;rsquo;oscurità del nostro cuore</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Del tuo Spirito, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/del_tuo_spirito_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/del_tuo_spirito_signore/</guid>
      <description>| Del tuo |Spirito, Si|gnore, è |piena la ter|ra, è |piena la ter|ra.
|Benedici il Si|gnore, mia, Signore, Dio, tu sei |grande! |Sono immense, splen|denti re.
Se tu togli il tuo soffio muore ogni cosa e si dissolve nella terra. Il tuo spirito scende: tutto si ricrea e tutto si rinnova.
La tua gloria, Signore, resti per sempre. Gioisci, Dio, del creato. Questo semplice canto salga a te Signore, sei tu la nostra gioia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eccomi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/eccomi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/eccomi/</guid>
      <description>Eccomi, eccomi! Signore io vengo.
Eccomi, eccomi! si compia in me la tua volontà.
Nel mio Signore ho sperato e su di me si è chinato ha dato ascolto al mio grido m&amp;rsquo;ha liberato dalla morte.
I miei piedi ha reso saldi sicuri ha reso i miei passi. Ha messo sulla mia bocca un nuovo canto di lode.
Il sacrificio non gradisci ma mi hai aperto l&amp;rsquo;orecchio non hai voluto olocausti, allora ho detto: io vengo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria al Signore che salva</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_al_signore_che_salva/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_al_signore_che_salva/</guid>
      <description>Gloria al Signore che salva, gloria alla sua potenza, solo da lui la vittoria, gloria al suo nome.
Gloria al Signore che salva, gloria alla sua potenza, solo da lui la vittoria, gloria al suo nome per sempre.
Ha sconfitto le nazioni, distrutto ogni fortezza, dal suo trono di gloria trionfa la giustizia.
Ha disperso i suoi nemici, difeso chi lo teme, la sua destra potente è scudo di salvezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grande è la tua bontà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/grande_e_la_tua_bonta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/grande_e_la_tua_bonta/</guid>
      <description>Grande è la tua bontà, che riservi per chi ti teme. Colmi della tua grazia l&amp;rsquo;uomo che in te si rifugia. Solo tu, mio Dio, sei la rupe che mi accoglie, Tu sei la mia fortezza, confido in te mio Signor.
Tu dirigi ogni mio passo, sei mia roccia e mio baluardo E dal laccio che mi hanno teso mia difesa, tu mi scioglierai.
Porgi a me l&amp;rsquo;orecchio, vieni presto a liberarmi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gustate e vedete</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gustate_e_vedete/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gustate_e_vedete/</guid>
      <description>Gustate e vedete come è buono il Signore, Beato l&amp;rsquo;uomo che trova il suo rifugio in Lui. Temete il Signore, suoi santi, Nulla manca a coloro che lo temono.
Benedirò il Signore in ogni tempo, sulla mia bocca la sua lode. Io mi glorio nel Signore, ascoltino gli umili e si rallegrino.
Celebrate con me il Signore, esaltiamo insieme il suo nome. Ho cercato il Signore e m&amp;rsquo;ha risposto, m&amp;rsquo;ha liberato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I cieli narrano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cieli_narrano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cieli_narrano/</guid>
      <description>I cieli narrano la gloria di Dio e il firmamento annunzia l&amp;rsquo;opera sua. Alleluia alleluia alleluia alleluia.
Il giorno al giorno ne affida il messaggio la notte alla notte ne trasmette notizia non è un linguaggio non sono parole di cui non si oda il suono.
Là pose una tenda per il sole che sorge è come uno sposo dalla stanza nuziale esulta come un prode che corre con gioia la sua strada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Signore è il mio pastore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_il_mio_pastore_turoldo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_il_mio_pastore_turoldo/</guid>
      <description>Il Signore è il mio pastore, nulla manca ad ogni attesa, in verdissimi prati mi pasce, mi disseta a placide acque.
È il ristoro dell&amp;rsquo;anima mia, in sentieri diritti mi guida per amore del santo suo nome, dietro lui mi sento sicuro.
Pur se andassi per valle oscura non avrò a temere alcun male: perché sempre mi sei vicino, mi sostieni col tuo vincastro.
Quale mensa per me tu prepari sotto gli occhi dei miei nemici!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodate Iddio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_iddio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_iddio/</guid>
      <description>Sole, vento e fiori del campo, lodate, lodate, lodate Iddio. Terra, uomo, uccelli del cielo, lodate, lodate, lodate Iddio. Voi che amate la vita e i fratelli, lodate, lodate, lodate Iddio. Voi che siete felici o tristi, lodate, lodate, lodate Iddio.
Fuoco e nebbia e cime dei monti, lodate, lodate, lodate Iddio Nevi eterne e acque dei fiumi, lodate, lodate, lodate Iddio Voi che avete la pace nel cuore, lodate, lodate, lodate Iddio Voi che lottate sul posto di lavoro, lodate, lodate, lodate Iddio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lode e gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria/</guid>
      <description>Lode e gloria a te o Signore Lode e Gloria a Te o Signore
Date lode al Signore o Figli di Dio benedite il suo nome su tutta la terra. Il suo amore per noi è fedele per sempre, il suo amore per noi è per sempre.
Acclamate al Signore da tutta la Terra ci ha creati e voluti a lui apparteniamo il Signore ci guida e ci tiene per mano senza fine è il suo amore per noi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mia forza e mio canto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mia_forza_e_mio_canto_comi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mia_forza_e_mio_canto_comi/</guid>
      <description>Mia forza e mio canto è il Signore, d&amp;rsquo;Israele in eterno è il Salvatore.
Voglio cantare in onore del Signore perché lui è il mio Salvatore. È il mio Dio, lo voglio lodare, è il Dio di mio padre, lo voglio esaltare.
Il suo nome è “il Signore”, la sua destra è ricolma di potenza. La sua destra annienta il nemico e lo schiaccia con vittoria infinita.
Il faraone in cuor suo diceva, li inseguirò e li raggiungerò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perché tu sei con me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/perche_tu_sei_con_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/perche_tu_sei_con_me/</guid>
      <description>Solo Tu sei il mio pastore, niente mai mi mancherà, solo Tu sei il mio pastore, o Signore.
Mi conduci dietro Te sulle verdi alture. Ai ruscelli tranquilli lassù dov&amp;rsquo;è più limpida l&amp;rsquo;acqua per me dove mi fai riposare.
Anche fra le tenebre di un abisso oscuro, io non temo alcun male perché, Tu mi sostieni sei sempre con me, rendi il sentiero sicuro.
Siedo alla tua tavola che mi hai preparato, ed il calice è colmo per me di quella linfa di felicità che per amore hai versato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proteggimi o Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/proteggimi_o_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/proteggimi_o_dio/</guid>
      <description>Proteggimi, o Dio: in te io mi rifugio. Ho detto a lui: “Sei tu il mio Signore, senza di te non ho bene alcuno”. Nelle tue mani, Signore, è la mia vita!
Tu mi indicherai il sentiero della vita gioia piena nella tua presenza, dolcezza senza fine. Tu mi indicherai il sentiero della vita gioia piena nella tua presenza, dolcezza senza fine.
Benedico Dio che m&amp;rsquo;ha dato consiglio; anche di notte il mio cuore m&amp;rsquo;istruisce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quale gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quale_gioia/</guid>
      <description>Quale gioia, mi dissero, andremo alla casa del Signore. Ora i piedi, o Gerusalemme, si fermano davanti a Te.
Ora Gerusalemme è ricostruita come città salda, forte e unita.
Salgono insieme le tribù di Jahvè per lodare il nome del Signore d&amp;rsquo;Israele.
Là sono posti i seggi della sua giustizia, i seggi della casa di Davide.
Domandate pace per Gerusalemme, sia pace a chi ti ama, pace alle tue mura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Saldo è il mio cuore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/saldo_e_il_mio_cuore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/saldo_e_il_mio_cuore/</guid>
      <description>Saldo è il mio cuore, Dio,
voglio cantare al Signor. Svegliati mio cuore, svegliatevi arpa e cetra, voglio svegliare l&amp;rsquo;aurora.
Svegliati mio cuore, svegliatevi arpa e cetra, voglio svegliare l&amp;rsquo;aurora.
Ti loderò tra i popoli, Signore, a te canterò inni fra le genti, poiché la tua bontà è grande fino ai cieli e la tua fedeltà fino alle nubi.
Innalzati sopra i cieli, o Signore, su tutta la terra splenda la tua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei il mio pastore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_il_mio_pastore_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_il_mio_pastore_spoladore/</guid>
      <description>Il Signore è il mio pastore: io non manco mai di nulla e su prati d&amp;rsquo;erba fresca Lui mi fa&#39; riposare e ad acque tranquille mi conduce, mi rinfranca e mi dà forza. Lui mi guida per il buon sentiero per Amore dei suo nome.
Anche se un giorno andassi per la valle più oscura io di nulla avrei paura perché sempre sei con me. Io mi appoggio al tuo bastone con fiducia e sicurezza mi abbandono al tuo Amore mi abbandono tutto a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo in Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_in_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_in_dio/</guid>
      <description>Solo in Dio riposa l&amp;rsquo;anima mia, da lui la mia speranza.
Lui solo è mia rupe e mia salvezza. Mia roccia di difesa, non potrò vacillare.
In Dio è la mia salvezza, la mia gloria, il mio saldo rifugio, la mia difesa.
Confida sempre in Lui o popolo davanti a Lui effondi il tuo cuore.
Poiché il potere appartiene a Dio Tua Signore è la grazia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Su ali d&#39;aquila</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/su_ali_d_aquila/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/su_ali_d_aquila/</guid>
      <description>\F7+Tu che abiti al ri\C7+paro del Signore e \F7+che dimori alla sua \C7+ombra, dì al Signore:«Mio rifugio, mia roccia in cui confido».
E ti rialzerà, ti solleverà su ali d&amp;rsquo;aquila ti reggerà sulla brezza dell&amp;rsquo;alba ti farà brillar come il sole, così nelle sue mani vivrai.
Dal laccio del cacciatore ti libererà e dalla carestia che distrugge poi ti coprirà con le sue ali e rifugio troverai.
Non devi temere i terrori della notte né freccia che vola di giorno mille cadranno al tuo fianco, ma nulla ti colpirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Svegliati Sion</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/svegliati_sion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/svegliati_sion/</guid>
      <description>Svegliati, svegliati o Sion, metti le vesti più belle. Scuoti la polvere e alzati, Santa Gerusalemme.
Ecco ti tolgo di mano il calice della vertigine. La coppa della mia ira, tu non berrai più.
Sciogli dal collo i legami e leva al cielo i tuoi occhi. Schiava figlia di Sion, io ti libererò.
Come sono belli sui monti i piedi del messaggero. Colui che annunzia la pace è messaggero di pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutta la terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra/</guid>
      <description>Tutta la terra ha veduto la salvezza del Signore
Cantate al Signore un canto nuovo, un canto nuovo perché ha compiuto prodigi. Gli ha dato vittoria la sua destra, la sua destra e il suo braccio santo.
Tutta la terra ha veduto la salvezza del Signore
Il Signore ha mostrato la salvezza, a tutti i popoli qual è la giustizia. Lui si è ricordato del suo amore verso il popolo di Israele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni al Signor</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_al_signor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_al_signor/</guid>
      <description>Benedici il Signor anima mia \B&amp;amp;7+quanto è in me lo benedica. Non dimenticare i suoi benefici, \B&amp;amp;7+quanto è in me lo benedica.
Egli perdona tutte le tue colpe buono e pietoso è il Si\B&amp;amp;7+gnore lento all&amp;rsquo;ira. Vieni al Signor,\B&amp;amp;7+ ricevi il suo amor.
Salva dalla fossa la tua vita e ti incorona di grazia. Come il cielo è alto sopra la terra così è la sua misericordia.
Ma la grazia del Signor dura in eterno per quelli che lo temono.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio cantare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare/</guid>
      <description>Voglio cantare al mio Signore, finché esisto, finché ho vita e il mio canto sia gradito a lui che è la mia gioia.
Benedici il Signore anima mia:
Signore mio Dio quanto sei grande! Rivestito di maestà e di splendore,
avvolto di luce come di un manto, tu stendi il cielo come una tenda, costruisci sull&amp;rsquo;acqua la tua dimora, fai delle nubi il tuo carro cammini sulle ali del vento; fai eseguire i tuoi comandi al soffio del vento, alla luce dei lampi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voglio cantare al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare_al_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/voglio_cantare_al_signore/</guid>
      <description>Voglio cantare al Signor e dare gloria a Lui, voglio cantare per sempre al Signor!
Cavallo e cavaliere ha gettato nel mare. Egli è il mio Dio e lo voglio esaltare. Chi è come Te lassù nei cieli o Signor? Chi è come Te lassù maestoso in santità?
La destra del Signore ha annientato il nemico le sue schiere ha rigettato in fondo al mare. Sull&amp;rsquo;asciutto tutto il suo popolo passò con timpani e con danze al Signore s&amp;rsquo;inneggiò.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
