<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Altre on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/famiglia/altre/</link>
    <description>Recent content in Altre on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/famiglia/altre/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2004 2005</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/2004_2005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/2004_2005/</guid>
      <description>Io non lo so cosa vorrei Ma se potessi tornerei indietro Al 2004/2005 Andavamo in terza e tu facevi la quinta Dimmi se ti piaccio che non riesco a capirlo Mi hai rapito il cuore e non ci siamo più visti Dal 2004/2005 Dimmi se ti piaccio che non riesco a capirti
Che cosa stai dicendo? Lei vuole il Carlo, comprendo che sono modi di dire Mi sento un po&#39; meglio se mi stendono Stendo e poi tiro, poi mi faccio un giro e mi stendo Ma cosa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>50 Special</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/50_special/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/50_special/</guid>
      <description>Vespe truccate anni &amp;lsquo;60 girano in centro sfiorando i 90 rosse di fuoco comincia la danza di frecce con dietro attaccata una targa dammi una Special l’estate che avanza dammi una Vespa e ti porto in vacanza
Ma quanto è bello andare in giro con le ali sotto i piedi se hai una Vespa Special che ti toglie i problemi Ma quanto è bello andare in giro per i colli bolognesi se hai una Vespa Special che ti toglie i problemi La scuola non va, ma una Vespa, una donna non ho ho una Vespa domenica è già e una Vespa mi porterà fuori città fuori città</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>8 miliardi di persone</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/8_miliardi_di_persone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/8_miliardi_di_persone/</guid>
      <description>Tu mi parli, io ti guardo come se fossi su un altro pianeta Siamo così diversi così \E–distanti Che non so più nemmeno chi ho davanti Puoi confondere anche gli altri si ma non me, che potrei scriverti a occhi chiusi come il mio nome Che hai un cuore così grande che puoi fare entrare \E–Tutte le persone che vuoi come se nulla fosse
Ho il viso aperto pieno di tagli Non è un cielo stellato ma i miei denti a terra, Dirti che ti amo è un volo dal secondo piano Un incidente in bici contro un carro armato E tu sei brava a farmi male a farmi la guerra A dimenticarmi a casa quando sei di fretta E se ti stringo forte i polsi è per tenerti qui Per vedere se sei ancora viva quando sei fredda</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A mano a mano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_mano_a_mano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_mano_a_mano/</guid>
      <description>A mano a mano ti accorgi che il vento ti soffia sul viso e ti ruba un sorriso La bella stagione che sta per finire ti soffia sul cuore e ti ruba l&amp;rsquo;amore
A mano a mano si scioglie nel pianto quel dolce ricordo sbiadito dal tempo Di quando vivevi con me in una stanza non c&amp;rsquo;erano soldi, ma tanta speranza
E a mano a mano mi perdi e ti perdo e quello che è stato mi sembra più assurdo Di quando la notte eri sempre più vera e non come adesso nei sabato sera</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A modo tuo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_modo_tuo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_modo_tuo/</guid>
      <description>Sarà difficile diventar grande prima che lo diventi anche tu tu che farai tutte quelle domande io fingerò di saperne di più sarà difficile ma sarà come deve essere metterò via i giochi proverò a crescere
Sarà difficile chiederti scusa per un mondo che è quel che è io nel mio piccolo tento qualcosa ma cambiarlo è difficile sarà difficile dire tanti auguri a te a ogni compleanno vai un po&#39; più via da me</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_te/</guid>
      <description>A te che sei l&amp;rsquo;unica al mondo, l&amp;rsquo;unica ragione per arrivare fino in fondo ad ogni mio respiro Quando ti guardo dopo un giorno pieno di parole
senza che tu mi dica niente tutto si fa chiaro A te che mi hai trovato all&amp;rsquo;angolo coi pugni chiusi, con le mie spalle contro il muro pronto a difendermi, con gli occhi bassi stavo in fila con i disillusi Tu mi hai raccolto come un gatto e mi hai portato con te</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abisso</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/abisso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/abisso/</guid>
      <description>Tu mi guardi con quell&amp;rsquo;aria di finta indifferenza, ti mordi il labbro e i tuoi respiri brevi svuotano i bicchieri in quella stanza ieri nei miei sguardi amari ma i miei dubbi son rimasti uguali.
Io non riesco a fare finta ancora io per una volta sola voglio essere messo in croce dalla tua voce. C&amp;rsquo;è ghiaccio e terra scura sulla tua pelle nuda, rompiamo quel silenzio che ci brucia nella gola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Albachiara</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/albachiara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/albachiara/</guid>
      <description>Respiri piano per non far rumore ti addormenti di sera e ti risvegli col sole sei chiara come un&amp;rsquo;alba, sei fresca come l&amp;rsquo;aria. Diventi rossa se qualcuno ti guarda sei fantastica quando sei assorta nei tuoi problemi, nei tuoi pensieri Ti vesti svogliatamente, non metti mai niente che possa attirare attenzione un particolare, solo per farti guardare.
E con la faccia pulita cammini per strada, mangiando una mela, coi libri di scuola, ti piace studiare non te ne devi vergognare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aldilà dell&#39;amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/aldila_dell_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/aldila_dell_amore/</guid>
      <description>Questi parlano come mangiano e infatti mangiano molto male sono convinti che basti un tutorial per costruire un&amp;rsquo;astronave e fanno finta di non vedere e fanno finta di non sapere che si tratta di uomini di donne e di uomini
E mentre il mio cuore trabocca d&amp;rsquo;amore lungo le spiagge c&amp;rsquo;è un sogno che muore come una notte golosa di sole che ruba alla terra profumo e calore Solm il soffio del vento che un tempo portava il polline al fiore ora porta spavento spavento e dolore</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>All about that bass</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/all_about_that_bass/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/all_about_that_bass/</guid>
      <description>Because you know I&amp;rsquo;m all about that bass, &amp;lsquo;Bout that bass &amp;lsquo;bout that bass, no treble I&amp;rsquo;m all &amp;lsquo;bout that bass, &amp;lsquo;bout that bass, no treble I&amp;rsquo;m all &amp;lsquo;bout that bass, &amp;lsquo;bout that bass, no treble I&amp;rsquo;m all &amp;lsquo;bout that bass, &amp;lsquo;bout that bass
Yeah it&amp;rsquo;s pretty clear, I ain&amp;rsquo;t no size 2 But I can shake it, shake it like I&amp;rsquo;m supposed to do &amp;lsquo;Cause I got that boom boom that all the boys chase All the right junk in all the right places I see the magazines working that Photoshop We know that shit ain&amp;rsquo;t real Come on now, make it stop If you got beauty beauty just raise &amp;lsquo;em up &amp;lsquo;Cause every inch of you is perfect From the bottom to the top</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alla fiera dell&#39;est</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alla_fiera_dellest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alla_fiera_dellest/</guid>
      <description>Alla Fiera dell&amp;rsquo;Est per due soldi un topolino mio padre comprò.
E venne il gatto che si mangiò il topo che al mercato mio padre comprò.
E venne il cane che morse il gatto che si mangiò il topo che al mercato mio padre comprò.
E venne il bastone che picchiò il cane che morse il gatto
E venne il fuoco che bruciò il bastone che picchiò il cane
E venne l&amp;rsquo;acqua che spense il fuoco che bruciò il bastone</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altrove</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/altrove/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/altrove/</guid>
      <description>Devi essere contento, devi autocompiacerti e avere stima di te. Mostrare tutto quel che fai, aggiornarti, evolverti e correre sempre. Affossare gli altri con forza e senza sporcarti le mani.
Povera mente io ti uccido ogni giorno con le mie idee. Povero cuore io ti metto alla prova, ma povero me.
Mi perderò altrove a un passo dalla città chissà dove. Mi perderò altrove, senza messaggi e senza le mail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andrea</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/andrea_se_perso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/andrea_se_perso/</guid>
      <description>Andrea s&amp;rsquo;è perso, s&amp;rsquo;è perso e non sa tornare. Andrea s&amp;rsquo;è perso, s&amp;rsquo;è perso e non sa tornare. Andrea aveva un&amp;rsquo;amore, riccioli neri. Andrea aveva un dolore, riccioli neri.
C&amp;rsquo;era scritto sul foglio che era morto sulla bandiera. C&amp;rsquo;era scritto, e la firma era d&amp;rsquo;oro, era firma di re. Ucciso sui monti di Trento dalla mitraglia. Ucciso sui monti di Trento dalla mitraglia.
Occhi di bosco contadino del regno profilo francese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animali Notturni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/animali_notturni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/animali_notturni/</guid>
      <description>Ma dove son finiti tutti quanti? Eravamo almeno venti, almeno venti E mi sembravano già tanti E adesso che si contano gli impegni Siamo sempre troppi o sempre troppo pochi Che non mi godo più gli istanti Ed ho paura che sia tardi Se la vita è un lampo io non l&amp;rsquo;ho visto Vorrei soltanto avervi accanto
Una canzone senza coraggio Un grande amore senza uno sbando Un&amp;rsquo;amicizia che si addormenta Una parola detta troppo in fretta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antartide</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/antartide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/antartide/</guid>
      <description>Ad undici anni quando eri piccola aspettavi una lettera da Hogwarts per dimostrare a tutti i tuoi compagni che eri tu quella diversa da loro. Sì ma non arrivò e la bimba più dolce pianse lacrime amare. A volte però sembra quasi tu sia ancora lì ad aspettare. E non so cosa, non so dove non so chi se nessuno guarda freghi l&amp;rsquo;uva all&amp;rsquo;MD e disegni arcobaleni sopra Pinochet, credi che tutte le eccezioni siano regole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aria fresca</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/aria_fresca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/aria_fresca/</guid>
      <description>È tempo di cambiare strada, trovarne una nuova ritornare a camminare con la luna piena è tempo di decisioni, di nuove illusioni sono un elastico che non sopporta più le tensioni e sono in panne senza le pinne non so nuotare in questo mare di monotonia mi sento sterile, ancora immobile e cerco una via di fuga da te.
Qui c&amp;rsquo;è bisogno di aria fresca
sì c&amp;rsquo;è bisogno di aria fresca io ho bisogno di aria fresca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Azzurro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/azzurro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/azzurro/</guid>
      <description>Cerco l&amp;rsquo;estate tutto l&amp;rsquo;anno e all&amp;rsquo;improvviso eccola qua Lei è partita per le spiagge e sono solo quassù in città sento fischiare sora i tetti un aeroplano che se ne va.
Azzurro, il pomeriggio è troppo azzurro e lungo, per me mi accorgo di non avere più risorse senza di te. E allora io quasi quasi prendo il treno e vengo, vengo da te ma il treno dei desideri nei miei pensieri all&amp;rsquo;incontrario va.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Baba Yetu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/baba_yetu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/baba_yetu/</guid>
      <description>Baba yetu yetu&amp;rsquo;uliye mbinguni yetu yetu amina. Baba yetu yetu&amp;rsquo;uliye mjina lako elitukuzwe.
Utupe leo chakula chetu tunachohitaji. Utusamehe makosa yetu, hey! Kama nasi tunavyowasamehe waliotukosea. Usitutie katika majaribu, lakini utuokoe na yule, | muovu e milele!|
Baba yetu yetu&amp;rsquo;uliye mbinguni yetu yetu amina. Baba yetu yetu&amp;rsquo;uliye mjina lako elitukuzwe.
Ufalme wako ufike utakalo lifanyike duniani kama mbinguni. Amina
Baba yetu yetu&amp;rsquo;uliye mbinguni yetu yetu amina. Baba yetu yetu&amp;rsquo;uliye mjina lako elitukuzwe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bailando</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/bailando/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/bailando/</guid>
      <description>Yo te miro, se me corta la respiración Cuando tu me miras se me sube el corazón Y en silencio tu mirada dice mil palabras La noche en la que te suplico que no salga el sol
Bailando, Tu cuerpo y el mio llenando el vacío Subiendo y bajando Bailando, Ese fuego por dentro me va enloqueciendo Me va saturando.
Con tu física y tu química también tu anatomía La cerveza y el tequila y tu boca con la mía Ya no puedo mas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>barbera e champagne</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/barbera_e_champagne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/barbera_e_champagne/</guid>
      <description>Triste col suo bicchiere di barbera senza l&amp;rsquo;amore, a un tavolo di un bar il suo vicino è in abito da sera triste col suo bicchiere di champagne.
Sono passate già quasi tre ore venga, che uniamo i tavoli, signor voglio cantare e dimenticare coi nostri vini, il nostro triste amor.
Barbera e champagne, stasera beviam per colpa del mio amor, pa ra pa pa per colpa del tuo amor, pa ra pa pa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barrio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/barrio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/barrio/</guid>
      <description>Dicevi sempre: “Vattene via ché non mi importa più di te”. Che te la scrivo a fare una poesia se brucerai le pagine? Leggeri come elefanti in mezzo a dei cristalli, zingari come diamanti tra gang latine.
Morire, morire per te, eh non serve a nulla perché, eh lascerò il mare alle spalle cadendo su queste strade. Ti chiamavo, mi dicevi
cercami nel barrio come se, come se fossimo al buio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bella</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/bella/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/bella/</guid>
      <description>E gira gira il \D7+mondo e gira il mondo e \D7+giro te mi guardi e non risp\D7+ondo ah, perchè risposta non c&amp;rsquo;è nelle parole
bella, come una mattina d&amp;rsquo;acqua cristallina come una fin\G7+estra che mi illumina il cuscino calda come il pane, ombra sotto un pino mentre t&amp;rsquo;allont\G7+ani stai con me forever.
Lavoro tutto il gi\D7+orno e tutto il giorno p\D7+enso a te e quando il pane sfo\D7+rno ah, lo tengo caldo per te&amp;hellip; ah ah ah chiara, come un ABC come un lunedì di vacanza d\G7+opo un anno di lavoro</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bella ciao</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/bella_ciao/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/bella_ciao/</guid>
      <description>Una mattina mi son svegliato, o bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao, una mattina mi son svegliato e ho trovato l&amp;rsquo;invasor.
O partigiano portami via o bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao, o partigiano portami via che mi sento di morir.
E se io muoio da partigiano, o bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao, e se io muoio da partigiano tu mi devi seppellir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bocca di rosa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/bocca_di_rosa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/bocca_di_rosa/</guid>
      <description>La chiamavano Bocca di rosa metteva l&amp;rsquo;amore, metteva l&amp;rsquo;amore la chiamavano Bocca di rosa metteva l&amp;rsquo;amore sopra ogni cosa.
Appena scesa alla stazione del paesino di Sant&amp;rsquo;Ilario tutti s&amp;rsquo;accorsero con uno sguardo che non si trattava di un missionario.
C&amp;rsquo;è chi l&amp;rsquo;amore lo fa per noia chi se lo sceglie per professione Bocca di rosa né l&amp;rsquo;uno né l&amp;rsquo;altro lei lo faceva per passione.
Ma la passione spesso conduce a soddisfare le proprie voglie senza indagare se il concupito ha il cuore libero oppure ha moglie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Borghese in borghese</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/borghese_in_borghese/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/borghese_in_borghese/</guid>
      <description>Mi stranisce questo fatto che tutti sono bipolari o quanto meno si dichiarino tali, che poi è troppo facile dire che c&amp;rsquo;hai problemi strani spesso ad aiutarti è chi c&amp;rsquo;ha i problemi reali. Quegli esseri normali, che leggono i giornali quelli con una moglie, un lavoro, un figlio e due cani. Quelli che la notte dormono, non si confondono che se gli parli ti rispondono, gli esseri umani. E stanno bene, lo sai perché stanno bene?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Borghesia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/borghesia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/borghesia/</guid>
      <description>Vecchia piccola borghesia per piccina che tu sia non so dire se fai più rabbia, pena, schifo o malinconia.
Sei contenta se un ladro muore se si arresta una puttana se la parrocchia del Sacro Cuore Acquista una nuova campana. Sei soddisfatta dei danni altrui ti tieni stretti i denari tuoi assillata dal gran tormento che un giorno se li riprenda il vento.
E la domenica vestita a festa con i capi famiglia in testa ti raduni nelle tue Chiese in ogni città, in ogni paese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boulevard Of Broken Dreams</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/boulevard_of_broken_dreams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/boulevard_of_broken_dreams/</guid>
      <description>I walk a lonely road, the only one that I have ever known Don&amp;rsquo;t know where it goes, but it&amp;rsquo;s home to me and I walk alone
I walk this empty street, on the Boulevard of broken dreams Where the city sleeps, And I&amp;rsquo;m the only one and I walk alone I walk alone, I walk alone. I walk alone, I walk a&amp;hellip;.
My shadow&#39;s the only one that walks beside meMy shallow hearts the only thing that&#39;s beatingSometimes I wish someone out there will find meTill then I walk alone Ah-Ah Ah-Ah Ah-Ah Ahhh-Ah Haaa-ah Ah-Ah Ah-Ah Ah-Ah I&amp;rsquo;m walking down the line That divides me somewhere in my mind On the border line of the edge And where I walk alone</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cambierà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cambiera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cambiera/</guid>
      <description>Un&amp;rsquo;altra notte finisce
e un giorno nuovo sarà.
Anna non essere triste,
presto il sole sorgerà.
Di questi tempi si vende
qualsiasi cosa anche la verità,
ma non sarà così sempre
perché tutto cambierà, cambierà
Per ogni vita che nasce cambierà. Per ogni albero che fiorirà Per ogni cosa del mondo cambierà, finché il mondo girerà
Già si vedono lampi all&amp;rsquo;orizzonte però nei tuoi occhi io mi salverò.
Già si sentono tuoni aprire il cielo però grida forte e sai che correrò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canzone del maggio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_del_maggio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_del_maggio/</guid>
      <description>Anche se il nostro maggio ha fatto a meno del vostro coraggio, se la paura di guardare vi ha fatto chinare il mento, se il fuoco ha risparmiato le vostre Millecento, anche se voi vi credete assolti siete lo stesso coinvolti.
E se vi siete detti non sta succedendo niente le fabbriche riapriranno arresteranno qualche studente convinti che fosse un gioco a cui avremmo giocato poco provate pure a credervi asolti siete lo stesso coinvolti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canzone dell&#39;appartenenza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_appartenenza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_appartenenza/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;appartenenza non è lo sforzo di un civile stare insieme non è il conforto di un normale voler bene l&amp;rsquo;appartenenza è avere gli altri dentro di sé.
L&amp;rsquo;appartenenza non è un insieme casuale di persone non è il consenso a un&amp;rsquo;apparente aggregazione l&amp;rsquo;appartenenza è avere gli altri dentro di sé.
Uomini, uomini del mio passato che avete la misura del dovere e il senso collettivo dell&amp;rsquo;amore io non pretendo di sembrarvi amico mi piace immaginare la forza di un culto così antico e questa strada non sarebbe disperata se in ogni uomo ci fosse un po&#39; della mia vita ma piano piano il mio destino è andare sempre più verso me stesso e non trovar nessuno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canzoni tristi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzoni_tristi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzoni_tristi/</guid>
      <description>Adesso che mi sento grande, dovrei un po’ riposare Ma disfo le valigie, vorrei ripartire E allora dormo ancora meno, faccio a gara col mattino Come fossi un quindicenne alla sua prima sbronza
Chissà lassù Nella mia testa Che cosa hai visto per non credermi un idiota Chissà se tu Così di fretta Potrai capire cosa sto dicendo
Vorrei che queste note Le cantassi nella doccia Che le mie parole siano gocce sul tuo collo Vorrei per una volta Sentirti sussurrare queste mie canzoni tristi Come quando canti al mare</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caruso</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/caruso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/caruso/</guid>
      <description>Qui dove il mare luccica e tira forte il vento su una vecchia terrazza davanti al golfo di Surriento un uomo abbraccia una ragazza dopo che aveva pianto poi si schiarisce la voce e ricomincia il canto.
Te voglio bene assaie ma tanto tanto bene sai è una catena ormai che scioglie il sangue dint&amp;rsquo;è vene sai.
Vide le luci in mezzo al mare pensò alle notti là in America ma erano solo le lampare e la bianca scia di un&amp;rsquo;elica sentì il dolore nella musica si alzò dal pianoforte ma quando vide la luna uscire da una nuvola gli sembrò più dolce anche la morte Guardò negli occhi la ragazza quegli occhi verdi come il mare poi all&amp;rsquo;improvviso uscì una lacrima e lui credette di affogare</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cecco il mugnaio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cecco_il_mugnaio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cecco_il_mugnaio/</guid>
      <description>Forza venite gente, correte, correte, è scoppiata la guerra! Vi si comanda perciò di prender le armi e lasciar questa terra il vostro re vi guida alla vittoria, ritornerete carichi di gloria E tutti quanti dicon di si, e sono già pronti a partire soltanto Cecco il mugnaio stavolta ha deciso di disobbedire.
Forza venite gente, correte, correte, è scoppiata la fame Vi si comanda perciò di portare a palazzo ogni avanzo di pane il vostro re dev’essere nutrito, venite a soddisfare il suo appetito E tutti quanti dicon di sì e sono già pronti a partire soltanto Cecco il mugnaio decide di nuovo di disobbedire</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cerchi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cerchi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cerchi/</guid>
      <description>Ho paura della morte, io non la conosco, io non l&amp;rsquo;ho mai vista in faccia. Ho paura dei mostri, loro sono cattivi e si muovono al buio nella mia cameretta quando spengo la luce io non li ho mai visti in faccia. E forse non esisto, non esisto, non esisto, non esisto, forse non esisto, non mi sono mai visto.
E non lo capirò mai, non lo capirò mai, non lo capirò mai, non lo capirò, mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certe notti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/certe_notti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/certe_notti/</guid>
      <description>Certe notti la macchina è calda e dove ti porta lo decide lei Certe notti la strada non conta che quello che conta è sentire che vai Certe notti la radio che passa Neil Young sembra avere capito chi sei Certe notti somigliano a un vizio che tu non vuoi smettere, smettere mai.
Certe notti fai un po&#39; di cagnara che sentano che non cambierai più Quelle notti fra cosce e zanzare e nebbia e locali a cui dai del tu Certe notti c&amp;rsquo;hai qualche ferita che qualche tua amica disinfetterà Certe notti coi bar che son chiusi al primo autogrill c&amp;rsquo;è chi festeggerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chiaro di luna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiaro_di_luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chiaro_di_luna/</guid>
      <description>Hey hey hey hey hey Proverò a pensarti mentre mi sorridi La capacità che hai di rasserenare Mi hai insegnato cose che non ho imparato Per il gusto di poterle reimparare Ogni giorno mentre guardo te che vivi E mi meraviglio di come sai stare Vera dentro un tempo tutto artificiale Nuda tra le maschere di carnevale
Luce dei miei occhi sangue nelle arterie Selezionatrice delle cose serie Non c&amp;rsquo;è niente al mondo che mi deconcentri Non c&amp;rsquo;è cosa bella dove tu non c&amp;rsquo;entri Dicono finiscila con questa storia Di essere romantico fino alla noia Certo hanno ragione è gente intelligente Ma di aver ragione non mi frega niente</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ci sono anch&#39;io</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ci_sono_anchio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ci_sono_anchio/</guid>
      <description>Io di risposte non ne ho mai avute e mai ne avrò di domande ne ho quante ne vuoi. E tu neanche tu mi fermerai neanche tu ci riuscirai io non sono quel tipo di uomo e non lo sarò mai.
Non so se la rotta è giusta o se mi sono perduto ed è troppo tardi per tornare indietro così meglio che io vada via non pensarci è colpa mia questo mondo non sarà mio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cogli la prima mela</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cogli_la_prima_mela/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cogli_la_prima_mela/</guid>
      <description>Bella che così fiera vai non lo rimpiangerai cogli la prima mela cogli la prima mela cogli la prima mela ah. Bella che così fiera vai non aspettare mai cogli la prima mela cogli la prima mela cogli la prima mela ah
Danzala la vita tua al ritmo del tempo che va ridila la tua allegria cogli la prima mela ah.
Bella che così fiera vai non lo rimpiangerai cogli la prima mela cogli la prima mela cogli la prima mela ah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come fossi neve</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fossi_neve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fossi_neve/</guid>
      <description>Ma le vedi questa sera quante vele in mezzo al mare Ma le vedi quante stelle da contare Piu di tutte le parole che ti puoi immaginare Piu di quante sono le storie da raccontare
Ma le vedi quante stelle che ci stanno li a guardare Ma le vedi quante stelle sopra il mare Piu di tutte le canzoni ancora da cantare Piu di tutte le parole che non so dire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come mai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_mai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_mai/</guid>
      <description>Le notti non finiscono all&amp;rsquo;alba nella via, le porto a casa insieme a me, ne faccio melodia e poi mi trovo a scrivere chilometri di lettere sperando di vederti ancora qui.
Inutile parlarne sai, non capiresti mai! Seguirti fino all&amp;rsquo;alba e poi, vedere dove vai. Mi sento un po&#39; bambino ma, lo so con te non finirà il sogno di sentirsi dentro a un film.
E poi all&amp;rsquo;improvviso, sei arrivata tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come un pittore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_un_pittore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_un_pittore/</guid>
      <description>Ciao, semplicemente ciao, Difficile trovar parole molto serie, tenterò di disegnare Come un pittore, Farò in modo di arrivare dritto al cuore con la forza del colore guarda&amp;hellip;Senza parlare azzurro come te, come il cielo e il mare E giallo come luce del sole Rosso come le cose che mi fai provare&amp;hellip;
Ciao, semplicemente ciao, disegno l’erba verde come la speranza e come frutta ancora acerba E adesso un po&#39; di blu come la notte E bianco come le sue stelle con le sfumature gialle E l’aria puoi solo respirarla Azzurro come te, come il cielo e il mare E giallo come luce del sole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comunque andare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/comunque_andare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/comunque_andare/</guid>
      <description>Comunque andare anche quando ti senti morire per non restare a fare niente aspettando la fine
Andare perché ferma non sai stare ti ostinerai a cercare la luce sul fondo delle cose Comunque andare anche solo per capire o per non capirci niente però all&amp;rsquo;amore poter dire ho vissuto nel tuo nome E ballare e sudare sotto il sole non mi importa se mi brucio la pelle se brucio i secondi e le ore mi importa se mi vedi e cosa vedi sono qui davanti a te coi miei bagagli ho radunato paure</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contessa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/contessa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/contessa/</guid>
      <description>Che roba contessa all&amp;rsquo;industria di Aldo, han fatto uno sciopero quei quattro ignoranti, volevano avere i salari aumentati, dicevano pensi, di essere sfruttati e quando è arrivata la polizia quei quattro straccioni han gridato più forte, di sangue han sporcato i cortili e le porte, chissà quanto tempo ci vorrà per pulire
Compagni dai campi e dalle officine prendete la falce e portate il martello scendete giù in piazza e picchiate con quello scendete giù in piazza e affossate il sistema voi gente per bene che pace cercate la pace per fare quello che voi volete, ma se questo è il prezzo vogliamo la guerra, vogliamo vedervi finire sottoterra ma se questo è il prezzo lo abbiamo pagato, nessuno più al mondo dev&amp;rsquo;essere sfruttato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Counting stars</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/counting_stars/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/counting_stars/</guid>
      <description>Lately, I&amp;rsquo;ve been, I&amp;rsquo;ve been losing sleep Dreaming about the things that we could be But baby, I&amp;rsquo;ve been, I&amp;rsquo;ve been praying hard, Said, no more counting dollars We&amp;rsquo;ll be counting stars, yeah we&amp;rsquo;ll be counting stars
I see this life like a swinging vine Swing my heart across the line In my face is flashing signs Seek it out and ye shall find Old, but I&amp;rsquo;m not that old Young, but I&amp;rsquo;m not that bold I don&amp;rsquo;t think the world is sold I&amp;rsquo;m just doing what we&amp;rsquo;re told</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dammela, la mano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dammela_la_mano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dammela_la_mano/</guid>
      <description>Non sono ruvido nei modi di fare sono poetico se si tratta di cuore e dico sempre fare l&amp;rsquo;amore e allora, allora, allora, perché non me la vuoi mai dare la mano T&amp;rsquo;ho detto t&amp;rsquo;amo la prima volta al mare perché sapevo ti faceva piacere t&amp;rsquo;ho detto tutto anche le cose più vere e allora, allora, allora perché non me la vuoi mai dare la mano.
In salute e in malattia in ricchezza e in povertà nella buona e nella cattiva sorte finché non ci separi la morte dammela, dammela, dammela, dammela, dammela, dammela la mano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dancing queen</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dancing_queen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dancing_queen/</guid>
      <description>You can dance, you can jive, having the time of your life See that girl, watch that scene, digging the dancing queen
Friday night and the lights are low Looking out for the place to go Where they play the right music, getting in the swing You come in to look for a king
Anybody could be that guy Night is young and the music&amp;rsquo;s high With a bit of rock music, everything is fine You&amp;rsquo;re in the mood for a dance</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Destra-sinistra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/destra-sinistra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/destra-sinistra/</guid>
      <description>Tutti noi ce la prendiamo con la storia ma io dico che la colpa è nostra è evidente che la gente è poco seria quando parla di sinistra o destra.
Ma cos&amp;rsquo;è la destra cos&amp;rsquo;è la sinistra
Ma cos&amp;rsquo;è la destra cos&amp;rsquo;è la sinistra
Fare il bagno nella vasca è di destra, far la doccia invece è di sinistra un pacchetto di Marlboro è di destra, di contrabbando è di sinistra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diamante</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/diamante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/diamante/</guid>
      <description>Respirerò l&amp;rsquo;odore dei granai E pace per chi ci sarà e per i fornai. Pioggia sarò e pioggia tu sarai i miei occhi si chiariranno e fioriranno i nevai.
Impareremo a camminare per mano insieme a camminare. Domenica
Aspetterò che aprano i vinai più grande ti sembrerò e tu più grande sarai. Nuove distanze ci ravvicineranno dall&amp;rsquo;alto di un cielo, Diamante, nostri occhi vedranno.
Passare insieme soldati e spose ballare piano in controluce moltiplicare la nostra voce per mano insieme soldati e spose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dio è morto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_e_morto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_e_morto/</guid>
      <description>Ho visto la gente della mia età andare via lungo le strade che non portano mai a niente, cercare il sogno che conduce alla pazzia nella ricerca di qualcosa che non trovano nel mondo che hanno già, dentro alle notti che dal vino son bagnate, dentro alle stanze da pastiglie trasformate, lungo alle nuvole di fumo del mondo fatto di città, essere contro ad ingoiare la nostra stanca civiltà e un Dio che è morto, ai bordi delle strade Dio è morto, nelle auto prese a rate Dio è morto, nei miti dell&amp;rsquo;estate</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Does your mother know</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/does_your_mother_know/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/does_your_mother_know/</guid>
      <description>You&amp;rsquo;re so hot, teasing me So you&amp;rsquo;re blue but I can&amp;rsquo;t take a chance on a chick like you That&amp;rsquo;s something I couldn&amp;rsquo;t do There&amp;rsquo;s that look in your eyes I can read in your face that your feelings are driving you wild Ah, but girl you&amp;rsquo;re only a child
Well I can dance with you honey If you think it&amp;rsquo;s funny Does your mother know that you&amp;rsquo;re out? And I can chat with you baby Flirt a little maybe Does your mother know that you&amp;rsquo;re out?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dolcenera</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dolcenera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dolcenera/</guid>
      <description>Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;aria cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;ariach&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;aria cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;ariach&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le
Nera che porta via che porta via la via nera che non si vedeva da una vita intera così dolcenera nera che picchia forte che butta giù le porte nu l&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;aegua ch&amp;rsquo;à fà baggià imbaggià imbaggià.
Nera di malasorte che ammazza e passa oltre nera come la sfortuna che si fa la tana dove non c&amp;rsquo;è luna nera di falde amare che passano le bare atru da stramua a nu n&amp;rsquo;à a nu n&amp;rsquo;à</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Domani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/domani_abruzzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/domani_abruzzo/</guid>
      <description>Tra le nuvole e i sassi passano i sogni di tutti passa il sole ogni giorno senza mai tardare. Dove sarò domani? Dove sarò? Tra le nuvole e il mare c&amp;rsquo;è una stazione di posta uno straccio di stella messa lì a consolare sul sentiero infinito del maestrale. Day by day (Day by day) hold me, shine on me (Shine on me). Day by day, save me, shine on me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Don&#39;t you worry child</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dont_you_worry_child/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dont_you_worry_child/</guid>
      <description>There was a time, I used to look into my father&amp;rsquo;s eyes In a happy home, I was a king I had a golden throne Those days are gone, now the memories are on the wall I hear the songs from the places where I was born
Up on the hill, across the blue lake, That&amp;rsquo;s where I had my first heartbreak I still remember how it all changed My father said Don&amp;rsquo;t you worry, don&amp;rsquo;t you worry child See heaven&amp;rsquo;s got a plan for you Don&amp;rsquo;t you worry, don&amp;rsquo;t you worry now Yeah!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Donne</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/donne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/donne/</guid>
      <description>Donne du du du, in cerca di guai Donne a un telefono che non suona mai Donne du du du, in mezzo a una via donne allo sbando senza compagnia Negli occhi hanno dei consigli e tanta voglia di avventure e se hanno fatto molti sbagli sono piene di paure. Le vedi camminare insieme nella pioggia o sotto il sole dentro pomeriggi opachi senza gioie nè dolore
Donne du du du, pianeti dispersi per tutti gli uomini così diversi Donne du du du, amiche di sempre donne alla moda donne contro corrente Negli occhi hanno gli aeroplani per volare ad alta quota dove si respira l&amp;rsquo;aria e la vita non è vuota Le vedi camminare insieme nella pioggia o sotto il sole dentro pomeriggi opachi senza gioie nè dolore Donne Donne</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dove sei stato mio bell&#39;alpino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dove_sei_stato_mio_bell_alpino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dove_sei_stato_mio_bell_alpino/</guid>
      <description>Dove sei stato mio bell&amp;rsquo;alpino? che ti ha cambià colore?
L&amp;rsquo;è stata l&amp;rsquo;aria del Trentino chi mi ha cambià colore.
L&amp;rsquo;è stata l&amp;rsquo;aria dell&amp;rsquo;Ortigara, Che m&amp;rsquo;ha fat cambià color!
Sul Monte Nero c&amp;rsquo;è una tormenta, Che m&amp;rsquo;ha fat cambià color!
La sul Pasubio c&amp;rsquo;è un barilotto. Che m&amp;rsquo;ha fat cambià color!
Sul Monte Grappa c&amp;rsquo;è una bombarda Che m&amp;rsquo;ha fat cambià color!
È stato il fumo della mitraglia chi mi ha cambià colore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dovrei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dovrei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dovrei/</guid>
      <description>Dovrei fare più spesso colazione dovrei provare quella posizione parlare ai cloroplasti di Milano e dirgli che non bruceranno invano.
Dovrei farla finita con i compromessi perché i miei occhi non son più gli stessi dovrei ascoltare meno gli altri usare meno filtri almeno capiresti.
Dovrei cambiare la mia prospettiva, e respirare con la coda e colorarti se sei nuda e poi non cercare più una scusa per non dire &amp;ldquo;ti amo&amp;rdquo;, è una paura che hanno solo i pesci ed io e te non lo siamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E volare volare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_volare_volare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_volare_volare/</guid>
      <description>\D7+
e il suo ven\D7+taglio al cielo aprì. E in quel fan\D7+tastico paese, Francesco ha \D7+dentro un quadro naif.
e uccelli a f\D7+rotte ai piedi miei; buongiorno \D7+piccoli fratelli, felici\D7+tà della tribù di Dio.
a gufi e \D7+passeri parlò.
e dite al \D7+mondo quello che dirò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ebano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ebano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ebano/</guid>
      <description>Sono nata dove la pioggia porta ancora il profumo dell&amp;rsquo;ebano una terra là dove il cemento ancora non strangola ilsole tutti dicevano che ero bella come la grande notte africana e nei miei occhi splendeva la luna, mi chiamavano la Perla Nera.
A sedici anni mi hanno venduta, un bacio a mia madre e non mi sono voltata nella città con le sue mille luci per un attimo mi sono smarrita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>El mismo sol</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/el_mismo_sol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/el_mismo_sol/</guid>
      <description>Te digo claro claro no es nada raro raro asi se puede amor un mundo enano enano estamos mano a mano solo hace falta el amor se puede amor
Yo quiero que este sea el mundo que conteste del este hasta oeste y bajo el mismo sol ahora nos vamos sí juntos celebramos aquí todos estamos bajo el mismo sol y bajo el mismo sol
Saca lo malo malo no digas paró paró vale la pena mi amor la pena mi amor no hay fronteras eras eras será lo que tu quieras lo que tu quieras amor se puede amor</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eppure soffia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/eppure_soffia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/eppure_soffia/</guid>
      <description>E l&amp;rsquo;acqua si riempie di schiuma, il cielo di fumi la chimica lebbra distrugge la vita nei fiumi uccelli che volano a stento malati di morte il freddo interesse alla vita ha sbarrato le porte
Un&amp;rsquo;isola intera ha trovato nel mare una tomba il falso progresso ha voluto provare una bomba poi pioggia che toglie la sete alla terra che è viva invece le porta la morte perché è radioattiva</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Everest</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/everest/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/everest/</guid>
      <description>Mi prometti che andiamo lontano anche se non ci resta altro? Che m&amp;rsquo;annoia star qui sul divano anche se non ti importa tanto. Partiremo una sera d&amp;rsquo;aprile coi pensieri sulla schiena e per me ogni tua piccola lacrima sarà come un fiume in piena.
Mi prometti che andiamo a sciare sulla cima dell&amp;rsquo;Everest? Farà freddo e non c&amp;rsquo;è da mangiare, ma il morale è il più alto che c&amp;rsquo;è. Sulla spiaggia alle Bermuda coi bermuda e gli aeroplani A cercare un posto giusto dove perdere le chiavi di casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faccio un casino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/faccio_un_casino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/faccio_un_casino/</guid>
      <description>Ho scritto ti amo sulla sabbia, No, posso fare di meglio Strappo lo scalpo di quest&amp;rsquo;alba E te lo porto al risveglio. E ho rotto tutto quello che potevo per te, che sei tutto quello che volevo. Da ragazzino ero bravo coi Lego E cazzo è chiaro che adesso mi lego.
Dici di sì, mentre te ne vai un po&#39; di te rimane qui, anche se non vuoi. Amami o faccio un casino, amami o faccio un casino, amami o faccio un casino, amami o faccio un casino, amami o faccio un casino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Felicità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/felicita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/felicita/</guid>
      <description>Felicità, è tenersi per mano, andare lontano la felicità, è il tuo sguardo innocente in mezzo alla gente la felicità, è restare vicini, come bambini, la felicità, felicità. Felicità, è un cuscino di piume, l&amp;rsquo;acqua del fiume che passa e che va, è la pioggia che scende, dietro alle tende la felicità, è abbassare la luce, per fare pace, la felicità, felicità. Felicità, è un bicchiere di vino, con un panino la felicità, è lasciarsi un biglietto dentro al cassetto, la felicità, è cantare a due voci, quanto mi piaci la felicità, felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fiume Sand Creek</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fiume_sand_creek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fiume_sand_creek/</guid>
      <description>Si son presi il nostro cuore sotto una coperta scura sotto una luna morta piccola dormivamo senza paura fu un generale di vent&amp;rsquo;anni occhi turchini e giacca uguale fu un generale di vent&amp;rsquo;anni figlio d&amp;rsquo;un temporale c&amp;rsquo;è un dollaro d&amp;rsquo;argento sul fondo del Sand Creek.
I nostri guerrieri troppo lontani sulla pista del bisonte e quella musica distante diventò sempre più forte chiusi gli occhi per tre volte mi ritrovai ancora lì chiesi a mio nonno è solo un sogno mio nonno disse sì a volte i pesci cantano sul fondo del Sand Creek</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Forza venite gente</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/forza_venite_gente/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/forza_venite_gente/</guid>
      <description>Forza venite gente che in piazza si va un grande spettacolo c&amp;rsquo;è,
Francesco al padre la roba ridà. Rendimi tutti i soldi che hai!
Eccoli i tuoi soldi, tieni padre, sono tuoi, eccoti la giubba di velluto, se la vuoi. Non mi serve nulla, con un saio me ne andrò. Eccoti le scarpe, solo i piedi mi terrò.
Butto via il passato, il nome che mi hai dato tu, nudo come un verme non ti devo niente più.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fratelli d&#39;Italia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fratelli_d_italia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fratelli_d_italia/</guid>
      <description>Fratelli d&amp;rsquo;Italia, l&amp;rsquo;Italia s&amp;rsquo;è desta; dell&amp;rsquo;elmo di Scipio s&amp;rsquo;è cinta la testa. Dov&amp;rsquo;è la Vittoria? Le porga la chioma; che schiava di Roma Iddio la creò.
Fratelli d&amp;rsquo;Italia, l&amp;rsquo;Italia s&amp;rsquo;è desta; dell&amp;rsquo;elmo di Scipio s&amp;rsquo;è cinta la testa. Dov&amp;rsquo;è la Vittoria? Le porga la chioma; che schiava di Roma Iddio la creò.
Stringiamci a coorte! Siam pronti alla morte; siam pronti alla morte; l&amp;rsquo;Italia chiamò. Stringiamci a coorte! Siam pronti alla morte; siam pronti alla morte; L&amp;rsquo;Italia chiamò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fuori dall&#39;hype</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fuori_dall_hype/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fuori_dall_hype/</guid>
      <description>E se dopo questa notte mi trovi morto in mezzo a un prato sarò io che l&amp;rsquo;ho deciso sarò io che l&amp;rsquo;ho cercato. In te c&amp;rsquo;ho creduto sempre anche dopo che è finita stretti i pugni e duro il muso, tifo Inter da una vita. Te lo dico sottovoce non so amarti con il sole mi dispiace ma davvero ti amo solo quando piove
musica yeah.
Perché noi siamo fuori dall&amp;rsquo;hype fuori dall&amp;rsquo;hype fuori dall&amp;rsquo;hype.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaetano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gaetano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gaetano/</guid>
      <description>Gaetano mi ha detto che viviamo nel ghetto, ma nel mentre io penso che se io dormissi disteso sul tuo lato del letto io forse sarei te. Volevo avere dei figli né troppi né pochi né tardi né domani. Con l&amp;rsquo;inverno che avanza e tu vuoi aprire un&amp;rsquo;azienda che fa tende con le mani. E ho fatto una svastica in centro a Bologna, ma era solo per litigare. Non volevo far festa e mi serviva un pretesto per lasciarti andare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Generale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/generale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/generale/</guid>
      <description>Generale dietro la collina ci sta la notte crucca e assassina e in mezzo al prato c&amp;rsquo;è una contadina curva sul tramonto sembra una bambina di cinquant&amp;rsquo;anni e di cinque figli venuti al mondo come conigli partiti al mondo come soldati e non ancora tornati.
Generale dietro la stazione lo vedi il treno che portava al sole non fa più fermate neanche per pisciare si va dritti a casa senza più pensare che la guerra è bella anche se fa male che torneremo ancora a cantare e a farci fare l&amp;rsquo;amore, l&amp;rsquo;amore dalle infermiere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geordie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/geordie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/geordie/</guid>
      <description>Mentre attraversavo London Bridge un giorno senza sole vidi una donna pianger d&amp;rsquo;amore, piangeva per il suo Geordie.
Impiccheranno Geordie con una corda d&amp;rsquo;oro, è un privilegio raro. Rubò sei cervi nel parco del re vendendoli per denaro.
Sellate il suo cavallo dalla bianca criniera sellatele il suo pony cavalcherà fino a Londra stasera ad implorare per Geordie
Geordie non rubò mai neppure per me un frutto o un fiore raro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gianna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gianna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gianna/</guid>
      <description>Gianna Gianna Gianna sosteneva, tesi e illusioni Gianna Gianna Gianna prometteva, pareti e fiori Gianna Gianna aveva un coccodrillo, ed un dottore Gianna non perdeva neanche un minuto, per fare l&amp;rsquo;amore
Ma la notte la festa è finita, evviva la vita La gente si sveste e comincia un mondo
un mondo diverso, ma fatto di sesso e chi vivrà vedrà&amp;hellip;
Gianna Gianna Gianna non voleva, il suo pigmalione Gianna difendeva il suo salario, dall&amp;rsquo;inflazione Gianna Gianna Gianna non credeva a canzoni ed ufo Gianna aveva un fiuto eccezionale, per il tartufo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Giù dai colli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/giu_dai_colli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/giu_dai_colli/</guid>
      <description>Giù dai colli un dì lontano con la sola madre accanto sei venuto a questo piano dei tuoi sogni al dolce incanto. Ora, o Padre, non più solo per le strade passi ancora, di tuoi figli immenso stuolo con gran giubilo ti onora.
Don Bosco ritorna tra i giovani ancor, ti chiaman frementi di gioia e d’amor.
Sul tuo colle appare, o Santo, la casetta di famiglia. Meraviglia: or vedi accanto grande tempio, grande altare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gli anni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gli_anni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gli_anni/</guid>
      <description>Stessa storia, stesso posto, stesso bar stessa gente che vien dentro consuma e poi va non lo so che faccio qui esco un po&#39; e vedo i fari delle auto che \C7+mi guardano e sembrano chiedermi \C7+chi cerchiamo noi
Gli anni d&amp;rsquo;oro del grande Real gli anni di Happy days e di Ralph Malph gli anni delle immense compagnie gli anni in motorino sempre in due gli anni di che belli erano i film gli anni dei Roy Rogers come jeans gli anni di qualsiasi cosa fai gli anni del tranquillo siam qui noi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gli Immortali</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gli_immortali/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gli_immortali/</guid>
      <description>Sotto la curva dFel cielo in un applauso di stelle ho salutato la mia gioventu per ritornare bambino, procedendo in avanti senza passare dalla saggezza masticando una gomma al gusto di bicicletta che non finisce mai neanche se te ne vai
E lo ridico ancora per impararlo a memoria in questi giornGi impazziti di polvere di gloria e lo ripeto ancora fino a strapparmi le corde vocali ora che siamo qui-i-i noi siamo gli Immortali</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goodbye</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/goodbye/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/goodbye/</guid>
      <description>Ti regalo le mie scarpe, sono nuove,
prendi anche qualche libro, può servire,
saprò alzarmi in volo e vedere dove sei, ti manderò a dire goodbye.
Ti regalo la mia giacca, ti sta bene, ti lascio una valigia, da riempire, ti lascio anche il mio numero, perché non si sa mai, ti lascio una parola goodbye.
Goodbye, my friend goodbye,
goodbye, goodbye, my friend. Quanti sogni, viaggi, colori, antichi rancori,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grazie mille</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/grazie_mille/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/grazie_mille/</guid>
      <description>Quando si vedono le montagne che non c&amp;rsquo;è foschia, quando le vacanze iniziano e quando poi torno a casa mia. Quando mi alzo e sento che ci sono, quando sfreghi il naso contro il mio, quando mi respiri vicino sento che, sento che:
Per ogni giorno, ogni istante ogni attimo Che sto vivendo, Grazie Mille.
Quando si giocano le coppe in tele il mercoledì, quando sento un pezzo splendido che mai pensavo bello così.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hai visto mai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/hai_visto_mai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/hai_visto_mai/</guid>
      <description>Hai visto mai Uno come me Sciogliersi come neve al sole Prendersi cura delle altre persone O preoccuparsi delle proprie cose
Hai visto mai Uno come me Avere cura di come si veste Portare vino e regali feste Fare la faccia di chi si diverte
Hai visto mai Gli occhi di chi ha visto tutto O forse solo si accontenta Ma pensa che tu sia stupenda Che tu sia stupenda</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hanno ucciso l&#39;uomo ragno</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/hanno_ucciso_luomo_ragno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/hanno_ucciso_luomo_ragno/</guid>
      <description>Solita notte da lupi nel Bronx nel locale stan suonando un blues degli Stones loschi individui al bancone del bar pieni di whisky e margaridas tutto ad un tratto la porta fa &amp;ldquo;slam&amp;rdquo; il guercio entra di corsa con una novità dritta sicura si mormora che I cannoni hanno fatto ‘‘bang’’
Hanno ucciso l&amp;rsquo;Uomo Ragno chi sia stato non si sa forse quelli della mala forse la pubblicità hanno ucciso l&amp;rsquo;Uomo Ragno non si sa neanche il perché avrà fatto qualche sgarro a qualche industria di caffè</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Happy Christmas – War Is over</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/happy_christmas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/happy_christmas/</guid>
      <description>And so this is Christmas and what have you done? Another year over, a new one just begun; And so this is Christmas, I hope you have fun the near and the dear ones, the old and the young. A merry, merry Christmas, and a happy New Year, Let&amp;rsquo;s hope it&amp;rsquo;s a good one, without any fear
And so this is Christmas for weak and for strong The rich and the poor ones the road is so long.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hey ma&#39;</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/hey_ma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/hey_ma/</guid>
      <description>Lallalaio lallalaio&amp;hellip; Dimmi ma&#39; è vero che tutti gli altri sono uguali a me? Eh no non è proprio così. Hey mamà è vero che chi è più bianco è più forte di me? Eh sì sarà sempre così. Hey ma&#39; è vero che chi è più forte ha più ragione di me? Eh sì sarà sempre così.
Ma è vero che il colore è solo luce e la luce è la speranza e che siamo noi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I cento passi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cento_passi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cento_passi/</guid>
      <description>Nato nella terra dei vespri e degli aranci tra Cinisi e Palermo parlava alla sua radio. Negli occhi si leggeva la voglia di cambiare la voglia di Giustizia che lo portò a lottare. Aveva un cognome ingombrante e rispettato di certo in quell&amp;rsquo;ambiente da lui poco onorato. Si sa dove si nasce ma non come si muore e non se un ideale ti porterà dolore.
Ma la tua vita adesso puoi cambiare solo se sei disposto a camminare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I giardini di marzo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_giardini_di_marzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_giardini_di_marzo/</guid>
      <description>Il carretto passava e quell&amp;rsquo;uomo gridava ``ge\C7+lati!&#39;&#39; Al ventuno del mese i nostri soldi erano già finiti io pensavo a mia madre e rivedevo i suoi vestiti il più bello era nero con i fiori non ancora appassiti.
All&amp;rsquo;uscita di scuola i ragazzi vendevano i libri, io restavo a guardarli cercando il coraggio per imitarli. Poi sconfitto tornavo a giocar con la mente e i suoi tarli
e la sera al telefono tu mi chiedevi: ``\C7+Perché non parli?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I treni a vapore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_treni_a_vapore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_treni_a_vapore/</guid>
      <description>Io la sera mi addormento e qualche volta sogno perché voglio sognare e nel sogno stringo i pugni tengo fermo il respiro e sto ad ascoltare. Qualche volta sono gli alberi d&amp;rsquo;Africa a chiamare altre notti sono vele piegate a navigare.
Sono uomini e donne piroscafi e bandie\Bre \C#-7viaggiatori viaggianti da salvare. Delle città importanti mi ricordo Milano livida e sprofondata per sua stessa mano.
E se l&amp;rsquo;amore che avevo non sa più il mio nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il ballo delle incertezze</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_ballo_delle_incertezze/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_ballo_delle_incertezze/</guid>
      <description>Ho perso tempo per guardarmi dentro e ho sistemato qualche mia abitudine. Ma poi la sera che arrivava ed io mi chiedevo dov&amp;rsquo;è il senso se c&amp;rsquo;è un senso a tutto questo.
Ho perso tempo per guardarti dentro e ti ho dedicato il cuore tra le pagine ma poi la sera che arrivava ed io mi chiedevo dov&amp;rsquo;è il senso se c&amp;rsquo;è un senso a tutto questo.
E senti non c&amp;rsquo;è bisogno di parlare dalla serranda scende il sole e noi ci siamo accontentati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il ballo di San Vito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_ballo_di_san_vito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_ballo_di_san_vito/</guid>
      <description>Salsicce fegatini viscere alla brace e fiaccole danzanti lamelle dondolanti sul dorso della chiesa fiammeggiante vino bancarelle terra arsa e rossa terra di sud terra di sud terra di confine terra di dove finisce la terra e il continente se ne infischia e non il vento e il continente se ne infischia e non il vento
Mustafà viene di Africa qui soffia il vento d&amp;rsquo;Africa ci dice tenetemi fermo ci dice tenetemi fermo ho il ballo di San Vito e non mi passa ho il ballo di San Vito e non mi passa la desolazione che era nella sera s&amp;rsquo;è soffiata via col vento s&amp;rsquo;è soffiata via col rhum s&amp;rsquo;è soffiata da dove era ammorsata</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il cielo d&#39;Irlanda</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_cielo_d_irlanda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_cielo_d_irlanda/</guid>
      <description>Il cielo d&amp;rsquo;Irlanda è un oceano di nuvole e luce il cielo d&amp;rsquo;Irlanda è un tappeto che corre veloce il cielo d&amp;rsquo;Irlanda ha i tuoi occhi se guardi lassù ti annega di verde e ti copre di blu ti copre di verde e ti annega di blu.
Il cielo d&amp;rsquo;Irlanda si sfama di muschio e di lana il cielo d&amp;rsquo;Irlanda si spulcia i capelli alla luna il cielo d&amp;rsquo;Irlanda è un gregge che pascola in cielo si ubriaca di stelle di notte e il mattino è leggero si ubriaca di stelle e il mattino è leggero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il gatto e la volpe</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_gatto_e_la_volpe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_gatto_e_la_volpe/</guid>
      <description>Quanta fretta, ma dove corri, dove vai se ci ascolti per un momento, capirai, lui e il gatto, ed io la volpe, stiamo in società di noi ti puoi fidar
Puoi parlarci dei tuoi problemi, dei tuoi guai i migliori in questo campo, siamo noi è una ditta specializzata, fa un contratto e vedrai che non ti pentirai
Noi scopriamo talenti e non sbagliamo sol noi sapremo sfruttare le tue qualità dacci solo quattro monete e ti iscriviamo al concorso per la celebrità!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il leone</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_leone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_leone/</guid>
      <description>Il leone si è addormentato paura più non fa. Il villaggio che l&amp;rsquo;ha saputo in pace dormirà.
Auimbaué, auimbaué
Il leone si è addormentato la luna è alta già. Nella giungla la grande pace fra poco scenderà.
La gazzella nella pianura correva in libertà ed il sogno di un&amp;rsquo;avventura realtà diventerà.
La giraffa dal lungo collo al fiume se ne andò e la sete di un sorso d&amp;rsquo;acqua un tuffo le costò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il pescatore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pescatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pescatore/</guid>
      <description>All&amp;rsquo;ombra dell&amp;rsquo;ultimo sole s&amp;rsquo;era assopito un pescatore e aveva un solco lungo il viso come una specie di sorriso.
Venne alla spiaggia un assassino due occhi grandi da bambino due occhi enormi di paura eran gli specchi di un&amp;rsquo;avventura. La la la la
E chiese al vecchio, dammi il pane ho poco tempo e troppa fame e chiese al vecchio, dammi il vino ho sete e sono un assassino.
Gli occhi dischiuse il vecchio al giorno non si guardò neppure intorno ma versò il vino e spezzò il pane per chi diceva ho sete e ho fame.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il più grande motore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_piu_grande_motore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_piu_grande_motore/</guid>
      <description>Sono nata oggi e cosa c&amp;rsquo;era ieri non lo so, Sono nata oggi e non so dire ancora che farò. Se sarò una stella gigante o un puntino nel cielo, ma so di sicuro che senza amore non vivrò. Perchè l&amp;rsquo;amore è il più grande motore, per imparare a vivere insieme, per cancellare il male col bene e dagli atlanti ogni confine.
Perchè l&amp;rsquo;amore è il solo motore, di quell&amp;rsquo;aereo che è chiuso nel cuore e che ha bisogno di un grande aviatore, per atterrare senza dolore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il più grande spettacolo dopo il big bang</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_piu_grande_spettacolo_dopo_il_big_bang/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_piu_grande_spettacolo_dopo_il_big_bang/</guid>
      <description>Il più grande spettacolo dopo il big bang Il più grande spettacolo dopo il big bang Il più grande spettacolo dopo il big bang siamo noi io e te!
Ho preso la chitarra senza saper suonare volevo dirtelo, adesso stai a sentire non ti confondere prima di andartene devi sapere che
Il più grande spettacolo dopo il big bang Il più grande spettacolo dopo il big bang Il più grande spettacolo dopo il big bang siamo noi io e te!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il sogno del menestrello</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_sogno_del_menestrello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_sogno_del_menestrello/</guid>
      <description>Stella polare rosa dei venti, guidami questa sera insegnami la strada perché il futuro non sia chimera, il mio viaggio comincia adesso destinazione da stabilire l&amp;rsquo;importante è non farsi sorpassare dalla vita, l&amp;rsquo;importante è partire. E se il vento mi sarà amico in ogni notte passata per il mondo quelle notti canterò una canzone ed il cielo mi farà da sfondo.
E sarà il fuoco che mi scalderà la pioggia che mi bagnerà sulla via, saranno il tempo ed il temporale che mi terranno compagnia e vorrei vivere di emozioni e di esperienze, voglio vivere fra la gente non farmi mai comprare dal denaro non voglio vivere per niente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il testamento di Tito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_testamento_di_tito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_testamento_di_tito/</guid>
      <description>Non avrai altro Dio all&amp;rsquo;infuori di me, spesso mi ha fatto pensare: genti diverse venute dall&amp;rsquo;est dicevan che in fondo era uguale. Credevano a un altro diverso da te e non mi hanno fatto del male, Credevano a un altro diverso da te e non mi hanno fatto del male.
Non nominare il nome di Dio, non nominarlo invano. Con un coltello piantato nel fianco gridai la mia pena e il suo nome: ma forse era stanco, forse troppo occupato, e non ascoltò il mio dolore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In Un Giorno Di Pioggia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_un_giorno_di_pioggia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_un_giorno_di_pioggia/</guid>
      <description>Addio, addio e un bicchiere levato
al cielo d&amp;rsquo;Irlanda e alle nuvole gonfie Un nodo alla gola ed un ultimo sguardo alla vecchia Anna Liffey e alle strade del porto Un sorso di birra per le verdi brughiere e un altro ai mocciosi coperti di fango, e un brindisi anche agli gnomi a alle fate, ai folletti che corrono sulle tue strade
Hai i fianchi robusti di una vecchia signora e i modi un po&#39; rudi della gente di mare, ti trascini tra fango, sudore e risate e la puzza di alcool nelle notti d&amp;rsquo;estate Un vecchio compagno ti segue paziente, il mare si sdraia fedele ai tuoi piedi, ti culla leggero nelle sere d&amp;rsquo;inverno, ti riporta le voci degli amanti di ieri</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In viaggio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_viaggio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_viaggio/</guid>
      <description>Domani partirai non ti posso accompagnare sarai sola nel viaggio io non posso venire il tempo sarà lungo e la tua strada incerta il ca\F7+lore del mio amore sarà la tua coperta.
Ho temuto questo giorno è arrivato così in fretta e adesso devi andare la vita non aspetta guardo le mie mani ora che siamo sole \F7+non ho altro da offrirti solo le mie parole.
Rivendica il diritto ad essere felice non dar retta alla gente non sa quello che dice e non aver paura, ma non ti fidare se il gioco è troppo facile avrai qualcosa da pagare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inno al Trentino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/inno_al_trentino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/inno_al_trentino/</guid>
      <description>Si slancian nel cielo le guglie dentate, discendono dolci le verdi vallate. Profumano paschi, biancheggian olivi, esultan le messi, le viti sui clivi.
O puro bianco di cime nevose, soave olezzo di vividi fior, rosseggianti su coste selvose, dolce festa di vaghi color.
Un popol tenace produce la terra, che indomiti sensi nel cuore riserba. Italico cuore, Italica mente, Italica lingua qui parla la gente.
Custode fedele di sante memorie, che porti nel core sconfitte e vittorie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io ci sarò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ci_saro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ci_saro/</guid>
      <description>Io non ti prometto qualcosa che non ho quello che non sono non posso esserlo anche se so che c&amp;rsquo;è chi dice per quieto vivere bisogna sempre fingere.
Non posso giurare che ogni giorno sarò bello, eccezionale, allegro, sensibile, fantastico. Ci saranno dei giorni grigi ma passeranno sai spero che tu mi capirai.
Nella buona sorte e nelle avversità, nelle gioie e nelle difficoltà se tu ci sarai io ci sarò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io non mi sento italiano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_non_mi_sento_italiano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_non_mi_sento_italiano/</guid>
      <description>Io, G.G., sono nato e vivo a Milano io non mi sento italiano, ma per fortuna o purtroppo lo sono
Mi scusi presidente non è per colpa mia ma questa nostra patria non so che cosa sia può darsi che mi sbagli che sia una bella idea ma temo che diventi una brutta poesia. Mi scusi presidente non sento un gran bisogno dell&amp;rsquo;inno nazionale di cui un po&#39; mi vergogno in quanto i calciatori non voglio giudicare i nostri non lo sanno o hanno più pudore-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io ti aspetto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ti_aspetto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ti_aspetto/</guid>
      <description>Affiderò le mie pa\F+7role al mare del tempo che le consumi un po’ forse cadrò ma sempre e co\F+7munque in piedi mi rialzerò Tu che non sai più niente di noi tu che di me non hai capito mai che sono qui Da sempre ti \F+7sento vicino anche adesso che non ci sei tu che non hai più niente di noi tu che mi dai assenza e non lo sai che gli occhi si abituano a tutto \F+7e i piedi si alzano in volo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io ti prendo come mia sposa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ti_prendo_come_mia_sposa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_ti_prendo_come_mia_sposa/</guid>
      <description>Io ti prendo come mia sposa davanti a Dio e ai verdi prati ai mattini colmi di nebbia ai marciapiedi addormentati alle fresche sere d&amp;rsquo;estate a un grande fuoco sempre acceso alle foglie gialle d&amp;rsquo;autunno al vento che non ha riposo alla luna bianca signora al mare quieto della sera
Io ti prendo come mia sposa davanti ai campi di mimose agli abeti bianchi di neve ai tetti delle vecchie case ad un cielo chiaro e sereno al sole strano dei tramonti all&amp;rsquo;odore buono del fieno all&amp;rsquo;acqua pazza dei torrenti io ti prendo come mia sposa davanti a Dio</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io vagabondo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_vagabondo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_vagabondo/</guid>
      <description>Io, un giorno crescerò
e nel cielo della vita volerò ma, un bimbo che ne sa sempre azzurra non può essere l&amp;rsquo;età.
Poi, una notte di settembre mi svegliai il vento sulla pelle
sul mio corpo il chiarore delle stelle
chissà dov&amp;rsquo;era casa mia e quel bambino che giocava in un cortile.
Io vagabondo che son io vagabondo che non sono altro soldi in tasca non ne ho ma lassù mi è rimasto Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io voglio vivere</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_voglio_vivere/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_voglio_vivere/</guid>
      <description>Forse scorre dentro il silenzio il senso e il profilo della vita tra le cose neanche il buio serve ad immaginare la ragione che ci invita a provare so che può far bene anche gridare per riscattare l&amp;rsquo;anima dal torpore so che ad ingannarmi non è l&amp;rsquo;amore
perché voglio amare.
Io voglio vivere, ma sulla pelle mia io voglio amare a farmi male, voglio morire di te.
Contro il mio equilibrio sempre un po&#39; precario libero l&amp;rsquo;istinto, ciò che mi sostiene emozione nuova senza nome la ragione che ci invita a continuare per questo problema non ho soluzione io mi sento vittima e carceriere so che ad ingannarmi non è l&amp;rsquo;amore perché voglio amare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Josef Mayr-Nusser</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/josef_mayr_nusser/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/josef_mayr_nusser/</guid>
      <description>Il treno è fermo possiamo ripartire tra i legni del carro due piccole fessure e vedo la neve, l&amp;rsquo;inverno è lungo ancora, ma un raggio di sole viene a scaldar l&amp;rsquo;aurora. Ripenso a quando ancora ragazzino giocavo per ore a palla col vicino e quando in chiesa sentivo il tuo Vangelo che da Bolzano mi ha fatto entrare in questo treno.
Non giurerò ad un uomo fedeltà e obbedienza e nel nome di Dio in eterno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Just My Imagination</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/just_my_imagination/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/just_my_imagination/</guid>
      <description>Domani ho un esame e non ho proprio voglia di studiare voglio uscire a cazzeggiare
Rimedio tre amici e si va tutti assieme a vedere le puttane giù in città
Si ride si scoreggia si rutta &amp;ldquo;Guarda quella lì porca eva quant&amp;rsquo;è brutta&amp;rdquo;
Ad un certo punto uno mi fa: &amp;ldquo;Scusa ma quella lì assomiglia tanto a&amp;hellip;&amp;rdquo;
Just my imagination sembra tua madre Just my imagination per me è tua madre Just my imagination non è lei Just my imagination sembra tua madre Just my imagination per me è tua madre Just my imagination vi dico noo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Knockin on Heaven&#39;s door</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/knockin_on_heavens_door/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/knockin_on_heavens_door/</guid>
      <description>Mama, take this badge off of me I can&amp;rsquo;t use it anymore. It&amp;rsquo;s gettin&#39; dark, too dark for me to see I feel like I&amp;rsquo;m knockin&#39; on heaven&amp;rsquo;s door.
Knock, knock, knockin&#39; on heaven&amp;rsquo;s door Knock, knock, knockin&#39; on heaven&amp;rsquo;s door Knock, knock, knockin&#39; on heaven&amp;rsquo;s door Knock, knock, knockin&#39; on heaven&amp;rsquo;s door
Mama, put my guns in the ground I can&amp;rsquo;t shoot them anymore. That long black cloud is comin&#39; down I feel like I&amp;rsquo;m knockin&#39; on heaven&amp;rsquo;s door.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;altra dimensione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_altra_dimensione/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_altra_dimensione/</guid>
      <description>E adesso giuro faccio le valigie scappo via in un&amp;rsquo;altra dimensione son stanco delle vostre facce grigie voglio un mondo rosa, pieno di colore. Voi comprate amore con le carte Visa con le facce intrise, sì ma di sudore. E adesso, giuro, faccio le valigie scappo via dalla dolce
Marlena, Marlena, sì portami a ballare stasera Marlena, Marlena, sì portami a ballare stasera Marlena, Marlena, sì portami a ballare stasera Marlena, Marlena, sì portami a bailar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;anima non conta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_anima_non_conta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_anima_non_conta/</guid>
      <description>Laura guarda il mare come lo sanno guardare solo certi figli del del nordest ma Venezia non è mare è solo un ideale che non puoi abbracciare mai e poi mai sposta i capelli sulla spalla destra e scopre quel disegno fatto di nascosto a suo padre ma adesso anche il parroco ha un tatuaggio con su scritto l&amp;rsquo;anima mia è di dio
il tempo non si ferma non si è mai fermato e quello che è passato chissà dov&amp;rsquo;è andato forse in quel cassetto dove nascondevo la carta stagnola o nel Bar da Mauro maledetto il giorno in cui mi son fidato di questo paese lurido sperduto imbarazzato, freddo, grigio, solitario, disastrato dove ho creduto di esserti vicino ma vicini eran solo i guai ed i tuoi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;estate addosso</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lestate_addosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lestate_addosso/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;estate addosso un anno è già passato la spiaggia si è ristretta ancora un metro le mareggiate le code di balena il cielo senza luna. L&amp;rsquo;estate addosso il gesso a un braccio rotto la voglia di tuffarsi guardando entrare in acqua tutti gli altri ma lei mi ha visto che sono qui da solo e forse parlerà con me. Canzoni estive minacce radioattive distanti come un viaggio in moto in due fino ad un locale aperto fino all&amp;rsquo;alba ricordo di un futuro già vissuto da qualcuno</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;isola che non c&#39;è</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_isola_che_non_ce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_isola_che_non_ce/</guid>
      <description>Seconda stella a destra questo è il cammino e poi dritto, fino al mattino poi la strada la trovi da te porta all&amp;rsquo;isola che non c&amp;rsquo;è.
Forse questo ti sembrerà strano ma la ragione ti ha un po&#39; preso la mano ed ora sei quasi convinto che non può esistere un&amp;rsquo;isola che non c&amp;rsquo;è.
E a pensarci, che pazzia è una favola, è solo fantasia e chi è saggio, chi è maturo lo sa non può esistere nella realtà!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;uccisione di Babbo Natale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luccisione_di_babbo_natale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luccisione_di_babbo_natale/</guid>
      <description>Dolly del mare profondo,
figlia di minatori,
si leva le scarpe e cammina sull&amp;rsquo;erba insieme al figlio del figlio dei fiori.
E fanno la solita strada fino al cadavere del grillo, la luna impaurita li guarda passare e le stelle sono punte di spillo.
E mentre le lancette camminano i due si dividono il fungo e intanto mangiando ingannano il tempo ma non dovranno ingannarlo a lungo.
Infatti arriva Babbo Natale, carico di ferro e carbone, il figlio del figlio dei fiori lo uccide con un coltello e con un bastone.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La ballata dell&#39;amore cieco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_ballata_dellamore_cieco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_ballata_dellamore_cieco/</guid>
      <description>Un uomo onesto, un uomo probo, tralalalalla tralallaleru s&amp;rsquo;innamorò perdutamente d&amp;rsquo;una che non lo amava niente.
Gli disse portami domani, tralalalalla tralallaleru gli disse portami domani il cuore di tua madre per i miei cani.
Lui dalla madre andò e l&amp;rsquo;uccise, tralalalalla tralallaleru dal petto il cuore le strappò e dal suo amore ritornò.
Non era il cuore, non era il cuore, tralalalalla tralallaleru non le bastava quell&amp;rsquo;orrore, voleva un&amp;rsquo;altra prova del suo cieco amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La città vecchia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_citta_vecchia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_citta_vecchia/</guid>
      <description>Nei quartieri dove il sole del buon Dio non dà i suoi raggi, ha già troppi impegni per scaldar la gente d&amp;rsquo;altri paraggi una bimba canta la canzone antic a della donnaccia, quel che ancora non sai tu lo imparerai solo qui fra le mie braccia.
E se alla sua età le difetterà la competenza, presto affinerà le capacità con l&amp;rsquo;esperienza. Dove sono andati i tempi d&amp;rsquo;una volta, per Giunone, quando ci voleva per fare il mestiere anche un po&#39; di vocazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cura</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_cura/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_cura/</guid>
      <description>Ti proteggerò dalle paure delle ipocondrie dai turbamenti che da oggi incontrerai per la tua via. Dalle ingiustizie e dagli inganni del tuo tempo dai fallimenti che per tua natura normalmente attirerai. Ti solleverò dai dolori dai tuoi sbalzi d&amp;rsquo;umore dalle ossessioni delle tue manie.
Supererò le correnti gravitazionali lo spazio e la luce per non farti invecchiare
e guarirai da tutte le malattie
perché sei un essere speciale ed io avrò cura di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Descrizione Di Un Attimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_descrizione_di_un_attimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_descrizione_di_un_attimo/</guid>
      <description>La descrizione di un attimo, le convinzioni che cambiano e crolla la fortezza del mio debole per te Anche se non sei più sola perchè sola non sai stare e credi che dividersi la vita sia normale
Ma la mia memoria scivola mi ricordo limpida la trasmissione dei pensieri&amp;hellip; e la sensazione che in un attimo qualunque cosa pensassimo noi due poteva succedere eh- eh
e poi cos&amp;rsquo;è successo aspettami oppure dimenticami ci rivediamo adesso dopo quasi cinque anni Ahi come sempre sei la descrizione di un attimo per me ahi ahi ahi ahi come sempre sei un&#39; emozione fortissima eh aahhaaaaaah aaaaaaah aaaaaaaah aahhhhhhh ahi ahi ahi ahi come sempre sei bellissima</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Fiola Dal Paisan</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_fiola_dal_paisan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_fiola_dal_paisan/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;è la fiola dal paisan l&amp;rsquo;è la fiola dal paisan tutti dicon che l&amp;rsquo;è bela l&amp;rsquo;è la fiola dal paisan tutti dicon che l&amp;rsquo;è bela
Tanto bella come l&amp;rsquo;è tanto bella come l&amp;rsquo;è la s&amp;rsquo;è fatta rimirare tanto bella come l&amp;rsquo;è la s&amp;rsquo;è fatta rimirare
La s&amp;rsquo;è fatta rimirar la s&amp;rsquo;è fatta rimirare da tre soldati armati la s&amp;rsquo;è fatta rimirare da tre soldati armati
Il più bello di quei tre il più bello di quei tre lui se l&amp;rsquo;è portata via il più bello di quei tre lui se l&amp;rsquo;è portata via</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La leva calcistica della classe &#39;68</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_leva_calcistica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_leva_calcistica/</guid>
      <description>Sole sul tetto dei pa\D7+lazzi in costruzione sole che batte sul campo di pallone e terra e polvere che tira vento e poi magari piove.
Nino cammina che \D7+sembra un uomo, con le scarpette di gomma dura
dodici anni e il cuore pieno di paura.
Ma Nino non aver paura di sbagliare un calcio di rigore non è mica da questi particolari che si giudica un giocatore un giocatore lo vedi dal coraggio, dall&amp;rsquo;altruismo, dalla fantasia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La locomotiva</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_locomotiva/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_locomotiva/</guid>
      <description>Non so che viso avesse, neppure come si chiamava, con che voce parlasse, con quale voce poi cantava, quanti anni avesse visto allora, di che colore i suoi capelli, ma nella fantasia ho l&amp;rsquo;immagine sua: gli eroi son tutti giovani e belli, gli eroi son tutti giovani e belli, gli eroi son tutti giovani e belli
Conosco invece l&amp;rsquo;epoca dei fatti, qual&#39; era il suo mestiere: i primi anni del secolo, macchinista, ferroviere, i tempi in cui si cominciava la guerra santa dei pezzenti sembrava il treno anch&#39; esso un mito di progresso lanciato sopra i continenti, lanciato sopra i continenti, lanciato sopra i continenti&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Madonina</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_madonina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_madonina/</guid>
      <description>Che dolcezza ne la voze de me mama quando ‘nsieme s&amp;rsquo;arivava al capitel: la polsava ‘n momentin, la pregava pianpianin, e a la fin le me diseva: Vei che nen. Ve saludo, Madonina, stéme ben.
Do violete profumade ‘n primavera, qualche volta ‘n goz de oio nel lumin. Tanti ani è za passà, quasi gnente gh&amp;rsquo;è restà. Mi me sento ancor la voze: Vei che nen. Ve saludo, Madonina, stéme ben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La montanara</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_montanara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_montanara/</guid>
      <description>Là su per le montagne, tra boschi e valli d&amp;rsquo;or, fra l&amp;rsquo;aspre rupi echeggia un cantico d&amp;rsquo;amor.
&amp;ldquo;La montanara, ohè!&amp;rdquo; si sente cantare, &amp;ldquo;cantiam la montanara e chi non la sa?&amp;rdquo;.
Là su sui monti dai rivi d&amp;rsquo;argento una capanna cosparsa di fior era la piccola, dolce dimora di Soreghina, la figlia del sol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La mula de Parenzo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_mula_de_parenzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_mula_de_parenzo/</guid>
      <description>La mula de Parenzo ga messo su botega de tutto la vendeva de tutto la vendeva. La mula de Parenzo ga messo su botega e tutto la vendeva föra che &amp;lsquo;l baccalà! Perché non m&amp;rsquo;ami più?!
La me morosa vecia la tengo di riserva ma quando spunta l&amp;rsquo;erba la mando a pascolar! La mando a pascolare insieme alle caprette l&amp;rsquo;amor con le servette Non lo farò mai più. Perché non m&amp;rsquo;ami più?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La nuova stella di Broadway</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_nuova_stella_di_broadway/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_nuova_stella_di_broadway/</guid>
      <description>Lui era un business-man, con un&amp;rsquo;idea in testa, lei, ballerina di jazz. Leggeva William Blake, vicino a una finestra, lui, beveva caffè. Guardando quelle gambe muoversi pensò: &amp;ldquo;È una stella!&amp;rdquo;. Pensava a Fred Astaire E chi non ha mai visto nascere una dea e chi non ha mai visto nascere una dea, non lo sa, che cos&amp;rsquo;è la felicità.
Lui, garofano rosso e parole, una vecchia cabriolet, lei, vestita come la Rogers, fulmini e saette, lassù, nel cielo blu, il loro nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La regola dell&#39;amico</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_regola_dellamico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_regola_dellamico/</guid>
      <description>Io non capisco che gli fai quando arrivi in mezzo a noi tutti i miei amici si dileguano e vengon lì prendon posto accanto a te accanto ai tuoi capelli che hanno quel profumo è il balsamo o sei tu che emani tutti qui ci provano aspettano un tuo segno e intanto sperano che dal tuo essere amica nasca cosa però non si ricordano il principio naturale che
La regola dell&amp;rsquo;amico non sbaglia mai se sei amico di una donna non ci combinerai mai niente mai ‘‘non vorrai rovinare un così bel rapporto”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La strada</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_strada_mcr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_strada_mcr/</guid>
      <description>Di tutti i poeti e i pazzi che abbiamo incontrato per strada ho tenuto una faccia o un nome una lacrima o qualche risata abbiamo bevuto a Galway fatto tardi nei bar di Lisbona riscoperto le storie d&amp;rsquo;Italia sulle note di qualche canzone.
Abbiamo girato insieme e ascoltato le voci dei matti incontrato la gente più strana e imbarcato compagni di viaggio qualcuno è rimasto qualcuno è andato e non s&amp;rsquo;è più sentito un giorno anche tu hai deciso un abbraccio e poi sei partito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La verità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_verita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_verita/</guid>
      <description>Te ne sei accorto sì Che parti per scalare le montagne E poi ti fermi al primo ristorante E non ci pensi più.
Te ne sei accorto sì Che tutto questo rischio calcolato Toglie il sapore pure al cioccolato E non ti basta più.
Ma l’hai capito che non serve a niente Mostrarti sorridente Agli occhi della gente E che il dolore serve Proprio come serve la felicità.
Te ne sei accorto sì Che passi tutto il giorno a disegnare Quella barchetta ferma in mezzo al mare E non ti butti mai</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La_risposta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_risposta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_risposta/</guid>
      <description>A tutto quello che non basta A tutti gli alibi alla verità A quello che non mai chiesto Ad ogni dubbio che si accenderà
Al cielo azzurro dietro a un vetro Ad uno sguardo che si è perso ormai All&amp;rsquo;innegabile paura che questa vita non mi basterà
Gli alberi, le foglie, il sole e un temporale E io cerco una risposta, cerco una risposta La strada dove ogni cosa va a finire Troverò, tra le tue braccia Gli alberi, le foglie, il sole e un temporale E io cerco una risposta, cerco una risposta La strada dove ogni cosa può cambiare Troverò, troverò</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lacio drom</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lacio_drom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lacio_drom/</guid>
      <description>La strada dove finisce senza piedi userò le mani mani fino alla pista che non esiste e là cavalcherò sui venti e gli uragani
Regina di periferia con gli occhi della rabbia e dell&amp;rsquo;arcobaleno che non conoscono la destinazione e che mi dicono buon viaggio lacio drom
uh ah uh ah
uh ah ti prenderò
La strada che non ha strisce sarà la rotta sotto questa luna coi suoi problemi coi suoi compromessi e ogni volta non ritrovi mai la stessa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laudato sii</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mi_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/laudato_sii_mi_signore/</guid>
      <description>Laudato sii mi Signore con tutte le tue creature specialmente Frate Sole che dà la luce al giorno e che ci illumina per Tua volontà raggiante e bello con grande splendore di Te è l&amp;rsquo;immagine altissimo, altissimo Signore. Laudato sii mi Signore per Sora Luna e le stelle luminose e belle.
AAlleluia Alleluia AAlleluia Alleluia Alleluia.
Laudato sii mi Signore per Sora Luna e le stelle luminose e belle. Laudato sii mi Signore per Sora Acqua tanto umile e preziosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le cose semplici</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_cose_semplici/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_cose_semplici/</guid>
      <description>Semplici, mi piacciono le cose semplici
lascio da parte i dubbi amletici, le strade vuote quando piove
il pendolo che batte le nove. Semplici, non come i discorsi dei politici
o il perché o percome dei misteri cosmici,
mi basta il sole la mattina e l&amp;rsquo;acqua calda sulla schiena.
Lascia perdere, tu non mi potrai capire se il mondo intorno a te lo trasformi in radice di tre
mentre a me basta guardare il blu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le rane</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_rane/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_rane/</guid>
      <description>Le navi son partite La vita è sulla luna Ma nel cielo d&amp;rsquo;acquavite Navigare è cosa dura Hai detto me ne vado Per la mia avventura Ma dove sei arrivato C&amp;rsquo;è solo spazzatura Ti scaldi con il fiato E c&amp;rsquo;è d&amp;rsquo;aver paura.
Le rane stanno sul comò Mi bevo quello che non ho Da quando sei andato via Ho allagato casa mia E a Natale dove andrò Non trovo una fotografia Magari mi ricorderò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Let her go</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/let_her_go/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/let_her_go/</guid>
      <description>You only need the light when it’s burning low, only miss the sun when it starts to snow, only know you love her when you let her go. Only know you’ve been high when you’re feeling low, only hate the road when you’re missing home, only know you love her when you’ve let her go. And you let her go.
Staring at the bottom of your glass, hoping one day you will make a dream last, the dreams come slow and goes so fast.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lombardia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lombardia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lombardia/</guid>
      <description>Atterrati “su in Brianza” come un settequattrosette siam cresciuti di nascosto, come le castagne matte la regina Teodolinda ci faceva l&amp;rsquo;occhiolino ma noi irriconoscenti, non gli abbiam fatto l&amp;rsquo;inchino. Imparammo la chitarra per avere un occasione per paura di sentirci come un mobile a Lissone poi ci siamo travestiti da soldati di ventura per cercare di scalare questa ripida pianura
Lombardia, com&amp;rsquo;è facile volerti male di sorrisi non ne fai e ti piace maltrattare ma noi siamo i figli storti, nati dentro un&amp;rsquo;osteria e riusciamo a respirare, pur essendo in Lombardia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ma il cielo è sempre più blu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ma_il_cielo_e_sempre_piu_blu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ma_il_cielo_e_sempre_piu_blu/</guid>
      <description>Chi vive in baracca, chi suda il salario chi ama l&amp;rsquo;amore e i sogni di gloria chi ruba pensioni, chi ha scarsa memoria. Chi mangia una volta, chi tira al bersaglio chi vuole l&amp;rsquo;aumento, chi gioca a Sanremo chi porta gli occhiali, chi va sotto un treno Chi ama la zia chi va a Porta Pia chi trova scontato, chi come ha trovato na na na na na na na na na</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maddalena</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/maddalena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/maddalena/</guid>
      <description>Gli presero la casa ed il giardino in nome della grande santità
e Giuda prese a fare a nascondino con lo specchio e con la dignità.
Poi venne Dio che tutto dà e tutto toglie chiamò un taxi e ci mise su la moglie e Giuda andò a morire nella notte per il vino, per le donne e per le botte.
Lo raccolse per la giacca Maddalena che viveva alle baracche allo sfacelo in mezzo a una comune di ubriaconi che credevano in un regno su nel cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mamma mia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mamma_mia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mamma_mia/</guid>
      <description>I&amp;rsquo;ve been cheated by you since I don&amp;rsquo;t know when So I made up my mind, it must come to an end Look at me now, \D+5will I ever learn? I don&amp;rsquo;t know how but I suddenly lose control There&amp;rsquo;s a fire within my soul
Just one look and I can hear a bell ring One more look and I forget everything, o-o-o-oh Mamma mia, here I go again My my, how can I resist you?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mancarsi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/mancarsi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/mancarsi/</guid>
      <description>Ho detto: &amp;ldquo;Torno presto&amp;rdquo; come Ogni volta che poi faccio le quattro E strozzo una Corona col limone Sennò poi ti racconta ciò che ho fatto Tipo la copertina, quella nera La luna è bianca e tu mi fai da prisma Colorami una vita più leggera Se giro il bomber sembro un Hare Krishna Partiti da lontano senza niente Ma in questo mondo, sai, bisogna farseli (money, money) Però chi ha troppo grano attorno Probabilmente è uno spaventapasseri Dammi dell&amp;rsquo;ossigeno, fammi sentire in bilico Fammi pensare che questa giornata non sia grigia Come quando trovi la sabbia dell&amp;rsquo;anno prima in fondo alla valigia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marylou</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/marylou/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/marylou/</guid>
      <description>La donna del porto balla con l&amp;rsquo;abito corto, rossa nella sera se ne va.
Una mattina ha preso la corriera perché voleva andare alla città, che il padre con la zappa le rubava tutta la felicità. Trovata fu rinchiusa in un convento, però poi fuggì dall&amp;rsquo;aldilà e in questa strada sporca come il mondo quanto è bello camminar.
La donna del porto balla con l&amp;rsquo;abito corto, rossa nella sera se ne va.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me compare Giacometto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/me_compare_giacometto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/me_compare_giacometto/</guid>
      <description>Me compare Giacometto el gaveva un bel galletto, quando canta apre il becco el fa proprio innamorar.
E quando canta, canta canta apre il becco, becco, becco el fa proprio, proprio, proprio innamorar. (2 volte)
Ma un bel giorno la padrona per far festa agli invitati al ghe tira il collo al gallo e lo mette a cucinar.
E al ghe tira, tira, tira il collo al gallo, gallo, gallo e lo mette, mette, mette a cucinar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me so &#39;mbriacato</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/me_so_mbriacato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/me_so_mbriacato/</guid>
      <description>Quando io sono solo con te sogno immerso in una tazza di the ma che caldo qua dentro ma che bello il momento. Quando sono con te non so più chi sono perché crolla il pavimento e mi sciolgo qui dentro Quando penso a te mi sento denso perché io ti tengo qua dentro di me io ti porto qua dentro con me.
Me so&#39; &amp;lsquo;mbriacato de &amp;lsquo;na donna quanto è bbono l&amp;rsquo;odore della gonna quanto è bbono l&amp;rsquo;odore der mare ce vado de notte a cerca&amp;rsquo; le parole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meglio così</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/meglio_cosi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/meglio_cosi/</guid>
      <description>Io non avevo soldi, tu non avevi sogni meglio così. Tu non avevi tempo, io non ci stavo dentro meglio così. Il sole non splendeva, non c&amp;rsquo;era luna piena, il tuo cane mi mordeva La radio non cantava, la droga non bastava meglio così
E quindi cin cin mentre affogo nel Jim Beam e tu domani parti per Medellin con uno stronzo, un pezzo di fango, io piango, ora io piango E quindi cin cin mentre affogo nei tuoi jeans e tu domani parti davvero sì con uno stronzo, un pezzo di fango, io piango, ora io piango, o oh</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Missili</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/missili/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/missili/</guid>
      <description>Ti si riempiono gli occhi con le onde del mare Ogni volta che va male ne dobbiamo parlare eh eh Ed io vorrei fare pace ma lanciamo dei missili Quanto dobbiamo soffrire prima di un po&#39; d&amp;rsquo;amore Prima di sorridere un po&#39; Odio quando mi volti le spalle e te ne vai via di corsa Prendi su la tua borsa e non richiami
E scusa sai ma non ci penso più</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monopoli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/monopoli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/monopoli/</guid>
      <description>Quello che mi ricordo io è un viaggio in autostrada, un cellulare buttato via con dentro la tua mamma che gridava. Cinquanta occhiali da sole ma solo uno spazzolino. Occhi diversi tutte le sere ma sempre il solito vecchio sorriso. Quello che mi ricordo io erano i denti stretti sempre e la paura di inciampare nelle vite della gente. Non guardavamo mai la luna e lei non guardava noi eravamo bimbi piccoli vestiti da supereroi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Morirò da re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/moriro_da_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/moriro_da_re/</guid>
      <description>Ehy, it&amp;rsquo;s Måneskin yeah
E allora prendi la mia mano bella senorita
Disegniamo sopra il mondo con una matita Resteremo appesi al treno solo con le dita Pronta che non sarà facile, è tutta in salita
E allora prendi tutto quanto Baby prepara la valigia Metti le calze a rete e il tacco Splendiamo in questa notte grigia.
E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh ehehieh Oh no no no No no no.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Niente di speciale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/niente_di_speciale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/niente_di_speciale/</guid>
      <description>Come faccio a dirti che non mi piace il nome di tua sorella, il tuo freno a motore il tuo tenermi nascosto agli occhi del mondo quando è il mondo che non sai guardare? E tutti i tuoi consigli servono a poco, sono bravissimo a sbagliare da solo. Come faccio a tenere lontana questa canzone da chi non la deve ascoltare? Se sapesse quanto ho scritto di te ti farebbe un contratto il mio editore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ninnananna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ninnananna_modena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ninnananna_modena/</guid>
      <description>\D Camminavo vicino alle rive del fiume nella brezza fresca, degli ultimi giorni d&amp;rsquo;inverno e nell&amp;rsquo;aria andava una vecchia canzone e la marea danzava correndo verso il mare.
A volte i viaggiatori si fermano stanchi e riposano un poco in compagnia di qualche straniero. Chissà dove ti addormenterai stasera e chissà come ascolterai questa canzone.
Forse ti stai cullando al suono di un treno, inseguendo il ragazzo gitano con lo zaino sotto il violino</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noccioline</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noccioline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noccioline/</guid>
      <description>Sto bestemmiando da due ore contro un bancomat Mi sa tanto che mi ha fregato la mia MasterCard Lei su un gradino che sta litigando coi collant E ci mancavano solo le rose e il vucumprà A cosa serve il Conto Arancio se sto sempre in rosso Mi sto fumando sotto Per darti spago ho perso il filo del discorso Pareva una sitcom sì con le risate sotto Dici che faccio &amp;ldquo;bla bla bla&amp;rdquo;, io sento solo &amp;ldquo;co-co-dè&amp;rdquo; E barcolliamo un cha cha cha Tranquilla bevo anche per te Eh, ehi-eh eh Caffè amaro Cerco il telecomando tra i cuscini del divano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Non è per sempre</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/non_e_per_sempre/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/non_e_per_sempre/</guid>
      <description>Dici che i tuoi fiori si sono rovinati, non hai abilità.
Questa nazione è brutta, ti fa sentire asciutta senza volontà e gioca a fare Dio manipolando il tuo DNA così se vuoi cambiare, invece resti uguale per l&amp;rsquo;eternità.
Ma non c&amp;rsquo;è niente
che sia per sempre perciò se è da un po&#39; che stai così male il tuo diploma in fallimento è una laurea per reagire!
Puoi finger bene</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nord sud ovest est</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nord_sud_ovest_est/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nord_sud_ovest_est/</guid>
      <description>Ma perché sei andata via, mi son persa nella notte perché non mi hai detto che non eri mia, non lo so sarà il vento o sarai tu la voce che risponde ai miei perché Dai galoppa più che puoi, corri vai non ti fermare che di strada ce n&amp;rsquo;è ancora tanta sai, sì lo so vedo una cantina che mi potrà toglier sete e polvere. Lancio qualche pesos al cantinero che non parla mai accanto a me c&amp;rsquo;è un gringo, uno straniero mi chiede: &amp;lsquo;man, dove vai?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notte di mezza estate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/notte_di_mezza_estate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/notte_di_mezza_estate/</guid>
      <description>Notte di mezza estate, feste improvvisate; diavoli alle chitarre, ma angeli sotto le stelle&amp;hellip;sì ! Sogno di mezza estate, beati oh voi che entrate; Nel girone degli inamoramenti, miracoli e tradimenti. Forse è l&amp;rsquo;estate o forse è pazzia ma so che stanotte ti porterò via. Perché c&amp;rsquo;è nell&amp;rsquo;aria, c&amp;rsquo;è stasera, c&amp;rsquo;è qualcosa che non sai cos&amp;rsquo;è; ma sai che c&amp;rsquo;è nell&amp;rsquo;aria e c&amp;rsquo;è stasera, c&amp;rsquo;è qualcosa di speciale in questo cielo blu,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Occidentali’s Karma</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/occidentalis_karma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/occidentalis_karma/</guid>
      <description>Essere o dover essere il dubbio amletico contemporaneo come l’uomo del neolitico nella tua gabbia 2×3 mettiti comodo intellettuali nei caffè, internettologi soci onorari del gruppo dei selfisti anonimi L’intelligenza è démodé risposte facili, dilemmi inutili
AAA cercasi (cerca si) storie dal gran finale sperasi (spera si) comunque vada panta rei and singing in the rain Lezioni di Nirvana c’è il Buddha in fila indiana per tutti un’ora d’aria, di gloria la folla grida un mantra l’evoluzione inciampa la scimmia nuda balla occidentali’s karma</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OMG</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/omg_gazzelle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/omg_gazzelle/</guid>
      <description>Tutto è travolgente Come questa notte in bianco Come la tua pasta in bianco Alle quattro mentre intanto Ti do fastidio col cucchiaio Tu sorridi un po&#39; di lato E intanto mi dilato Come un sasso dentro un lago E sei tu che l&amp;rsquo;hai lanciato
Oh my God, vorrei volare via lontano Dormire dentro la tua mano Oh my God, e dare fuoco al tuo divano E farlo dentro un carrarmato Che noia, che noia, che noia Che noia, che noia, che noia Che noia, che noia, che noia Oh, oh, oh</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oroscopo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oroscopo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oroscopo/</guid>
      <description>Sono uscito stasera ma non ho letto l&amp;rsquo;oroscopo non è Rio de Janeiro ma c&amp;rsquo;è un clima fantastico io ti giuro stasera che ti cerco nel traffico sotto le unghie e nei bar, fino al mare del Baltico.
Perché non mi ricordi nessuna guagliona una cassa che suona, una casa che brucia tutta la notte, tutta la notte. Ma io mi ricordo una scritta sul muro un rullo, un tamburo, una danza kuduro tutta la notte, tutta la notte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Overdose d&#39;amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/overdose_d_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/overdose_d_amore/</guid>
      <description>Ho bisogno d&amp;rsquo;amore perdio, perché se no sto male! Ho bisogno d&amp;rsquo;amore perdio, per tutto quanto il giorno c&amp;rsquo;è bisogno d&amp;rsquo;amore sai zio, da tutto quanto il mondo di un&amp;rsquo;overdose d&amp;rsquo;amore, di un&amp;rsquo;overdose anche per me
di un&amp;rsquo;overdose sì d&amp;rsquo;amore, di un&amp;rsquo;overdose anche per te Ho bisogno d&amp;rsquo;amore perdio, di una donna, di un uomo o di un cane e dell&amp;rsquo;amore di Dio
di un&amp;rsquo;overdose d&amp;rsquo;amore, di un&amp;rsquo;overdose anche per me</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palindromi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/palindromi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/palindromi/</guid>
      <description>E quindi siamo qui con la finestra aperta, siamo qui. E mentre il mare affonda un&amp;rsquo;isola, c&amp;rsquo;è un dio con una nuova svastica noi ci spogliamo senza pratica.
E restiamo qui mentre due uomini si uccidono e alla tv c&amp;rsquo;è un finto naufrago e mentre esplode ogni chilometro noi ci assaggiamo ogni centimetro.
Saranno le tue unghie a dirmi come stai
se attorno tutto crolla resteremo noi
nella città d&amp;rsquo;estate, così buia e deserta io morirò con te con la finestra aperta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pende un uomo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pende_un_uomo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pende_un_uomo/</guid>
      <description>Pende un uomo dal pennone, tutto nero di catrame, non è certo un buon boccone per i corvi che hanno fame.
Pa-zum, pappa-zum, Pa-pa-pa-pa-pa zack!
Cinque teschi tutti neri stan sul cassero di prua: son dei cinque bucanieri che son morti alla tortura.
Venti ombre tutte nere vengon su dal boccaporto: sono venti schiavi neri che son morti nel trasporto.
Se una notte tutta scura sentirete un gran lamento è la voce di Tortuga morto in ammutinamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfect</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/perfect/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/perfect/</guid>
      <description>I found a love for me Darling just dive right in, and follow my lead Well I found a girl beautiful and sweet I never knew you were the someone waiting for me
Cause we were just kids when we fell in love Not knowing what it was, I will not give you up this time But darling just kiss me slow, your heart is all I own And in your eyes you&amp;rsquo;re holding mine</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perfetta letizia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/perfetta_letizia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/perfetta_letizia/</guid>
      <description>Frate Leone, agnello del Signore, per quanto possa un frate sull&amp;rsquo;acqua camminare sanare gli ammalati o vincere ogni male; o far vedere i ciechi e i morti camminare
Frate Leone, pecorella del Signore, per quanto possa un santo frate parlare ai pesci e agli animali e possa ammansire i lupi e farli amici come cani; per quanto possa lui svelare che cosa ci darà il domani
Tu scrivi che questa non è: perfetta letizia, perfetta letizia, perfetta letizia ah ah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pescatore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pescatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pescatore/</guid>
      <description>Getta le tue reti buona pesca ci sarà e canta le tue canzoni che burrasca calmerà pensa pensa al tuo bambino al saluto che ti mandò e tua moglie sveglia di buon mattino con Dio di te parlò con Dio di te parlò.
Dimmi dimmi mio signore dimmi che tornerà l&amp;rsquo;uomo mio difendi dal male dai pericoli che troverà troppo giovane son io ed il nero è un triste colore la mia pelle bianca e profumata ha bisogno di carezze ancora ha bisogno di carezze ora</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pezzo di me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pezzo_di_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pezzo_di_me/</guid>
      <description>Un altro addio cadere nell&amp;rsquo;oblio cercarsi per un po&#39; nel whisky di un bistrot dove si va senza un&amp;rsquo;idea, dove si va domenica. Un giorno in più pensando a chi eri tu cercando di capire cosa sono io come si fa di lunedì, come si fa se resti qui. Un giorno qualunque mi ricorderò di dimenticarti dentro ad un cestino.
Tu sei un pezzo di me, sei un pezzo di me, sei un pezzo di me, aah, aah, aah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piccola stella</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_ultimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_ultimo/</guid>
      <description>Hai da sempre compreso la mia fantasia l&amp;rsquo;hai accesa poi spenta, poi sei andata via sei tornata più forte con un sasso nel cuore hai preso il mio giorno e lo hai reso migliore. Ora scrivo qui in fretta per dirtelo ancora che sei forte e fragile, senza paura tu resta la stessa, la stessa di sempre.
Sei la cosa più bella che indosso sei risorsa, sei il cielo e sei il mondo sei la strada che porta alla vita donna instabile sei la mia sfida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piccola stella senza cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_senza_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_senza_cielo/</guid>
      <description>Cosa ci fai
in mezzo a tutta questa gente sei tu che vuoi o in fin dei conti non ti frega niente. Tanti ti cercano spiazzati da una luce senza futuro. Altri si allungano vorrebbero tenerti nel loro buio.
Ti brucerai piccola stella senza cielo. Ti mostrerai ci incanteremo mentre scoppi in volo. Ti scioglierai dietro a una scia un soffio, un velo. Ti staccherai perché ti tiene su soltanto un filo, sai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pigro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pigro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pigro/</guid>
      <description>Tu sai citare i classici a memoria ma non distingui il ramo da una foglia il ramo da una foglia, pigro.
Una mente fertile dici “È alla base”, ma la tua scienza ha creato l&amp;rsquo;ignoranza ha creato l&amp;rsquo;ignoranza, pigro.
E poi le parolacce che ti lasci scappare che servono a condire il tuo discorso d&amp;rsquo;autore come bava di lumache stanno lì a dimostrare che è vero, è vero, non si può migliorare col tuo schifo d&amp;rsquo;educazione, col tuo schifo d&amp;rsquo;educazione, pigro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poesia senza veli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/poesia_senza_veli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/poesia_senza_veli/</guid>
      <description>E quando il mondo ti schiaccia provaci anche tu Tira fuori il bimbo che hai dentro, non nasconderlo più E ti ho portato due fiori, uno sono io e l&amp;rsquo;altro sei tu E vorrei essere anch&amp;rsquo;io bello come sei bella tu
Ehi Sai è difficile restare calmi Sei la certezza in cui ripararmi La luce filtra tra gli alberi spogli Ma il sole è nulla in confronto ai tuoi occhi Tu sei la prima missione compiuta Sei il desiderio che muta è riuscita È una poesia senza veli Io vivo con i tuoi piedi Io vivo e grazie a te se sto in piedi E non ci credi Prova ad aspettarmi nel fiore Più nascosto del mondo E sarò li prima di te Non è amore è solo conoscerti a fondo Scusa il disordine è che mi confondo Ma tu sei troppe cose insieme Non riesco a scrivere bene Non riesco e scrivo quello che viene</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Poetica</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/poetica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/poetica/</guid>
      <description>Anche quando poi saremo stanchi troveremo il modo per navigare nel buio che tanto è facile ab\F7+bandonarsi alle onde che si infrangono su di noi\F7+
Dimmi dove sei vorrei par\F7+larti tutte quelle cose che ho mandato già in fumo colpa della solitudine non \F7+l&amp;rsquo;ho mai detto a nessuno a nessuno tranne che a te Questa sera sei bellissima se sai che non è finita abbracciami
Anche quando poi saremo stanchi troveremo il modo per navigare nel buio che tanto è facile ab\F7+bandonarsi alle onde che si infrangono su di noi\F7+</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Possibili scenari</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/possibili_scenari/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/possibili_scenari/</guid>
      <description>Possibili scenari si contendono Le nostre vite mentre noi Le stiamo lì a guardare È chiaro che all’origine del mondo Chi progettò la ruota in fondo ci sapeva fare Ma in prospettiva il tempo che è passato Ci mortifica perchè L’uomo non viaggia in astronave Dalle ultime ricerche di mercato Si dice che la gioia è ancora tutta da inventare
E poi succede che ci sentiamo bene Senza nessun perché E poi succede che stiamo bene insieme Senza nessun perché Raccontare non c’è una ricompensa (Se uno fa quello che vuole) Ho come l’impressione che (Tutto si confonda) E non abbiamo scelta Facciamo come fa il Giappone Ho avuto una visione Ho avuto una visione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Punk</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/punk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/punk/</guid>
      <description>Tu sapevi un po&#39; di punk di torta al cioccolato di fiore calpestato. A mezzanotte e mezzo il locale s&amp;rsquo;è svuotato, un bacio congelato sapeva di Milano. Io sapevo un po&#39; di tour, di maledetto me del tempo che ho sprecato. E in fondo dimmi Hey, ma quante cose brutte che devi aver passato. Palato nel palato. Ora sembra di capirci sembriamo quasi amici ora sembra di capirci sembriamo buoni amici.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qualcosa di grande</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/qualcosa_di_grande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/qualcosa_di_grande/</guid>
      <description>Cos&amp;rsquo;è successo, sei scappata da una vita che hai vissuto da una storia che hai bruciato e ora fingi che non c&amp;rsquo;è&amp;hellip;. Cos&amp;rsquo;è successo sei cambiata, non sei più la stessa cosa o sei ancora quella che è cresciuta insieme a me? Cos&amp;rsquo;è successo sei scappata, e con te anche la mia vita: l&amp;rsquo;ho cercata, l&amp;rsquo;ho cercata e l&amp;rsquo;ho trovata solo in te!
Ma c&amp;rsquo;è qualcosa di grande tra di noi che non potrai cambiare mai nemmeno se lo vuoi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quando ho incontrato te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_ho_incontrato_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quando_ho_incontrato_te/</guid>
      <description>D&amp;rsquo;improvviso apro gli occhi e mi sveglio, non so bene perchè Ho dormito poco più di tre ore e adesso eccomi qui Potrei alzarmi e trascinarmi in cucina, chissà in frigo che c&amp;rsquo;è Potrei prendere coraggio e svegliarti, chiacchierare con te Con te di che ma no
Meglio se continui a dormire non venire quaggiù Il tuo sonno vale più di un respiro, tieni in vita anche me Anche me anche se lo so passerà Come passa un sabato Mi addormenterò senza più paura ma adesso</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quel mazzolin di fiori</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quel_mazzolin_di_fiori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quel_mazzolin_di_fiori/</guid>
      <description>Quel mazzolin di fiori che vien dalla montagna bada ben che non si bagna chè lo voglio regalar, bada ben che non si bagna chè lo voglio regalar.
Lo voglio regalare perchè l&amp;rsquo;è un bel mazzetto, lo voglio dare al mio moretto stasera quando vien, lo voglio dare al mio moretto stasera quando vien.
Stasera quando vien gli fo una brutta cera; e perchè Sabato di sera lui non è vegnù da me, e perchè Sabato di sera lui non è vegnù da me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ragazza Magica</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ragazza_magica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ragazza_magica/</guid>
      <description>Che gioia la notte ti ho visto ballare poi rider di gusto senza malignità la gente se vuole sa esser feroce sarcastica e cinica e senza pietà Questa cosa che niente più vale la pena di starci a pensare che poi tanto boh A me non mi piace io credo che invece il tempo è prezioso davvero un bel po&#39; Io quando ti guardo mi basta guardarti e una bella notizia che porta allegria non c&amp;rsquo;è un paragone non è che un milione di altre notizie ti portano via A forza di essere molto informato so poco di tutto e dimentico di guardarti negli occhi sbloccare i miei blocchi alzare il volume e pensare che si</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rimmel</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rimmel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rimmel/</guid>
      <description>E qualcosa rimane tra le pagine chiare e le pagine scure e cancello il tuo nome dalla mia facciata e confondo i miei alibi e le tue ragioni i miei alibi e le tue ragioni.
Chi mi ha fatto le carte e mi ha chiamato vincente ma lo zingaro è un trucco, e un futuro invadente fossi stato un po&#39; più giovane l&amp;rsquo;avrei distrutto con la fantasia, l&amp;rsquo;avrei stracciato con la fantasia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolling in the deep</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rolling_in_the_deep/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rolling_in_the_deep/</guid>
      <description>by=Adele
There&amp;rsquo;s a fire starting in my heart, Reaching a fever pitch, and it&amp;rsquo;s bringing me out the dark
Finally, I can see you crystal clear Go ahead and sell me out, and I&amp;rsquo;ll lay your shit bare
See how I&amp;rsquo;ll leave with every piece of you Don&amp;rsquo;t underestimate the things that I will do
There&amp;rsquo;s a fire starting in my heart Reaching a fever pitch, and it&amp;rsquo;s bringing me out the dark</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Romagna mia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/romagna_mia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/romagna_mia/</guid>
      <description>Sento la nostalgia d’un passato ove la mamma mia ho lasciato. Non ti potrò scordar, casetta mia in questa notte stellata, la mia serenata io canto per te.
Romagna mia Romagna in fiore tu sei la stella tu sei l’amore quando ti penso, vorrei tornare, dalla mia bella, al casolare Romagna, Romagna mia lontan da te non si può star</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sarà perché ti amo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sara_perche_ti_amo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sara_perche_ti_amo/</guid>
      <description>Che confusione, sarà perché ti amo è un emozione, che cresce piano piano stringimi forte e stammi più vicino se ci sto bene sarà perché ti amo. Io canto al ritmo del dolce tuo respiro è primavera, sarà perché ti amo cade una stella, ma dimmi dove siamo che te ne frega, sarà perché ti amo.
E vola vola si sa, sempre più in alto si va e vola vola con me, il mondo è matto perché e se l&amp;rsquo;amore non c&amp;rsquo;è basta una sola canzone, per far confusione fuori e dentro di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scarpe strette</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/scarpe_strette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/scarpe_strette/</guid>
      <description>Sette di mattina, un caffè, notte d&amp;rsquo;aspirina, grazie a te. Metto l&amp;rsquo;auto in moto, mentre tutto è muto la realtà è che qua non ce la si fa.
Stringo la cravatta, non vorrei, giacca e valigetta, butterei. Guardo l&amp;rsquo;orologio, ma l&amp;rsquo;umore è grigio dai così no, non si può, non ce la farò.
Le camicie stirate io non le sopporto, a me piace l&amp;rsquo;estate e domani parto.
Scarpe strette non le metto più, frasi fatte non le dico più, a piedi nudi vivo un&amp;rsquo;altra idea, vita tra le dita e vado via.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scende la pioggia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/scende_la_pioggia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/scende_la_pioggia/</guid>
      <description>Tu nel tuo letto caldo, io per la strada al freddo, ma non è questo che mi fa triste. Qui fuori dai tuoi sogni l&amp;rsquo;amore sta morendo ognuno pensa solo a sé stesso.
Scende la pioggia ma che fa crolla il mondo addosso a me per amore sto morendo. Amo la vita più che mai appartiene solo a me voglio viverla per questo.
E basta con i sogni ora sei tu che dormi ora il dolore io lo conosco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei Bella Davvero</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_bella_davvero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_bella_davvero/</guid>
      <description>Ti sei tolta le scarpe E ti sei messa a ballare Sai sognare per gioco e sei bella davvero
Quelle scarpe giganti Un nodo alla gola Ti guardano tutti ma sei bella davvero
Per chi lo sa che anche stasera Hai gli occhi rossi E che quando va via il sole vuoi ballare A tutti i costi Sei bella davvero
Quelle scarpe una foto e il sorriso Che non hai mai dimenticato Ti sei vestita da circo e tutto quello che hai Lo hai sempre rubato</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sette stelle</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sette_stelle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sette_stelle/</guid>
      <description>Sette stelle in cielo sette stelle per favore sette stelle in cielo per sapere dove andare. Sette stelle in cielo sette stelle per amore sette stelle in cielo per sapere come fare. Una per il tempo che mi rimane per quanto me ne resta da sprecare per divertirmi un po&#39;, per regolarmi un po&#39; per lasciarne quanto basta a chi si deve vendicare un&amp;rsquo;altra per i dubbi da conservare come vecchie foto da guardare per riderci su un po&#39;, per regalarne un po&#39; a chi è capace e sa sempre cosa fare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slipping through my fingers</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/slipping_through_my_fingers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/slipping_through_my_fingers/</guid>
      <description>Schoolbag in hand She leaves home in the early morning Waving goodbye With an absent-minded smile I watch her go With a surge of that well-known sadness And I have to sit down for a while
The feeling that I&amp;rsquo;m losing her forever And without really entering her world I&amp;rsquo;m glad whenever I can share her laughter, that funny little girl
Slipping through my fingers all the time I try to capture every minute The feeling in it Slipping through my fingers all the time Do I really see what&amp;rsquo;s in her mind Each time I think I&amp;rsquo;m close to knowing She keeps on growing Slipping through my fingers all the time</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sofia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sofia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sofia/</guid>
      <description>Sue~no cuando era peque~no Sin preocupación en el corazón Sigo viendo a quel momento Se desvaneció, desapareció Ya no te creo, ya no te deseo, eh oh Solo te dejo, solo te deseo, eh oh
Mira, Sofia Sin tu mirada, sigo Sin tu mirada, sigo Dime, Sofia Cómo te mira, dime Cómo te mira, dime Sé que no, sé que no Sé que solo Sé que ya no soy oy oy oy Mira, Sofia Sin tu mirada, sigo Sin tu mirada, Sofia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sono solo canzonette</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sono_solo_canzonette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sono_solo_canzonette/</guid>
      <description>Mi ricordo che anni fa di sfuggita dentro un bar ho sentito un juke-box che suonava e nei sogni di bambino la chitarra era una spada e chi non ci credeva era un pirata! E la voglia di cantare e la voglia di volare forse mi è venuta proprio allora. Forse è stata una pazzia però è l&amp;rsquo;unica maniera di dire sempre quello che mi va.
Non potrò mai diventare direttore generale delle poste o delle ferrovie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sospesi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sospesi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sospesi/</guid>
      <description>Ci son cose che mi domando ma non rispondo
cose strane, milioni di rane in sottofondo dubbi scuri, che sono muri, che non so abbattere
senza te.
Mi domando perché d&amp;rsquo;inverno il ramo è spoglio e d&amp;rsquo;estate le sue giornate le veste al meglio. Tu accarezzavi e poi non ti stancavi mai.
E adesso come fai a disegnare noi colori non ne vuoi è troppo tardi ormai.
Cosa spinge quel fiore bianco a morire in frutto, tu sorridevi e me lo spiegavi sdraiati su un tetto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sparire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sparire/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sparire/</guid>
      <description>Sparire è più facile, sparire è preferibile sparire e poi sperare di restare nei ricordi sparire è più facile, a volte inevitabile. Sparire è più facile, sparire è preferibile sparire e poi sperare di restare nei ricordi sparire è più facile, sparire è inevitabile.
Mi piacerebbe diventare invisibile per seguirti, guardare dove vai incuriosito dal tuo nuovo vivere ossessionato dal sapere come \D7+stai. Guardarti uscire dal vialetto col tuo cane al guinzaglio proteggerti in silenzio dalla pioggia dell&amp;rsquo;inverno tra di noi, poi regalarti un ultimo momento, senza luce, senza abbaglio sognare di parlarti, ma poi scegliere di rimanere qui perché.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spiritual</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spiritual/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spiritual/</guid>
      <description>Dio del cielo se mi vorrai in mezzo agli altri uomini mi cercherai Dio del cielo se mi cercherai nei campi di granoturco mi troverai
Dio del cielo se mi vorrai amare scendi dalle stelle vienimi a cercare oh Dio del cielo se mi vorrai amare scendi dalle stelle vienimi a cercare
Le chiavi del cielo non ti voglio rubare ma un attimo di gioia me lo puoi regalare. Le chiavi del cielo non ti voglio rubare ma un attimo di gioia me lo puoi regalare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Splenda il sole</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/splenda_il_sole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/splenda_il_sole/</guid>
      <description>Splenda il sole per chi vive al buio ai lati di una città Splenda il sole per l&amp;rsquo;innocente in cerca di verità Splenda il sole ai piedi del mondo per chi voce più non ha Splenda il sole, splenda il sole
Splenda il sole per il guerriero, domani riposerà Splenda il sole per il rifugiato in fuga dalla povertà Splenda il sole per chi porta pace, ovunque la porterà Splenda il sole, splenda il sole</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sprechen the doich</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sprechen_the_doich/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sprechen_the_doich/</guid>
      <description>Sprechen the doich froiland tedesca sull&amp;rsquo;erba fresca, sull&amp;rsquo;erba fresca Sprechen the doich froiland tedesca sull&amp;rsquo;erba fresca per fare l&amp;rsquo;amor!
Là là lalala-là! Làlala-làlala-làla-là! Là là lalala-là! Làlala-làlala-làla-là!
Sprechen the doich fino a Bolzan ma da là in zo, ma da là in zo Sprechen the doich fino a Bolzan ma da là in zo se parla italian!
Anche a Bolzan che se na tedesca e la xe bionda e la xe fresca, ma quando se riva vissin a Bassan stra brutta porca la parla italian!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stanza singola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/stanza_singola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/stanza_singola/</guid>
      <description>Bevevamo controvoglia liquore al sambuco e io mettevo troppa salsa agrodolce sui noodles e coprivamo coi calzini l&amp;rsquo;allarme antifumo. stanza singola numero 2, eh. E passavamo le giornate a mangiare sul letto e dormivano stesi in mezzo a briciole di Kellogg&amp;rsquo;s noi sotto i raggi di un ombrello piegato dal vento troppo piccolo per starci in due.
Ti direi che sono qua per caso ma tanto lo sappiamo tutti e due e quando metto il caffè sopra al fuoco faccio ancora la moka per due.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Starry starry night</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/starry_starry_night/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/starry_starry_night/</guid>
      <description>Starry, starry night paint your pallet blue and grey. Look out on a summer&amp;rsquo;s day with eyes that know the darkness in my soul. Shadows on the hills, sketch the trees and the daffodils catch the breeze and the winter chills, in colours on the snowy linen land.
And now I understand what you tried to say to me, how you suffered for your sanity, how you tried to set them free.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Su di noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/su_di_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/su_di_noi/</guid>
      <description>Su di noi ci avresti scommesso tu su di noi mi vendi un sorriso tu se lo vuoi cantare, sognare, sperare così. Su di noi gli amici dicevano no vedrai, è tutto sbagliato.
Su di noi nemmeno una nuvola, su di noi l&amp;rsquo;amore è una favola, su di noi se tu vuoi volare lontano dal mondo portati dal vento non chiedermi dove si va. Noi due respirando lo stesso momento poi fare l&amp;rsquo;amore qua e là.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sul cappello che noi portiamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sul_cappello_che_noi_portiamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sul_cappello_che_noi_portiamo/</guid>
      <description>Sul cappello che noi portiamo c&amp;rsquo;è una lunga penna nera che a noi serve da bandiera su pei monti a guerreggiar. Oilalà.
Su pei monti che noi saremo coglieremo le stelle alpine per donarle alle bambine, farle piangere sospirar. Oilalà.
Su pei monti che noi saremo pianteremo l&amp;rsquo;accampamento, brinderemo al Reggimento; viva il Corpo degli Alpin. Oilalà.
Su pei monti che noi saremo pianteremo il tricolore; o Trentino del mio cuore ti verremo a liberar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartarughe</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tartarughe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tartarughe/</guid>
      <description>Ho visto tartarughe sotto i ponti
scaldarsi con i fogli di giornale
e zebre inginocchiate sugli incroci con un cartello ferme ad aspettare. Ho visto gli orsi con le scarpe ai piedi
parlare coi parenti dello sfratto
un asino parlare ogni giorno
e le montagne piangere in inverno
e le montagne piangere in inverno.
Ma non c&amp;rsquo;è campo per comprare la verdura da mangiare, non c&amp;rsquo;è shampoo per lavare i miei capelli con i tuoi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tasche</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tasche/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tasche/</guid>
      <description>Le mie tasche sono piene di parole che non dico mai, piene di monete, di aria sporca e sete e di un silenzio che è denso d&amp;rsquo;incenso che non mi fa nuotare che mi tiene fermo come un&amp;rsquo;ancora nel mare.
Le mie tasche sono piene di segreti che non dico mai, che vorrei cancellare, ma trovo nelle mani al primo freddo quando cerco il caldo tra le mie dita e trovo solo fango e strade senza uscita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teorema</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/teorema/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/teorema/</guid>
      <description>Prendi una donna \F7+dille che l&amp;rsquo;ami, scrivile canzoni d&amp;rsquo;amore mandale rose \F7+e poesie, dalle anche spremute di cuore falla sempre sentire importante, dalle il meglio del meglio che hai cerca d&amp;rsquo;essere un tenero amante, sii sempre presente, risolvile i guai. E sta sicuro che ti lascerà, chi è troppo amato amore non dà e sta sicuro che ti lascerà, chi meno ama è il più forte, si sa.
Prendi una donna trattala male, lascia che ti aspetti per ore non farti vivo e quando la chiami, fallo come fosse un favore fa sentire che è poco importante, dosa bene amore e crudeltà cerca d&amp;rsquo;essere un tenero amante, ma fuori dal letto nessuna pietà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The house of rising sun</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/the_house_of_rising_sun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/the_house_of_rising_sun/</guid>
      <description>There is a house in New Orleans They call the Risin&#39; Sun And it&amp;rsquo;s been the ruin of many a poor boy. And God, I know I&amp;rsquo;m one.
My mother was a tailor. She sewed my new blue jeans. My father was a gamblin&#39; man Down in New Or-leans.
Now, the only thing a gambler needs Is a suitcase and a trunk And the only time that he&amp;rsquo;s satisfied Is when he&amp;rsquo;s on a drunk</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Threesome</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/threesome/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/threesome/</guid>
      <description>Due belle ragazze di città, una col cinema in testa l&amp;rsquo;altra parrucchiera in libertà sedute su un gradino con due bocce di vino. E la cosa mi piace. Allora mi avvicino dico che anche io ho un bicchiere l&amp;rsquo;ho rubato al bar dove ho mischiato un po&#39; i sapori. La voglia di vivere con la voglia di non tornare più da solo.
Stanotte un threesome si potrebbe fare. Stanotte la luna dal cielo ci fa innamorare per poco.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti dedico il silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_dedico_il_silenzio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_dedico_il_silenzio/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è un&amp;rsquo;aria strana stasera e torno a casa in silenzio tra i rumori del traffico e il telefono spento. E la gente mi guarda, ma non ho niente di vero io che basta pensarti e già mi manca il respiro.
È da tempo che lo cerco questo tempo che mi manca è da tempo che sai penso che anche il tempo non mi basta. So quanto costa per te ma cerco solo un motivo per sentirmi vivo e non è semplice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti sembra normale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_sembra_normale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_sembra_normale/</guid>
      <description>Se fossi vera saprei tutto di te Ma ogni tuo freno mi solleva un perché Indovina che faremo stasera Dopo cena al lume di una candela nera
Ti vedo tesa quando esci con me Farai l&amp;rsquo;offesa ma dipende da te Ti abbassassi a dire quella parola Occhi bassi e quasi nulla ti sfiora, fiera Dimmi a questo punto quanto conto io per te
Ti sembra normale Che resti sveglio a corteggiarti per ore E tu non provi affatto a considerare Che sarei degno di uno sguardo, Un contatto distratto mi sento inadatto E banale Accanto a chi è sempre così razionale Non mi darò per vinto ci puoi giurare L&amp;rsquo;ultimo azzardo me lo voglio giocare Puntando all&amp;rsquo;istinto animale che è in te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tieni il tempo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tieni_il_tempo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tieni_il_tempo/</guid>
      <description>Non c’è storia in questa città nessuno si diverte e mai si divertirà lascia perdere tutta questa gente e non credere di te non importa niente
Sono sempre pronti a giudicare tutto quello che fai come ti vesti e con chi ti incontrerai ma non te la prendere loro sono fatti così devi solo credere che un giorno te ne andrai di quì. Scendi nella strada balla e butta fuori quello che hai fai partire il ritmo quello giusto datti una mossa e poi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torna a casa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/torna_a_casa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/torna_a_casa/</guid>
      <description>Cammino per la mia città e il vento soffia forte Mi son lasciato tutti indietro e il sole all&amp;rsquo;orizzonte Vedo le case, da lontano, hanno chiuso le porte Ma per fortuna ho la sua mano e le sue guance rosse Lei mi ha raccolto da per terra coperto di spine Coi morsi di mille serpenti fermo per le spire Non ha ascoltato quei bastardi e il loro maledire Con uno sguardo mi ha convinto a prendere e partire Che questo è un viaggio che nessuno prima d&amp;rsquo;ora ha fatto Alice, le sue meraviglie e il Cappellaio Matto Cammineremo per sta strada e non sarò mai stanco Fino a che il tempo porterà sui tuoi capelli il bianco Che mi è rimasto un foglio in mano e mezza sigaretta Restiamo un po&#39; di tempo ancora tanto non c&amp;rsquo;è fretta Che c&amp;rsquo;ho una frase scritta in testa ma non l&amp;rsquo;ho mai detta Perché la vita, senza te non può essere perfetta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tra la luna e la tua schiena</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_la_luna_e_la_tua_schiena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_la_luna_e_la_tua_schiena/</guid>
      <description>Sono qua anche stasera
sono venuto qua ho corso un po&#39; e sono qua col fiato corto e col cappello messo per storto sono qua passavo di qua per caso ti dirò&amp;hellip; sono ridicolo lo so ma che mi importa se parlo da solo anche stavolta Sono qua che si fa presto a dirlo il coraggio si fa presto a pensarlo e poi chissà se tu di me te ne sei accorta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tra le braccia della luna</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_le_braccia_della_luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tra_le_braccia_della_luna/</guid>
      <description>Questa sera son caduto fra le braccia della luna e non mi riesce più di ritornare giù ma non mi importa mica tanto qui si sta davvero bene ed ora ho voglia di cantare e di suonare. Ho soltanto una camicia, tanto vecchia quanto basta ma ne avanza per coprire le mie spalle e ho soltanto un tamburello per rubare il tempo al cuore e accompagnare queste mie rime stonate. Qui il colore non ha peso e ti perdi in mille strade fra i racconti di poeti e viaggiatori, qui la noia non ha casa ed ogni sera c&amp;rsquo;è una festa ed ogni volta c&amp;rsquo;è un motivo per brindare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tropicana</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tropicana/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tropicana/</guid>
      <description>Ma che strano sogno di un vulcano e una città gente che ballava sopra un&amp;rsquo;isola. Suonava Blue Gardenia un&amp;rsquo;orchestrina jazz l&amp;rsquo;acqua ribolliva lentamente ad est. L&amp;rsquo;esplosione e poi dolce dolce un&amp;rsquo;abbronzatura atomica tra la musica dolce dolce tutto andava giù.
Mentre la tivù diceva mentre la tivù cantava Bevila perché e tropicana je Mentre la tivù diceva mentre la tivù cantava Bevila perché e tropicana je
E tropicana je E tropicana je E tropicana je.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Twist and shout</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/twist_and_shout/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/twist_and_shout/</guid>
      <description>Well shake it up baby now , twist and shout
Come on come on come on come on baby, now work it on out Well work it on out, you know you look so good You know you got me goin&#39; now , just like you knew you would
Ahh Ahh Ahh Ahh Ahh
Well shake it up baby now, twist and shout Come on come on come on come on baby , now work it on out You know you twist it little girl, you know you twist so fine Come on and twist a little closer now, and let me know that you&amp;rsquo;re mine</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un gioco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_gioco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_gioco/</guid>
      <description>Se è tutto un gioco lasciami essere un albero secco e tu fuoco
bruciamo ignorando la nostra natura come cenere, senza genere come piume che sfidano nuvole nere distanti insieme nei venti.
Se è tutto un gioco lascia che sia quell&amp;rsquo;anello che porti da poco
di plastica verde, che non vale niente. Fammi essere, fammi tessere nuovi intrecci con i vecchi stracci che abbiamo di noi.
E se arriva l&amp;rsquo;inverno tu lascialo fare, ma parlami come se fossimo querce in un marzo infantile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un marchigiano a Londra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_marchigiano_a_londra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_marchigiano_a_londra/</guid>
      <description>Pe’ sta pasqua, co’ mi moje e co’ li frichi Tutti a Londra semo jiti Sparagnemo su l’agnello, è mejo un tè Ce ‘mbarchemo su Ryanair
La metro qua la chiama Underground Niente euro, ce vo’ li pound Quattro paste e due caffè per colaziò Me so jocato la liquidaziò
Pasqua a Londra, faccio pasqua a Londra, Un Marchigiano su lu Tamigi Pasqua a Londra, quanto è cara Londra, Era mejo ji da zio Luigi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un punto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_punto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_punto/</guid>
      <description>Un punto piccoletto superbo ed iracondo &amp;ldquo;Dopo di me - gridava - verrà la fine del mondo&amp;rdquo; &amp;ldquo;Dopo di me - gridava - verrà la fine del mondo&amp;rdquo; Le parole protestaron &amp;ldquo;Ma che grilli ha per il capo? Si crede un punto e basta e non è che un punto e a capo&amp;rdquo; Si crede un punto e basta e non è che un punto e a capo&amp;quot;
Punto punto punto, punto e basta punto punto punto, punto e a capo punto punto punto, punto e basta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un sabato italiano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_sabato_italiano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_sabato_italiano/</guid>
      <description>Il fetido cortile ricomincia a miagolare L&amp;rsquo;umore è quello \F#+tipico del sabato invernale La radio mi pugnala con il festival dei fiori Un angelo al citofono mi dice vieni fuori
Giù in strada per fortuna sono ancora tutti vivi L&amp;rsquo;oroscopo pronostica sviluppi decisivi Guidiamo allegramente è quasi l&amp;rsquo;ora delle streghe C&amp;rsquo;è un aria formidabile le stelle sono accese
E sembra un sabato qualunque, un sabato italiano Il peggio sembra essere passato La notte è un dirigibile che ci porta via lontano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un&#39;idea</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_idea/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_idea/</guid>
      <description>Mesi spesi ad aspettare un tuo movimento un tuo gesto, un tuo segno, un avvertimento. Giorni persi a soffocare un&amp;rsquo;apatia solo mia. Sono sempre più convinto che mi serva un&amp;rsquo;idea perché da solo passo i giorni a letto perché da solo sono solo marea e tu la luna che aspetto.
Un&amp;rsquo;idea, un&amp;rsquo;idea che pulisca il cielo e segni la via. Un&amp;rsquo;idea, un&amp;rsquo;idea perché c&amp;rsquo;è solo nebbia che non va via. Un&amp;rsquo;idea, un&amp;rsquo;idea che pulisca il cielo e segni la via.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una storia disonesta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/una_storia_disonesta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/una_storia_disonesta/</guid>
      <description>Si discuteva sui problemi dello Stato si andò a finire sull&amp;rsquo;hashish legalizzato e casa mia pareva quasi il parlamento erano quindici ma mi parevan cento. Io che dicevo: &amp;ldquo;Beh ragazzi andiamo piano&amp;rdquo; il vizio non è stato mai un partito sano e il più ribelle mi rispose un pò stonato e in canzonetta lui polemizzò così:
&amp;ldquo;Che bello due amici una chitarra e uno spi\G7+nello e una ragazza giusta che ci sta e tutto il resto dite che importanza ha?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ventiquattro piedi siamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ventiquattro_piedi_siamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ventiquattro_piedi_siamo/</guid>
      <description>Andiamo, andiamo, ventiquattro piedi siamo. Andiamo, andiamo, con un solo cuore andiamo. Andiamo, andiamo, da messer lo papa andiamo.
Chiediamo la mano di Madonna Povertà.
Regola uno noi chiediamo il permesso di possedere mai nessun possesso. Regola due noi chiediamo licenza di far l&amp;rsquo;amore con sora pazienza. Regola tre considerare fratelli i fiori, i lupi, gli usignoli e gli agnelli. Per nostro tetto noi vogliamo le stalle, per nostro pane strade e libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verde</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/verde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/verde/</guid>
      <description>In quel giorno il cielo era disarmato digiuno di nuvole io metallo acceso quasi ossidato e la mia pelle nebbia e lui ed era di cobalto la mia mano in alto uno specchio immobile.
In quel giorno il sole non diceva niente un riflesso semplice sfumature d&amp;rsquo;ambra giocano con l&amp;rsquo;ombra delle mie incertezze ed è bastato poco un tuo tocco muto e ciò che ero non c&amp;rsquo;era più.
Tu eri sole, pieghe di miele ed io, io ero un cielo stanco di attendere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Via del Campo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/via_del_campo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/via_del_campo/</guid>
      <description>Via del Campo c&amp;rsquo;è una graziosa gli occhi grandi color di foglia tutta notte sta sulla soglia vende a tutti la stessa rosa
Via del Campo c&amp;rsquo;è una bambina con le labbra color rugiada gli occhi grigi come la strada nascon fiori dove cammina
Via del Campo c&amp;rsquo;è una puttana gli occhi grandi color di foglia se di amarla ti vien la voglia basta prenderla per la mano
E ti sembra di andare lontano lei ti guarda con un sorriso non credevi che il paradiso fosse solo lì al primo piano</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vita sociale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vita_sociale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vita_sociale/</guid>
      <description>Passano le donne d&amp;rsquo;estate Passano le moto in tangenziale Passano anche le stagioni e le correnti del mare
Passano leggi sul posto fisso Non averlo neanche io nemmeno l&amp;rsquo;ho visto Passan le canzoni in una radio E se l&amp;rsquo;accendi c&amp;rsquo;è Tiziano (che strano, che strano, che strano). aaaah aah ah ah
Malgrado passi le giornate da solo e passa anche il silenzio ma lo sento parlare Vorrei morire, vorrei morire anche se fuori c&amp;rsquo;è il sole E mando a puttane la mia vita sociale e sento che sbadiglia pure il cane, vorrei morire, vorrei morire anche se per un giorno solo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viva</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/viva/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/viva/</guid>
      <description>Da questa finestra rotta con i vetri impolverati non si vedono che muri vecchi umidi e incrostati non ricordo dove è il mare e nemmeno come è fatto quattrocento euro al mese per un letto a soppalco un mutuo è molto peggio me lo ha detto anche un mio amico io mi fido ciecamente di quel che dice la gente e gli altri siamo noi e gli altri siamo tutti e proprio questo mi spaventa siamo diventati brutti amici siamo simili ma certo non uguali io lo so che sono in crisi senza leggere i giornali sono in crisi da una vita forse è la mia natura anzi penso vivamente che sia proprio una fortuna quella polvere nel naso non fa certo eccezione con la voglia di esser sempre al centro dell&amp;rsquo;attenzione</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volare</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/volare/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/volare/</guid>
      <description>Penso che un sogno così non ritorni mai più, mi dipingevo le mani e la faccia di blu. Poi d&amp;rsquo;improvviso venivo dal vento rapito, e incominciavo a volare nel cielo infinito.
Volare, oh oh, cantare, oh oh oh oh. Nel blu dipinto di blu, felice di stare lassù.
E volavo volavo felice più in alto del sole ed ancora più su mentre il mondo pian piano spariva lontano laggiù. Una musica dolce suonava soltanto per me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volta la carta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/volta_la_carta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/volta_la_carta/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è una donna che semina il grano volta la carta si vede il villano il villano che zappa la terra volta la carta viene la guerra per la guerra non c&amp;rsquo;è più soldati a piedi scalzi son tutti scappati Angiolina cammina cammina sulle sue scarpette blu carabiniere l&amp;rsquo;ha innamorata volta la carta e lui non c&amp;rsquo;è più carabiniere l&amp;rsquo;ha innamorata volta la carta e lui non c&amp;rsquo;è più
C&amp;rsquo;è un bambino che sale un cancello ruba ciliegie e piume d&amp;rsquo;uccello tira sassate non ha dolori volta la carta c&amp;rsquo;è il fante di cuori il fante di cuori che è un fuoco di paglia volta la carta il gallo ti sveglia Angiolina alle sei di mattina s&amp;rsquo;intreccia i capelli con foglie d&amp;rsquo;ortica ha una collana di ossi di pesca la gira tre volte in mezzo alle dita ha una collana di ossi di pesca la gira tre volte in mezzo alle dita</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorrei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_guccini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_guccini/</guid>
      <description>Vorrei conoscer l&amp;rsquo;odore del tuo paese Camminare di casa nel tuo giardino Respirare nell&amp;rsquo;aria sale e maggese Gli aromi della tua salvia e del rosmarino
Vorrei che tutti gli anziani mi salutassero Parlando con me del tempo e dei giorni andati Vorrei che gli amici tuoi tutti mi parlassero Come se amici fossimo sempre stati
Vorrei incontrare le pietre, le strade, gli usci E i ciuffi di parietaria attaccati ai muri Le strisce delle lumache nei loro gusci Capire tutti gli sguardi dietro agli scuri E lo vorrei Perché non sono quando non ci sei E resto solo coi pensieri miei ed io</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorrei ma non posto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_ma_non_posto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_ma_non_posto/</guid>
      <description>Io vi chiedo perdon ma non seguo il bon ton è che a cena devo avere sempre in mano un iPhone il cane di Chiara Ferragni ha il papillon di Vouitton ed un collare con più glitter di una giacca di Elton John Salvini sul suo blog ha scritto un post dice che se il mattino ha l&amp;rsquo;oro in bocca si tratta di un Rom dono un malato del risparmio per questo faccio un po&#39; di terapia di Groupon</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorrei vivere sopra agli alberi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_vivere_sopra_gli_alberi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_vivere_sopra_gli_alberi/</guid>
      <description>Grigio sopra e sotto, una lattina, un vetro rotto, aria fritta che affitta ormai. Traffico nel cielo, cartoline in bianco e nero, tanti forse, forse troppi sai. Mille occhi stanchi, spenti, bianchi, senza luce, sempre avanti non ci si osserva mai.
Nomi numerati su cataloghi affollati, ripetiamo come automi noi, siamo quel che siamo come pesci appesi a un amo, siamo barche senza remo noi. Voglio andare, fare, una scala per salire in alto e respirare un mare verde e blu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wonderwall</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/wonderwall/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/wonderwall/</guid>
      <description>Today is gonna be the day that they&amp;rsquo;re gonna throw it back to you By now you should&amp;rsquo;ve somehow Realized what you gotta do
I don&amp;rsquo;t believe that anybody Feels the way I do about you now
Backbeat the word is on the street That the fire in your heart is out I&amp;rsquo;m sure you&amp;rsquo;ve heard it all before But you never really had a doubt
I don&amp;rsquo;t believe that anybody Feels the way I do about you now</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zombie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/zombie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/zombie/</guid>
      <description>Another head hangs lowly, child is slowly taken And the violence caused such silence, who are we mistaken But you see it&amp;rsquo;s not me, it&amp;rsquo;s not my family In your head, in your head, they are fighting. With their tanks and their bombs and their bombs and their guns in your head, in your head, they are crying
In your head, in your head, zombie, zombie, zombie What&amp;rsquo;s in your head, in your head, zombie, zombie, zombie</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
