<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gloria on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/gloria/</link>
    <description>Recent content in Gloria on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/gloria/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_berthier/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_berthier/</guid>
      <description>Gloria a Dio nei cieli! Pace su tutta la terra! Gloria a Dio nei cieli! Pace su tutta la terra!
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo ti glorifichiamo, ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa!
Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre Onnipotente. Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre.
Tu che togli i peccati del mondo, abbi pietà di noi; Tu che togli i peccati del mondo, accogli la nostra supplica; tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_sorgente_unita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_sorgente_unita/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli e pace in terra agli uomini. Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli e pace in terra agli uomini.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo. Ti adoriamo, ti glorifichiamo. Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa.
Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre onnipotente. Signore, Figlio unigenito, Gesù Cristo, Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre
Tu che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi Tu che togli i peccati del mondo ascolta la nostra supplica Tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_vita_nuova_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_vita_nuova_con_te/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli, pace in terra agli uomini. Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli, pace in terra agli uomini.
Ti lodiamo, ti benediciamo. Ti adoriamo, ti glorifichiamo. Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa.
Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre onnipotente. Gesù Cristo, Agnello di Dio, tu, Figlio del Padre.
Tu che togli i peccati del mondo la nostra supplica ascolta, Signore. Tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_giombini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_giombini/</guid>
      <description>Gloria! Gloria!
A Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli! Gloria! E pace e pace
in terra agli uomini di buona volontà.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifichiamo, ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa!
Signore, Figlio unigenito, Gesù Cristo, Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre: Tu che togli i peccati, i peccati del mondo abbi pietà di noi! Abbi pietà di noi! Tu che togli i peccati, i peccati del mondo accogli, accogli, la nostra supplica!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_lourdes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_lourdes/</guid>
      <description>Gloria, Gloria! In excelsis Deo. Gloria, Gloria! In excelsis Deo.
E pace in terra agli uomini di buona volontà. Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo ti glorifichiamo, ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre Onnipotente.
Signore, Figlio unigenito, Gesù Cristo. Signore Dio agnello di Dio, Figlio del Padre Tu che togli i peccati del mondo, abbi pietà di noi; Tu che togli i peccati del mondo, accogli la nostra supplica; tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_verbum_panis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_verbum_panis/</guid>
      <description>Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo.
Domine Deus agnus Dei, Filius Patris
cum sancto Spiritu in gloria Dei Patris
Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Amen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_dio_mariano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_dio_mariano/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli e pace in terra agli uomini che egli ama.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifichiamo, ti rendiamo grazie per la tua immensa gloria.
Signore Dio, re del cielo, Dio Padre onnipotente. Figlio unigenito, Cristo Gesù.
Gloria a Dio
Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre, onnipotente Tu che togli i peccati del mondo, abbi pietà di noi, Tu che togli i peccati del mondo, accogli benigno la nostra preghiera, Tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_esultiamo_nel_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_esultiamo_nel_signore/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei |cieli | e pace in terra agli uomini di buona volontà. Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei |cieli | e pace in terra agli uomini di buona volon|tà. |
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifi|chiamo, | ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa, Signore Dio, re del cielo, Dio Padre onnipotente.
Signore, Figlio Unigenito, Gesù Cristo, Signore |Dio, | Agnello di Dio, Figlio del Padre, tu che togli i peccati del mondo, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria ensemble</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_ensemble_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_ensemble_spoladore/</guid>
      <description>Gloria a Dio. Gloria! Gloria a Dio. Gloria!
Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli pace in terra agli uomini di buona volontà. Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifichiamo. Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa.
Signore Dio, re del cielo, Dio Padre onnipotente Signore figlio unigenito Gesù, Gesù Cristo Signore Dio Agnello di Dio, figlio del Padre.
Tu che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi Tu che togli i peccati del mondo accogli la nostra supplica Tu che siedi alla destra del Padre abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria nell&#39;alto dei cieli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_nell_alto_dei_cieli_gen_cerco_volto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_nell_alto_dei_cieli_gen_cerco_volto/</guid>
      <description>Gloria, gloria a Dio gloria, gloria nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Pace in terra agli uomini di buona volontà. Gloria.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo ti adoriamo, glorifichiamo Te ti rendiamo grazie per la tua immensa gloria. Signore Dio, gloria! Re del cielo, gloria! (Signore Dio re del cielo gloria) Dio Padre, Dio onnipotente gloria! (Dio Padre gloria)
Gloria, gloria a Dio (Gloria nell&amp;rsquo;alto dei cieli) gloria, gloria nell&amp;rsquo;alto dei cieli. (pace quaggiù sulla) Pace in terra agli uomini (terra pace agli uomini) di buona volontà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
