<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Frisina on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/frisina/</link>
    <description>Recent content in Frisina on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/frisina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acclamate al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/acclamate_al_signore_frisina/</guid>
      <description>Acclamate al Signore, voi tutti della terra e servitelo con gioia, andate a lui con lieti canti. Acclamate voi tutti al Signore.
Riconoscete che il Signore, che il Signore è Dio, Egli ci ha fatti siamo suoi, suo popolo e gregge del suo pascolo.
Entrate nelle sue porte con degli inni di grazia, i suoi atri nella lode, Benedite, lodate il suo nome.
Poiché buono è il Signore, eterna la sua misericordia, la sua fedeltà si estende sopra ogni generazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia lodate il Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_lodate_il_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_lodate_il_signore/</guid>
      <description>Alleluia alleluia, lodate il Signore alleluia alleluia, lodate il Signore.
Lodate il Signore nel suo tempio santo lodatelo nell&amp;rsquo;alto firmamento lodatelo nei grandi prodigi del suo amore lodatene l&amp;rsquo;eccelsa sua maestà.
Lodatelo col suono gioioso delle trombe, lodatelo sull&amp;rsquo;arpa e sulla cetra. Lodatelo col suono dei timpani e dei sistri, lodatelo coi flauti e sulle corde.
Lodatelo col suono dei cimbali sonori, lodatelo con cimbali squillanti. Lodate il Signore voi tutte creature, Lodate e cantate al Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alto e glorioso Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alto_e_glorioso_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alto_e_glorioso_dio/</guid>
      <description>Alto e glorioso Dio, illumina il cuore mio,
dammi fede retta, speranza certa, carità perfetta. Dammi umiltà profonda, dammi senno e cognoscimento,
che io possa sempre servire con gioia i tuoi comandamenti.
Rapisca ti prego Signore, l&amp;rsquo;ardente e dolce forza del tuo amore, la mente mia da tutte le cose, perché io muoia per amor tuo, come tu moristi per amor dell&amp;rsquo;amor mio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici il Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_il_signore_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_il_signore_frisina/</guid>
      <description>Benedici il Signore, anima mia Quant&amp;rsquo;è in me benedica il suo nome Non dimenticherò tutti i suoi benefici. Benedici il Signore, anima mia.
Lui perdona tutte le tue colpe e ti salva dalla morte. Ti corona di grazia e ti sazia di beni nella tua giovinezza.
Il Signore agisce con giustizia con amore verso i poveri rivelò a Mosè le sue vie, ad Israele le sue grandi opere.
Il Signore è buono e pietoso lento all&amp;rsquo;ira e grande nell&amp;rsquo;amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi ci separerà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_ci_separera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_ci_separera/</guid>
      <description>Chi ci separerà dal suo amore la tribolazione, forse la spada? Né morte o vita ci separerà, dall&amp;rsquo;amore in Cristo Signore.
Chi ci separerà dalla sua pace la persecuzione, forse il dolore? Nessun potere ci separerà da Colui che è morto per noi.
Chi ci separerà dalla sua gioia chi potrà strapparci il suo perdono? Nessuno al mondo ci allontanerà dalla vita in Cristo Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eccomi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/eccomi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/eccomi/</guid>
      <description>Eccomi, eccomi! Signore io vengo.
Eccomi, eccomi! si compia in me la tua volontà.
Nel mio Signore ho sperato e su di me si è chinato ha dato ascolto al mio grido m&amp;rsquo;ha liberato dalla morte.
I miei piedi ha reso saldi sicuri ha reso i miei passi. Ha messo sulla mia bocca un nuovo canto di lode.
Il sacrificio non gradisci ma mi hai aperto l&amp;rsquo;orecchio non hai voluto olocausti, allora ho detto: io vengo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Effonderò il mio Spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/effondero_il_mio_spirito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/effondero_il_mio_spirito/</guid>
      <description>Effonderò il mio Spirito, su ogni creatura effonderò la mia gioia, la mia pace sul mondo.
Vieni, o Spirito Consolatore, vieni effondi sul mondo la tua dolcezza.
Vieni e dona ai tuoi figli la pace, vieni e donaci la tua forza.
Vieni, o Spirito Onnipotente, vieni, e crea negli uomini un cuore nuovo.
Vieni, e dona ai tuoi figli l&amp;rsquo;amore, vieni, riscalda il cuore del mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gustate e vedete</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gustate_e_vedete/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gustate_e_vedete/</guid>
      <description>Gustate e vedete come è buono il Signore, Beato l&amp;rsquo;uomo che trova il suo rifugio in Lui. Temete il Signore, suoi santi, Nulla manca a coloro che lo temono.
Benedirò il Signore in ogni tempo, sulla mia bocca la sua lode. Io mi glorio nel Signore, ascoltino gli umili e si rallegrino.
Celebrate con me il Signore, esaltiamo insieme il suo nome. Ho cercato il Signore e m&amp;rsquo;ha risposto, m&amp;rsquo;ha liberato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I cieli narrano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cieli_narrano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_cieli_narrano/</guid>
      <description>I cieli narrano la gloria di Dio e il firmamento annunzia l&amp;rsquo;opera sua. Alleluia alleluia alleluia alleluia.
Il giorno al giorno ne affida il messaggio la notte alla notte ne trasmette notizia non è un linguaggio non sono parole di cui non si oda il suono.
Là pose una tenda per il sole che sorge è come uno sposo dalla stanza nuziale esulta come un prode che corre con gioia la sua strada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jesus Christ you are my life</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/jesus_christ_you_are_my_life/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/jesus_christ_you_are_my_life/</guid>
      <description>Jesus Christ you are my life alleluia alleluia.
Jesus Christ you are my life you are my life alleluia.
Tu sei via, sei verità, tu sei la nostra vita Camminando insieme a te, vivremo in te per sempre.
Tu ci raccogli nell&amp;rsquo;unità riuniti nell&amp;rsquo;amore Nella gioia dinnanzi a te, cantando la tua gloria
Nella gioia camminerem portando il tuo vangelo Testimoni di carità figli di Dio nel mondo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vera gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vera_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vera_gioia/</guid>
      <description>La vera gioia nasce nella pace, la vera gioia non consuma il cuore, è come fuoco con il suo calore e dona vita \E&amp;amp;-quando il cuore muore; \A&amp;amp;7 la vera gioia costruisce il mondo e porta luce nell&amp;rsquo;o\A&amp;amp;scurità.
La vera gioia nasce dalla luce che splende viva in un cuore puro, la verità sostiene la sua fiamma perciò non teme ombra nè menzogna, la vera gioia libera il tuo cuore, ti rende canto nella libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo Spirito del Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_del_signore_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_del_signore_frisina/</guid>
      <description>Lo Spirito del Signore è su di me, lo Spirito con l&amp;rsquo;unzione m&amp;rsquo;ha consacrato, lo Spirito m&amp;rsquo;ha mandato ad annunziare ai poveri un lieto messaggio di salvezza.
Lo Spirito di sapienza è su di me, per essere luce e guida sul mio cammino, mi dona un linguaggio nuovo per annunziare agli uomini la tua parola di salvezza.
Lo Spirito di fortezza è su di me, per testimoniare al mondo la Sua Parola, mi dona il Suo coraggio per annunciare al mondo, l&amp;rsquo;avvento glorioso del tuo regno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodi all&#39;Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_all_altissimo_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodi_all_altissimo_frisina/</guid>
      <description>Tu sei Santo, Signore Dio, Tu sei forte, Tu sei grande,
Tu sei l&amp;rsquo;Altissimo, l&amp;rsquo;Onnipotente,
Tu Padre Santo, Re del cielo.
Tu sei trino, uno Signore,
Tu sei il bene, tutto il bene, Tu sei l&amp;rsquo;Amore, Tu sei il vero, Tu sei umiltà, Tu sei sapienza.
Tu sei bellezza, Tu sei la pace, la sicurezza, il gaudio, la letizia, Tu sei speranza, Tu sei giustizia, Tu temperanza e ogni ricchezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magnificat</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnificat_frisina/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;anima \7+mia magnifica, magnifica il Signore e il mio spirito esulta in Dio mio salvatore.
Perché ha guardato l&amp;rsquo;umiltà della sua serva, tutte le generazioni mi chiameranno beata.
Cose grandiose ha compiuto in me l&amp;rsquo;Onnipotente, cose grandi ha compiuto colui il cui nome è santo.
Di età in età è la sua misericordia, la sua misericordia si stende su chi lo teme.
Ha spiegato con forza la potenza del suo braccio, i superbi ha disperso nei pensieri del loro cuore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maranathà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/maranatha_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/maranatha_frisina/</guid>
      <description>Maranathà, maranathà, vieni, vieni Signore Gesù.
Il mondo attende la luce del tuo volto, le sue strade son solo oscurità. Rischiara i cuori di chi ti cerca, di chi è in cammino incontro a te.
Vieni per l&amp;rsquo;uomo che cerca la sua strada, per chi soffre, per chi non ama più. Per chi non spera, per chi è perduto, e trova il buio attorno a sé.
Tu ti sei fatto compagno nel cammino ci conduci nel buio assieme a Te, tu pellegrino sei per amore, mentre cammini accanto a noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Non temere</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/non_temere/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/non_temere/</guid>
      <description>Non temere, Maria, perché hai trovato grazia presso il tuo Signore, che si dona a te.
Apri il cuore, non temere, Egli sarà con te.
Non temere, Abramo la tua debolezza: padre di un nuovo popolo nella fede sarai.
Apri il cuore, non temere, Egli sarà con te.
Non temere, Mosè,
se tu non sai parlare, perché la voce del Signore parlerà per te.
Apri il cuore, non temere, Egli sarà con te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane di vita nuova</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita_nuova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita_nuova/</guid>
      <description>Pane di vita nuova, vero cibo dato agli uomini, nutrimento che sostiene il mondo, dono splendido di grazia.
Tu sei sublime frutto di quell&amp;rsquo;albero di vita che Adamo non potè toccare: Ora è in Cristo a noi donato.
Pane della vita, sangue di salvezza, vero corpo, vera bevanda, cibo di grazia per il mondo.
Sei l&amp;rsquo;Agnello immolato nel cui Sangue è la salvezza, memoriale della vera Pasqua della nuova Alleanza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti seguirò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_seguiro_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_seguiro_frisina/</guid>
      <description>Ti seguirò, ti seguirò, o Signore, e nella tua strada camminerò.
Ti seguirò nella via dell&amp;rsquo;amore e donerò al mondo la vita.
Ti seguirò nella via del dolore e la tua croce ci salverà.
Ti seguirò nella via della gioia e la tua luce ci guiderà.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
