<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Giorgio Gaber on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/giorgio-gaber/</link>
    <description>Recent content in Giorgio Gaber on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/giorgio-gaber/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>barbera e champagne</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/barbera_e_champagne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/barbera_e_champagne/</guid>
      <description>Triste col suo bicchiere di barbera senza l&amp;rsquo;amore, a un tavolo di un bar il suo vicino è in abito da sera triste col suo bicchiere di champagne.
Sono passate già quasi tre ore venga, che uniamo i tavoli, signor voglio cantare e dimenticare coi nostri vini, il nostro triste amor.
Barbera e champagne, stasera beviam per colpa del mio amor, pa ra pa pa per colpa del tuo amor, pa ra pa pa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canzone dell&#39;appartenenza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_appartenenza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_appartenenza/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;appartenenza non è lo sforzo di un civile stare insieme non è il conforto di un normale voler bene l&amp;rsquo;appartenenza è avere gli altri dentro di sé.
L&amp;rsquo;appartenenza non è un insieme casuale di persone non è il consenso a un&amp;rsquo;apparente aggregazione l&amp;rsquo;appartenenza è avere gli altri dentro di sé.
Uomini, uomini del mio passato che avete la misura del dovere e il senso collettivo dell&amp;rsquo;amore io non pretendo di sembrarvi amico mi piace immaginare la forza di un culto così antico e questa strada non sarebbe disperata se in ogni uomo ci fosse un po&#39; della mia vita ma piano piano il mio destino è andare sempre più verso me stesso e non trovar nessuno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Destra-sinistra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/destra-sinistra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/destra-sinistra/</guid>
      <description>Tutti noi ce la prendiamo con la storia ma io dico che la colpa è nostra è evidente che la gente è poco seria quando parla di sinistra o destra.
Ma cos&amp;rsquo;è la destra cos&amp;rsquo;è la sinistra
Ma cos&amp;rsquo;è la destra cos&amp;rsquo;è la sinistra
Fare il bagno nella vasca è di destra, far la doccia invece è di sinistra un pacchetto di Marlboro è di destra, di contrabbando è di sinistra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Io non mi sento italiano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_non_mi_sento_italiano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/io_non_mi_sento_italiano/</guid>
      <description>Io, G.G., sono nato e vivo a Milano io non mi sento italiano, ma per fortuna o purtroppo lo sono
Mi scusi presidente non è per colpa mia ma questa nostra patria non so che cosa sia può darsi che mi sbagli che sia una bella idea ma temo che diventi una brutta poesia. Mi scusi presidente non sento un gran bisogno dell&amp;rsquo;inno nazionale di cui un po&#39; mi vergogno in quanto i calciatori non voglio giudicare i nostri non lo sanno o hanno più pudore-</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
