<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Natale on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/natale/</link>
    <description>Recent content in Natale on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/natale/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A Betlemme di Giudea</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_betlemme_di_giudea/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_betlemme_di_giudea/</guid>
      <description>A Betlemme di Giudea una gran luce si levò: nella notte, sui pastori, scese l&amp;rsquo;annuncio e si cantò.
Gloria in excelsis Deo Gloria in excelsis Deo
Cristo nasce sulla paglia, figlio del Padre Dio con noi, Verbo eterno, Re di pace, pone la tenda in mezzo ai suoi.
Tornerà nella sua gloria, quando quel giorno arriverà: se lo accogli nel tuo cuore tutto il suo Regno ti darà.
Video      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adesso è la pienezza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/adesso_e_la_pienezza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/adesso_e_la_pienezza/</guid>
      <description>Dopo il tempo del deserto adesso è il tempo di pianure fertili. Dopo il tempo delle nebbie adesso s&amp;rsquo;apre l&amp;rsquo;orizzonte limpido. Dopo il tempo dell&amp;rsquo;attesa adesso è il canto la pienezza della gioia: l&amp;rsquo;Immacolata donna ha dato al mondo Dio.
La fanciulla più nascosta adesso è madre del Signore Altissimo. La fanciulla più soave adesso illumina la terra e i secoli. La fanciulla del silenzio adesso è il canto, la pienezza della gioia: l&amp;rsquo;immacolata Donna ha dato al mondo Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia irlandese</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_irlandese/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_irlandese/</guid>
      <description>Alleluia Alleluia Alleluia Alleluia
Cantiam al Signore con inni. Egli ha fatto prodigi: in coro tutti cantiamo.
Mostrò la sua giustizia, la grande sua potenza, ai popoli tutti del mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia, esultiamo nella gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_esultiamo_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_esultiamo_gioia/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia! Esultiamo nella gioia. Alleluia, alleluia! Oggi è nato il Salvatore.
Alleluia, alleluia! L&amp;rsquo;uomo lo conoscerà.
Alleluia alleluia, alleluia alleluia, alleluia alleluia
È un bambino come noi, nato nella povertà. Ci rivela il volto vero di un Dio che ama e soffre per noi.
Oggi parla a tutti noi, vuole dimorare in noi. Lui è la Parola che ci guida e ci porterà nella vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Astro del ciel</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/astro_del_ciel/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/astro_del_ciel/</guid>
      <description>Astro del ciel, Pargol divin, mite agnello redentor! Tu che i Vati da lungi sognar, tu che angeliche voci annunziar,
Luce dona alle menti, pace infondi nei cuor.
Astro del ciel, Pargol divin, mite agnello redentor, tu di stirpe regale decor, tu virgineo mistico fior.
Astro del ciel, Pargol divin, mite agnello redentor tu disceso a scontare l&amp;rsquo;error, tu sol nato a parlare d&amp;rsquo;amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buon Natale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/buon_natale_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/buon_natale_spoladore/</guid>
      <description>Buon Natale a questa terra che si sveglia con il sole. Buon Natale alla buona gente di domani. Buon Natale a tutti bimbi nelle loro vesti bianche e a tutti quei bambini che non li vedremo mai. Buon Natale al mondo degli amici nel nostro cuore non ci lasceremo mai. Buon Natale a chi si ama ed ha fiducia ancora buon Natale a chi ha finito l&amp;rsquo;ultimo sorso della vita. Buon Natale a chi si ama ed ha fiducia ancora buon Natale a chi ha finito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dio si è fatto come noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_si_e_fatto_come_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_si_e_fatto_come_noi/</guid>
      <description>Dio si è fatto come noi per farci come lui
Vieni Gesù resta con noi! resta con noi.
Viene dal grembo di una donna la Vergine Maria.
Tutta la storia lo aspettava il nostro Salvatore.
Egli era un uomo come noi e ci ha chiamato amici.
Egli ci ha dato la sua vita insieme a questo pane.
Noi che mangiamo questo pane saremo tutti amici.
Noi, che crediamo nel suo amore, vedremo la sua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emmanuel tu sei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/emmanuel_tu_sei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/emmanuel_tu_sei/</guid>
      <description>Emmanuel, tu sei qui con me, vieni piccolissimo incontro a me.
Emmanuel, amico silenzioso, della tua presenza riempi i giorni miei.
Sei la luce dentro me, sei la via davanti a me,
nella storia irrompi tu: io ti accolgo, mio Signor.
Emmanuel, tu sei qui con me. La tua dolce voce parla dentro me,
il cuore mio sente che ci sei, e nell&amp;rsquo;amore vuoi guidare i passi miei.
Sei la luce dentro me, sei la via davanti a me,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In principio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_principio_ricci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_principio_ricci/</guid>
      <description>In principio era il Verbo, ed il Verbo era presso Dio in principio era il Verbo, ed il Verbo era Dio. E ogni cosa creata fu per mezzo di lui: nulla di ciò che esiste fu fatto senza lui.
E nel mondo arrivava la luce vera luce vera che illumina ogni uomo. Lui veniva nel mondo che fu fatto per lui, ma non lo riconobbe il mondo ed era lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Innalziamo lo sguardo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalziamo_lo_sguardo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalziamo_lo_sguardo/</guid>
      <description>Innalziamo lo sguardo, rinnoviamo l&amp;rsquo;attesa. Ecco viene il Signore, viene non tarderà.
Brillerà come luce la salvezza per noi: la Parola di Dio nascerà in mezzo a noi.
Questo è tempo di gioia, di speranza per noi: il Creatore del mondo regnerà in mezzo a noi.
Proclamiamo con forza il Vangelo di Dio. Annunciamo con gioia la salvezza di Dio.
Percorriamo i sentieri che ci portano a Dio. Nell&amp;rsquo;amore vedremo la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La vita che nasce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vita_che_nasce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_vita_che_nasce/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;Amore è sceso dal cielo, Dio con noi, pienezza di vita. Nei nostri occhi la gioia, dono tuo, Signore Gesù.
Ora, è la Vita vera che nasce dentro questa storia. Ora, la parola viva di Dio
è con noi.
In tutto il mondo sentiamo voci che annunciano pace. L&amp;rsquo;Amore si è fatto uomo e con noi lui sempre sarà.
Il Figlio, l&amp;rsquo;Emmanuele,
dona a noi la benedizione. Promessa di Paradiso, è Gesù che regna fra noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le tue meraviglie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_meraviglie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_tue_meraviglie/</guid>
      <description>Ora lascia, o Signore, che io vada in pace, perché ho visto le tue meraviglie. Il tuo popolo in festa per le strade correrà a portare le tue meraviglie!
La tua presenza ha riempito d&amp;rsquo;amore le nostre vite, le nostre giornate. In te una sola anima, un solo cuore siamo noi: con te la luce risplende, splende più chiara che mai!
La tua presenza ha inondato d&amp;rsquo;amore le nostre vite, le nostre giornate, fra la tua gente resterai, per sempre vivo in mezzo a noi fino ai confini del tempo: così ci accompagnerai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce che sorgi nella notte</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_che_sorgi_nella_notte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_che_sorgi_nella_notte/</guid>
      <description>Luce che sorgi nella notte, cantiamo a te, o Signore! Stella che splendi nel mattino di un nuovo giorno. Cantiamo a te, Cristo Gesù, cantiamo a te, o Signore.
Mentre il silenzio avvolge la terra tu vieni in mezzo a noi, Parola del Padre. Riveli ai nostri cuori l&amp;rsquo;amore di Dio. A te la lode, a te la gloria, nostro Salvatore!
Luce che sorgi nella notte, cantiamo a te, o Signore!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Notte di luce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/notte_di_luce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/notte_di_luce/</guid>
      <description>Notte di luce, colma è l&amp;rsquo;attesa! Notte di speranza: vieni Gesù! Verbo del Padre, vesti il silenzio.
Sia gloria nei cieli, sia pace quaggiù! Sia gloria nei cieli, sia pace quaggiù!
Giorno d&amp;rsquo;amore, nuova alleanza! Giorno di salvezza: vieni, Gesù! Sposo fedele, vesti la carne.
Alba di pace, Regno che irrompe! Alba di perdono: vieni, Gesù! Santo di Dio, vesti il peccato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oggi è nato</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_e_nato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_e_nato/</guid>
      <description>Oggi per noi è nato il Salvatore, tutta la terra canta a lui, benedice lui.
E ogni giorno si leva un canto, canto nuovo di gioia e vita. E ogni giorno si narra la gloria ed osannano i popoli che oggi è nato.
Tutto il mondo canta alleluia. Anche il cielo canta alleluia. Canta la terra, canta il mare e nei campi le messi rispondono agli alberi.
Oggi per noi è nato il Salvatore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ora sei con noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_sei_con_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_sei_con_noi/</guid>
      <description>Ora sei con |noi, | ora siamo te, la tua gioia è qui, vive nell&amp;rsquo;anima, nell&amp;rsquo;anima con te.
Facci capaci di amarci fra noi, con quell&amp;rsquo;amore che sai tu, tu che sei presente in mezzo a chi, vive nell&amp;rsquo;anima, nell&amp;rsquo;anima con te. E insieme, noi te, saremo te, porteremo te, tu sarai tra gli uomini. Noi te, saremo te, porteremo te, tu sarai tra gli uomini. Non saremo più noi a fare le cose, ma tu in noi, non saremo più noi ma tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rallegriamoci</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rallegriamoci/</guid>
      <description>Rallegriamoci, non c&amp;rsquo;è spazio alla tristezza in questo giorno, Rallegriamoci, è la vita che distrugge ogni paura Rallegriamoci, che si compie in questo giorno la promessa rallegriamoci, ogni uomo lo vedrà: la salvezza di Dio.
Gloria a Te Emmanuele Gloria a Te Figlio di Dio. Gloria a Te Cristo Signore che nasci per noi e torna la gioia. (e torna la gioia.)
Rallegriamoci, Egli viene a liberarci da ogni male. Rallegriamoci, è il momento di gustare il suo perdono, rallegriamoci, con coraggio riceviamo la sua vita, rallegriamoci, perché è giunta in mezzo a noi la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu scendi dalle stelle</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_scendi_dalle_stelle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_scendi_dalle_stelle/</guid>
      <description>Tu scendi dalle stelle, o Re del cielo e vieni in una grotta al freddo e al gelo, e vieni in una grotta al freddo e al gelo. O Bambino, mio Divino, io Ti vedo qui a tremar. O Dio beato! Ah quanto Ti costò l&amp;rsquo;avermi amato! Ah quanto Ti costò l&amp;rsquo;avermi amato!
A Te che sei del mondo il Creatore, non sono panni e fuoco o mio Signore, non sono panni e fuoco o mio Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutta la terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra/</guid>
      <description>Tutta la terra ha veduto la salvezza del Signore
Cantate al Signore un canto nuovo, un canto nuovo perché ha compiuto prodigi. Gli ha dato vittoria la sua destra, la sua destra e il suo braccio santo.
Tutta la terra ha veduto la salvezza del Signore
Il Signore ha mostrato la salvezza, a tutti i popoli qual è la giustizia. Lui si è ricordato del suo amore verso il popolo di Israele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutta la terra attende</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra_attende/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra_attende/</guid>
      <description>Tutta la terra attende impaziente che si rivelino i figli di Dio e soffre ancora le doglie del parto, aspetta il suo Messia.
Germoglio della radice di Jesse ti innalzi segno per noi.
vieni Signore a salvare il tuo popolo dona la libertà Vieni Signore a salvare il tuo popolo dona la libertà
Rit.
Oh chiave della famiglia di Davide ci apri il regno di Dio vieni Signore rischiara le tenebre vinci l&amp;rsquo;oscurità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Venite fedeli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/venite_fedeli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/venite_fedeli/</guid>
      <description>Venite, fedeli, l&amp;rsquo;angelo ci invita, venite, venite a Betlemme.
Nasce per noi Cristo Salvatore. Venite, adoriamo, venite, adoriamo, venite, adoriamo il Signore Gesù!
La luce del mondo brilla in una grotta: la fede ci guida a Betlemme.
La notte risplende, tutto il mondo attende; seguiamo i pastori a Betlemme.
Il Figlio di Dio, Re dell&amp;rsquo;universo, si é fatto bambino a Betlemme.
«Sia gloria nei cieli, pace sulla terra» un angelo annuncia a Betlemme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni nasci ancora</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_nasci_ancora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_nasci_ancora/</guid>
      <description>Torni Signore, torni nel cuore col tuo silenzio denso di Te e come i pastori un tempo ora noi ti adoriamo e i nostri doni sono ciò che siamo noi.
Eri la luce, venivi nel mondo, venivi tra i tuoi e i tuoi però loro non ti hanno accolto. Ma noi ti invochiamo, vieni ma noi ti vogliamo accanto la nostra casa è tua t&amp;rsquo;accoglieremo noi.
E tu che ritorni, tu che rinasci dove c&amp;rsquo;è amore e carità qui sei presente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
