<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pace on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/pace/</link>
    <description>Recent content in Pace on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/pace/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Canto della pace</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_pace_cori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_della_pace_cori/</guid>
      <description>La pace del Signore Gesù sia con Te, La pace del Signore Gesù sia con Te, La pace del Signore Gesù sia con Te, la pace.
Noi cantiamo a Te che hai vinto la morte, noi cantiamo a Te che doni pace al nostro cuore inquieto, Signore Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pace del Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_del_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_del_signore/</guid>
      <description>La pace del Signore sia con te la pace del Signore dentro te la pace vera che il mondo non può dare la pace del Signore su di te.
La pace del Signore sia con te la pace del Signore dentro te la pace vera che il mondo non può dare la pace del Signore su di te.
La pace del Signore sia con te la pace del Signore dentro te la pace vera che il mondo non può dare la pace del Signore su di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pace sia con te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_sia_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_sia_con_te/</guid>
      <description>E la pace sia con te, pace pace
La Sua pace data a noi che dovunque andrai porterai.
E la pace sia con te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lord I lift Your name on high</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lord_i_lift_your_name_on_high/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lord_i_lift_your_name_on_high/</guid>
      <description>Lord, I lift Your name on high Lord, I love to sing Your praises I&amp;rsquo;m so glad You&amp;rsquo;re in my life I&amp;rsquo;m so glad You came to save us.
You came from heaven to earth to show the way from the earth to the cross my debt to pay from the cross to the grave from the grave to the sky Lord, I lift Your name on high.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, fratello mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_fratello_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_fratello_mio/</guid>
      <description>Pace a te, fratello mio, pace a te, sorella mia, pace a tutti gli uomini di buona volontà.
Pace nella scuola e nella fabbrica, nella politica e nello sport. Pace in famiglia pace in automobile, pace nella Chiesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, pace a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te/</guid>
      <description>Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te.
Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te.
Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te.
Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te.
E se anche non ci conosciamo, pace a te, pace a te.
E se anche non ci conosciamo, pace a te, pace a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace a te, pace a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te_corta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_a_te_pace_a_te_corta/</guid>
      <description>Nel Signore io ti do la pace, pace a te, pace a te. Nel suo nome resteremo uniti pace a te, pace a te. E se anche non ci conosciamo pace a te, pace a te. Lui conosce tutti i nostri cuori, pace a te, pace a te.
Se il pensiero non è sempre unito, pace a te, pace a te. Siamo uniti nella stessa fede, pace a te, pace a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace alle genti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_alle_genti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_alle_genti/</guid>
      <description>Spezzerai l&amp;rsquo;arco della guerra, annunzierai pace alle genti e regnerai da mare a mare fino ai confini di questa terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace Evenu shalom</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/evenu_shalom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/evenu_shalom/</guid>
      <description>Evenu shalom alejem Evenu shalom alejem Evenu shalom alejem Evenu shalom shalom shalom alejem.
E sia la pace con noi. Evenu shalom shalom shalom alejem.
Et la paix soit avec nous. Evenu shalom shalom shalom alejem.
Und sei der Friede mit uns. Evenu shalom shalom shalom alejem.
And the peace be with us. Evenu shalom shalom shalom alejem.
Y sea la paz con nosotros. Evenu shalom shalom shalom alejem.
Diciamo pace al mondo, cantiamo pace al mondo, la nostra vita sia gioiosa, e il mio saluto, pace, giunga fino a voi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace Shalom</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_shalom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_shalom/</guid>
      <description>Vi lascio la pace vi do la mia pace shalom shalom shalom.
Rimanete in me e porterete frutto shalom shalom shalom. Shalom shalom shalom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace sia, pace a voi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_sia_pace_a_voi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_sia_pace_a_voi/</guid>
      <description>“Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà sulla terra com&amp;rsquo;è nei cieli. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà gioia nei nostri occhi, nei cuori. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà luce limpida nei pensieri. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà una casa per tutti.
“Pace a voi”: sia il tuo dono visibile. “Pace a voi”: la tua eredità. “Pace a voi”: come un canto all&amp;rsquo;unisono che sale dalle nostre città.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace è l&#39;unità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_e_l_unita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_e_l_unita/</guid>
      <description>La pace è il dono della vita che Tu dai a noi, la pace è qui nel tuo amore. La pace è il cuore illuminato dal Tuo essere, cuore che Tu hai fatto puro.
Pace è l&amp;rsquo;unità, dell&amp;rsquo;uomo nato da Te. Pace è l&amp;rsquo;unità, dell&amp;rsquo;uomo con Te. Pace è l&amp;rsquo;unità, dell&amp;rsquo;umanità. Pace è l&amp;rsquo;unità.
La pace è il cielo riversato sulla terra, qui la Trinità, la sua vita. La pace sboccia solo dove c&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;amore tuo, amore che è dare vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semina la pace</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/semina_la_pace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/semina_la_pace/</guid>
      <description>Senti il cuore della tua città, batte nella notte intorno a Te, sembra una canzone muta che cerca un&amp;rsquo;alba di serenità
Semina la pace e tu vedrai che la tua speranza rivivrà; spine tra le mani piangerai, ma un mondo nuovo nascerà.
Semina la pace e tu vedrai che la tua speranza rivivrà; spine tra le mani piangerai, ma un mondo nuovo nascerà.
Sì, nascerà il mondo della pace, di guerra non si parlerà mai più, la pace è un dono che la vita ci darà, un sogno che si avvererà</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una cosa sola in Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/una_cosa_sola_in_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/una_cosa_sola_in_te/</guid>
      <description>Pace, nascerà la pace, se Tu resti in mezzo a noi se sarò carità oltre la speranza io ti incontrerò. Apri le tue porte a Cristo e nel mondo crescerà l&amp;rsquo;unità fra di noi una cosa sola noi saremo in Te.
Io sono giovane Signore, le ali al mondo spiegherei. Ma in fondo vince la paura mi siedo e resto lì a guardare il cielo. A volte mi ritrovo solo e cresce la mia povertà e allora c&amp;rsquo;è bisogno di formare una catena con le mani tue, fratello mio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
