<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ligabue on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/ligabue/</link>
    <description>Recent content in Ligabue on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/ligabue/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A modo tuo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_modo_tuo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_modo_tuo/</guid>
      <description>Sarà difficile diventar grande prima che lo diventi anche tu tu che farai tutte quelle domande io fingerò di saperne di più sarà difficile ma sarà come deve essere metterò via i giochi proverò a crescere
Sarà difficile chiederti scusa per un mondo che è quel che è io nel mio piccolo tento qualcosa ma cambiarlo è difficile sarà difficile dire tanti auguri a te a ogni compleanno vai un po&#39; più via da me</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Certe notti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/certe_notti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/certe_notti/</guid>
      <description>Certe notti la macchina è calda e dove ti porta lo decide lei Certe notti la strada non conta che quello che conta è sentire che vai Certe notti la radio che passa Neil Young sembra avere capito chi sei Certe notti somigliano a un vizio che tu non vuoi smettere, smettere mai.
Certe notti fai un po&#39; di cagnara che sentano che non cambierai più Quelle notti fra cosce e zanzare e nebbia e locali a cui dai del tu Certe notti c&amp;rsquo;hai qualche ferita che qualche tua amica disinfetterà Certe notti coi bar che son chiusi al primo autogrill c&amp;rsquo;è chi festeggerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Piccola stella senza cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_senza_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/piccola_stella_senza_cielo/</guid>
      <description>Cosa ci fai
in mezzo a tutta questa gente sei tu che vuoi o in fin dei conti non ti frega niente. Tanti ti cercano spiazzati da una luce senza futuro. Altri si allungano vorrebbero tenerti nel loro buio.
Ti brucerai piccola stella senza cielo. Ti mostrerai ci incanteremo mentre scoppi in volo. Ti scioglierai dietro a una scia un soffio, un velo. Ti staccherai perché ti tiene su soltanto un filo, sai.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
