<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fabrizio De Andrè on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/fabrizio-de-andr%C3%A8/</link>
    <description>Recent content in Fabrizio De Andrè on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/fabrizio-de-andr%C3%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bocca di rosa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/bocca_di_rosa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/bocca_di_rosa/</guid>
      <description>La chiamavano Bocca di rosa metteva l&amp;rsquo;amore, metteva l&amp;rsquo;amore la chiamavano Bocca di rosa metteva l&amp;rsquo;amore sopra ogni cosa.
Appena scesa alla stazione del paesino di Sant&amp;rsquo;Ilario tutti s&amp;rsquo;accorsero con uno sguardo che non si trattava di un missionario.
C&amp;rsquo;è chi l&amp;rsquo;amore lo fa per noia chi se lo sceglie per professione Bocca di rosa né l&amp;rsquo;uno né l&amp;rsquo;altro lei lo faceva per passione.
Ma la passione spesso conduce a soddisfare le proprie voglie senza indagare se il concupito ha il cuore libero oppure ha moglie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fiume Sand Creek</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/fiume_sand_creek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/fiume_sand_creek/</guid>
      <description>Si son presi il nostro cuore sotto una coperta scura sotto una luna morta piccola dormivamo senza paura fu un generale di vent&amp;rsquo;anni occhi turchini e giacca uguale fu un generale di vent&amp;rsquo;anni figlio d&amp;rsquo;un temporale c&amp;rsquo;è un dollaro d&amp;rsquo;argento sul fondo del Sand Creek.
I nostri guerrieri troppo lontani sulla pista del bisonte e quella musica distante diventò sempre più forte chiusi gli occhi per tre volte mi ritrovai ancora lì chiesi a mio nonno è solo un sogno mio nonno disse sì a volte i pesci cantano sul fondo del Sand Creek</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Via del Campo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/via_del_campo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/via_del_campo/</guid>
      <description>Via del Campo c&amp;rsquo;è una graziosa gli occhi grandi color di foglia tutta notte sta sulla soglia vende a tutti la stessa rosa
Via del Campo c&amp;rsquo;è una bambina con le labbra color rugiada gli occhi grigi come la strada nascon fiori dove cammina
Via del Campo c&amp;rsquo;è una puttana gli occhi grandi color di foglia se di amarla ti vien la voglia basta prenderla per la mano
E ti sembra di andare lontano lei ti guarda con un sorriso non credevi che il paradiso fosse solo lì al primo piano</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
