<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Offertorio on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/offertorio/</link>
    <description>Recent content in Offertorio on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/offertorio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Accogli i nostri doni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_buttazzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_buttazzo/</guid>
      <description>Accogli i nostri doni, Dio dell&amp;rsquo;universo
in questo misterioso incontro col tuo Figlio. Ti offriamo il pane che tu ci dai:
trasformalo in te, Signor.
Benedetto nei secoli il Signore
infinita sorgente della vita. \F#-5+ Benedetto nei secoli,
benedetto nei secoli.
Accogli i nostri doni, Dio dell&amp;rsquo;universo
in questo misterioso incontro col tuo Figlio. Ti offriamo il vino che tu ci dai:
trasformalo in te, Signor.
Benedetto nei secoli il Signore</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Accogli i nostri doni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_gen_verde/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_gen_verde/</guid>
      <description>Accogli Signore i nostri doni in questo misterioso incontro tra la nostra povertà e la tua grandezza. Noi ti offriamo le cose che tu stesso ci hai dato e tu in cambio donaci donaci te stesso.
Video      </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Antica, eterna danza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/antica_eterna_danza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/antica_eterna_danza/</guid>
      <description>Spighe d&amp;rsquo;oro al vento, antica, eterna danza per fare un solo pane spezzato sulla mensa. Grappoli dei colli, profumo di letizia per fare un solo vino bevanda della grazia.
Con il pane e il vino Signore ti doniamo le nostre gioie pure, le attese e le paure. Frutti del lavoro e fede nel futuro, la voglia di cambiare e di ricominciare.
Dio della speranza, sorgente d&amp;rsquo;ogni dono accogli questa offerta che insieme Ti portiamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedetto sei Tu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_sei_tu_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_sei_tu_gen/</guid>
      <description>Benedetto sei Tu, Dio dell&amp;rsquo;universo dalla tua bontà abbiamo ricevuto questo pane frutto della terra e del nostro lavoro; lo presentiamo a Te, perché diventi per noi cibo di vita eterna.
Benedetto sei Tu, Dio dell&amp;rsquo;universo dalla tua bontà abbiamo ricevuto questo vino frutto della vite e del nostro lavoro; lo presentiamo a Te perché diventi per noi bevanda di vita eterna. Benedetto sei Tu, Signor. Benedetto sei Tu, Signor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedetto Tu, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_tu_signore_ricci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_tu_signore_ricci/</guid>
      <description>Benedetto tu, Signore, benedetto tu nei secoli benedetto tu, Signore.
Prendi da queste mani il pane che offriamo a te, fanne cibo che porterà la vita tua.
Benedetto tu, Signore,
benedetto tu nei secoli benedetto tu, Signore.
Prendi da queste mani il vino che offriamo a te, fanne linfa che porterà l&amp;rsquo;eternità.
Queste nostre offerte, accoglile, Signore, e saranno offerte pure.
Questo nostro mondo accogli, o Signore, e saranno cieli e terre che tu farai, nuovi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_spoladore/</guid>
      <description>Padre buono che sei in cielo il tuo nome è ogni uomo,
ogni cuore è il tuo cielo, la tua casa siamo noi. Benedici questa terra che Tu abiti e fai bella,
benedici questo giorno che ci cresce fra le mani.
Benedici questa vita che per tutti sia felice, e il coraggio di donare sia lo Spirito del mondo, benedici o mio Signore, benedici o mio Signore.
Benedici questo tempo ( voce: o o o) ogni uomo che lavora, ogni mamma e il suo bambino che di Te sono il sorriso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici, o Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_o_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_o_signore/</guid>
      <description>Nebbia e freddo, giorni lunghi e amari mentre il seme muore. Poi prodigio, antico e sempre nuovo, del primo filo d&#39;\G7+erba. E nel vento dell&amp;rsquo;estate ondeggiano le spighe avremo ancora pane.
Benedici, o Signore, questa offerta che portiamo a te Facci uno come il pane che anche oggi hai dato a noi.
Nei filari, dopo il lungo inverno fremono le viti. La rugiada avvolge nel silenzio i primi tralci verdi. Poi colori dell&amp;rsquo;autunno, coi grappoli maturi avremo ancora vino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedirò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benediro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benediro/</guid>
      <description>Benedirò il Signore in ogni tempo.
Benedirò il Signore in ogni tempo.
Sulla mia bocca sempre la sua lode.
Chi cerca lui non manca mai di nulla.
Benedici questo nostro pane: diverrà il corpo tuo. Benedici questo nostro vino: diverrà il sangue tuo.
Benedirò il Signore in ogni tempo. Io benedirò! Benedirò il Signore in ogni tempo. Oh, oh, oh. Come briciola del mondo nuovo. Vieni a noi! Come goccia pura del tuo cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come Maria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_maria_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_maria_gen/</guid>
      <description>Vogliamo vivere Signore, offrendo a te la nostra vita, Con questo pane e questo vino accetta quello che noi siamo. Vogliamo vivere Signore, abbandonati alla tua voce, staccati dalle cose vane, fissati nella vita vera.
Vogliamo vivere come Maria l&amp;rsquo;irraggiungibile, la madre amata, che vince il mondo con l&amp;rsquo;amore e offrire sempre la Tua vita che viene dal cielo.
Accetta dalle nostre mani come un&amp;rsquo;offerta a te gradita i desideri di ogni cuore, le ansie della nostra vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cosa offrirti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cosa_offrirti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cosa_offrirti/</guid>
      <description>\F7+ \F7+
Cosa offrirti, o Dio, cosa posso darti, eccomi son qui davanti a te. Le gioie ed i dolori, gli affanni di ogni giorno, tutto voglio vivere in te.
Ac\F7+cetta, mio Re, questo poco che ho, \F7+offro a te la mia vita,
\F7+gioia è per me far la tua volontà, il mio unico bene sei solo tu, solo \F7+tu. \F7+
Vengo a te mio Dio, apro le mie braccia che la tua letizia riempirà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecco il pane</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_il_pane/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_il_pane/</guid>
      <description>Ecco il pane e il vino della Cena insieme a Te, ecco questa vita che trasformi:
cieli e terre nuove in noi, tu discendi dentro noi fatti come te, noi con Te nell&amp;rsquo;anima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecco quel che abbiamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_quel_che_abbiamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_quel_che_abbiamo/</guid>
      <description>Ecco quel che abbiamo, nulla ci appartiene, ormai. Ecco i frutti della terra, che Tu moltiplicherai. Ecco queste mani, puoi usarle, se lo vuoi, per dividere nel mondo il pane che Tu hai dato a noi.
Solo una goccia hai messo fra le mani mie, solo una goccia che tu ora chiedi a me,
una goccia che in mano a te, una pioggia diventerà e la terra feconderà.
Sulle strade, il vento da lontano porterà il profumo del frumento, che tutti avvolgerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frutto della nostra terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/frutto_della_nostra_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/frutto_della_nostra_terra/</guid>
      <description>Frutto della nostra terra del lavoro di ogni uomo pane della nostra vita, cibo della quotidianità. Tu che lo prendevi un giorno, lo spezzavi per i tuoi oggi vieni in questo pane, cibo vero dell&amp;rsquo;umanità.
E sarò pane, e sarò vino, nella mia vita, nelle tue mani. Ti accoglierò dentro di me, farò di me un&amp;rsquo;offerta viva, un sacrificio gradito a Te.
Frutto della nostra terra del lavoro di ogni uomo vino delle nostre vigne sulla mensa dei fratelli tuoi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guarda questa offerta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/guarda_questa_offerta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/guarda_questa_offerta/</guid>
      <description>Guarda questa offerta guarda noi Signor, tutto noi t&amp;rsquo;offriamo per unirci a te.
Nella tua mensa la nostra mensa, nella tua vita la nostra vita.
Che possiamo offrirti nostro Creator? Ecco il nostro niente prendilo Signor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I frutti che ci dai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_frutti_che_ci_dai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/i_frutti_che_ci_dai/</guid>
      <description>Benedetto sei Tu Signore, per il pane e per il vino, i frutti che ci dai. Benedetto sei Tu Signore, per il pane e per il vino, che in Corpo e Sangue Tuo trasformerai.
Dalla buona terra, dall&amp;rsquo;acqua irrigata, nascerà la spiga che il grano ci darà. Dalla grande forza dell&amp;rsquo;uomo che lavora, il grano in pane buono si trasformerà.
Dalla buona terra, dal sole illuminata, nascerà la vite che l&amp;rsquo;uva ci darà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il pane</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pane/</guid>
      <description>Dove troveremo tutto il pane per sfamare tanta gente, dove troveremo tutto il pane se non abbiamo niente.
Io possiedo solo cinque pani io possiedo solo due pesci io possiedo un soldo soltanto io non possiedo niente.
Io so suonare la chitarra, io so dipingere e fare poesie, io so scrivere e penso molto, io non so fare niente.
Io sono un tipo molto bello, io sono molto intelligente, io sono molto furbo, io non sono niente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le mani alzate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_mani_alzate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/le_mani_alzate/</guid>
      <description>Le mani alzate verso Te Signor, per offrirti il mondo. Le mani alzate verso Te Signor, gioia è in me nel profondo.
Guardaci Tu Signore siamo tuoi, piccoli siam davanti a Te.
Come ruscelli siamo d&amp;rsquo;acqua limpida, semplici e puri innanzi a Te.
Guardaci tu, Signore, siamo tuoi sei via, vita e verità. Se ci terrai la mano nella mano, il cuore più non temerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane di vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_di_vita/</guid>
      <description>\G7+ \C7+
Pane di vita \C7+sei, spezzato per tutti \C7+noi, chi ne mangia per \G7+sempre in \C7+te vivrà.
Veniamo al tuo santo altare, mensa del tuo amore. Come pane vieni in mezzo a noi.
Il tuo corpo ci sazie\C7+rà
Il tuo sangue ci salve\C7+rà perché Signor tu sei morto per amore e ti offri oggi per noi.
(
Fonte di vita sei, immensa carità, il tuo sangue ci dona l&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Preghiera sui doni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/preghiera_sui_doni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/preghiera_sui_doni/</guid>
      <description>Nel pane che ti presentiamo offriamo a te tutto quello che siamo. Il nostro cuore, la nostra vita, accoglila nella tua bontà. E crea in noi un cuore nuovo che sappia amar come tu fai con noi. Fa&#39; di questo pane cibo che dà vita segno di unità tra noi figli tuoi.
Nel vino che ti presentiamo offriamo a Te l&amp;rsquo;amore che sta in noi. Insegnaci a donarlo al mondo come segno del tuo grande amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sale della terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sale_della_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sale_della_terra/</guid>
      <description>Sale della terra che non perderà il sapore luce del mondo dove l&amp;rsquo;oscurità non ha potere. Questo vogliamo essere in mezzo a tanto male non resteremo accanto agli altri senza portare Te, perché
Finché il sole brillerà nel cielo, la luna darà vita la mare, finché un fiore parlerà di Te, finché i monti si ergeranno in alto e il vento canterà fra i rami noi saremo uniti a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se il chicco di frumento</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_il_chicco_di_frumento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_il_chicco_di_frumento/</guid>
      <description>Se il chicco di frumento
non cade nella terra e non muore rimane da solo
se muore crescerà.
Troverà la sua vita chi la perde per me Viene la primavera, l&amp;rsquo;inverno se ne va.
Come il tralcio che piange, anche tu fiorirai Viene la primavera, l&amp;rsquo;inverno se ne va.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se m&#39;accogli</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_m_accogli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_m_accogli/</guid>
      <description>Tra le mani non ho niente spero che mi accoglierai chiedo solo di restare accanto a Te. Sono ricco solamente dell&amp;rsquo;amore che mi dai: è per quelli che non l&amp;rsquo;hanno avuto mai.
Se m&amp;rsquo;accogli, mio Signore, altro non Ti chiederò e per sempre la Tua strada la mia strada resterà nella gioia e nel dolore fino a quando Tu vorrai con la mano nella Tua camminerò.
Io Ti prego con il cuore, so che Tu mi ascolterai rendi forte la mia fede più che mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segni del Tuo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_del_tuo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_del_tuo_amore/</guid>
      <description>Mille e mille grani nelle spighe d&amp;rsquo;oro mandano fragranza e danno gioia al cuore, quando, macinati, fanno un pane solo, pane quotidiano, dono tuo, Signore.
Ecco il pane e il vino, segni del tuo amore. Ecco questa offerta, accoglila Signore, tu di mille e mille cuori fai un cuore solo, un corpo solo in te e il Figlio tuo verrà, vivrà ancora in mezzo a noi.
Mille grappoli maturi sotto il sole, festa della terra donano vigore,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servo per amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/servo_per_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/servo_per_amore/</guid>
      <description>Una notte di sudore sulla barca in mezzo al mare e mentre il cielo s&amp;rsquo;imbianca già tu guardi le tue reti vuote. Ma la voce che ti chiama un altro mare ti mostrerà e sulle rive di ogni cuore le tue reti getterai.
Offri la vita tua come Maria ai piedi della croce e sarai servo di ogni uomo, servo per amore, sacerdote dell&amp;rsquo;umanità.
Avanzavi nel silenzio, fra le lacrime speravi che il seme sparso davanti a te cadesse sulla buona terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti offriamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo/</guid>
      <description>Su questo altare ti of\F7+friamo il nostro giorno tutto quello che abbiamo lo do\F7+niamo a Te. L&amp;rsquo;amare, il gioire, il dolore di questo giorno su questo altare doniamo a Te.
Fa&#39; di tutti noi un corpo, un&amp;rsquo;anima sola; che porta a te tutta l&amp;rsquo;umanità, e fa che il tuo amore ci trasformi in te, come il pane e il vino che ora ti offriamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti offriamo, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo_signore/</guid>
      <description>Ti offriamo Signore il nostro vivere con tutto il peso e la gioia dei giorni. Ti offriamo Signore le nostre mani molte volte son vuote ma ricercano te.
Ti offriamo Signore la vita del mondo e nelle tue mani ricominciamo con te.
Ti offriamo Signore le nostre croci il coraggio di amare dei santi di oggi ti offriamo Signore le nostre forze perché il tuo volere sia in cielo e in terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti ringraziamo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringraziamo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_ringraziamo/</guid>
      <description>Veniamo da Te o Signore con il cuore pieno di gioia ed insieme vogliamo ringraziarti. Veniamo da Te o Signore con il cuore pieno di gioia ed insieme vogliamo ringraziarti.
Per i giorni che ci doni: Ti ringraziamo. Per i frutti della terra: Ti ringraziamo. Per il lavoro, le gioie della vita: ti ringraziamo.
Per le tue parole: ti ringraziamo. Perché hai dato la tua vita: ti ringraziamo. E per la Chiesa che tutti ci unisce ti ringraziamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sei l&#39;offerta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei_l_offerta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei_l_offerta/</guid>
      <description>L&#39;|Agnello è ve|nuto a |noi dalla |casa di |David | dalla |stirpe di A|bramo l&amp;rsquo;e|terno sacer|dote, | dal |cielo è di|sceso come |luce, |nato da Ma|ria. |
|Tu sei l&amp;rsquo;offerta del |cielo e della |terra, |tu immo|lato, |tu ado|rato. |Cosa posso offrirti, Si|gnor? | Gloria a |te, a|mico dell&#39;|uomo! | Gloria a |te, |misericor|dioso! |Gloria a |te, |venuto a sal|varci! | |Tu sei l&amp;rsquo;offerta del |cielo e della |terra, |tu immo|lato, |tu ado|rato.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
