<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pentecoste on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/pentecoste/</link>
    <description>Recent content in Pentecoste on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/pentecoste/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Effonderò il mio Spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/effondero_il_mio_spirito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/effondero_il_mio_spirito/</guid>
      <description>Effonderò il mio Spirito, su ogni creatura effonderò la mia gioia, la mia pace sul mondo.
Vieni, o Spirito Consolatore, vieni effondi sul mondo la tua dolcezza.
Vieni e dona ai tuoi figli la pace, vieni e donaci la tua forza.
Vieni, o Spirito Onnipotente, vieni, e crea negli uomini un cuore nuovo.
Vieni, e dona ai tuoi figli l&amp;rsquo;amore, vieni, riscalda il cuore del mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Invochiamo la tua presenza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/invochiamo_la_tua_presenza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/invochiamo_la_tua_presenza/</guid>
      <description>Invochiamo la tua presenza vieni Signor. Invochiamo la tua presenza scendi su di noi. Vieni Consolatore, dona pace e umiltà. Acqua viva d&amp;rsquo;amore questo cuore apriamo a te.
Vieni Spirito, vieni Spirito, scendi su di noi. Vieni Spirito, vieni Spirito, scendi su di noi. Vieni su noi Maranathà, vieni su noi Spirito. Vieni Spirito, vieni Spirito, scendi su di noi. Vieni Spirito, vieni Spirito, scendi su di noi. Scendi su di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo Spirito del Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_del_signore_frisina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_del_signore_frisina/</guid>
      <description>Lo Spirito del Signore è su di me, lo Spirito con l&amp;rsquo;unzione m&amp;rsquo;ha consacrato, lo Spirito m&amp;rsquo;ha mandato ad annunziare ai poveri un lieto messaggio di salvezza.
Lo Spirito di sapienza è su di me, per essere luce e guida sul mio cammino, mi dona un linguaggio nuovo per annunziare agli uomini la tua parola di salvezza.
Lo Spirito di fortezza è su di me, per testimoniare al mondo la Sua Parola, mi dona il Suo coraggio per annunciare al mondo, l&amp;rsquo;avvento glorioso del tuo regno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo Spirito del Signore è su di me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_del_signore_e_su_di_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_del_signore_e_su_di_me/</guid>
      <description>Lo Spirito del Signore è su di me,
lo Spirito del Signore mi ha consacrato, lo Spirito del Signore mi ha inviato a portare il lieto annuncio ai poveri.
A fasciare le piaghe dei cuori spezzati, a proclamare la libertà degli schiavi, a promulgare l&amp;rsquo;anno di grazia del Signore, e per consolare tutti gli afflitti dando loro una corona, olio di gioia, canto di lode invece di lutto e di dolore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo spirito di Cristo vive in noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_di_cristo_vive_in_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lo_spirito_di_cristo_vive_in_noi/</guid>
      <description>Lo Spirito di Cristo vive in noi, ci rende sua dimora nella verità e noi siamo suoi nella libertà, Chiesa viva nella carità.
La tua Parola ci risuona dentro, in noi diventa forza di speranza; illuminati dalla tua sapienza tu ci conduci verso l&amp;rsquo;unità.
Riuniti in te siamo un solo corpo, il tempio santo della gloria tua; tu ci disseti, sei la sola fonte e un solo amore cresce dentro noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce di Verità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_di_verita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_di_verita/</guid>
      <description>Luce di verità, fiamma di carità, vincolo di unità, Spirito Santo Amore. Dona la libertà, dona la santità, fa&#39; dell&amp;rsquo;umanità il tuo canto di lode.
Ci poni come luce sopra un monte: in noi l&amp;rsquo;umanità vedrà il tuo volto.
Ti testimonieremo fra le genti: in noi l&amp;rsquo;umanità vedrà il tuo volto, Spirito, vieni.
Cammini accanto a noi lungo la strada, si realizzi in noi la tua missione. Attingeremo forza dal tuo cuore, si realizzi in noi la tua missione, Spirito, vieni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riempici di te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/riempici_di_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/riempici_di_te/</guid>
      <description>Riempici di Te Padre Creatore, Riempici di Te Figlio Salvatore Riempici di Te Spirito d&amp;rsquo;Amore, \B&amp;amp;7+riempici di Te
Sciogli il cuore dei tuoi figli dalle catene dell&amp;rsquo;inganno dalla cieca indifferenza dalla vanità del mondo.
Sciogli il cuore dei tuoi figli con la vera libertà con la dolcezza del perdono con la \B&amp;amp;7+lieta povertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sette note uno spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sette_note_uno_spirito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sette_note_uno_spirito/</guid>
      <description>Sono le note di Dio, sono le sette note di Dio
C&amp;rsquo;è una musica dentro l&amp;rsquo;anima come un soffio, un respiro, una voce ti racconta le storie di Dio e le suona nel profondo dell&amp;rsquo;uomo. C&amp;rsquo;è uno spirito dentro l&amp;rsquo;anima e tu sei il pentagramma per Lui e lo Spirito crea armonie, le sue note sette doni per te.
Sono sette le note di Dio e lo Spirito è la melodia è sapienza, intelletto, consiglio, fortezza, pietà e timore di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_dio_rangoni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_dio_rangoni/</guid>
      <description>\
Spirito di Dio riempimi, Spirito di Dio battezzami,
Spirito di Dio consacrami, vieni ad abitare dentro me!
Spirito di Dio guariscimi, Spirito di Dio rinnovami Spirito di Dio consacrami, vieni ad abitare dentro me!
Spirito di Dio guariscici, Spirito di Dio rinnovaci, Spirito di Dio consacraci, vieni ad abitare dentro noi!
Spirito di Dio riempici, Spirito di Dio battezzaci Spirito di Dio consacraci, vieni ad abitare dentro noi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_dio_vivenzio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_dio_vivenzio/</guid>
      <description>\
Spirito di Dio scendi su di noi. Spirito di Dio scendi su di noi.
Fondici, plasmaci, riempici, usaci. Spirito di Dio scendi su di noi.
Rendici docili, umili, semplici. Spirito di Dio scendi su di noi.
Tu, che ti librasti sulla creazione. Spirito di Dio scendi su di noi.
Tu, che fecondasti le acque del Giordano. Spirito di Dio scendi su di noi.
Tu, che discendesti sulla prima Chiesa. Spirito di Dio scendi su di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito di vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_di_vita/</guid>
      <description>Vieni vieni Spirito Santo. Posati sopra l&amp;rsquo;anima mia fai germogliare in me i tuoi doni sii in me respiro e mia opera.
Tu che nella creazione del mondo ti posasti sulle acque per animarle di vita posati sulle acque dell&amp;rsquo;anima mia.
Suscita in me quel fervore stabilisci la tua dimora nel mio cuore che ti consacro Spirito Santo, dammi i tuoi sette doni
Sii tu il mio respiro sii tu la mia vita motivo di ogni mia opera tutto per me oggi e sempre</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito santo vieni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_santo_vieni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_santo_vieni/</guid>
      <description>Spirito Santo, Spirito Santo,
Spirito Santo vieni!
Vieni dai quattro venti,
Spirito del Signore,
Spirito dell&amp;rsquo;Amore,
Spirito Santo vieni!
Vieni Santo Spirito, riempi il cuore dei fedeli, accendi il fuoco del tuo amore.
Lava le nostre colpe trasformaci in primizia di creazione nuova.
Vieni Santo Spirito fa&amp;rsquo;splendere la tua luce rinnova il volto della terra.
Dal regno delle tenebre guidaci alla sorgente del primo eterno Amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spirito Santo, soffia su di noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_santo_soffia_su_di_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spirito_santo_soffia_su_di_noi/</guid>
      <description>Spirito Santo, soffia su noi Fiume di pace, un mare d&amp;rsquo;amore Come una fonte,	dai la Tua gioia Spirito Santo, riempici di Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni qui tra noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_qui_tra_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_qui_tra_noi/</guid>
      <description>Vieni qui tra noi come fiamma che scende dal cielo. Vieni qui tra noi, rinnova il cuore del mondo. Vieni qui tra noi, col tuo amore rischiara la terra. Vieni qui noi, soffio di libertà.
Nel silenzio tu sei pace, nella notte luce, Dio nascosto, vita, Dio tu sei, Amore. Tutto si ricrea in te, tutto vive in te. Scalda col tuo fuoco terra e cielo. Tu, che sai raccogliere ogni gemito, semina nel nostro cuore una speranza d&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni Santo Spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_fioravanti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_fioravanti/</guid>
      <description>Vieni Santo Spirito, vieni in noi. Vieni Santo Spirito, vieni in noi.
Padre dei poveri, ricco di doni, vieni Spirito d&amp;rsquo;amor.
Vieni Santo Spirito, vieni in noi. Vieni Santo Spirito, vieni in noi.
Piega ciò che è arido, scalda ciò che è gelido vieni Spirito d&amp;rsquo;amor.
Vieni Santo Spirito, vieni in noi. Vieni Santo Spirito, vieni in noi.
Lava ciò che è sordido, bagna ciò che è arido Vieni Spirito d&amp;rsquo;amor</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni Santo Spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_piatti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_piatti/</guid>
      <description>Vieni, Santo Spirito! Vieni, Santo Spirito, riempi i cuori dei tuoi fedeli accendi il fuoco del tuo amor. del tuo amor
Ovunque sei presente, Spirito di Dio, in tutto ciò che vive infondi la tua forza; Tu sei parola vera, fonte di speranza e guida al nostro cuore.
Tu vivi in ogni uomo, Spirito di Dio, in chi di giorno in giorno lotta per il pane, in chi senza paura cerca la giustizia e vive nella pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni santo spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_gen/</guid>
      <description>Vieni Santo Spirito, manda a noi dal cielo, un raggio di luce, un raggio di luce. Vieni Padre dei poveri, vieni datore dei doni, luce dei cuori, luce dei cuori.
Consolatore perfetto, ospite dolce dell&amp;rsquo;anima, dolcissimo sollievo, dolcissimo sollievo. Nella fatica riposo, nel calore riparo, nel pianto conforto, nel pianto conforto.
Luce beatissima, invadi i nostri cuori, senza la tua forza nulla, nulla è nell&amp;rsquo;uomo. Lava ciò che è sordido, scalda ciò che è gelido, rialza chi è caduto, rialza chi è caduto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni Spirito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_spirito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_spirito/</guid>
      <description>Vieni Spirito, vieni grida:
Schiavi più non siete, pieni di paura! Nello Spirito
Vieni Spirito vieni grida:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni Spirito di Cristo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_spirito_di_cristo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_spirito_di_cristo/</guid>
      <description>Vieni, vieni Spirito d&amp;rsquo;amore, ad insegnar le cose di Dio, vieni, vieni, Spirito di pace a suggerire le cose che Lui ha detto a noi.
Noi ti invochiamo Spirito di Cristo, vieni Tu dentro di noi. Cambia i nostri occhi, fa che noi vediamo la bontà di Dio per noi.
Vieni o Spirito dai quattro venti e soffia su chi non ha vita. Vieni o Spirito, soffia su di noi perché anche noi riviviamo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni spirito di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_spirito_di_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_spirito_di_dio/</guid>
      <description>Vieni Spirito di Dio scendi su di noi vieni Spirito di Dio resta dentro di noi rimani qui per consolar rimani qui per liberar rimani a santificare Spirito di Dio sta qui.
Scendi su noi, scendi su noi tocca le menti e i nostri cuor. Spirito di pace e d&amp;rsquo;amor scendi su noi Santo Spirito scendi su noi.
Vieni Spirito di Dio forza di libertà vieni Spirito di Dio luce di verità rimani qui per consolar rimani qui per liberar rimani a santificare Spirito di Dio sta qui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni, Santo Spirito di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_di_dio_scarpa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_santo_spirito_di_dio_scarpa/</guid>
      <description>Vieni, Santo Spirito di Dio,
come vento soffia sulla Chiesa! Vieni come fuoco, ardi in noi e con te saremo veri testimoni di Gesù.
Sei vento, spazza il cielo dalle nubi del timore. sei fuoco, sciogli il gelo e accendi il nostro ardore. Spirito creatore, scendi su di noi!
Tu bruci tutti i semi di morte e di peccato; tu scuoti le certezze che ingannano la vita. Fonte di sapienza, scendi su di noi!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
