<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Maneskin on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/maneskin/</link>
    <description>Recent content in Maneskin on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/maneskin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>L&#39;altra dimensione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_altra_dimensione/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_altra_dimensione/</guid>
      <description>E adesso giuro faccio le valigie scappo via in un&amp;rsquo;altra dimensione son stanco delle vostre facce grigie voglio un mondo rosa, pieno di colore. Voi comprate amore con le carte Visa con le facce intrise, sì ma di sudore. E adesso, giuro, faccio le valigie scappo via dalla dolce
Marlena, Marlena, sì portami a ballare stasera Marlena, Marlena, sì portami a ballare stasera Marlena, Marlena, sì portami a ballare stasera Marlena, Marlena, sì portami a bailar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Morirò da re</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/moriro_da_re/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/moriro_da_re/</guid>
      <description>Ehy, it&amp;rsquo;s Måneskin yeah
E allora prendi la mia mano bella senorita
Disegniamo sopra il mondo con una matita Resteremo appesi al treno solo con le dita Pronta che non sarà facile, è tutta in salita
E allora prendi tutto quanto Baby prepara la valigia Metti le calze a rete e il tacco Splendiamo in questa notte grigia.
E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh E amore accanto a te Baby accanto a te Io morirò da re-ehieh ehehieh Oh no no no No no no.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Torna a casa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/torna_a_casa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/torna_a_casa/</guid>
      <description>Cammino per la mia città e il vento soffia forte Mi son lasciato tutti indietro e il sole all&amp;rsquo;orizzonte Vedo le case, da lontano, hanno chiuso le porte Ma per fortuna ho la sua mano e le sue guance rosse Lei mi ha raccolto da per terra coperto di spine Coi morsi di mille serpenti fermo per le spire Non ha ascoltato quei bastardi e il loro maledire Con uno sguardo mi ha convinto a prendere e partire Che questo è un viaggio che nessuno prima d&amp;rsquo;ora ha fatto Alice, le sue meraviglie e il Cappellaio Matto Cammineremo per sta strada e non sarò mai stanco Fino a che il tempo porterà sui tuoi capelli il bianco Che mi è rimasto un foglio in mano e mezza sigaretta Restiamo un po&#39; di tempo ancora tanto non c&amp;rsquo;è fretta Che c&amp;rsquo;ho una frase scritta in testa ma non l&amp;rsquo;ho mai detta Perché la vita, senza te non può essere perfetta</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
