<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mattia Civico on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/mattia-civico/</link>
    <description>Recent content in Mattia Civico on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/mattia-civico/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il coraggio nei piedi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_coraggio_nei_piedi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_coraggio_nei_piedi/</guid>
      <description>Come Giuseppe che era solo un falegname e non era mica certo e prendendola per mano disse sì alla sua Maria e l&amp;rsquo;amò fino alla fine, ecco un po&#39; così vorrei.
Come Maria che era libera di andare è rimasta nel silenzio e ha abbracciato la sua storia e disse sì al suo bambino e l&amp;rsquo;amò fino alla fine ecco un po&#39; così vorrei.
In piedi nei piedi il coraggio che ho che mi porti lontano per sentire vicino e metto i miei piedi nella vita che c&amp;rsquo;è lì dove mi chiedi i miei piedi con te lì dove mi chiedi in piedi per te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;unico maestro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_unico_maestro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_unico_maestro/</guid>
      <description>Le mie mani, con le tue, possono fare meraviglie, Possono stringere, perdonare e costruire cattedrali. Possono dare da mangiare e far fiorire una preghiera.
Perché tu, solo tu, solo tu sei il mio maestro, e insegnami ad amare come hai fatto tu con me. Se lo vuoi, io lo grido a tutto il mondo che tu sei, l&amp;rsquo;unico maestro sei per me.
Questi piedi, con i tuoi, possono fare strade nuove, possono correre, riposare, sentirsi a casa in questo mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Magnifica</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnifica/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/magnifica/</guid>
      <description>Vorrei che ogni passo che passo sul sentiero vor\C7+rei di giorno in giorno si facesse più leggero vorrei che camminando cadessero giù a terra le \C7+cose che trattengo per cui sono sempre in guerra. E vorrei stare con te e vorrei bastasse questo e tutto il resto non contasse più. E vorrei amare te e sentire la tua mano che mi copre e veglia su di me.
Magnifica Magnifica Ma\C7+gnifica Magnifica Magnifica Ma\C7+gnifica</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manda me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/manda_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/manda_me/</guid>
      <description>Manda me, manda me. Leggo quella parola, sento il rumore, sembra lontano ma tanto vicino mio padre è un bambino seguo il suo sguardo se chiudo gli occhi lo sento. Manda me, manda me.
Dammi la strada da fare, io metto i miei piedi scelgo il tuo passo e cammino leggero ti seguo davvero, profumo di pane, sento quel canto che canta. Manda me, manda me.
Sento ogni persona piegata al dolore, chiede lo stesso medesimo salto le mani dell&amp;rsquo;altro non facciano male, ma spezzino pane e catene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prepara con cura il cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/prepara_con_cura_il_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/prepara_con_cura_il_cammino/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è chi dice che il destino è tutto scritto, c&amp;rsquo;è chi dice è nelle pieghe della mano, c&amp;rsquo;è chi pensa di trovare scorciatoie tanto fino a lì non è così lontano.
C&amp;rsquo;è chi dice che l&amp;rsquo;amore non si cerca, c&amp;rsquo;è chi dice che se cerchi non lo avrai, c&amp;rsquo;è chi pensa che sia inutile cercare tanto prima o poi la meta troverai.
Ma se alzi lo sguardo e non guardi i tuoi piedi, se ti lasci portare dal vento, se ti muove speranza di un mondo migliore, se ti dice qualcosa il tuo Dio, calcola bene la giusta distanza fra il tuo passo e ogni raggio di sole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Qui (Tu me li hai dati)</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/qui_tu_me_li_hai_dati/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/qui_tu_me_li_hai_dati/</guid>
      <description>Questo posto sembra quasi il mio castigo ogni cosa sembra grande e invece è piccola anche il tempo passa lento nel silenzio soffia il vento e con quel che c&amp;rsquo;è da fare che ci faccio qui.
Questa terra è invece proprio il mio destino e nessuna storia qui rimane piccola che sia un ponte per Luciano, che sia il mondo nella mano a me importa di ogni cosa io rimango qui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strade e pensieri per domani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/strade_e_pensieri_per_domani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/strade_e_pensieri_per_domani/</guid>
      <description>Sai, da soli non si può fare nulla, sai aspetto solo te noi voi tutti vicini e lontani insieme si fa
Sai, ho voglia di sentire la mia storia dimmi quello che sarà. Il corpo e le membra nell&amp;rsquo;unico amore insieme si fa
Un arcobaleno di anime che ieri sembrava distante lui traccia percorsi impossibili strade e pensieri per domani.
Sai, se guardo intorno a me, c&amp;rsquo;è da fare, c&amp;rsquo;è chi tempo non ne ha più se siamo solidi e solidali, insieme si fa</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
