<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gen Rosso on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/gen-rosso/</link>
    <description>Recent content in Gen Rosso on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/gen-rosso/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>A te vorrei dire</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_te_vorrei_dire/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/a_te_vorrei_dire/</guid>
      <description>Se il Sole non illuminasse più questo pallido pianeta se il silenzio della morte ammutolisse il mio canto se il cuore della terra non riscaldasse più
non dispererei perché troppo grande è in me la tua presenza perché so, Dio, che tu sei amore.
A te che ascolti vorrei dire Dio è amore, amore. A te che piangi vorrei dire Dio è amore, amore. A te che lotti vorrei dire Dio è amore, amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agnello di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Agnello di Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà, abbi pietà di noi.
Agnello di Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà, abbi pietà di noi.
Agnello di Dio che togli i peccati del mondo dona a noi la Pace, dona a noi la Pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia è risorto</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_e_risorto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_e_risorto/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia  è risorto il Signor.
È risorto per noi il salvatore, vive nella sua Chiesa, porta gli uomini alla pace.
Alleluia
È risorto per noi il salvatore,
in lui risorgerà ogni uomo dalla terra.
Alleluia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia, cantate al Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_cantate_al_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_cantate_al_signore/</guid>
      <description>Alleluia! Alleluia! Alleluia! Alleluia!
Cantate al Signore un cantico nuovo, tutta la terra canti al Signore. Per tutta la terra s&amp;rsquo;è accesa una luce, uomini nuovi cantano in cor: un cantico nuovo di gioia infinita un canto d&amp;rsquo;amore a Dio fra noi. Alleluia!
Un coro di voci s&amp;rsquo;innalza al Signore, Re della vita, luce del mondo. Discende dal Cielo un fuoco d&amp;rsquo;amore, il paradiso canta con noi: un cantico nuovo di gioia infinita un canto d&amp;rsquo;amore a Dio fra noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici, o Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_o_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_o_signore/</guid>
      <description>Nebbia e freddo, giorni lunghi e amari mentre il seme muore. Poi prodigio, antico e sempre nuovo, del primo filo d&#39;\G7+erba. E nel vento dell&amp;rsquo;estate ondeggiano le spighe avremo ancora pane.
Benedici, o Signore, questa offerta che portiamo a te Facci uno come il pane che anche oggi hai dato a noi.
Nei filari, dopo il lungo inverno fremono le viti. La rugiada avvolge nel silenzio i primi tralci verdi. Poi colori dell&amp;rsquo;autunno, coi grappoli maturi avremo ancora vino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Camminerò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminero/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/camminero/</guid>
      <description>Camminerò, camminerò, sulla tua strada Signor dammi la mano, voglio restar per sempre insieme a te.
Quando ero solo, solo e stanco nel mondo, quando non c&amp;rsquo;era l&amp;rsquo;amor, tante persone vidi intorno a me, sentivo cantare così.
Io non capivo, ma rimasi a sentire quando anch&amp;rsquo;io vidi il Signor. Lui mi chiamava, chiamava anche me, ed io gli risposi così.
Or non m&amp;rsquo;importa se uno ride di me lui certamente non sa del gran tesoro che trovai quel dì, e dissi al Signore così.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Che gioia ci dà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/che_gioia_ci_da/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/che_gioia_ci_da/</guid>
      <description>Che gioia ci dà averti in mezzo a noi, esplode la vita, splende di luce la città.
Vogliamo gridare a tutto il modo che non siamo mai soli: sei sempre con noi.
Ci hai cercato tu e ci hai guidato nel cammino, ci hai rialzato tu quando non speravamo più; ed ognuno ormai ti sente sempre più vicino perché sappiamo che tu cammini in mezzo a noi.
Che gioia ci dà averti in mezzo a noi, esplode la vita: cantiamo di felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_gen_rosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_gen_rosso/</guid>
      <description>Filtra un raggio di sole \F7+tra le nubi del cielo, strappa la terra al gelo e nasce un fiore! E poi mille corolle \F7+rivestite di poesia, in un gioco d&amp;rsquo;armonia e di colori. Ma chi veste i fiori dei campi? Chi ad ognuno dà colore?
Va col vento leggera una rondine in volo, il suo canto sa solo di primavera! E poi intreccio di ali come giostra d&amp;rsquo;allegria, mille voli in fantasia fra terre e mari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come fuoco vivo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Come fuoco vivo si accende in noi un&amp;rsquo;immensa felicità che mai più nessuno ci toglierà perché tu sei ritornato. Chi potrà tacere, da ora in poi, che sei tu in cammino con noi, che la morte è vinta per sempre, che ci hai ridonato la vita?
Spezzi il pane davanti a noi mentre il sole è al tramonto: ora gli occhi ti vedono, sei tu! Resta con noi.
E per sempre ti mostrerai in quel gesto d&amp;rsquo;amore: mani che ancora spezzano pane d&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come Maria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_maria_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_maria_gen/</guid>
      <description>Vogliamo vivere Signore, offrendo a te la nostra vita, Con questo pane e questo vino accetta quello che noi siamo. Vogliamo vivere Signore, abbandonati alla tua voce, staccati dalle cose vane, fissati nella vita vera.
Vogliamo vivere come Maria l&amp;rsquo;irraggiungibile, la madre amata, che vince il mondo con l&amp;rsquo;amore e offrire sempre la Tua vita che viene dal cielo.
Accetta dalle nostre mani come un&amp;rsquo;offerta a te gradita i desideri di ogni cuore, le ansie della nostra vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Credo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/credo_gen_come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/credo_gen_come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Credo, \G7+/Bcredo, credo. Credo, \G7+/Bcredo, credo.
Io credo in Dio Padre onnipotente, creatore del cielo e della terra.
Credo, \G7+/Bcredo, credo. Credo, \G7+/Bcredo, credo.
Credo in Gesù Cristo, suo unico Figlio, nostro Signore, concepito di Spirito Santo e nato da Maria Vergine. Patì sotto Ponzio Pilato, fu crocifisso, morì e fu sepolto; discese agli inferi. Credo.
Il terzo giorno risuscitò da morte; salì al cielo; siede alla destra di Dio Padre onnipotente e di là verrà a giudicare, a giudicare i vivi e i morti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Del tuo Spirito, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/del_tuo_spirito_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/del_tuo_spirito_signore/</guid>
      <description>| Del tuo |Spirito, Si|gnore, è |piena la ter|ra, è |piena la ter|ra.
|Benedici il Si|gnore, mia, Signore, Dio, tu sei |grande! |Sono immense, splen|denti re.
Se tu togli il tuo soffio muore ogni cosa e si dissolve nella terra. Il tuo spirito scende: tutto si ricrea e tutto si rinnova.
La tua gloria, Signore, resti per sempre. Gioisci, Dio, del creato. Questo semplice canto salga a te Signore, sei tu la nostra gioia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E sei rimasto qui</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sei_rimasto_qui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_sei_rimasto_qui/</guid>
      <description>Perché la sete d&amp;rsquo;infinito? Perché la fame d&amp;rsquo;immortalità? Sei Tu che hai messo dentro l&amp;rsquo;uomo il desiderio dell&amp;rsquo;eternità! Ma Tu sapevi che quel vuoto lo colmavi Tu, per questo sei venuto in mezzo a noi.
E sei rimasto qui, visibile mistero. E sei rimasto qui, cuore del mondo intero. E rimarrai con noi finché quest&amp;rsquo;universo girerà. Salvezza dell&amp;rsquo;umanità.
Si apre il cielo del futuro, il muro della morte ormai non c&amp;rsquo;è.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grandi cose</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/grandi_cose/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/grandi_cose/</guid>
      <description>Grandi cose ha fatto il Signore per noi, ha fatto germogliare i fiori tra le rocce. Grandi cose ha fatto il Signore per noi, ci ha riportati liberi alla nostra terra. Ed ora possiamo cantare, possiamo gridare l&amp;rsquo;amore che Dio ha versato su noi.
Tu che sai strappare dalla morte, hai sollevato il nostro viso dalla polvere. Tu che hai sentito il nostro pianto, nel nostro cuore hai messo un seme di felicità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guarda questa offerta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/guarda_questa_offerta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/guarda_questa_offerta/</guid>
      <description>Guarda questa offerta guarda noi Signor, tutto noi t&amp;rsquo;offriamo per unirci a te.
Nella tua mensa la nostra mensa, nella tua vita la nostra vita.
Che possiamo offrirti nostro Creator? Ecco il nostro niente prendilo Signor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La legge della vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_legge_della_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_legge_della_vita/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è una legge vera nella vita impressa in ogni cosa legge che muove gli astri del cielo in un concerto d&amp;rsquo;armonia;
e in terra canta nei colori della natura, canta nella natura; e in terra canta nei colori della natura, canta nella natura.
Il giorno cede il passo alla notte per amore, la notte saluta il giorno per amore. Dal mare sale l&amp;rsquo;acqua al cielo per amore, e l&amp;rsquo;acqua discende dal cielo al mare per amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lodate Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_dio_gen_rosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lodate_dio_gen_rosso/</guid>
      <description>Lodate Dio cieli immensi ed infiniti. Lodate Dio cori eterni d&amp;rsquo;Angeli. Lodate Dio Santi del Suo Regno. Lodatelo uomini, Dio vi ama. Lodatelo uomini, Dio è con voi.
(Parlato) Ti ringraziamo, Dio nostro Padre perché sei Amore. Tu ci hai fatto dono della vita e ci hai creati per essere figli tuoi. Ti ringraziamo perché ci fai partecipi della tua opera creatrice dandoci un mondo da plasmare con le nostre mani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nascerà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nascera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nascera/</guid>
      <description>Non c&amp;rsquo;è al mondo chi mi ami, non c&amp;rsquo;è stato mai nessuno in fondo alla mia vita, \G7+come te. È con te la mia partita; come sabbia fra le dita scorrono i miei giorni in\G7+sieme a te.
Inquietudine, o malinconia: non c&amp;rsquo;è posto per loro in casa mia. Sempre nuovo è il tuo modo di inventare il gioco del tempo per me.
Nascerà dentro me, sul silenzio che abita qui, fiorirà un canto che mai nessuno ha cantato per te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nel tuo silenzio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nel_tuo_silenzio/</guid>
      <description>Nel tuo silenzio accolgo il mistero venuto a vivere dentro di me. Sei tu che vieni, o forse è più vero che tu mi accogli in te, Gesù.
Sorgente viva che nasce nel cuore è questo dono che abita in me. La tua presenza è un fuoco d&amp;rsquo;amore che avvolge l&amp;rsquo;anima mia, Gesù.
Ora il tuo Spirito in me dice: “Padre”, non sono \B&amp;amp;7+io a parlare, sei tu. Nell&amp;rsquo;infinito oceano di pace Tu vivi in \B&amp;amp;7+me, io in te, Gesù.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ora è tempo di gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_e_tempo_di_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_e_tempo_di_gioia/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;eco torna d&amp;rsquo;antiche valli la sua voce \D7+non porta \C7+più, ricordo di sommesse lacrime di esili in terre lontane.
Ora è tempo di gioia, non ve ne accorgete ecco faccio una cosa nuova nel de\C7+serto una strada aprirò.
Come l&amp;rsquo;onda che sulla sabbia copre le orme e poi passa e va, così nel tempo si cancellano le ombre scure del lungo inverno.
Tra i sentieri dei boschi il vento con i rami ricomporrà nuove armonie che trasformano i lamenti in canti di festa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace sia, pace a voi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_sia_pace_a_voi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_sia_pace_a_voi/</guid>
      <description>“Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà sulla terra com&amp;rsquo;è nei cieli. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà gioia nei nostri occhi, nei cuori. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà luce limpida nei pensieri. “Pace sia, pace a voi”: la tua pace sarà una casa per tutti.
“Pace a voi”: sia il tuo dono visibile. “Pace a voi”: la tua eredità. “Pace a voi”: come un canto all&amp;rsquo;unisono che sale dalle nostre città.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Padre mio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_mio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_mio/</guid>
      <description>Padre mio \D5+mi abbandono a Te, \D5+ di me fa quello che ti piace, grazie di ciò che fai per me,
spero solamente in Te. Purché \D5+si compia il tuo volere \D5+ in me e in tutti i miei fratelli, niente desidero di più, fare quello che vuoi Tu.
Dammi che ti riconosca, dammi che ti possa amare sempre più, dammi che ti resti accanto. dammi d&amp;rsquo;essere l&amp;rsquo;Amor.
Fra le tue mani depongo la mia anima, con tutto l&amp;rsquo;amore del mio cuore, mio Dio la dono a te perché ti amo immensamente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pane del cielo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_del_cielo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pane_del_cielo/</guid>
      <description>Pane del cielo, sei Tu Gesù, via d&amp;rsquo;amore: Tu ci fai come Te.
No, non è rimasta fredda la terra; Tu sei rimasto con noi per nutrirci di Te. Pane di vita, ed infiammare col tuo amore tutta l&amp;rsquo;umanità.
Sì, il cielo è qui su questa terra; Tu sei rimasto con noi ma ci porti con Te nella tua casa dove vivremo insieme a Te tutta l&amp;rsquo;eternità.
No, la morte non può farci paura; Tu sei rimasto con noi, e chi vive di Te vive per sempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Resta qui con noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_qui_con_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/resta_qui_con_noi/</guid>
      <description>Le ombre si distendono, scende ormai la sera, e s&amp;rsquo;allontanano dietro i monti i riflessi di un giorno che non finirà, di un giorno che ora correrà sempre, Perché sappiamo che una nuova vita da qui è partita e mai più si fermerà.
Resta qui con noi, il sole scende già, resta qui con noi, Signore è sera ormai. Resta qui con noi, il sole scende già, se tu sei fra noi, la notte non verrà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rimani con me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/rimani_con_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/rimani_con_me/</guid>
      <description>Maria, tu sei la vita per me, sei la speranza, la gioia, l&amp;rsquo;amore, tutto sei. Maria, tu sai quello che vuoi, sai con che forza d&amp;rsquo;amore in cielo mi porterai.
Maria ti do il mio cuore per sempre se vuoi. Tu dammi l&amp;rsquo;amore che non passa mai. Rimani con me e andiamo nel mondo insieme. La tua presenza sarà goccia di paradiso per l&amp;rsquo;umanità.
Maria, con te sempre vivrò in ogni momento, giocando, cantando, ti amerò.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risurrezione</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/risurrezione_gen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/risurrezione_gen/</guid>
      <description>Che gioia ci hai dato, Signore del cielo, Signore del grande universo, che gioia ci hai dato, vestito di luce, vestito di gloria infinita, vestito di gloria infinita.
Vederti risorto, vederti Signore il cuore sta per impazzire Tu sei ritornato, Tu sei qui tra noi e adesso ti avremo per sempre. E adesso ti avremo per sempre.
Chi cercate, donne, quaggiù, chi cercate, donne, quaggiù, quello ch&amp;rsquo;era morto non è qui è risorto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_come_fuoco_vivo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_come_fuoco_vivo/</guid>
      <description>Santo, Santo, Santo il Signore, Dio dell&amp;rsquo;universo. Santo, Santo. I cieli e la terra sono pieni della tua gloria.
Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Santo, Santo, Santo il Signore, Dio dell&amp;rsquo;universo. Santo, Santo, I cieli e la terra sono pieni della tua gloria.
Benedetto colui che viene nel nome del Signore.
Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Santo, Santo, Santo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_rosso_veniamo_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_gen_rosso_veniamo_a_te/</guid>
      <description>Santo, Santo, Santo il Signore, Dio dell&amp;rsquo;universo. I cieli e la terra sono pieni della tua gloria
Osanna osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Benedetto colui che viene nel nome del Signore.
Osanna osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segni del Tuo amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_del_tuo_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_del_tuo_amore/</guid>
      <description>Mille e mille grani nelle spighe d&amp;rsquo;oro mandano fragranza e danno gioia al cuore, quando, macinati, fanno un pane solo, pane quotidiano, dono tuo, Signore.
Ecco il pane e il vino, segni del tuo amore. Ecco questa offerta, accoglila Signore, tu di mille e mille cuori fai un cuore solo, un corpo solo in te e il Figlio tuo verrà, vivrà ancora in mezzo a noi.
Mille grappoli maturi sotto il sole, festa della terra donano vigore,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Segni nuovi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_nuovi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/segni_nuovi/</guid>
      <description>E segni nuovi oggi nascono già e c&amp;rsquo;è più sole nelle nostre città il mondo unito splende qui fra di noi è un ideale che la storia farà un ideale che storia si fa.
Vedo cambiare le cose che stanno attorno crollare muri e barriere fin dal profondo vedo gente che vive la vita
vedo in alto, un cielo chiaro.
Ormai non è così strano sentir parlare di una casa comune dove abitare e l&amp;rsquo;amore fra noi lo farà invadendo il mondo intero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Seme dell&#39;eternità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/seme_dell_eternita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/seme_dell_eternita/</guid>
      <description>Pane di vita offerto per noi, forza del nostro cammino, cibo del cielo che il Padre ci dà, per ogni uomo sei “Dio vicino”.
In questa fonte di felicità c&amp;rsquo;è il tuo disegno divino, sei tu che vieni a trasformarci in te, questo è l&amp;rsquo;immenso nostro destino.
Tu sei la Luce venuta tra noi, l&amp;rsquo;Amore, Eterno Presente. Tu ci fai una cosa sola in te, figli nel Figlio del Dio vivente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Semina la pace</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/semina_la_pace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/semina_la_pace/</guid>
      <description>Senti il cuore della tua città, batte nella notte intorno a Te, sembra una canzone muta che cerca un&amp;rsquo;alba di serenità
Semina la pace e tu vedrai che la tua speranza rivivrà; spine tra le mani piangerai, ma un mondo nuovo nascerà.
Semina la pace e tu vedrai che la tua speranza rivivrà; spine tra le mani piangerai, ma un mondo nuovo nascerà.
Sì, nascerà il mondo della pace, di guerra non si parlerà mai più, la pace è un dono che la vita ci darà, un sogno che si avvererà</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servo per amore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/servo_per_amore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/servo_per_amore/</guid>
      <description>Una notte di sudore sulla barca in mezzo al mare e mentre il cielo s&amp;rsquo;imbianca già tu guardi le tue reti vuote. Ma la voce che ti chiama un altro mare ti mostrerà e sulle rive di ogni cuore le tue reti getterai.
Offri la vita tua come Maria ai piedi della croce e sarai servo di ogni uomo, servo per amore, sacerdote dell&amp;rsquo;umanità.
Avanzavi nel silenzio, fra le lacrime speravi che il seme sparso davanti a te cadesse sulla buona terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutta la vita è un dono</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_vita_e_un_dono/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_vita_e_un_dono/</guid>
      <description>Tutta la vita è un dono per ogni uomo tutta la vita è un dono in ogni momento tutta la vita è un dono, canta per lei, canta per lei.
Corri corri a perdifiato contro la corrente che trascina infrangi la marea di chi ti porta giù distruggi le barriere dell&amp;rsquo;indifferenza sorridi a chi non sa che la vita non si ferma mai.
Tutta la vita è un dono, non la sciupare; tutta la vita è un dono, non la bruciare tutta la vita è un dono: vivi per lei, vivi per lei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un giorno fra le mie mani</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_giorno_fra_le_mie_mani/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_giorno_fra_le_mie_mani/</guid>
      <description>Un giorno fra le mie mani, un giorno qui davanti a me, che cosa mai farò perché alla fine tu ne sia felice? Oh! come vorrei in ogni momento strappare questa oscurità che scende e non mi fa guardare al di là dei passi miei.
Come vorrei amarti in chi cammina accanto a me, in chi incrocia la mia vita, in chi mi sfiora ma non sa che tu sei lì con lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni e seguimi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_e_seguimi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_e_seguimi/</guid>
      <description>Lascia che il mondo vada per la sua strada. Lascia che l&amp;rsquo;uomo ritorni alla sua casa. Lascia che la gente accumuli la sua fortuna.
Ma tu, tu vieni e seguimi, tu, vieni e seguimi.
Lascia che la barca in mare spieghi la vela. Lascia che trovi affetto chi segue il cuore. Lascia che dall&amp;rsquo;albero cadano i frutti maturi.
Ma tu, tu vieni e seguimi, tu, vieni e seguimi.
E sarai luce per gli uomini e sarai sale della terra e nel mondo deserto aprirai una strada nuova.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni qui tra noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_qui_tra_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_qui_tra_noi/</guid>
      <description>Vieni qui tra noi come fiamma che scende dal cielo. Vieni qui tra noi, rinnova il cuore del mondo. Vieni qui tra noi, col tuo amore rischiara la terra. Vieni qui noi, soffio di libertà.
Nel silenzio tu sei pace, nella notte luce, Dio nascosto, vita, Dio tu sei, Amore. Tutto si ricrea in te, tutto vive in te. Scalda col tuo fuoco terra e cielo. Tu, che sai raccogliere ogni gemito, semina nel nostro cuore una speranza d&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È bello</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_bello/</guid>
      <description>È bello andar con i miei fratelli per le vie del mondo e poi scoprire Te nascosto in ogni cuor. E veder che ogni mattino Tu ci fai rinascere e fino a sera sei vicino nella gioia e nel dolor.
Grazie perché sei con me, grazie perché se ci amiamo rimani tra noi.
È bello udire la tua voce che ci parla delle grandi cose fatte dalla tua bontà. Vedere l&amp;rsquo;uomo fatto a immagine della tua vita, fatto per conoscere in Te il mistero della Trinità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È pace intima</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_pace_intima/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_pace_intima/</guid>
      <description>Le ore volano via il tempo s&amp;rsquo;avvicina, lungo la strada canto per te.
Nella tua casa so che t&amp;rsquo;incontrerò e sarà una festa trovarti ancora.
È pace intima la tua presenza qui mistero che non so spiegarmi mai. È cielo limpido è gioia pura che mi fa conoscere chi sei per me
Sembra impossibile ormai pensare ad altre cose, non posso fare a meno di te. Sembrano eterni gli attimi che non ci sei ed aspetto solo di ritrovarti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
