<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Fabrizio De André on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/fabrizio-de-andr%C3%A9/</link>
    <description>Recent content in Fabrizio De André on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/fabrizio-de-andr%C3%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Andrea</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/andrea_se_perso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/andrea_se_perso/</guid>
      <description>Andrea s&amp;rsquo;è perso, s&amp;rsquo;è perso e non sa tornare. Andrea s&amp;rsquo;è perso, s&amp;rsquo;è perso e non sa tornare. Andrea aveva un&amp;rsquo;amore, riccioli neri. Andrea aveva un dolore, riccioli neri.
C&amp;rsquo;era scritto sul foglio che era morto sulla bandiera. C&amp;rsquo;era scritto, e la firma era d&amp;rsquo;oro, era firma di re. Ucciso sui monti di Trento dalla mitraglia. Ucciso sui monti di Trento dalla mitraglia.
Occhi di bosco contadino del regno profilo francese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canzone del maggio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_del_maggio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canzone_del_maggio/</guid>
      <description>Anche se il nostro maggio ha fatto a meno del vostro coraggio, se la paura di guardare vi ha fatto chinare il mento, se il fuoco ha risparmiato le vostre Millecento, anche se voi vi credete assolti siete lo stesso coinvolti.
E se vi siete detti non sta succedendo niente le fabbriche riapriranno arresteranno qualche studente convinti che fosse un gioco a cui avremmo giocato poco provate pure a credervi asolti siete lo stesso coinvolti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dolcenera</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dolcenera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dolcenera/</guid>
      <description>Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;aria cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;ariach&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;aria cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è cum&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è Amìala ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;ariach&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le ch&amp;rsquo;a l&amp;rsquo;è le
Nera che porta via che porta via la via nera che non si vedeva da una vita intera così dolcenera nera che picchia forte che butta giù le porte nu l&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;aegua ch&amp;rsquo;à fà baggià imbaggià imbaggià.
Nera di malasorte che ammazza e passa oltre nera come la sfortuna che si fa la tana dove non c&amp;rsquo;è luna nera di falde amare che passano le bare atru da stramua a nu n&amp;rsquo;à a nu n&amp;rsquo;à</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geordie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/geordie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/geordie/</guid>
      <description>Mentre attraversavo London Bridge un giorno senza sole vidi una donna pianger d&amp;rsquo;amore, piangeva per il suo Geordie.
Impiccheranno Geordie con una corda d&amp;rsquo;oro, è un privilegio raro. Rubò sei cervi nel parco del re vendendoli per denaro.
Sellate il suo cavallo dalla bianca criniera sellatele il suo pony cavalcherà fino a Londra stasera ad implorare per Geordie
Geordie non rubò mai neppure per me un frutto o un fiore raro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il pescatore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pescatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_pescatore/</guid>
      <description>All&amp;rsquo;ombra dell&amp;rsquo;ultimo sole s&amp;rsquo;era assopito un pescatore e aveva un solco lungo il viso come una specie di sorriso.
Venne alla spiaggia un assassino due occhi grandi da bambino due occhi enormi di paura eran gli specchi di un&amp;rsquo;avventura. La la la la
E chiese al vecchio, dammi il pane ho poco tempo e troppa fame e chiese al vecchio, dammi il vino ho sete e sono un assassino.
Gli occhi dischiuse il vecchio al giorno non si guardò neppure intorno ma versò il vino e spezzò il pane per chi diceva ho sete e ho fame.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il testamento di Tito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_testamento_di_tito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_testamento_di_tito/</guid>
      <description>Non avrai altro Dio all&amp;rsquo;infuori di me, spesso mi ha fatto pensare: genti diverse venute dall&amp;rsquo;est dicevan che in fondo era uguale. Credevano a un altro diverso da te e non mi hanno fatto del male, Credevano a un altro diverso da te e non mi hanno fatto del male.
Non nominare il nome di Dio, non nominarlo invano. Con un coltello piantato nel fianco gridai la mia pena e il suo nome: ma forse era stanco, forse troppo occupato, e non ascoltò il mio dolore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La ballata dell&#39;amore cieco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_ballata_dellamore_cieco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_ballata_dellamore_cieco/</guid>
      <description>Un uomo onesto, un uomo probo, tralalalalla tralallaleru s&amp;rsquo;innamorò perdutamente d&amp;rsquo;una che non lo amava niente.
Gli disse portami domani, tralalalalla tralallaleru gli disse portami domani il cuore di tua madre per i miei cani.
Lui dalla madre andò e l&amp;rsquo;uccise, tralalalalla tralallaleru dal petto il cuore le strappò e dal suo amore ritornò.
Non era il cuore, non era il cuore, tralalalalla tralallaleru non le bastava quell&amp;rsquo;orrore, voleva un&amp;rsquo;altra prova del suo cieco amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La città vecchia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_citta_vecchia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_citta_vecchia/</guid>
      <description>Nei quartieri dove il sole del buon Dio non dà i suoi raggi, ha già troppi impegni per scaldar la gente d&amp;rsquo;altri paraggi una bimba canta la canzone antic a della donnaccia, quel che ancora non sai tu lo imparerai solo qui fra le mie braccia.
E se alla sua età le difetterà la competenza, presto affinerà le capacità con l&amp;rsquo;esperienza. Dove sono andati i tempi d&amp;rsquo;una volta, per Giunone, quando ci voleva per fare il mestiere anche un po&#39; di vocazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Spiritual</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/spiritual/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/spiritual/</guid>
      <description>Dio del cielo se mi vorrai in mezzo agli altri uomini mi cercherai Dio del cielo se mi cercherai nei campi di granoturco mi troverai
Dio del cielo se mi vorrai amare scendi dalle stelle vienimi a cercare oh Dio del cielo se mi vorrai amare scendi dalle stelle vienimi a cercare
Le chiavi del cielo non ti voglio rubare ma un attimo di gioia me lo puoi regalare. Le chiavi del cielo non ti voglio rubare ma un attimo di gioia me lo puoi regalare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volta la carta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/volta_la_carta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/volta_la_carta/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;è una donna che semina il grano volta la carta si vede il villano il villano che zappa la terra volta la carta viene la guerra per la guerra non c&amp;rsquo;è più soldati a piedi scalzi son tutti scappati Angiolina cammina cammina sulle sue scarpette blu carabiniere l&amp;rsquo;ha innamorata volta la carta e lui non c&amp;rsquo;è più carabiniere l&amp;rsquo;ha innamorata volta la carta e lui non c&amp;rsquo;è più
C&amp;rsquo;è un bambino che sale un cancello ruba ciliegie e piume d&amp;rsquo;uccello tira sassate non ha dolori volta la carta c&amp;rsquo;è il fante di cuori il fante di cuori che è un fuoco di paglia volta la carta il gallo ti sveglia Angiolina alle sei di mattina s&amp;rsquo;intreccia i capelli con foglie d&amp;rsquo;ortica ha una collana di ossi di pesca la gira tre volte in mezzo alle dita ha una collana di ossi di pesca la gira tre volte in mezzo alle dita</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
