<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Buttazzo on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/buttazzo/</link>
    <description>Recent content in Buttazzo on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/buttazzo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Accogli i nostri doni</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_buttazzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/accogli_i_nostri_doni_buttazzo/</guid>
      <description>Accogli i nostri doni, Dio dell&amp;rsquo;universo
in questo misterioso incontro col tuo Figlio. Ti offriamo il pane che tu ci dai:
trasformalo in te, Signor.
Benedetto nei secoli il Signore
infinita sorgente della vita. \F#-5+ Benedetto nei secoli,
benedetto nei secoli.
Accogli i nostri doni, Dio dell&amp;rsquo;universo
in questo misterioso incontro col tuo Figlio. Ti offriamo il vino che tu ci dai:
trasformalo in te, Signor.
Benedetto nei secoli il Signore</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agnello di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_buttazzo_e_nato_il_salvatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_buttazzo_e_nato_il_salvatore/</guid>
      <description>Agnello di Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi, abbi pietà di noi. Agnello di Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi, abbi pietà di noi. Agnello di Dio che togli i peccati del mondo dona a noi la pace, dona a noi la pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Agnello di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_buttazzo_vita_nuova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/agnello_di_dio_buttazzo_vita_nuova/</guid>
      <description>Agnello Agnello di \G7+Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi, abbi pietà di noi.
Agnello Agnello di \G7+Dio che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi, abbi pietà di noi.
Agnello Agnello di Dio
che togli i peccati, che togli i peccati del mondo dona a noi la \D7+Pace,
dona a noi la pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia Chi ascolta</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_chi_ascolta/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_chi_ascolta/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, \B&amp;amp;7+alleluia. Alleluia, alleluia, alleluia. Alleluia, alleluia, \B&amp;amp;7+alleluia. Alleluia, alleluia, alleluia.
Chi ascolta la Parola è come uno che attinge \F7+acqua alla sorgente che lo disseterà.
Alleluia
Chi accoglie la Parola è come uno che ha costruito sulla roccia e mai vacillerà.
Alleluia, alleluia, \B&amp;amp;7+alleluia. Alleluia, alleluia, alleluia. Alleluia, alleluia, \B&amp;amp;7+alleluia. Alleluia, alleluia, alleluia. Alleluia, alleluia, alleluia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia, esultiamo nella gioia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_esultiamo_gioia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_esultiamo_gioia/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia! Esultiamo nella gioia. Alleluia, alleluia! Oggi è nato il Salvatore.
Alleluia, alleluia! L&amp;rsquo;uomo lo conoscerà.
Alleluia alleluia, alleluia alleluia, alleluia alleluia
È un bambino come noi, nato nella povertà. Ci rivela il volto vero di un Dio che ama e soffre per noi.
Oggi parla a tutti noi, vuole dimorare in noi. Lui è la Parola che ci guida e ci porterà nella vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emmanuel tu sei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/emmanuel_tu_sei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/emmanuel_tu_sei/</guid>
      <description>Emmanuel, tu sei qui con me, vieni piccolissimo incontro a me.
Emmanuel, amico silenzioso, della tua presenza riempi i giorni miei.
Sei la luce dentro me, sei la via davanti a me,
nella storia irrompi tu: io ti accolgo, mio Signor.
Emmanuel, tu sei qui con me. La tua dolce voce parla dentro me,
il cuore mio sente che ci sei, e nell&amp;rsquo;amore vuoi guidare i passi miei.
Sei la luce dentro me, sei la via davanti a me,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frutto della nostra terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/frutto_della_nostra_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/frutto_della_nostra_terra/</guid>
      <description>Frutto della nostra terra del lavoro di ogni uomo pane della nostra vita, cibo della quotidianità. Tu che lo prendevi un giorno, lo spezzavi per i tuoi oggi vieni in questo pane, cibo vero dell&amp;rsquo;umanità.
E sarò pane, e sarò vino, nella mia vita, nelle tue mani. Ti accoglierò dentro di me, farò di me un&amp;rsquo;offerta viva, un sacrificio gradito a Te.
Frutto della nostra terra del lavoro di ogni uomo vino delle nostre vigne sulla mensa dei fratelli tuoi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_sorgente_unita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_sorgente_unita/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli e pace in terra agli uomini. Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli e pace in terra agli uomini.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo. Ti adoriamo, ti glorifichiamo. Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa.
Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre onnipotente. Signore, Figlio unigenito, Gesù Cristo, Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre
Tu che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi Tu che togli i peccati del mondo ascolta la nostra supplica Tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_vita_nuova_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_vita_nuova_con_te/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli, pace in terra agli uomini. Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli, pace in terra agli uomini.
Ti lodiamo, ti benediciamo. Ti adoriamo, ti glorifichiamo. Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa.
Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre onnipotente. Gesù Cristo, Agnello di Dio, tu, Figlio del Padre.
Tu che togli i peccati del mondo la nostra supplica ascolta, Signore. Tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_esultiamo_nel_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_buttazzo_esultiamo_nel_signore/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei |cieli | e pace in terra agli uomini di buona volontà. Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei |cieli | e pace in terra agli uomini di buona volon|tà. |
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifi|chiamo, | ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa, Signore Dio, re del cielo, Dio Padre onnipotente.
Signore, Figlio Unigenito, Gesù Cristo, Signore |Dio, | Agnello di Dio, Figlio del Padre, tu che togli i peccati del mondo, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Innalziamo lo sguardo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalziamo_lo_sguardo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/innalziamo_lo_sguardo/</guid>
      <description>Innalziamo lo sguardo, rinnoviamo l&amp;rsquo;attesa. Ecco viene il Signore, viene non tarderà.
Brillerà come luce la salvezza per noi: la Parola di Dio nascerà in mezzo a noi.
Questo è tempo di gioia, di speranza per noi: il Creatore del mondo regnerà in mezzo a noi.
Proclamiamo con forza il Vangelo di Dio. Annunciamo con gioia la salvezza di Dio.
Percorriamo i sentieri che ci portano a Dio. Nell&amp;rsquo;amore vedremo la presenza di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La pace del Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_del_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_pace_del_signore/</guid>
      <description>La pace del Signore sia con te la pace del Signore dentro te la pace vera che il mondo non può dare la pace del Signore su di te.
La pace del Signore sia con te la pace del Signore dentro te la pace vera che il mondo non può dare la pace del Signore su di te.
La pace del Signore sia con te la pace del Signore dentro te la pace vera che il mondo non può dare la pace del Signore su di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce che sorgi nella notte</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_che_sorgi_nella_notte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_che_sorgi_nella_notte/</guid>
      <description>Luce che sorgi nella notte, cantiamo a te, o Signore! Stella che splendi nel mattino di un nuovo giorno. Cantiamo a te, Cristo Gesù, cantiamo a te, o Signore.
Mentre il silenzio avvolge la terra tu vieni in mezzo a noi, Parola del Padre. Riveli ai nostri cuori l&amp;rsquo;amore di Dio. A te la lode, a te la gloria, nostro Salvatore!
Luce che sorgi nella notte, cantiamo a te, o Signore!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luce in noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_in_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/luce_in_noi/</guid>
      <description>Luce in noi sarà questa tua Parola, Signore, e ci guiderà con sapienza e verità.
Beato l&amp;rsquo;uomo che ascolterà la tua Parola Signore: nella tua legge cammina già e conforme al tuo cuore vivrà.
Tu hai parlato a noi, Signore, per rivelarci la via; e siano scritti nei nostri cuori i tuoi giusti precetti d&amp;rsquo;amore.
Ti loderò con sincerità perché ho fiducia in te, e seguirò la tua volontà perché so che mi ami, Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noi veniamo a Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veniamo_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/noi_veniamo_a_te/</guid>
      <description>Noi veniamo a te, ti seguiamo Signor, solo Tu hai parole di vita e rinascerà dall&amp;rsquo;incontro con Te una nuova umanità.
Tu, maestro degli uomini, tu ci chiami all&amp;rsquo;ascolto
e rinnovi con noi l&amp;rsquo;alleanza d&amp;rsquo;amore infinito.
Tu, speranza degli uomini, ti ci apri alla vita e rinnovi per noi la promessa del mondo futuro.
Tu, amico degli uomini, tu ci chiami fratelli e rivivi con noi l&amp;rsquo;avventura di un nuovo cammino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Padre nostro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_nostro_buttazzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_nostro_buttazzo/</guid>
      <description>Padre nostro che sei nei cieli, sia santificato il tuo nome,
venga il tuo regno, sia fatta la tua volontà come in cielo così in terra. Dacci oggi il nostro pane quotidiano e rimetti a noi i nostri debiti come noi li rimettiamo ai nostri debitori e non ci indurre in tentazione ma liberaci dal male, liberaci dal male. Padre nostro che sei nei cieli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prenderemo il largo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/prenderemo_il_largo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/prenderemo_il_largo/</guid>
      <description>|Questo è il nostro tempo per o|sare, per andare, la pa|\D7+rola che ci chiama è quella |tua! |Come un giorno a Pietro, anche |oggi dici a noi: “Getta al |\D7+largo le tue reti insieme a |me”.
Sali|remo in questa barca anche |noi,
il tuo |\D7+vento soffia |già sulle |vele. Prende|remo il largo |dove vuoi |tu navi|\D7+gando insieme a |te, Ge|sù.
Questo è il nostro tempo, questo è il mondo che ci dai: orizzonti nuovi, vie di umanità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Quello che abbiamo udito</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/quello_che_abbiamo_udito/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/quello_che_abbiamo_udito/</guid>
      <description>Quello che abbiamo udito, quello che abbiam veduto, quello che abbiam toccato dell&amp;rsquo;amore infinito l&amp;rsquo;annunciamo a voi!
Grandi cose ha fatto il Signore! Del suo amore vogliamo parlare: Dio Padre il suo Figlio ha donato, sulla croce l&amp;rsquo;abbiamo veduto.
In Gesù tutto il cielo si apre, ogni figlio conosce suo Padre; alla vita rinasce ogni cosa e l&amp;rsquo;amore raduna la Chiesa.
Nello Spirito il mondo è creato e si apre al suo dono infinito; il fratello al fratello dà mano per aprire un nuovo cammino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_buttazzo_vita_nuova_con_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_buttazzo_vita_nuova_con_te/</guid>
      <description>Santo Santo Santo il Signore Santo il Signore Dio dell&amp;rsquo;Universo
I cieli e la terra sono pieni della tua gloria.
Osanna Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli Osanna Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
Benedetto colui che viene nel nome del Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei per noi cibo di eternità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_per_noi_cibo_di_eternita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_per_noi_cibo_di_eternita/</guid>
      <description>Sei per noi cibo di eternità, vera bevanda che colma la sete in noi. Sei per noi luce di verità, presenza viva del Dio con noi.
Tu Signore sei vicino sei presente ancora in mezzo a noi. Tu, l&amp;rsquo;eterno onnipotente ora vieni incontro a noi.
Infinita Carità l&amp;rsquo;universo intero vive in Te. Tu ci guardi con amore e ci chiami insieme a Te.
Sei per noi cibo di eternità, vera bevanda che colma la sete in noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Signore pietà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/signore_pieta_buttazzo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/signore_pieta_buttazzo/</guid>
      <description>Signore, che sei venuto a perdonare, abbi pietà di noi, abbi pietà di noi. Signore pietà, Signore pietà.
Cristo, che fai festa per chi ritorna a te, abbi pietà di noi, abbi pietà di noi. Cristo pietà, Cristo pietà.
Signore, che perdoni molto a chi molto ama abbi pietà di noi, abbi pietà di noi. Signore pietà, Signore pietà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un cuore nuovo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_cuore_nuovo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_cuore_nuovo/</guid>
      <description>Ti darò un cuore nuovo popolo mio. Il mio Spirito effonderò in te. Toglierò da te il cuore di pietra, un cuore di carne ti darò popolo mio.
Da tutte le nazioni vi radunerò, vi mostrerò la strada della vita e vivrà chi la seguirà.
Vi aspergerò con acqua e puri vi farò. Dagli idoli sarete liberati. Questa è la mia libertà.
Mio popolo sarete, le genti lo vedranno. Abiterete dentro la mia casa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
