<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mariano on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/mariano/</link>
    <description>Recent content in Mariano on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/mariano/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Dio dell&#39;unità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_dell_unita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dio_dell_unita/</guid>
      <description>Tu, Dio del cielo e della terra, che conosci i nostri giorni, apri ancora le Tue braccia di bontà. Tu, che ci attendi dal principio e da sempre ci accompagni, ecco attorno alla Tua mensa i figli Tuoi.
Noi cantiamo Te, unico e immenso Dio dell&amp;rsquo;unità, Padre e Signore, Tu sarai per noi pane di libertà.
Tu, che ci doni la Parola e sai diventare pane per nutrire di speranza i nostri cuori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria a Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_dio_mariano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_dio_mariano/</guid>
      <description>Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli e pace in terra agli uomini che egli ama.
Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifichiamo, ti rendiamo grazie per la tua immensa gloria.
Signore Dio, re del cielo, Dio Padre onnipotente. Figlio unigenito, Cristo Gesù.
Gloria a Dio
Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre, onnipotente Tu che togli i peccati del mondo, abbi pietà di noi, Tu che togli i peccati del mondo, accogli benigno la nostra preghiera, Tu che siedi alla destra del Padre, abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Incontro a Te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/incontro_a_te_mariano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/incontro_a_te_mariano/</guid>
      <description>Ristorati dal tuo pane, dissetati dal Tuo vino, rafforzati dalla Tua Parola proseguiamo nel domani tutti uniti nel tuo corpo fonte inesauribile di pace.
Incontro a Te noi camminiamo e dentro noi crescerà la libertà. Nel mondo che amiamo porteremo la speranza dei figli tuoi, figli del tuo amore.
Nella gioia e nel dolore, nel lavoro e nel riposo nella solitudine del cuore, sei compagno del cammino tenerezza immensa e vera mano che accompagna tutti noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace alle genti</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_alle_genti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_alle_genti/</guid>
      <description>Spezzerai l&amp;rsquo;arco della guerra, annunzierai pace alle genti e regnerai da mare a mare fino ai confini di questa terra.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
