<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Spoladore on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/spoladore/</link>
    <description>Recent content in Spoladore on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/spoladore/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Alleluia Questa Tua Parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_questa_tua_parola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_questa_tua_parola/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Questa tua parola non avrà mai fine, ha varcato i cieli e porterà il suo frutto Questa tua parola non avrà mai fine, ha varcato i cieli e porterà il suo frutto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia shalom</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_shalom/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_shalom/</guid>
      <description>Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
Resta sempre con noi e la tristezza va via sei risorto Signore. Sei vita per noi. Con la luce che dai vinci il buio fra noi la Tua voce Signore è un fuoco nel cuor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/altissimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/altissimo/</guid>
      <description>Altissimo, Onnipotente, Buon Signore,
tue son le lodi, la gloria, l&amp;rsquo;onore e ogni benedizione,
che a Te solo e al tuo Nome Altissimo possiamo elevare,
e nessun uomo può credersi degno di poterti nominare.
Laudato sii, mi Signore con tutte le tue creature, specialmente per frate sole così bello e radioso, con la sua luce illumini il giorno ed illumini noi e con grande splendore ci parla di Te Signore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Angelo di Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/angelo_di_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/angelo_di_dio/</guid>
      <description>Angelo di Dio, che sei il custode mio, veglia su di me, io dormirò con Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedetta sei tu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetta_sei_tu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetta_sei_tu/</guid>
      <description>Benedetta sei Tu o Maria, benedetta tu Madre di Dio tra le braccia hai stretto Colui che ha creato l&amp;rsquo;immenso universo
Ti preghiamo dolcissima Madre ora stringi al petto i tuoi figli dona pace e nel buio conforto Tu raccoglici stretti al tuo cuore
Ave Maria Ave Maria, Ave Maria Ave Maria Regina del cielo, regina del mondo, regina di pace sei tu
Benedetta sei tu o Maria, tu che hai dato alla luce il Signore fai rinascere nuovo il mondo come una una sola famiglia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedici</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedici_spoladore/</guid>
      <description>Padre buono che sei in cielo il tuo nome è ogni uomo,
ogni cuore è il tuo cielo, la tua casa siamo noi. Benedici questa terra che Tu abiti e fai bella,
benedici questo giorno che ci cresce fra le mani.
Benedici questa vita che per tutti sia felice, e il coraggio di donare sia lo Spirito del mondo, benedici o mio Signore, benedici o mio Signore.
Benedici questo tempo ( voce: o o o) ogni uomo che lavora, ogni mamma e il suo bambino che di Te sono il sorriso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buon Natale</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/buon_natale_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/buon_natale_spoladore/</guid>
      <description>Buon Natale a questa terra che si sveglia con il sole. Buon Natale alla buona gente di domani. Buon Natale a tutti bimbi nelle loro vesti bianche e a tutti quei bambini che non li vedremo mai. Buon Natale al mondo degli amici nel nostro cuore non ci lasceremo mai. Buon Natale a chi si ama ed ha fiducia ancora buon Natale a chi ha finito l&amp;rsquo;ultimo sorso della vita. Buon Natale a chi si ama ed ha fiducia ancora buon Natale a chi ha finito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chi rimane in me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_rimane_in_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/chi_rimane_in_me/</guid>
      <description>Chi rimane in me e io in lui, fa molto frutto perché, senza di me, senza di me, voi non potete far nulla.
Restate in me, restate in me, io son la vite e voi i tralci. Restate in me, restate in me, amici miei la mia forza vi darò.
Io vi chiamerò amici miei e do la vita per voi Amatevi così nel nome mio, la vostra gioia sarà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come in cielo così in terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_in_cielo_cosi_in_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_in_cielo_cosi_in_terra/</guid>
      <description>Ti preghiamo, Signore del cielo, Tu sei guida al nostro cammino sei sorgente di vita e di amore sei l&amp;rsquo;amico in terra straniera sei la strada di chi s&amp;rsquo;è perduto la festa per chi è ritornato.
Tu consoli chi piange tristezza dai la pace a chi cerca la pace compassione per chi sa soffrire con amore abbraccia la croce sei il tesoro di chi sa cercare il Risorto che vogliamo incontrare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dacci pace</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dacci_pace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dacci_pace/</guid>
      <description>O Signore dacci pace tutto infatti è dono tuo. (II volta: D7)
La pace del silenzio, la pace della festa, la pace senza fine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dal profondo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/dal_profondo_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/dal_profondo_spoladore/</guid>
      <description>Dal profondo a te grido Signore ascolta la mia preghiera. Signore dammi ascolto non guardare alle mie colpe. Io confido nel mio Signore confido nella Sua Parola. In Lui è la Vita perdono dei peccati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E chissà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_chissa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_chissa/</guid>
      <description>E chissà, chi lo sa, se questo mondo poi resisterà
a questa immensa corsa fatta a testa in giù senza fiato e libertà e gira gira ma non va c&amp;rsquo;è carestia di gioia e fantasia
ma se pace guiderà i pensieri tuoi
la nuova Vita ti sorprenderà.
Come è vero che vivi e senti
questo mondo ha bisogno di te, questo mondo ha bisogno di noi Vivo, sento una luce più forte che mai che può vincere il buio che c&amp;rsquo;è corre in te se lo vuoi corre qui tra di noi questo ponte con l&amp;rsquo;umanità arcobaleno di pace sarà</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gloria ensemble</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_ensemble_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_ensemble_spoladore/</guid>
      <description>Gloria a Dio. Gloria! Gloria a Dio. Gloria!
Gloria a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli pace in terra agli uomini di buona volontà. Noi ti lodiamo, ti benediciamo, ti adoriamo, ti glorifichiamo. Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa Ti rendiamo grazie per la tua gloria immensa.
Signore Dio, re del cielo, Dio Padre onnipotente Signore figlio unigenito Gesù, Gesù Cristo Signore Dio Agnello di Dio, figlio del Padre.
Tu che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi Tu che togli i peccati del mondo accogli la nostra supplica Tu che siedi alla destra del Padre abbi pietà di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In cammino</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_cammino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_cammino/</guid>
      <description>Signore mio sei la mia strada sicura la mia strada buona strada di ogni verità. \F+7 Signore guida il \G/B+7servo \F7+tuo e cammina insieme a \F7+me nel pericolo stai con me.
In cammino noi siamo fa&#39; che un giorno torniamo. Noi torniamo da Te \B&amp;amp;7+ricchi di bontà.
In cammino noi siamo fa&#39; che un giorno torniamo. Noi torniamo da Te ricchi di bontà.
Signore mio concedimi la tua pace il dolce tuo buon sorriso, difendimi da ogni male per vivere la tua Parola proteggimi dalla paura per vivere nel tuo amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insieme è forte</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/insieme_e_forte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/insieme_e_forte/</guid>
      <description>Noi vogliamo Signore che tu ci insegni ancora ad amare il mondo intero e cominciare tra noi. La vita ci corre incontro è come una grande corsa sei tu il maestro Signore ci dai le regole del gioco.
Insieme è forte insieme è grande sotto questo cielo come un grande abbraccio che fratelli ci fa.
Chi cerca la gloria e le cose è lontano dal cuore di Dio. Chi pensa solo a sé stesso è senza ali per volare, nel buio della tempesta non si perde chi ha il cuore pulito chi è umile e sa ringraziare nel mondo è un segno di pace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kyrie</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/signore_pieta_spoladore_dacci_pace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/signore_pieta_spoladore_dacci_pace/</guid>
      <description>Kyrie eleison Kyrie eleison Kyrie eleison Kyrie eleison.
Christe eleison Christe eleison Christe eleison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lode e gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria/</guid>
      <description>Lode e gloria a te o Signore Lode e Gloria a Te o Signore
Date lode al Signore o Figli di Dio benedite il suo nome su tutta la terra. Il suo amore per noi è fedele per sempre, il suo amore per noi è per sempre.
Acclamate al Signore da tutta la Terra ci ha creati e voluti a lui apparteniamo il Signore ci guida e ci tiene per mano senza fine è il suo amore per noi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nostra Signora della speranza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nostra_signora_della_speranza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nostra_signora_della_speranza/</guid>
      <description>Nostra Signora della Speranza noi ti invochiamo o nostra Madre Tu sei la stella, Stella del mare nella tempesta di questa vita splendi su noi, splendi su noi come il sole
l&amp;rsquo;oscura nuvola del male che ci copre mente e cuore scaccia via o Maria.
Nostra Signora della Speranza ricolma il vuoto del nostro cuore con la tua presenza e il tuo calore o Mamma nostra non ci lasciare risplenda nuova in questo mondo la Tua Pace portaci al Figlio Tuo Gesù e tra le braccia di nostro Padre nella luce dell&amp;rsquo;amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Padre nostro</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_nostro_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/padre_nostro_spoladore/</guid>
      <description>Padre Nostro che sei nei cieli sia glorificato il tuo santo nome
venga il tuo \D7+regno sia fatta la tua volontà come in cielo così in terra.
Padre Nostro che sei nei cieli sia glorificato il tuo santo nome
venga il tuo \D7+regno sia fatta la tua volontà come in cielo così in terra.
Dacci oggi il nostro pane quotidiano
e rimetti a noi i nostri debiti come noi li abbiamo rimessi ai nostri debitori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ricordate</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ricordate/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ricordate/</guid>
      <description>Non abbandonate mai la strada che porta alla Vita. Non rincorrete la strada la strada che porta alla morte. Non distruggete voi stessi e la luce immortale che è dentro di voi.
Ricordate sempre, Dio non ha creato la morte ma ha posto in tutte le cose un seme di vita e di luce. E non vuole la morte degli uomini degli uomini mai.
Dio ha creato ogni cosa perché tutto esista e non muoia mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riempici di te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/riempici_di_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/riempici_di_te/</guid>
      <description>Riempici di Te Padre Creatore, Riempici di Te Figlio Salvatore Riempici di Te Spirito d&amp;rsquo;Amore, \B&amp;amp;7+riempici di Te
Sciogli il cuore dei tuoi figli dalle catene dell&amp;rsquo;inganno dalla cieca indifferenza dalla vanità del mondo.
Sciogli il cuore dei tuoi figli con la vera libertà con la dolcezza del perdono con la \B&amp;amp;7+lieta povertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>San Francesco</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/san_francesco/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/san_francesco/</guid>
      <description>O Signore fa&#39; di me un tuo strumento, fa&#39; di me uno strumento della tua pace, dov&amp;rsquo;è odio che io porti l&amp;rsquo;amore, dov&amp;rsquo;è offesa che io porti il perdono, dov&amp;rsquo;è dubbio che io porti la fede, dov&amp;rsquo;è discordia che io porti l&amp;rsquo;unione, dov&amp;rsquo;è errore che io porti verità, a chi dispera che io porti la speranza. Dov&amp;rsquo;è errore che io porti verità, a chi dispera che io porti la speranza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo i cieli e la terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_i_cieli_e_la_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_i_cieli_e_la_terra/</guid>
      <description>Santo santo santo il Signore Dio del cielo, Dio del cielo I cieli e la terra con noi si uniscono a cantare con te per questa nostra vita che Tu regali ogni giorno a noi. E canto la mia vita Signore un canto imparato da Te un canto imparato da Te.
Osanna Osanna, Osanna a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli. Osanna a Dio nell&amp;rsquo;alto dei cieli Osanna nei cieli e dentro di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo il Signore Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_il_signore_dio_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_il_signore_dio_spoladore/</guid>
      <description>Santo il Signore Dio Re del Cielo Santo il Signore Dio Re dell&amp;rsquo;universo.
Hai fatto tutte le cose con meraviglia. I cieli e la terra ti lodano, Dio vesti i fiori del campo dai la vita agli uccelli i cieli e la terra ti lodano, Dio!
Osanna Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei il mio pastore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_il_mio_pastore_spoladore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sei_il_mio_pastore_spoladore/</guid>
      <description>Il Signore è il mio pastore: io non manco mai di nulla e su prati d&amp;rsquo;erba fresca Lui mi fa&#39; riposare e ad acque tranquille mi conduce, mi rinfranca e mi dà forza. Lui mi guida per il buon sentiero per Amore dei suo nome.
Anche se un giorno andassi per la valle più oscura io di nulla avrei paura perché sempre sei con me. Io mi appoggio al tuo bastone con fiducia e sicurezza mi abbandono al tuo Amore mi abbandono tutto a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Signora della pace</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/signora_della_pace/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/signora_della_pace/</guid>
      <description>Dolce Signora vestita di cielo, Madre dolce della speranza, gli uomini corrono senza futuro, ma nelle loro mani c&amp;rsquo;è ancora quella forza per stringere la Pace e non farla andare via dal cuore della gente.
Ma tu portaci a Dio nel mondo cambieremo le strade gli orizzonti e noi apriremo nuove vie che partono dal cuore e arrivano alla pace. E noi non ci fermeremo mai perché insieme a Te l&amp;rsquo;amore vincerà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti offriamo, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_offriamo_signore/</guid>
      <description>Ti offriamo Signore il nostro vivere con tutto il peso e la gioia dei giorni. Ti offriamo Signore le nostre mani molte volte son vuote ma ricercano te.
Ti offriamo Signore la vita del mondo e nelle tue mani ricominciamo con te.
Ti offriamo Signore le nostre croci il coraggio di amare dei santi di oggi ti offriamo Signore le nostre forze perché il tuo volere sia in cielo e in terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sei</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei/</guid>
      <description>Tu sei la prima stella del mattino, Tu sei la nostra grande nostalgia, Tu sei il cielo chiaro dopo la paura, dopo la paura d&amp;rsquo;esserci perduti e tornerà la vita in questo mare.
Soffierà, soffierà, il vento forte della vita, soffierà sulle vele e le gonfierà di te. Soffierà, soffierà, il vento forte della vita, soffierà sulle vele e le gonfierà di te.
Tu sei l&amp;rsquo;unico volto della pace, Tu sei speranza nelle nostre mani, Tu sei il vento nuovo sulle nostre ali, sulle nostre ali soffierà la vita e gonfierà le vele per questo mare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sei per me</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei_per_me/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_sei_per_me/</guid>
      <description>Tu sei per me Padre e Madre, Tu sei per me Fratello e Amico, Tu sei per me Servo e Signore. Tu sei il mio tutto e tutto è in me.
Tu sei il Vivente ed io vivo in te nulla può esistere fuori di Te anche voi fratelli anche voi
rifugiatevi solo, solo in lui.
Noi ti ringraziamo e ti lodiamo ti chiediamo quello che Tu hai promesso anche se deboli uomini noi siamo amiamo in Te il solo Amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uno siamo noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/uno_siamo_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/uno_siamo_noi/</guid>
      <description>Uno è il giorno che dura la Vita. Mille albe e tramonti per il giorno che vivi. Uno è il fuoco di miliardi di stelle unico il coro delle onde dei mari, uno è l&amp;rsquo;amore di milioni di abbracci, milioni di pianti e Uno è il Dolore. Uno è il tempo esiste solo il Presente, uno è la Vita la Vita che hai.
Uno siamo noi e non siamo soli mai.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
