<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Edoardo Bennato on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/edoardo-bennato/</link>
    <description>Recent content in Edoardo Bennato on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/edoardo-bennato/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Il gatto e la volpe</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_gatto_e_la_volpe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_gatto_e_la_volpe/</guid>
      <description>Quanta fretta, ma dove corri, dove vai se ci ascolti per un momento, capirai, lui e il gatto, ed io la volpe, stiamo in società di noi ti puoi fidar
Puoi parlarci dei tuoi problemi, dei tuoi guai i migliori in questo campo, siamo noi è una ditta specializzata, fa un contratto e vedrai che non ti pentirai
Noi scopriamo talenti e non sbagliamo sol noi sapremo sfruttare le tue qualità dacci solo quattro monete e ti iscriviamo al concorso per la celebrità!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;isola che non c&#39;è</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_isola_che_non_ce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_isola_che_non_ce/</guid>
      <description>Seconda stella a destra questo è il cammino e poi dritto, fino al mattino poi la strada la trovi da te porta all&amp;rsquo;isola che non c&amp;rsquo;è.
Forse questo ti sembrerà strano ma la ragione ti ha un po&#39; preso la mano ed ora sei quasi convinto che non può esistere un&amp;rsquo;isola che non c&amp;rsquo;è.
E a pensarci, che pazzia è una favola, è solo fantasia e chi è saggio, chi è maturo lo sa non può esistere nella realtà!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sono solo canzonette</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/sono_solo_canzonette/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/sono_solo_canzonette/</guid>
      <description>Mi ricordo che anni fa di sfuggita dentro un bar ho sentito un juke-box che suonava e nei sogni di bambino la chitarra era una spada e chi non ci credeva era un pirata! E la voglia di cantare e la voglia di volare forse mi è venuta proprio allora. Forse è stata una pazzia però è l&amp;rsquo;unica maniera di dire sempre quello che mi va.
Non potrò mai diventare direttore generale delle poste o delle ferrovie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
