<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Quaresima on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/quaresima/</link>
    <description>Recent content in Quaresima on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/quaresima/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Abbà misericordia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/abba_misericordia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/abba_misericordia/</guid>
      <description>Non sono degno di essere qui, ho abbandonato la tua casa, ho dissipato i tuoi beni, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.
Abbà, misericordia Abbà, misericordia Abbà, Abbà.
Abbà, misericordia Abbà, misericordia Abbà, Abbà, Abbà
Non sono degno di esser tuo figlio, in Gesù Cristo rialzami e in lui ridammi la vita, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.
Non sono degno del tuo amore, riempi il mio cuore del tuo Spirito, insieme a te farò festa per sempre, Padre ho peccato contro il cielo e contro di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apri le tue braccia</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_le_tue_braccia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_le_tue_braccia/</guid>
      <description>Hai cercato la libertà lontano, hai trovato la noia e le catene; hai vagato senza via, solo, con la tua fame.
Apri le tue braccia, corri incontro al Padre; oggi la sua casa sarà in festa per te.
Se vorrai spezzare le catene troverai la strada dell&amp;rsquo;amore; la tua gioia canterai: questa è libertà.
I tuoi occhi ricercano l&amp;rsquo;azzurro; c&amp;rsquo;è una casa che aspetta il tuo ritorno, e la pace tornerà: questa è libertà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come è grande</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_grande/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/come_e_grande/</guid>
      <description>Come è grande la tua bontà, che conservi per chi ti teme. E fai grandi cose per chi ha rifugio in te, e fai grandi cose per chi ama solo te.
Come un vento silenzioso, ci hai raccolto dai monti e dal mare; come un&amp;rsquo;alba nuova tu sei venuto a me, la forza del tuo braccio mi ha voluto qui con te.
Com&amp;rsquo;è chiara l&amp;rsquo;acqua alla tua fonte per chi ha sete ed è stanco di cercare: sicuro di trovare i segni del tuo amore che si erano perduti nell&amp;rsquo;ora del dolore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Custodiscimi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscimi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/custodiscimi/</guid>
      <description>Ho detto a Dio, senza di te, alcun bene non ho, custodiscimi. Magnifica è la mia eredità, benedetto sei Tu, sempre sei con me.
Custodiscimi, mia forza sei Tu, Custodiscimi, mia gioia Gesù.
Ti pongo sempre innanzi a me al sicuro sarò, mai vacillerò! Via, verità e vita sei; Mio Dio credo che Tu mi guiderai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerusalemme</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gerusalemme/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gerusalemme/</guid>
      <description>Gerusalemme, noi ti rivedremo
la speranza ci palpita nel cuore.
La strada è lunga eppure arriveremo,
Gerusalemme, casa del Signore.
Quando fummo salvati dall&amp;rsquo;Egitto camminammo e pregammo con Mosè; quando eravamo schiavi in Babilonia noi piangevamo e pensavamo a te.
Senza fermarsi in sterile rimpianto i tuoi figli camminano nel mondo; lungo le strade libere del canto vengono avanti in cerca del tuo volto.
Cristo fratello, mostraci il cammino, tu che sei morto, tu che sei risorto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;acqua della salvezza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_acqua_della_salvezza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/l_acqua_della_salvezza/</guid>
      <description>Il Signore ci ha salvato dai nemici nel passaggio del Mar Rosso: l&amp;rsquo;acqua che ha travolto gli Egiziani fu per noi la salvezza.
Se conoscessi il dono di Dio e chi è Colui che ti chiede da bere, lo pregheresti tu stesso di darti quell&amp;rsquo;acqua viva che ti salverà. (Finale: che ti salverà)
Eravamo prostrati nel deserto, consumati dalla sete: quando fu percossa la roccia, zampillò una sorgente.
Dalle mura del tempio di Dio sgorga un fiume d&#39; acqua viva: tutto quello che l&#39; acqua toccherà, nascerà a nuova vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lui verrà e ti salverà</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lui_verra_e_ti_salvera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lui_verra_e_ti_salvera/</guid>
      <description>A chi è nell&amp;rsquo;angoscia tu dirai: ``Non devi temere, il tuo Signore è qui, con la forza sua. Quando invochi il suo nome Lui ti salverà.&#39;&#39;
Lui verrà e ti salverà, Dio verrà e ti salverà, di&#39; a chi è smarrito che certo Lui tornerà. Lui verrà e ti salverà, Lui verrà e ti salverà, Dio verrà e ti salverà, alza i tuoi occhi a lui, presto ritornerà, lui verrà e ti salverà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Scusa Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/scusa_signore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/scusa_signore/</guid>
      <description>Scusa, Signore, se bussiamo alla porta del tuo cuore, siamo noi. Scusa, Signore, se chiediamo, mendicanti dell&amp;rsquo;amore, un ristoro da te.
Così la foglia quando è stanca cade giù, ma poi la terra ha una vita sempre in più. Così la gente quando è stanca vuole te, e tu, Signore hai una vita sempre in più, sempre in più.
Scusa, Signore, se entriamo nella reggia della luce, siamo noi. Scusa, Signore, se sediamo alla mensa del tuo corpo per saziarci di te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Se il chicco di frumento</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_il_chicco_di_frumento/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/se_il_chicco_di_frumento/</guid>
      <description>Se il chicco di frumento
non cade nella terra e non muore rimane da solo
se muore crescerà.
Troverà la sua vita chi la perde per me Viene la primavera, l&amp;rsquo;inverno se ne va.
Come il tralcio che piange, anche tu fiorirai Viene la primavera, l&amp;rsquo;inverno se ne va.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Solo in Dio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_in_dio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/solo_in_dio/</guid>
      <description>Solo in Dio riposa l&amp;rsquo;anima mia, da lui la mia speranza.
Lui solo è mia rupe e mia salvezza. Mia roccia di difesa, non potrò vacillare.
In Dio è la mia salvezza, la mia gloria, il mio saldo rifugio, la mia difesa.
Confida sempre in Lui o popolo davanti a Lui effondi il tuo cuore.
Poiché il potere appartiene a Dio Tua Signore è la grazia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ti saluto o croce santa</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_saluto_o_croce_santa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ti_saluto_o_croce_santa/</guid>
      <description>Ti saluto, o Croce santa che portasti il Redentor; gloria, lode, onor ti canta ogni lingua ed ogni cuor.
Sei vessillo glorioso di Cristo, sei salvezza del popol fedel. Grondi sangue innocente sul tristo che ti volle martirio crudel.
Tu nascesti fra braccia amorose d&amp;rsquo;una Vergine Madre, o Gesù. Tu moristi fra braccia pietose d&amp;rsquo;una croce che data ti fu.
O Agnello divino immolato sull&amp;rsquo;altar della croce, pietà! Tu, che togli dal mondo il peccato, salva l&amp;rsquo;uomo che pace non ha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un cuore nuovo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_cuore_nuovo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/un_cuore_nuovo/</guid>
      <description>Ti darò un cuore nuovo popolo mio. Il mio Spirito effonderò in te. Toglierò da te il cuore di pietra, un cuore di carne ti darò popolo mio.
Da tutte le nazioni vi radunerò, vi mostrerò la strada della vita e vivrà chi la seguirà.
Vi aspergerò con acqua e puri vi farò. Dagli idoli sarete liberati. Questa è la mia libertà.
Mio popolo sarete, le genti lo vedranno. Abiterete dentro la mia casa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni al Signor</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_al_signor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_al_signor/</guid>
      <description>Benedici il Signor anima mia \B&amp;amp;7+quanto è in me lo benedica. Non dimenticare i suoi benefici, \B&amp;amp;7+quanto è in me lo benedica.
Egli perdona tutte le tue colpe buono e pietoso è il Si\B&amp;amp;7+gnore lento all&amp;rsquo;ira. Vieni al Signor,\B&amp;amp;7+ ricevi il suo amor.
Salva dalla fossa la tua vita e ti incorona di grazia. Come il cielo è alto sopra la terra così è la sua misericordia.
Ma la grazia del Signor dura in eterno per quelli che lo temono.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
