<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Acclamazione al Vangelo on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/acclamazione-al-vangelo/</link>
    <description>Recent content in Acclamazione al Vangelo on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/acclamazione-al-vangelo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gloria a Cristo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_cristo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gloria_a_cristo/</guid>
      <description>Gloria a Cristo splendore eterno del Dio vivente!
Gloria a te, Signor!
Gloria a Cristo sapienza eterna del Dio vivente!
Gloria a Cristo parola eterna del Dio vivente!
Gloria a Cristo che muore e risorge per tutti i fratelli.
Gloria a Cristo che ascende nei cieli alla destra del Padre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Signore è la luce</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_la_luce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/il_signore_e_la_luce/</guid>
      <description>Il Signore è la luce che vince la notte.
Gloria gloria! Cantiamo al Signore! Gloria gloria! Cantiamo al Signore!
Il Signore è la vita che vince la morte.
Il Signore è il coraggio che vince il terrore.
Il Signore è il sereno che vince la pioggia.
Il Signore è l&amp;rsquo;amore che vince il peccato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Tua parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_tua_parola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/la_tua_parola/</guid>
      <description>La tua Parola, Signore, la tua Parola, Signore, la tua Parola, la tua Parola, la tua Parola, ci rende liberi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lode e gloria</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria/</guid>
      <description>Lode e gloria a te o Signore Lode e Gloria a Te o Signore
Date lode al Signore o Figli di Dio benedite il suo nome su tutta la terra. Il suo amore per noi è fedele per sempre, il suo amore per noi è per sempre.
Acclamate al Signore da tutta la Terra ci ha creati e voluti a lui apparteniamo il Signore ci guida e ci tiene per mano senza fine è il suo amore per noi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lode e gloria a te</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria_a_te/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/lode_e_gloria_a_te/</guid>
      <description>Lode e gloria a te, lode e gloria a te.
Luce del mattino, lode e gloria a te.
M&amp;rsquo;ha fatto camminare, m&amp;rsquo;ha fatto camminare, per questo canto: lode e gloria a te.
Lodatelo nel tempio, lodatelo nel ciel, io sempre canto: lode e gloria a te.
Lo loderò con l&amp;rsquo;arpa, io loderò il Signore, ha fatto grandi cose: lode e gloria a te.
Lo loderò con danze, m&amp;rsquo;ha fatto camminar per questo canto: lode e gloria a te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ogni mia parola</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ogni_mia_parola/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ogni_mia_parola/</guid>
      <description>Come la pioggia e la neve scendono giù dal cielo e non vi ritornano senza irrigare e far germogliare la terra, così ogni mia Parola non ritornerà a me senza operare quanto desidero, senza aver compiuto ciò per cui l&amp;rsquo;avevo mandata. Ogni mia Parola, ogni mia Parola</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
