<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ricci on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/ricci/</link>
    <description>Recent content in Ricci on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/ricci/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Adesso è la pienezza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/adesso_e_la_pienezza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/adesso_e_la_pienezza/</guid>
      <description>Dopo il tempo del deserto adesso è il tempo di pianure fertili. Dopo il tempo delle nebbie adesso s&amp;rsquo;apre l&amp;rsquo;orizzonte limpido. Dopo il tempo dell&amp;rsquo;attesa adesso è il canto la pienezza della gioia: l&amp;rsquo;Immacolata donna ha dato al mondo Dio.
La fanciulla più nascosta adesso è madre del Signore Altissimo. La fanciulla più soave adesso illumina la terra e i secoli. La fanciulla del silenzio adesso è il canto, la pienezza della gioia: l&amp;rsquo;immacolata Donna ha dato al mondo Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia Canta all&#39;Altissimo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_canta_allaltissimo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_canta_allaltissimo/</guid>
      <description>Alleluia! Canta all&amp;rsquo;Altissimo l&amp;rsquo;anima! Alleluia! Canta alleluia! Alleluia! Canta all&amp;rsquo;Altissimo l&amp;rsquo;anima! Alleluia! Canta alleluia!
Apri, Signore, spalancaci il cuore e comprenderemo le tue parole! Apri, Signore, spalancaci il cuore e comprenderemo le tue parole!
Soltanto tu hai parole che sono la vita eterna, Spirito e vita! Soltanto tu hai parole che sono la vita eterna, Spirito e vita!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alleluia Ecco lo sposo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_ecco_lo_sposo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/alleluia_ecco_lo_sposo/</guid>
      <description>Alleluia alleluia alleluia alleluia alleluia Alleluia alleluia alleluia alleluia
Oggi si compie la Santa alleanza oggi il Signore si unisce alla chiesa, oggi si compie la Santa alleanza oggi lo sposo si unisce alla sposa.
Ecco lo sposo andategli incontro egli è il più bello dei figli dell&amp;rsquo;uomo, ecco lo sposo andategli incontro egli è l&amp;rsquo;amato che parla nel cuore.
Ecco la sposa adorna di grazia è la più bella che lui ha amato, ecco la sposa adorna di grazia è la prescelta che accoglie l&amp;rsquo;amore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Apri la tua mano</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_la_tua_mano/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/apri_la_tua_mano/</guid>
      <description>Apri la tua mano, Signore, sazia ogni vivente. Apri la tua mano, Signore, sazia ogni vivente.
Paziente e misericordioso è il Signore, e lento all&amp;rsquo;ira, ricco di grazia, buono è il Signore verso tutti. La sua tenerezza si espande su tutte le creature.
Gli occhi di tutti sono rivolti a te in attesa, tu provvedi loro il cibo a suo tempo. Tu apri la tua mano e sazi la fame d&amp;rsquo;ogni vivente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedetto Tu, Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_tu_signore_ricci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benedetto_tu_signore_ricci/</guid>
      <description>Benedetto tu, Signore, benedetto tu nei secoli benedetto tu, Signore.
Prendi da queste mani il pane che offriamo a te, fanne cibo che porterà la vita tua.
Benedetto tu, Signore,
benedetto tu nei secoli benedetto tu, Signore.
Prendi da queste mani il vino che offriamo a te, fanne linfa che porterà l&amp;rsquo;eternità.
Queste nostre offerte, accoglile, Signore, e saranno offerte pure.
Questo nostro mondo accogli, o Signore, e saranno cieli e terre che tu farai, nuovi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Benedirò</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/benediro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/benediro/</guid>
      <description>Benedirò il Signore in ogni tempo.
Benedirò il Signore in ogni tempo.
Sulla mia bocca sempre la sua lode.
Chi cerca lui non manca mai di nulla.
Benedici questo nostro pane: diverrà il corpo tuo. Benedici questo nostro vino: diverrà il sangue tuo.
Benedirò il Signore in ogni tempo. Io benedirò! Benedirò il Signore in ogni tempo. Oh, oh, oh. Come briciola del mondo nuovo. Vieni a noi! Come goccia pura del tuo cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Canto di nozze</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_di_nozze/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/canto_di_nozze/</guid>
      <description>Tu che inventi per ognuno di noi un cammino che porta verso Te. Tu che chiami ognuno per il suo nome, Tu oggi ci chiami insieme.
Tu che hai in mente per ognuno di noi una strada bellissima con Te, Tu stavolta parli di un&amp;rsquo;avventura che, che si percorre insieme.
Rendi agile il vascello dell&amp;rsquo;amore nostro al soffio lieve del Tuo spirito. E per gli inimmaginabili mari conducilo, quelli che Tu sai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cieli nuovi e terra nuova</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/cieli_nuovi_e_terra_nuova/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/cieli_nuovi_e_terra_nuova/</guid>
      <description>Cieli nuovi e terra nuova: è il destino dell&amp;rsquo;umanità! Viene il tempo, arriva il tempo, che ogni realtà si trasfigurerà. E in cieli nuovi e terra nuova il nostro anelito si placherà. La tua casa, la tua dimora, su tutti i popoli si estenderà.
È il pane del cielo che ci fa vivere: che chiama a vivere e andare nel mondo. È il pane del cielo che ci fa vivere: che chiama a vivere e andare a portare il tuo dono.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ecco il pane</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_il_pane/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ecco_il_pane/</guid>
      <description>Ecco il pane e il vino della Cena insieme a Te, ecco questa vita che trasformi:
cieli e terre nuove in noi, tu discendi dentro noi fatti come te, noi con Te nell&amp;rsquo;anima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gioia che invade l&#39;anima</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/gioia_che_invade_l_anima/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/gioia_che_invade_l_anima/</guid>
      <description>Gioia che invade l&amp;rsquo;anima e canta, gioia di avere Te resurrezione e vita infinita, vita dell&amp;rsquo;unità. La porteremo al mondo che attende, la porteremo là dove si sta spegnendo la vita, vita s&amp;rsquo;accenderà.
Perché la tua casa è ancora più grande, grande come sai tu, grande come la terra nell&amp;rsquo;universo che vive in Te. Continueremo il canto delle tue lodi, noi con la nostra vita, con Te.
Ed ora, via! A portare l&amp;rsquo;amore nel mondo, carità nelle case, nei campi, nella città.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>In principio</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_principio_ricci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/in_principio_ricci/</guid>
      <description>In principio era il Verbo, ed il Verbo era presso Dio in principio era il Verbo, ed il Verbo era Dio. E ogni cosa creata fu per mezzo di lui: nulla di ciò che esiste fu fatto senza lui.
E nel mondo arrivava la luce vera luce vera che illumina ogni uomo. Lui veniva nel mondo che fu fatto per lui, ma non lo riconobbe il mondo ed era lui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nella Tua presenza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/nella_tua_presenza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/nella_tua_presenza/</guid>
      <description>Nella tua presenza avvolti da Te, nella tua dimora insieme con Te, con la vita Tua che sboccia nell&amp;rsquo;anima, in noi, con la linfa tua, la stessa, in ciascuno di noi.
Eccoci fratelli, parte di Te, eccoci famiglia, una sola con Te, che risorto dai la vita che non muore mai, che risorto dentro al cuore accendi il tuo cielo.
Come il Padre che ha mandato me possiede la vita in sé e come grazie al Padre, grazie a Lui, io vivo così colui, così colui che mangia di me vivrà grazie a me, lui vivrà, vivrà per me.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oggi è nato</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_e_nato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/oggi_e_nato/</guid>
      <description>Oggi per noi è nato il Salvatore, tutta la terra canta a lui, benedice lui.
E ogni giorno si leva un canto, canto nuovo di gioia e vita. E ogni giorno si narra la gloria ed osannano i popoli che oggi è nato.
Tutto il mondo canta alleluia. Anche il cielo canta alleluia. Canta la terra, canta il mare e nei campi le messi rispondono agli alberi.
Oggi per noi è nato il Salvatore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ora sei con noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_sei_con_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/ora_sei_con_noi/</guid>
      <description>Ora sei con |noi, | ora siamo te, la tua gioia è qui, vive nell&amp;rsquo;anima, nell&amp;rsquo;anima con te.
Facci capaci di amarci fra noi, con quell&amp;rsquo;amore che sai tu, tu che sei presente in mezzo a chi, vive nell&amp;rsquo;anima, nell&amp;rsquo;anima con te. E insieme, noi te, saremo te, porteremo te, tu sarai tra gli uomini. Noi te, saremo te, porteremo te, tu sarai tra gli uomini. Non saremo più noi a fare le cose, ma tu in noi, non saremo più noi ma tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pace è l&#39;unità</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_e_l_unita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/pace_e_l_unita/</guid>
      <description>La pace è il dono della vita che Tu dai a noi, la pace è qui nel tuo amore. La pace è il cuore illuminato dal Tuo essere, cuore che Tu hai fatto puro.
Pace è l&amp;rsquo;unità, dell&amp;rsquo;uomo nato da Te. Pace è l&amp;rsquo;unità, dell&amp;rsquo;uomo con Te. Pace è l&amp;rsquo;unità, dell&amp;rsquo;umanità. Pace è l&amp;rsquo;unità.
La pace è il cielo riversato sulla terra, qui la Trinità, la sua vita. La pace sboccia solo dove c&amp;rsquo;è l&amp;rsquo;amore tuo, amore che è dare vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo il Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_il_signore_ricci_incontro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_il_signore_ricci_incontro/</guid>
      <description>Santo il Signore Dio dell&amp;rsquo;universo.
I cieli e la terra son pieni della tua gloria Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli e benedetto colui che viene nel nome del Signore. Osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli.
È santo santo santo il Signore della vita. È santo santo santo il Signore della storia. Nel cielo e sulla terra risplende la sua gloria.
Osanna osanna osanna nel cielo sconfinato. Osanna osanna osanna nel canto del creato. E sia benedetto colui che viene in nome di Dio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santo è il Signore</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_e_il_signore_la_tua_dimora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/santo_e_il_signore_la_tua_dimora/</guid>
      <description>Santo santo santo
Santo santo santo
Santo santo santo
Santo santo santo
Osanna osanna osanna
Benedetto colui che viene nel nome del Signore. Osanna osanna osanna
Osanna</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu mi segui</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_mi_segui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tu_mi_segui/</guid>
      <description>Dalle mani mi sfuggono i giorni veloci: raccoglili tu, mio Signore, la vita ti dono. Dentro al cuore ti tengo sei il grande tesoro, sei tu che dai forma ai miei gesti e disegni il cammino.
Tu mi segui, mi guardi ed è tua la mia gioia, il mio dolore, il lavoro; Tu che fai del mio povero essere un tuo tabernacolo vivo.
Fa&#39; che il tocco di queste mie dita sia il tuo, sia carezza di luce sui volti oscurati dal pianto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutta la terra</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/tutta_la_terra/</guid>
      <description>Tutta la terra ha veduto la salvezza del Signore
Cantate al Signore un canto nuovo, un canto nuovo perché ha compiuto prodigi. Gli ha dato vittoria la sua destra, la sua destra e il suo braccio santo.
Tutta la terra ha veduto la salvezza del Signore
Il Signore ha mostrato la salvezza, a tutti i popoli qual è la giustizia. Lui si è ricordato del suo amore verso il popolo di Israele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vieni nasci ancora</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_nasci_ancora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vieni_nasci_ancora/</guid>
      <description>Torni Signore, torni nel cuore col tuo silenzio denso di Te e come i pastori un tempo ora noi ti adoriamo e i nostri doni sono ciò che siamo noi.
Eri la luce, venivi nel mondo, venivi tra i tuoi e i tuoi però loro non ti hanno accolto. Ma noi ti invochiamo, vieni ma noi ti vogliamo accanto la nostra casa è tua t&amp;rsquo;accoglieremo noi.
E tu che ritorni, tu che rinasci dove c&amp;rsquo;è amore e carità qui sei presente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È l&#39;incontro della vita</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_l_incontro_della_vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_l_incontro_della_vita/</guid>
      <description>È l&amp;rsquo;incontro della vita è l&amp;rsquo;incontro intorno a te. Tu che sei realtà infinita tu ci chiami tutti a te. E il tuo Spirito è una brezza che dissolve ogni tristezza nell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi nell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi.
È l&amp;rsquo;incontro della gioia è l&amp;rsquo;incontro fra di noi tu risplendi nella gloria sei presente in mezzo a noi. Non importa noi chi siamo, ciò che importa è che ci amiamo dell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi dell&amp;rsquo;amore che tu vuoi fra di noi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>È santo</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_santo_ricci/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/e_santo_ricci/</guid>
      <description>È santo, santo santo, il Signore Dio dell&amp;rsquo;universo. I cieli e la terra sono pieni della Tua gloria. Osanna su nell&amp;rsquo;alto dei cieli Osanna Osanna. E benedetto colui che viene nel nome del Signore Osanna osanna nell&amp;rsquo;alto dei cieli</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
