<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bizzeti on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/autori/bizzeti/</link>
    <description>Recent content in Bizzeti on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/autori/bizzeti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Francesco vai</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/francesco_vai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/francesco_vai/</guid>
      <description>Quello che io vivo non mi basta più, tutto quel che avevo non mi serve più: io cercherò quello che davvero vale, e non più il servo, ma il padrone seguirò!
Francesco, vai, ripara la mia casa! Francesco, vai, non vedi che è in rovina? E non temere: io sarò con te dovunque andrai. Francesco, vai!
Nel buio e nel silenzio ti ho cercato, Dio; dal fondo della notte ho alzato il grido mio e griderò finché non avrò risposta per conoscere la tua volontà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Madre della speranza</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/madre_della_speranza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/madre_della_speranza/</guid>
      <description>Madre della speranza, veglia sul nostro cammino guida i nostri passi verso il Figlio tuo, Maria. Regina della pace, proteggi il nostro mondo prega per questa umanità, Maria Madre della speranza, Madre della speranza.
Docile serva del Padre, (Maria) Piena di Spirito Santo, (Maria) umile vergine madre del Figlio di Dio! Tu sei la piena di grazia, (Tutta bella sei) scelta fra tutte le donne, (non c&amp;rsquo;è ombra in te) Madre di Misericordia, porta del cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorrei essere</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_essere/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/vorrei_essere/</guid>
      <description>Vorrei essere un chicco di grano, affidarmi alla terra accogliente Esser pane del genere umano, esser cibo di tutta la gente. Vorrei essere un tralcio di vite, dare grappoli dolci e maturi Rallegrare le mense imbandite, render gli animi forti e sicuri.
Vorrei essere un raggio di sole, asciugare i bucati distesi Risvegliare le rose e le viole, riscaldare campagne e paesi. Vorrei essere un ramo d&amp;rsquo;ulivo, verde simbolo di fratellanza Dare pace a chi ancora ne è privo e portare nel mondo speranza.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
