<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Missione on CanzoniereOnline.it</title>
    <link>https://canzoniereonline.it/momenti/missione/</link>
    <description>Recent content in Missione on CanzoniereOnline.it</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language><atom:link href="https://canzoniereonline.it/momenti/missione/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Al di là di noi</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_di_la_di_noi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/al_di_la_di_noi/</guid>
      <description>Al di là di noi c&amp;rsquo;è un mondo che sogna tutti i mondi che può al di là di noi c&amp;rsquo;è un mondo che ancora sognare non può
orizzonti che presto svaniscono cuori che non battono più desideri che piano si spengono mani che non si aprono più.
Ecco per questo io vi mando andate per il mondo entrate in ogni casa che vi aprirà portate a tutti il lieto annuncio lo Spirito del Padre vi guiderà ecco vi mando come agnelli a voi non mancheranno parole di speranza e di verità in mezzo agli altri da fratelli vi riconosceranno dall&amp;rsquo;amore io sarò sempre con voi, sarò sempre con voi, sarò sempre con voi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andate per le strade</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/andate_per_le_strade/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/andate_per_le_strade/</guid>
      <description>Andate per le strade in tutto il mondo, chiamate i miei amici per far festa, c&amp;rsquo;è un posto per ciascuno alla mia mensa.
Nel vostro cammino annunciate il Vangelo dicendo “È vicino il Regno dei cieli!”. Guarite i malati, mondate i lebbrosi, rendete la vita a chi l&amp;rsquo;ha perduta.
Vi è stato donato con amore gratuito: ugualmente donate con gioia e per amore. Con voi non prendete né oro né argento, perché l&amp;rsquo;operaio ha diritto al suo cibo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Annunceremo che Tu</title>
      <link>https://canzoniereonline.it/canzoni/annunceremo_che_tu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://canzoniereonline.it/canzoni/annunceremo_che_tu/</guid>
      <description>Annunceremo che Tu sei Verità, lo grideremo dai tetti della nostra città, senza paura anche tu lo puoi cantare.
E non temere dai, che non ci vuole poi tanto, quello che non si sa non resterà nascosto. Se ti parlo nel buio, lo dirai nella luce, ogni giorno è il momento di credere in me.
Con il coraggio tu porterai la Parola che salva,
anche se ci sarà chi non vuole accogliere il dono,</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
